["Paulo Portas foi hoje dur\u00edssimo com a Diretora-Geral de Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, por causa da quest\u00e3o das m\u00e1scaras na Assembleia: \u201cO que \u00e9 um hipermercado, uma casa pequena? O que \u00e9 um centro comercial, uma casa pequena? ", "Tantas saudades disto, saudades de quando todas as semanas t\u00ednhamos reuni\u00f5es do partido e todos os meses reuni\u00f5es de assembleia, de camara e de junta mas que ao fim tudo valia a pena \ud83e\udd70\ud83d\udd19", "E neste 25 de abril de estado de emerg\u00eancia assinala-se tamb\u00e9m os 45 anos da elei\u00e7\u00e3o da Assembleia Constituinte, o primeiro sufr\u00e1gio democr\u00e1tico universal em Portugal. \n", "E neste 25 de abril de estado de emerg\u00eancia assinala-se tamb\u00e9m os 45 anos da elei\u00e7\u00e3o da Assembleia Constituinte, o primeiro sufr\u00e1gio democr\u00e1tico universal em Portugal. \n", "Com ou sem Assembleia da Rep\u00fablica, 25 de abril Sempre!", "@justica_pt e que tal se tratassem de limpar a assembleia da republica da cambada de gatunos que l\u00e1 vive???\n\ne verdade, a prescri\u00e7\u00f5es n\u00e3o e crime...", "Paulo Portas foi hoje dur\u00edssimo com a Diretora-Geral de Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, por causa da quest\u00e3o das m\u00e1scaras na Assembleia: \u201cO que \u00e9 um hipermercado, uma casa pequena? O que \u00e9 um centro comercial, uma casa pequena? ", "@mvpcastro @Ezmoney5niper Ou ent\u00e3o uma rep\u00fablica constitucional\u00a0unit\u00e1ria\u00a0semipresidencial, como ocorre em Portugal, onde a Assembleia (Parlamento) tem grandes poderes. \u00c9 um case. Hj o presidente \u00e9 de centro direita e a assembleia \u00e9 maioria de centro esquerda.", "Paulo Portas foi hoje dur\u00edssimo com a Diretora-Geral de Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, por causa da quest\u00e3o das m\u00e1scaras na Assembleia: \u201cO que \u00e9 um hipermercado, uma casa pequena? O que \u00e9 um centro comercial, uma casa pequena? ", "Uma frase que amanh\u00e3 ser\u00e1 muito ouvida na Assembleia da Rep\u00fablica e n\u00e3o por causa do v\u00edrus.\n Boa noite, bons sonhos. \ud83c\udf0c\ud83c\udf0c\ud83c\udf0c ", "25 de Abril, TODOS PARA A ASSEMBLEIA FESTEJAR CARALHO", "@antoniocostapm \u201cVeremos al\u00e7ados ao Poder analfabetos, meninos mimados, escroques de toda a esp\u00e9cie que conhecemos de longa data. A maioria n\u00e3o servia para criados de quarto e chegam a presidentes de c\u00e2mara, deputados, administradores, ministros e at\u00e9 presidentes de assembleia da Rep\u00fablica.\"", "Paulo Portas foi hoje dur\u00edssimo com a Diretora-Geral de Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, por causa da quest\u00e3o das m\u00e1scaras na Assembleia: \u201cO que \u00e9 um hipermercado, uma casa pequena? O que \u00e9 um centro comercial, uma casa pequena? ", "Paulo Portas foi hoje dur\u00edssimo com a Diretora-Geral de Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, por causa da quest\u00e3o das m\u00e1scaras na Assembleia: \u201cO que \u00e9 um hipermercado, uma casa pequena? O que \u00e9 um centro comercial, uma casa pequena? ", "J\u00e1 deram entrada na Assembleia da Rep\u00fablica as quatro propostas de lei aprovadas ontem pelo Conselho de Ministros: a PPL 26/XIV que aprova um regime excecional para a celebra\u00e7\u00e3o dos acordos de regulariza\u00e7\u00e3o de d\u00edvida no \u00e2mbito da \u00e1gua e do saneamento de \u00e1guas residuais;", "Paulo Portas foi hoje dur\u00edssimo com a Diretora-Geral de Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, por causa da quest\u00e3o das m\u00e1scaras na Assembleia: \u201cO que \u00e9 um hipermercado, uma casa pequena? O que \u00e9 um centro comercial, uma casa pequena? ", "J\u00e1 deram entrada na Assembleia da Rep\u00fablica as quatro propostas de lei aprovadas ontem pelo Conselho de Ministros: a PPL 26/XIV que aprova um regime excecional para a celebra\u00e7\u00e3o dos acordos de regulariza\u00e7\u00e3o de d\u00edvida no \u00e2mbito da \u00e1gua e do saneamento de \u00e1guas residuais;", "S\u00f3 faltava este. Os tipos v\u00e3o tirando a m\u00e1scara. ", "Paulo Portas foi hoje dur\u00edssimo com a Diretora-Geral de Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, por causa da quest\u00e3o das m\u00e1scaras na Assembleia: \u201cO que \u00e9 um hipermercado, uma casa pequena? O que \u00e9 um centro comercial, uma casa pequena? ", "A minha m\u00e3e a mostrar me post no Facebook: a m\u00e1scara dada aos deputados na assembleia da rep\u00fablica dia 25 de abril eram focinhos de burro Ahahah", "@NunoAlvesdeFre1 Sim. Eu sei, tamb\u00e9m n\u00e3o. Mas se calhar acharam que estavam em seguran\u00e7a uma vez que est\u00e3o ao ar livre e afastados. Amanh\u00e3 na assembleia talvez seja pior.", "@olhaodegrau @MonsterEnergy Pronto, joga ufc e faz videos na assembleia", "Paulo Portas foi hoje dur\u00edssimo com a Diretora-Geral de Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, por causa da quest\u00e3o das m\u00e1scaras na Assembleia: \u201cO que \u00e9 um hipermercado, uma casa pequena? O que \u00e9 um centro comercial, uma casa pequena? ", "Paulo Portas foi hoje dur\u00edssimo com a Diretora-Geral de Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, por causa da quest\u00e3o das m\u00e1scaras na Assembleia: \u201cO que \u00e9 um hipermercado, uma casa pequena? O que \u00e9 um centro comercial, uma casa pequena? ", "Assembleia Municipal - Sess\u00e3o Evocativa 25 de Abril 2020 via @YouTube", "@leiladovolei Parece uma adolescenta, l\u00edder estudantil, falando em assembl\u00e9ia de colegiais.\nPinta a cara e vai para as ruas protestar. \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a", "@PilotInComm Hum@ent\u00e3o quem vai a e fica na assembleia n\u00e3o chega ao jardim da estrela", "@PilotInComm S\u00e3o 300 metros do jardim \u00e0 assembleia", "@PilotInComm E na assembleia estava algu\u00e9m ou \u00e9 so amanh\u00e3?", "Tamb\u00e9m posso alugar a assembleia da Rep\u00fablica para festejar o meu anivers\u00e1rio? Levo nem 100 pessoas e ficamos tamb\u00e9m afastados 3 lugares no m\u00ednimo, como v\u00e3o fazer com o 25 de abril?", "@pfl1976 @IsabelAlbuquer1 @dassmariaduarte @viamart @PACabral @LPRT012 Parece-me que ser\u00e1 lei da AR (\"a Assembleia da Rep\u00fablica procede \u00e0 adapta\u00e7\u00e3o, em diploma pr\u00f3prio\").", "Sabiam que o N\u00ba2 de Portugal j\u00e1 foi indiciado em processos de justi\u00e7a portuguesa por pedofilia? Lembram-se disso? Pois, este indiv\u00edduo \u00e9 atualmente Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica Portuguesa, pasmem-se, e depois admiram-se do estado atual das nossas pol\u00edticas\u270c\ufe0f ", "@SNS_Portugal @DGSaude @govpt A assembleia da Rep\u00fablica n\u00e3o \u00e9 um espa\u00e7o fechado?", "Sabiam que o N\u00ba2 de Portugal j\u00e1 foi indiciado em processos de justi\u00e7a portuguesa por pedofilia? Lembram-se disso? Pois, este indiv\u00edduo \u00e9 atualmente Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica Portuguesa, pasmem-se, e depois admiram-se do estado atual das nossas pol\u00edticas\u270c\ufe0f ", "Dinheiro ser\u00e1 destinado a comprar material m\u00e9dico para Centro Hospitalar\n\n", "YoungNetwork ganha identidade e comunica\u00e7\u00e3o da Assembleia na Presid\u00eancia Portuguesa da UE ", "Muito bem, Jo\u00e3o Almeida. A demonstrar muita ra\u00e7a e a ser contundente em rela\u00e7\u00e3o a Ferro Rodrigues. Disse do presidente da AR o que n\u00e3o ouvi a muito comentador pol\u00edtico e jornalista sobre a pol\u00e9mica do 25A na AR. No Ferro n\u00e3o tocam, n\u00e3o se percebe porqu\u00ea. ", "Assim como v\u00e1rios cidad\u00e3os foram impedidos, pelas for\u00e7as d seguran\u00e7a, de sair do concelho de resid\u00eancia na p\u00e1scoa e v\u00e3o ser no fim de semana do 1 de maio, espero que o mesmo aconte\u00e7a com 1 grupo de cidad\u00e3os k est\u00e1 a organizar uma festa amanh\u00e3 na Assembleia da Rep\u00fablica. \u00c9 justo!", "Muito bem, Jo\u00e3o Almeida. A demonstrar muita ra\u00e7a e a ser contundente em rela\u00e7\u00e3o a Ferro Rodrigues. Disse do presidente da AR o que n\u00e3o ouvi a muito comentador pol\u00edtico e jornalista sobre a pol\u00e9mica do 25A na AR. No Ferro n\u00e3o tocam, n\u00e3o se percebe porqu\u00ea. ", "#Penafiel Deputados da Assembleia Municipal de Penafiel abdicam de senhas de presen\u00e7a para aquisi\u00e7\u00e3o de bens para o CHTS ", "@afonso_axe E \u00e9 este badalhoco fl\u00e1cido que preside \u00e0 assembleia da rep\u00fablica.\nQue pa\u00eds sinistro...", "Da minha \u00faltima Assembleia Municipal:\n\"Deputados oferecem senha da Assembleia para a aquisi\u00e7\u00e3o de 10 mil m\u00e1scaras\"\n via @Gazeta Das Caldas", "25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica: Top 10 artigos de opini\u00e3o no Facebook. Artigos com opini\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da cerim\u00f3nia assumem maior destaque nesta rede social \u00e0 data de 22/04 \u00e0s 14:00. Mais info aqui &gt;&gt; \n#MediaLab_iscte #25deAbril #AR ", "Gra\u00e7as ao impulso da Venezuela na Presid\u00eancia #MNOAL, h\u00e1 um ano a Assembl\u00e9ia Geral da ONU declarou 24 de abril como Dia Internacional do Multilateralismo e Diplomacia pela Paz. Hoje, mais do que nunca, devemos promover decis\u00f5es coletivas para alcan\u00e7ar a paz. ", "M\u00e1scaras? Viseiras? Luvas? Protec\u00e7\u00f5es de microfone?\nPara qu\u00ea?\nO edif\u00edcio \u00e9 pequeno? S\u00e3o poucos?\nAh... o v\u00edrus amanh\u00e3 n\u00e3o 'trabalha'...\n", "Ativistas ambientais desapontados com falta de respostas da Galp \ud83d\udee2\ufe0fAtivistas do grupo @Climaximo_Pt compraram a\u00e7\u00f5es da #Galp para questionar a administra\u00e7\u00e3o na assembleia geral de acionistas desta sexta feira \ud83d\udee2\ufe0f#ambiente #energia @expresso ", "@afonso_axe E \u00e9 este badalhoco fl\u00e1cido que preside \u00e0 assembleia da rep\u00fablica.\nQue pa\u00eds sinistro...", "N\u00e3o precisamos s\u00f3 de solidariedade. Exigimos respeito!!! Via @dnoticiaspt", "Mas v\u00e1, amanh\u00e3 v\u00e3o l\u00e1 para a Assembleia agir como se nada fosse. E as restri\u00e7\u00f5es para este fim de semana como v\u00e3o ter para o 1\u00ba de maio? Nada?", "YoungNetwork ganha identidade e comunica\u00e7\u00e3o da Assembleia na Presid\u00eancia Portuguesa da UE - ", "Eu sei que ah e tal isto n\u00e3o se diz \nMas os deputados que v\u00e3o estar na assembleia pra celebrar o 25 de abril deviam sair de l\u00e1 tds infetados", "\"O protesto reivindica o desmantelamento da Galp (...)\". Ainda h\u00e1 quem desvalorize a import\u00e2ncia da sa\u00fade mental. \n\n", "Ah, se a praia fosse um espa\u00e7o amplo como a Assembleia da Rep\u00fablica... \ud83c\udfd6 \ud83c\udfdb", "Depois de amanh\u00e3 v\u00e3o ver as quarentenas a ser cumpridas. Preparem-se. Fa\u00e7am como alguns munic\u00edpios. Transmiss\u00e3o online. M\u00ednimo de pessoas. N\u00e3o \u00e9 100 nobres na assembleia. A eles n\u00e3o deve atingir.", "A Assembleia e a C\u00e2mara de Coimbra v\u00e3o celebrar o 46.\u00ba anivers\u00e1rio do 25 de Abril com momentos gravados que ser\u00e3o partilhados nas redes sociais e no portal de not\u00edcias do munic\u00edpio, foi hoje anunciado.\n#25deabril #C\u00e2maradeCoimbra ", "@asulado @isv5 Obrigada pela dica. S\u00f3 fui a um em Campo de Ourique e outro em Santos (perto da Assembleia da Rep\u00fablica), este segundo come-se muito bem.", "PSD: \"\u00e9 o partido que ajuda o governo, mas que mais oposi\u00e7\u00e3o fez \u00e0 liberta\u00e7\u00e3o de presos e ao funcionamento da Assembleia da Rep\u00fablica nos moldes escolhidos por Ferro Rodrigues.\" @CEReis5", "@framos10 Pois, mas como Fernando Medina e o vereador Manuel Grilo nunca v\u00e3o \u00e0 Assembleia municipal, torna-se dif\u00edcil...", "@FranciscoALeite @mjoaomarks \u201cS\u00e9rgio Humberto desafia o Presidente da Rep\u00fablica, o presidente da Assembleia da Rep\u00fablica e o governador do Banco de Portugal a terem a mesma atitude.\u201d\n\nDiz tudo sobre a suposta boa a\u00e7\u00e3o. \u00c9 s\u00f3 uma tentativa de chamar a aten\u00e7\u00e3o.", "@JBrito N\u00e3o quero ir para a assembleia da rep\u00fablica...", "Casem com algu\u00e9m que vos trate como t\u00e3o indispens\u00e1veis como a Assembleia da Rep\u00fablica trata o funcion\u00e1rio que troca os copos de \u00e1gua. ", "Ativistas ambientais \u201cinvadem\u201c assembleia de acionistas da Galp ", "Ferro Rodrigues diz que n\u00e3o ser\u00e3o admitidas m\u00e1scaras na Assembleia da Rep\u00fablica para celebrar o 25 de Abril, mas os aventais, esses s\u00e3o bem-vindos.\nAbaixo o 25 de Abril, sempre! Abaixo este regime podre, ma\u00e7\u00f3nico e corrupto!\n#PNR #ErgueTe #Nacionalismo #PortugalSempre #25AbrilN\u00e3o ", "Entre 1 a 3 Maio, circula\u00e7\u00e3o entre concelhos vai ser proibida. O 25 de Abril na assembleia da Rep\u00fablica, n\u00e3o \u00e9 proibido! Pode haver aglumeracao de pessoas, no concelho no festejos do dia 1 de Maio.", "@NunoAlm86195567 @rubenregal_261 @Venturaa1423 @rodroquette E segundo boatos, tem liga\u00e7\u00f5es com o Rui Pinto... Eles nos EUA t\u00e3o se a cagar para o futebol, nem percebem nada disto, muito menos em pt e o gajo at\u00e9 vem falar de merdas que se passaram em assembleia geral, cheira muito a encomendado", "Entre 1 a 3 Maio, circula\u00e7\u00e3o entre concelhos vai ser proibida. O 25 de Abril na assembleia da Rep\u00fablica, n\u00e3o \u00e9 proibido! Pode haver aglumeracao de pessoas, no concelho no festejos do dia 1 de Maio.", "Ferro Rodrigues diz que n\u00e3o ser\u00e3o admitidas m\u00e1scaras na Assembleia da Rep\u00fablica para celebrar o 25 de Abril, mas os aventais, esses s\u00e3o bem-vindos.\nAbaixo o 25 de Abril, sempre! Abaixo este regime podre, ma\u00e7\u00f3nico e corrupto!\n#PNR #ErgueTe #Nacionalismo #PortugalSempre #25AbrilN\u00e3o ", "Deslocamento proib\u00eddo no fim de semana, eles podem celebrar 100 dentro da assembleia", "E v\u00e3o pra Crlh com isso do \u201cah mas tu n\u00e3o devias sair de casa\u201d \nN\u00e3o kkkk, enq voc\u00eas est\u00e3o confinados (alguns) h\u00e1 mais de m\u00eas e meio sem sair de casa o 25 de abril vai ser comemorado na assembleia com 100 pessoas \nDeviam pensar um bocado antes de s\u00f3 acatarem ordens atoa", "Est\u00e1 se melhor na praia que na Assembleia da Rep\u00fablica? ", "Est\u00e1 se melhor na praia que na Assembleia da Rep\u00fablica? ", "@ppaodemonio Epa \u00e9 mais um n\u00e3o problema, as imagens mostram bem que para al\u00e9m das letras em chines, em cima tem os s\u00edmbolos que toda a gente intende, \u00e9 mais uma n\u00e3o not\u00edcia/ pol\u00e9mica para o coiso aproveitar para o debate quinzenal na assembleia.", "Assembleia Municipal de Olh\u00e3o aprovou proposta da CDU para a realiza\u00e7\u00e3o das comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril ", "Ferro Rodrigues diz que n\u00e3o ser\u00e3o admitidas m\u00e1scaras na Assembleia da Rep\u00fablica para celebrar o 25 de Abril, mas os aventais, esses s\u00e3o bem-vindos.\nAbaixo o 25 de Abril, sempre! Abaixo este regime podre, ma\u00e7\u00f3nico e corrupto!\n#PNR #ErgueTe #Nacionalismo #PortugalSempre #25AbrilN\u00e3o ", "Na Casa da Democracia que a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9, uma sess\u00e3o plen\u00e1ria dedicada ao dia da democracia n\u00e3o \u00e9 festa, \u00e9 trabalho. Trabalho essencial. A democracia n\u00e3o morreu e a Casa da Democracia n\u00e3o fechou a porta. #25deabrilsempre ", "Faz hoje um ano que eu caguei numa casa de banho da assembleia da Rep\u00fablica e um seguran\u00e7a ficou tenso comigo porque eu estava a demorar", "@carlos_jb_paz \u00d3pio do povo a voltar para compensar o 25 de abril celebrado na Assembleia... brilhante ideia sr #AntonioCusta ... h\u00e1 que distrair o povinho do que \u00e9 realmente importante...", "Ferro Rodrigues diz que n\u00e3o ser\u00e3o admitidas m\u00e1scaras na Assembleia da Rep\u00fablica para celebrar o 25 de Abril, mas os aventais, esses s\u00e3o bem-vindos.\nAbaixo o 25 de Abril, sempre! Abaixo este regime podre, ma\u00e7\u00f3nico e corrupto!\n#PNR #ErgueTe #Nacionalismo #PortugalSempre #25AbrilN\u00e3o ", "Ferro Rodrigues diz que n\u00e3o ser\u00e3o admitidas m\u00e1scaras na Assembleia da Rep\u00fablica para celebrar o 25 de Abril, mas os aventais, esses s\u00e3o bem-vindos.\nAbaixo o 25 de Abril, sempre! Abaixo este regime podre, ma\u00e7\u00f3nico e corrupto!\n#PNR #ErgueTe #Nacionalismo #PortugalSempre #25AbrilN\u00e3o ", "Ferro Rodrigues diz que n\u00e3o ser\u00e3o admitidas m\u00e1scaras na Assembleia da Rep\u00fablica para celebrar o 25 de Abril, mas os aventais, esses s\u00e3o bem-vindos.\nAbaixo o 25 de Abril, sempre! Abaixo este regime podre, ma\u00e7\u00f3nico e corrupto!\n#PNR #ErgueTe #Nacionalismo #PortugalSempre #25AbrilN\u00e3o ", "@paulo_baldaia A assembleia da Rep\u00fablica devia de estar a decorrer como normalmente funciona em agosto, se tiver de existir vota\u00e7\u00f5es podem existir a partir de casa pois todos os deputados t\u00eam maneira de fazer e a comemora\u00e7\u00e3o com o m\u00ednimo de deputados e P Rep\u00fablica", "A Assembleia da Republica aprovou esta tarde a renova\u00e7\u00e3o do estado de emerg\u00eancia at\u00e9 2 de maio. ", "@cvazmarques Pois. Mas antes de postar, conv\u00e9m verificar as liga\u00e7\u00f5es deste \u201cjornalista\u201d e perceber que n\u00e3o h\u00e1 ali nada de novo. At\u00e9 falam da agress\u00e3o do LFV na assembleia,irrelevante para o caso. N\u00e3o gosto nada do homem, mas tudo serve para lan\u00e7ar mais e mais areia. E sabemos a cor da areia.", "It's Friday \ud83c\udf08\nBlue\u2609\n\n#assembleiadarepublica #lisboa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #friday #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 em Assembleia Da Rep\u00fablica De Portugal ", "Assembleia Legislativa de Sergipe : Pela Aprova\u00e7\u00e3o da Insalubridade de 40% sobre o sal\u00e1rio base do trabalhador da sa\u00fade em SE! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! via @change_br", "Assembleia Legislativa de Sergipe : Pela Aprova\u00e7\u00e3o da Insalubridade de 40% sobre o sal\u00e1rio base do trabalhador da sa\u00fade em SE! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! via @change_br", "Assembleia Legislativa de Sergipe : Pela Aprova\u00e7\u00e3o da Insalubridade de 40% sobre o sal\u00e1rio base do trabalhador da sa\u00fade em SE! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! via @change_br", "Assembleia Legislativa de Sergipe : Pela Aprova\u00e7\u00e3o da Insalubridade de 40% sobre o sal\u00e1rio base do trabalhador da sa\u00fade em SE! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! via @change_br", "Assembleia Legislativa de Sergipe : Pela Aprova\u00e7\u00e3o da Insalubridade de 40% sobre o sal\u00e1rio base do trabalhador da sa\u00fade em SE! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! via @change_br", "Assembleia Legislativa de Sergipe : Pela Aprova\u00e7\u00e3o da Insalubridade de 40% sobre o sal\u00e1rio base do trabalhador da sa\u00fade em SE! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! via @change_br", "Assembleia Legislativa de Sergipe : Pela Aprova\u00e7\u00e3o da Insalubridade de 40% sobre o sal\u00e1rio base do trabalhador da sa\u00fade em SE! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! via @change_br", "Sobre a pol\u00e9mica da celebra\u00e7\u00e3o do 25 de abril na Assembleia da Rep\u00fablica s\u00f3 tenho uma coisa a dizer: leiam um livro! #DiaMundialDoLivro #COVID19 #FiqueEmCasa #MarcoDeCanaveses", "n\u00e3o se esque\u00e7am que o 25 de abril n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 festejar, a luta nunca acabou esses fachos ainda andam escondidos, i mean alguns agora d\u00e1 para v\u00ea los na assembleia kkkkk", "n\u00e3o se esque\u00e7am que o 25 de abril n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 festejar, a luta nunca acabou esses fachos ainda andam escondidos, i mean alguns agora d\u00e1 para v\u00ea los na assembleia kkkkk", "S\u00f3 a Tabau para me lembrar do p\u00e2nico que o pav\u00e3o do presidente nos causava quando estavamos a fumar atr\u00e1s da Assembleia da Rep\u00fablica\n\nBons tempos!!! Saudades do Parlamento dos Jovens", "Que lata virem pedir para cantar o hino a janela depois do que fizeram na Assembleia", "O n\u00famero de participantes nas celebra\u00e7\u00f5es do 25 de Abril cai quase t\u00e3o depressa como a reputa\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica. ", "@Gouveia Penso que eles n\u00e3o deviam vir aos festejos do 25 de Abril na Assembleia, n\u00e3o queremos l\u00e1 mascarados!", "Voc\u00eas curtem bu\u00e9 de levar a peito as cenas pq ? Quando perguntei quem criou n\u00e3o me referia a algo que foi proposto, e depois discutida, aprovada, promulgada ou vetada, envolvendo a Assembleia da Rep\u00fablica, o Governo e tbm o Presidente da Rep\u00fablica. ", "@dantaseqerabom H\u00e1 um deputado assim na assembleia. A opini\u00e3o muda consoante o que lhe d\u00e1 mais jeito.", "@SNS_Portugal @DGSaude @govpt *excepto na Assembleia da Rep\u00fablica", "*excepto na Assembleia da Rep\u00fablica ", "Com a diferen\u00e7a que tem l\u00e1 presente uma s\u00e9rie de convidados no grupo de risco da idade. Gracinha a fazer o frete ao PS.\n", "@aifesteves @chocosaalgarvia @EuSouZarolho Embora sem elei\u00e7\u00f5es livres e universalidade, algumas mulheres podiam \"votar\" e ser \"eleitas para a Assembleia Nacional e C\u00e2mara Corporativa", "Ultima hora...\nEm articula\u00e7\u00e3o com o ambiente a GF da\nDGS deliberou encurtar as praias para a metragem igual \u00e0 da assembleia pois\nsegundo ela as praias s\u00e3o demasiado\nextensas e ajudam a propagar o bicho ", "@redandAsh10 Same. E nunca comi uma francesinha do Assembleia", "@Madskinn ok pensas assim. \nEu estou mais preocupado em proteger me do v\u00edrus e proteger os outros. quero l\u00e1 saber da Assembleia. os pol\u00edticos fa\u00e7am o q fizerem v\u00e3o ser sempre criticados. \ntenho mais que me preocupar do que uns tipos na assembleia", "O debate surge sempre por esta altura, e agora ganhou outra relev\u00e2ncia com o finca-p\u00e9 do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica Ferro Rodrigues, antigo secret\u00e1rio-geral do Partido Socialista.", "@TheRock1608 @DaniloSabino14 @arthurmoledoval Vc mesmo assumiu que nem assiste os v\u00eddeos dele e nem sabe o que acontece dentro da Assembleia Lesgislativa de SP ,quando vc disse que ele \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o contralada do Doria, tanto em a\u00e7\u00e3o como em palavras o Arthur desmente essa fal\u00e1cia.", "@Madskinn A assembleia esteve sempre a trabalhar s\u00f3 por meterem mais 50 pessoas e garantirem que vai haver respeito pelas medidas de seguran\u00e7a j\u00e1 v\u00e3o come\u00e7ar a sair \u00e0 rua e matarem se uns aos outros?", "@dntwit Nunca mais saiam da assembleia \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "ASSINEI! Este Senhor tem de sair! #EleN\u00e3o #FERROOUT #RODRIGUESOUT #FERRORODRIGUESOUT Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "A DGS vem alertar para uso de m\u00e1scara em espa\u00e7o fechados. Nos festejos na assembleia da Rep\u00fablica, n\u00e3o vai ser uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara. Ent\u00e3o sra. Diretora gra\u00e7as Freitas. Em que ficamos?", "@Andrelima0705 Eu estou-me a marimbar para os cromos na assembleia, mas para o mal e para o bem representam o estado e tem que dar o exemplo as medidas impostas ou isto vai ser a rep\u00fablica das bananas.", "@nunomigls Ora a\u00ed est\u00e1 a solu\u00e7\u00e3o, o 25 de Abril n\u00e3o come\u00e7ou de madrugada? Abriam a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e0s 4 da manh\u00e3 para a Joacine e o seu carregador de carteira e os restantes vinham \u00e0s 9h! ", "@Madskinn Se calhar \u00e9 isso que muitos querem fazer. Por causa de 90 cromos na assembleia?? poupa me", "COVID-19: Assembleia Municipal de Faro comemora 25 de abril na\u00a0internet ", "assinalem a data Srs #deputados podem perfeitamente de forma simb\u00f3lica celebrar a almejada #LIBERDADE apenas com um #quarteir\u00e3o na #quarentena na #assembleia\n\n#estadodeemergencianacional #Lisboa #Portugal", "Pode bem, 40 e mais anos depois, ser \u00fatil para algumas agendas reescrever-se a Hist\u00f3ria. Parece at\u00e9 ser o caso do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica que agora acusa quem de si discorda de Abrilistas disfar\u00e7ados, mas a Hist\u00f3ria est\u00e1 escrita. \u00c9 s\u00f3 recordar.", "ASSEMBLEIA MUNICIPAL ADIADA \n\n A sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, agendada para o dia 24 de abril, foi adiada para dia 15 de maio, \u00e0s 17h00, na Biblioteca Municipal Ferreira de Castro. \u201cOs pormenores sobre\u2026 ", "Opini\u00e3o de Filomena Gir\u00e3o. \"Concordo, pois, com os festejos e concordo at\u00e9 que se fa\u00e7am em S\u00e3o Bento, como quase sempre sucedeu. O que eu j\u00e1 n\u00e3o tolero \u00e9 o enfado do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica\" # FilomenaGir\u00e3o #25deAbril #comemora\u00e7\u00f5es ", "@AndreCVentura @SICNoticias Espero que a PSP cumpra com o seu profissionalismo e dever para com a sociedade e identifique os demais que se deslocam \u00e0 Assembleia da Rep\u00fablica no pr\u00f3ximo s\u00e1bado cumprindo a lei do confinamento que pro\u00edbe festas ou eventos em espa\u00e7o privado ou p\u00fablico.", "5 Minutos de Direito em Estado de Emerg\u00eancia - 18\n\nEstado de Emerg\u00eancia e funcionamento da Assembleia da Rep\u00fablica \nPedro Delgado Alves\n\n\n\n#direito #estadodeemergencia #covid19 #FDUL #AssembleiadaRep\u00fablica #Parlamento #Deputados", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Sobre o 25 de Abril \ud83d\udcae\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\nGra\u00e7a Freitas (@DGSaude) diz que a Assembleia da Rep\u00fablica tem um espa\u00e7o e um \"bel\u00edssimo plano de conting\u00eancia\" que garantem o distanciamento social que permitem o evento em seguran\u00e7a, refor\u00e7ando a lavagem das m\u00e3os e a desinfec\u00e7\u00e3o das superf\u00edcies.", "Sabes que as coisas est\u00e3o m\u00e1s quando fecham os est\u00e1dios de futebol, e mant\u00eam a Assembleia aberta...Mas que Pa\u00eds \u00e9 este??", "Assembleia da Rep\u00fablica vai discutir a proibi\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o de dividendos via @abrilabrilpt", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "@Miguelchenko C\u00f3c\u00f3 e facada.\n- Ent\u00e3o o ranheta, n\u00e3o veio contigo ?\n- N\u00e3o p\u00e1. O gajo j\u00e1 est\u00e1 na assembleia. Mandou - me uma selfie. ", "Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "A 15 de mar\u00e7o foram proibidos os eventos com mais\u00a0100 pessoas. No meio do terceiro estado de emerg\u00eancia consecutivo, o presidente da Assembleia da Rep\u00fablica prop\u00f5e-se organizar uma cerim\u00f3nia com 130 pessoas. Ilegalidade na casa onde se fazem as leis\u2026", "Presidente, primeiro ministro, que s\u00e3o de partidos diferentes, mantinham o mesmo discurso, assim como o l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o na assembleia, que se comprometeu a estar junto ao PM. Os prefeitos das grandes cidades tamb\u00e9m com o mesmo discurso: fiquem em casa.", "Electric chair para a assembleia da rep\u00fablica INTEIRA ", "A assembleia fez tudo mal para celebrar o 25 de abril. A cerim\u00f3nia est\u00e1 mais que estragada por Ferro e pelo incidente Joacine.", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Sabes que as coisas est\u00e3o m\u00e1s quando fecham os est\u00e1dios de futebol, e mant\u00eam a Assembleia aberta...Mas que Pa\u00eds \u00e9 este??", "25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica: Top 10 artigos de opini\u00e3o no Facebook. Artigos com opini\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da cerim\u00f3nia assumem maior destaque nesta rede social \u00e0 data de 22/04 \u00e0s 14:00. Mais info aqui &gt;&gt; \n#MediaLab_iscte #25deAbril #AR ", "@JoseM4rtins Levar por tabela? Estou no meu Twitter n\u00e3o na assembleia ... Certamente n\u00e3o ficaram incomodados com as minhas experi\u00eancias passadas... Acho q est\u00e1s a dar um pouco import\u00e2ncia a mais", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "@Nuno_C_Paulino @xtintovich Se eles j\u00e1 t\u00e3o todos os dias com a Assembleia a funcionar, s\u00f3 acho normal que se mantenha. E eu n\u00e3o gosto de das celebra\u00e7\u00f5es oficiais, gosto de ir p rua de cravo ao peito, mas n\u00e3o fico vingativo pq n\u00e3o pude celebrar a P\u00e1scoa como os fachos", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "S\u00e3o estes democratas que querem muito festejar o 25 de Abril este ano na assembleia? For\u00e7a ", "Na assembleia v\u00e3o se juntar mais de 100 deputados juntos para celebrar o 25 de abril e eu n\u00e3o posso voltar as aulas... \"Prioridades\"", "Deus queira que eles se escondam na assembleia da rep\u00fablica e festejem a liberdade com os que l\u00e1 est\u00e3o. CHEGA ", "Conselho Europeu redentor? -Foi bonito de ver, ontem, na Assembleia da Rep\u00fablica, o primei... ", "A assembleia fez tudo mal para celebrar o 25 de abril. A cerim\u00f3nia est\u00e1 mais que estragada por Ferro e pelo incidente Joacine.", "Vamos propor \u00e0 Assembleia da Rep\u00fablica a cria\u00e7\u00e3o do Dia Nacional da Sustentabilidade\ud83c\udf33. O seu apoio \u00e9 essencial para mostrar que os consumidores exigem estar no centro das decis\u00f5es sobre sustentabilidade. Junte-se a n\u00f3s.\n\ud83d\udc47\n\n#decoproteste #Portugal ", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "@haruharuzinha Deram:bi\nSou:acho que jetero\nDeram:sagitariana\nSou:leonina\nDeram:solteira\nEstou:solteira NA PISTA\nderam:1,71\nTenho:1,77/78\nAcham:amiga loka\nSou:evang\u00e9lica da assembleia am\u00e9m", "voc\u00eas que est\u00e3o chateados com o meet and greet na assembleia pensem que os ricos que l\u00e1 v\u00e3o entrar j\u00e1 foram devidamente testados porque nem eles pr\u00f3prios se iriam sujeitar ao pr\u00f3prio perigo. think like the 1%", "Ter assembleia de turma por zoom \u00e9 s\u00f3 com\u00e9dia total, nem \u00e9 disciplina pautada kkk", "@AndreCVentura Ahahahahahahahahahahahahahah Tristeza Andr\u00e9 Ventura deputado?\u00c9 apenas um taberneiro que chegou \u00e0 Assembleia da Rep\u00fablica N\u00e3o tem um pingo de estadista", "25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica: Top 10 artigos de opini\u00e3o no Facebook. Artigos com opini\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da cerim\u00f3nia assumem maior destaque nesta rede social \u00e0 data de 22/04 \u00e0s 14:00. ", "A Assembleia Nacional aprovou hoje, em vota\u00e7\u00e3o final global, a Lei sobre a Transfer\u00eancia de Atribui\u00e7\u00f5es e Compet\u00eancias do Estado para as Autarquias Locais. Mais um importante diploma integrante do Pacote Legislativo Aut\u00e1rquico, submetido pelo Executivo angolano \u00e0 casa das leis.\u2705", "@hugotiago_ s\u00f3 agora \u00e9 que acordaram para o perfil do actual presidente da assembleia da rep\u00fablica? ", "N\u00e3o sou contra comemorar o 25 abril na Assembleia, n\u00e3o vejo nada de mal nem em termos de \u00e9tica. Se n\u00e3o fosse o 25 abril hoje n\u00e3o pod\u00edamos estar nas redes sociais a dizer parvo\u00edces. O que est\u00e1 a mais \u00e9 s\u00f3 o Presidente de Assembleia que s\u00f3 diz merda.", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Est\u00e3o-se a lamber mais cus no live do Bruno Nogueira do que na Assembleia da Rep\u00fablica.", "@ruicruz O Exmo. Sr. Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Dr. Ferro Rodrigues, diz que as peti\u00e7\u00f5es na internet n\u00e3o lhe dizem nada. \u00c9 pena p\u00e1", "Era t\u00e3o bom ter o Carlos C\u00e9sar como Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, n\u00e3o era? \ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a ", "O meus amigos, os deputados querem comemorarem o 25 de Abril, 300 pessoas fechadas na Assembleia, olhe, se o Cornovirus existe, fazer uma coisa dessas \u00e9 uma burri\u00e7e e se ficarem infetados s\u00e3o eles, n\u00e3o somos n\u00f3s por isso calma. N\u00e3o vale a pena enervar-se por isso.", "Destitui\u00e7\u00e3o do Sr. Ferro Rodrigues do cargo de Presidente da Assembleia da Republica . #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\n#FerroRodrigues ofende \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 e \u00e0 democracia.\nJ\u00e1 demonstrou, que n\u00e3o \u00e9 uma pessoa isenta, por isso n\u00e3o tem capacidade para ocupar o cargo..! #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Os pol\u00edticos mandam nos ficar em casa mas env\u00e9s de darem o exemplo v\u00e3o todos para a assembleia festejar o 25 de abrir!!!", "Os pol\u00edticos mandam nos ficar em casa mas env\u00e9s de darem o exemplo v\u00e3o todos para a assembleia festejar o 25 de abrir!!!", "O concerto da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a foi adiado por causa do estado de emerg\u00eancia do Covid e agora estes bestas v\u00e3o comemorar para a assembleia. \ud83d\udd95", "O Presidente da Assembleia menospreza as reac\u00e7\u00f5es - onde certamente h\u00e1 todo o tipo de motiva\u00e7\u00f5es - porque n\u00e3o compreende o que as pessoas entendem ser o sinal que o Parlamento d\u00e1. Mas n\u00e3o surpreende, Ferro n\u00e3o se destaca propriamente pela qualidade e isen\u00e7\u00e3o do seu trabalho. ", "@danielolivalx O Ventura conseguiu ir \u00e0 assembleia?", "Vamos acabar com a INCOMPET\u00caNCIA.\nJ\u00e1 ASSINEI.\nAssinem tamb\u00e9m.\n\nDestitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Aqui est\u00e1 a peti\u00e7\u00e3o para expulsar ferro rodrigues da Assembleia da Rep\u00fablica:\n\n", "Agora na Assembleia da Rep\u00fablica, em vez de se discutirem ideias, vai-se discutir se \u00e9 melhor o socialismo ou liberalismo.", "N\u00e3o sou contra comemorar o 25 abril na Assembleia, n\u00e3o vejo nada de mal nem em termos de \u00e9tica. Se n\u00e3o fosse o 25 abril hoje n\u00e3o pod\u00edamos estar nas redes sociais a dizer parvo\u00edces. O que est\u00e1 a mais \u00e9 s\u00f3 o Presidente de Assembleia que s\u00f3 diz merda.", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Est\u00e3o-se a lamber mais cus no live do Bruno Nogueira do que na Assembleia da Rep\u00fablica.", "@ruicruz O Exmo. Sr. Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Dr. Ferro Rodrigues, diz que as peti\u00e7\u00f5es na internet n\u00e3o lhe dizem nada. \u00c9 pena p\u00e1", "Era t\u00e3o bom ter o Carlos C\u00e9sar como Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, n\u00e3o era? \ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a ", "O meus amigos, os deputados querem comemorarem o 25 de Abril, 300 pessoas fechadas na Assembleia, olhe, se o Cornovirus existe, fazer uma coisa dessas \u00e9 uma burri\u00e7e e se ficarem infetados s\u00e3o eles, n\u00e3o somos n\u00f3s por isso calma. N\u00e3o vale a pena enervar-se por isso.", "Destitui\u00e7\u00e3o do Sr. Ferro Rodrigues do cargo de Presidente da Assembleia da Republica . #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\n#FerroRodrigues ofende \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 e \u00e0 democracia.\nJ\u00e1 demonstrou, que n\u00e3o \u00e9 uma pessoa isenta, por isso n\u00e3o tem capacidade para ocupar o cargo..! #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Os pol\u00edticos mandam nos ficar em casa mas env\u00e9s de darem o exemplo v\u00e3o todos para a assembleia festejar o 25 de abrir!!!", "Os pol\u00edticos mandam nos ficar em casa mas env\u00e9s de darem o exemplo v\u00e3o todos para a assembleia festejar o 25 de abrir!!!", "O concerto da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a foi adiado por causa do estado de emerg\u00eancia do Covid e agora estes bestas v\u00e3o comemorar para a assembleia. \ud83d\udd95", "O Presidente da Assembleia menospreza as reac\u00e7\u00f5es - onde certamente h\u00e1 todo o tipo de motiva\u00e7\u00f5es - porque n\u00e3o compreende o que as pessoas entendem ser o sinal que o Parlamento d\u00e1. Mas n\u00e3o surpreende, Ferro n\u00e3o se destaca propriamente pela qualidade e isen\u00e7\u00e3o do seu trabalho. ", "@danielolivalx O Ventura conseguiu ir \u00e0 assembleia?", "Vamos acabar com a INCOMPET\u00caNCIA.\nJ\u00e1 ASSINEI.\nAssinem tamb\u00e9m.\n\nDestitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Aqui est\u00e1 a peti\u00e7\u00e3o para expulsar ferro rodrigues da Assembleia da Rep\u00fablica:\n\n", "Agora na Assembleia da Rep\u00fablica, em vez de se discutirem ideias, vai-se discutir se \u00e9 melhor o socialismo ou liberalismo.", "Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "ASSINEI! Este Senhor tem de sair! #EleN\u00e3o #FERROOUT #RODRIGUESOUT #FERRORODRIGUESOUT Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "ASSINEI! Este Senhor tem de sair! #EleN\u00e3o #FERROOUT #RODRIGUESOUT #FERRORODRIGUESOUT Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "@DuarteMarques Com o C\u00e9sar j\u00e1 estaria a filha, o tio cunhada primo a trabalhar na assembleia", "25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica: Top 10 artigos de opini\u00e3o no Facebook. Artigos com opini\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da cerim\u00f3nia assumem maior destaque nesta rede social \u00e0 data de 22/04 \u00e0s 14:00. ", "Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\n#FerroRodrigues ofende \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 e \u00e0 democracia.\nJ\u00e1 demonstrou, que n\u00e3o \u00e9 uma pessoa isenta, por isso n\u00e3o tem capacidade para ocupar o cargo..! #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "ASSINEI! Este Senhor tem de sair! #EleN\u00e3o #FERROOUT #RODRIGUESOUT #FERRORODRIGUESOUT Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "ASSINEI! Este Senhor tem de sair! #EleN\u00e3o #FERROOUT #RODRIGUESOUT #FERRORODRIGUESOUT Destitui\u00e7\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Como \u00e9 que se pode destituir o Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica?", "@CloseBorders J\u00e1 pensaram que s\u00f3 precisamos de 50 deputados?? Que se houve uma investiga\u00e7\u00e3o a s\u00e9rio a tudo o que acontece na assembleia e autarquias, mais de metade iam presos...", "J\u00e1 sabiamos h\u00e1 v\u00e1rios anos que o actual Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica se cagava para o segredo de justi\u00e7a. Hoje descobrimos que tamb\u00e9m se est\u00e1 a cagar para as pol\u00edticas de sa\u00fade p\u00fablica.", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "INFORMA\u00c7\u00c3O\nInforma-se que em cada sede de concelho do Distrito, estar\u00e3o autocarros ao dispor dos interessados para no pr\u00f3ximo dia 25 de Abril rumarem a Lisboa, tendo como miss\u00e3o, todos juntos, participar nas comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica.\nInscreva-se. ", "@_lajoso_ Pior estou eu que li \u201cAssembleia da Rep\u00fablica\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "S\u00e3o estes democratas que querem muito festejar o 25 de Abril este ano na assembleia? For\u00e7a ", "@AzevedoAlves \u00c9 uma vergonha este sr ter chegado a presidente da assembleia da Rep\u00fablica. Ainda me lembro da recep\u00e7\u00e3o que fez ao Sr Paulo Pedroso....", "4) ... e vamos fazer ajuntamentos de 25 abril e a\u00e7\u00f5es de rua no 1 de maio?? Brincamos, Sr. @antoniocostapm ? Brincamos Sr. Presidente Marcelo? Brincamos, Sr. Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica? 25 de abril, sempre, mas n\u00e3o em 2020... #25abril #1maio", "Mas em rela\u00e7\u00e3o ao 25 de Abril volto a afirmar a minha posi\u00e7\u00e3o, se forem realizadas as celebra\u00e7\u00f5es mediante a forma como tem funcionado a Assembleia at\u00e9 agora \u00e9 fulcral que se fa\u00e7a isso, s\u00f3 n\u00e3o estiquem a corda", "@danielolivalx @fghenriques991 O 25 de Abril \u00e9 Liberdade. Liberdade de express\u00e3o, Liberdade de comunica\u00e7\u00e3o, Liberdade de criticar, Liberdade de indigna\u00e7\u00e3o. \nEstranhamente parece um conceito estranho para certas pessoas que teimam em calar o Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica.", "Que vergonha!\nAinda hoje, em pleno estado de emerg\u00eancia, com imensos portugueses confinados nas suas casas, afastados dos seus, e na Assembleia da Rep\u00fablica os deputados continuam a debater e a legislar. No fundo, continuam a sustentar a democracia.\nUm deputado chegava! \nAn\u00e3o.", "As pessoas queixam-se muito de Ferro Rodrigues mas fiquem sabendo que ele est\u00e1 ao n\u00edvel da assembleia a que preside.", "@Publico Est\u00e3o \u00e0 porta da assembleia da rep\u00fablica, querem protestar pelas condi\u00e7\u00f5es e baixo sal\u00e1rio!", "Imagino com que cara Ferro Rodrigues ou os restantes Vice-presidentes da AR v\u00e3o receber os pr\u00f3ximos grupos de peticion\u00e1rios que se dirigirem \u00e0 Assembleia da Rep\u00fablica. ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Ferro Rodrigues est\u00e1 basicamente a defecar,para:\nA-Segredo de justi\u00e7a\nB-Peti\u00e7\u00f5es on line\nC-Usar m\u00e1scara durante festejos na assembleia \nD-O mundo em geral e os portugueses em particular\nE-Todas as respostas est\u00e3o certas \n(Acerta e habilitas-te a ganhar um barril de petr\u00f3leo)", "@Simeifeitosa26 \"Hoje, Deus voltou ao mundo para realizar a Sua obra. A primeira parada de Deus \u00e9 a grande assembleia de governantes ditatoriais: a China, o forte basti\u00e3o do ate\u00edsmo. Deus ganhou um grupo de pessoas com Sua sabedoria e Seu poder.\" ", "Dr.Andr\u00e9 Ventura 22-04-2020 na assembleia da rep\u00fablica.\n#CHEGA! #vendasnovas ", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Assembleia Municipal comemora 25 de Abril na Pra\u00e7a do Munic\u00edpio em reuni\u00e3o simb\u00f3lica ", "N\u00c3O \u00c1 INCOMPET\u00caNCIA\n\nDestitui\u00e7\u00e3o do Sr. Ferro Rodrigues do cargo de Presidente da Assembleia da Republica . #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Assistir atualmente aos debates da Assembleia da Republica \u00e9 agoniante. N\u00e3o pelo que os intervenientes dizem, mas sim por estarem a ser constantemente interrompidos pelo Ferro Rodrigues.", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "N\u00c3O \u00c1 INCOMPET\u00caNCIA\n\nDestitui\u00e7\u00e3o do Sr. Ferro Rodrigues do cargo de Presidente da Assembleia da Republica . #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Estive a ver a Assembleia da Repl\u00fabica agora. @AndreCVentura, estava complicado perceber? @jcf_liberal, \u00e9 dif\u00edcil quando limitam fraude, n\u00e3o \u00e9?", "Este debate da assembleia foi muito bom", "N\u00e3o sei se algu\u00e9m j\u00e1 disse isto hoje mas o Andr\u00e9 Ventura \u00e9 mesmo o palha\u00e7o da assembleia tou farta", "N\u00e3o sei se algu\u00e9m j\u00e1 disse isto hoje mas o Andr\u00e9 Ventura \u00e9 mesmo o palha\u00e7o da assembleia tou farta", "A ler o jornal em plena assembleia... OBRIGADO @antoniocostapm", "7 - todos os dias entram e saem dezenas de pessoas na Assembleia. Este dia faz comich\u00e3o a muita gente. Ent\u00e3o, fazendo-se parasitas da pandemia, v\u00e3o aproveitando para deixa para fazer cair a m\u00e1scara e mostrar que, na verdade, inimigas dos valores de Abril.", "Sobre o 25 de Abril \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udcae\n\n1 - o funcionamento da Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9 um dos chamados \"servi\u00e7os essenciais\", que n\u00e3o podem parar durante o estado de emerg\u00eancia.", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "A Assembleia Nacional aprovou hoje, em vota\u00e7\u00e3o final global, a Lei sobre a Transfer\u00eancia de Atribui\u00e7\u00f5es e Compet\u00eancias do Estado para as Autarquias Locais. Mais um importante diploma integrante do Pacote Legislativo Aut\u00e1rquico, submetido pelo Executivo angolano \u00e0 casa das leis.\u2705", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "@hugotiago_ s\u00f3 agora \u00e9 que acordaram para o perfil do actual presidente da assembleia da rep\u00fablica? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Pensamento do dia: se numa daquelas voltas que a vida d\u00e1 fic\u00e1ssemos sem o nosso Presidente da Rep\u00fablica (Deus o guarde), sucedia-lhe o Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica. (Deus nos guarde). J\u00e1 estaremos no tempo das cerejas para por esta no topo do bolo?", "Hoje h\u00e1 debate na Assembleia da Rep\u00fablica. Estamos a acompanhar aqui: \n\u201cAutoridade para as Condi\u00e7\u00f5es do Trabalho j\u00e1 abriu 1770 processos inspectivos\u201d ", "Destitui\u00e7\u00e3o do Sr. Ferro Rodrigues do cargo de Presidente da Assembleia da Republica . #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "@TheRealJuliaG_ E para quando um presidente da assembleia eleito pelos portugueses?", "@G_L N\u00e3o \u00e9 uma pessoa s\u00e9ria, ele \u00e9 q tem enxovalhado a institui\u00e7\u00e3o Assembleia da Rep\u00fablica e tem um problema democr\u00e1tico \u00f3bvio.", "Destitui\u00e7\u00e3o do Sr. Ferro Rodrigues do cargo de Presidente da Assembleia da Republica . #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "#MarcodeCanaveses Assembleia Municipal de MArco de Canaveses vai entregar 100 tablets com acesso \u00e0 internet a alunos do concelho ", "Parem de tentar descredibilizar e minar as institui\u00e7\u00f5es, enxovalhando Ferro Rodrigues. Ele merece o nosso respeito. N\u00e3o \u00e9 um bandalho \u00e0 procura de holofotes, \u00e9 uma pessoa s\u00e9ria, um excelente presidente da Assembleia da Rep\u00fablica.", "Sobre o 25 de Abril \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udcae\n\n1 - o funcionamento da Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9 um dos chamados \"servi\u00e7os essenciais\", que n\u00e3o podem parar durante o estado de emerg\u00eancia.", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "@Cat_poppe @al_antdp O problema de concord\u00e2ncia \u00e9: Ferro Rodrigues-Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica.", "Ferro Rodrigues \u00e9 um excelente presidente da Assembl\u00e9ia da Rep\u00fablica. Raramente divirjo dele. \u00c9 ponderado e diz tudo como deve ser dito. \u00c9 pena que elen\u00e3o seja o Presidente de Portugal. ELE N\u00c3O VAI SE VERGAR A PUNKS DA INTERNET, DESISTAM.", "Ativistas ambientais \"invadem\" assembleia de acionistas da #Galp \ud83d\udee2\ufe0fAtivistas ligados ao grupo @Climaximo_Pt compraram a\u00e7\u00f5es da Galp para protestar na AG \ud83d\udee2\ufe0f#climatechange #energy #activism #oil #ambiente #energia #petr\u00f3leo \ud83d\udee2\ufe0fPodem ler no @expresso: \n ", "A minha pergunta \u00e9: Como \u00e9 o Comunismo \u00e9 sequer permitido no nosso pa\u00eds? N\u00e3o temos olhos na cara? Um partido que est\u00e1 h\u00e1 muito na assembleia, est\u00e1 a celebrar um assassino. Tenham vergonha na cara e acordem para a vida porque n\u00e3o vejo a direita da assembleia a celebrar o Hitler. ", "@H3nr1Pach3c0 Ah yha ele \u00e9 o presidente da assembleia, mas \u00e9 mesmo", "@danielolivalx N\u00e3o disse isso. Combater o fascismo com armas que lhes reconhecemos n\u00e3o \u00e9 o melhor caminho. Ferro Rodrigues, para al\u00e9m de tudo, \u00e9 Presidente da Assembleia. Representa todos os partidos que l\u00e1 t\u00eam assento, n\u00e3o tem de combater ningu\u00e9m, deve deixar o combate para quem o pode fazer.", "Informa\u00e7\u00e3o Assembleia Municipal ", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "@pfl1976 @LPRT012 @IsabelAlbuquer1 @viamart @dassmariaduarte @PACabral @Rui_Castro quando eu estava a sair de uma assembleia de condom\u00ednio e passei por um bar onde ele estava com colegas do curso dele.", "Ferro \u00e9 contra as m\u00e1scaras mas anda mascarado de Presidente da Assembleia h\u00e1 quatro anos... lol", "COMEMORA\u00c7\u00d5ES DO 25 DE ABRIL TRANSMITIDAS ONLINE\nPara evitar a concentra\u00e7\u00e3o de pessoas, o Munic\u00edpio de Vila Nova de Famalic\u00e3o vai assinalar o 46.\u00ba anivers\u00e1rio do 25 de Abril sem sess\u00e3o solene extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal mas com um programa cultural evocativo da data... ", "Este ano n\u00e3o teremos o l\u00edder do CDS na Assembleia da Rep\u00fablica no 25 de Abril, numa sess\u00e3o que cumpre plano de conting\u00eancia, e infelizmente tamb\u00e9m n\u00e3o poder\u00e1 juntar-se de cravo ao peito ao povo que celebraria nas ruas de todo o pa\u00eds. \u00c9 uma data que sempre comemorou efusivamente.", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "@hellorita97 Eu acho que n\u00e3o se deviam fazer as celebra\u00e7\u00f5es na assembleia porque existem formas muito mais vangloriosas e seguras de o fazer. N\u00e3o h\u00e1 necessidade de uma celebra\u00e7\u00e3o formal na Assembleia. E pronto, n\u00e3o \u00e9 preciso comparar nada.", "Por muito que tenham muita vontade de dizer que o poder \u00e9 todo concentrado nas m\u00e3os do Marechal\u00a0Kim Jong-Un, isso n\u00e3o \u00e9 ver\u00eddico. A RPDC funciona de acordo com o sistema de parlamentarismo socialista. A Assembl\u00e9ia Popular Suprema da RPDC (APS) \u00e9 composta pelo Comit\u00e9 Permanente", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Este n\u00e3o nos falha:\u201cO professor Cavaco Silva n\u00e3o estar\u00e1 presente na sess\u00e3o solene comemorativa do 25 de Abril\u201d.\ud83d\udfe2\ud83d\udc4f\ud83c\udfdb ", "\u201cBasta pensar que o papa cancelou, basta pensar que a Alemanha cancelou, basta pensar que a R\u00fassia cancelou, mais uma vez Ferro Rodrigues dividiu, e mal assembleia rep\u00fablica\u201d #Miguelsousatavaresbem ", "Ora a\u00ed est\u00e1, durante o estado de emergencia, a actividade parlaemtar deve circunscrever-se \u00e0s (passou a citar VITAL MOREIRA) \"reuni\u00f5es de trabalho estritamente necess\u00e1rias\"!\n\nVital Moreira contra comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica ", "@insoniascarvao A mesma coisa que o N\u00edvel Farage ser deputado europeu e ser contra a UE. As \"coisas\" lutam-se nos locais pr\u00f3prios, n\u00e3o \u00e9 no caf\u00e9. As cr\u00edticas \u00e9 na assembleia, n\u00e3o \u00e9 nas escadas ;)", "N\u00f3s temos o presidente da assembleia da Rep\u00fablica mais burro que existe, fds nunca vi tal anormal \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "N\u00e3o h\u00e1 dinheiro para aumentar ou premiar o esfor\u00e7o de profissionais de sa\u00fade em plena \u00e9poca de pandemia, mas h\u00e1 dinheiro para pagar sal\u00e1rios integrais a funcion\u00e1rios p\u00fablicos em casa refastelados, e para realizar festas ideol\u00f3gicas na Assembleia da Rep\u00fablica.", "Por muito que tenham muita vontade de dizer que o poder \u00e9 todo concentrado nas m\u00e3os do Marechal\u00a0Kim Jong-Un, isso n\u00e3o \u00e9 ver\u00eddico. A RPDC funciona de acordo com o sistema de parlamentarismo socialista. A Assembl\u00e9ia Popular Suprema da RPDC (APS) \u00e9 composta pelo Comit\u00e9 Permanente", "H\u00e1 coisas que eu n\u00e3o entendo, eu n\u00e3o posso sair de casa, mas o 25 de abril pode ser festejado na assembleia... Algo est\u00e1 errado", "@RTPNoticias Compreende-se que os populistas n\u00e3o gostem da Liberdade nem do Pluralismo, e digam mal da Assembleia da Rep\u00fablica. Prefeririam a carneirada dos \"deputados\" do partido \u00fanico.", "Hoje, com os meus colegas Secret\u00e1rios de Estado, acompanhei o Ministro de Estado, da Economia e da Transi\u00e7\u00e3o Digital na audi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Economia, Inova\u00e7\u00e3o, Obras P\u00fablicas e Habita\u00e7\u00e3o da Assembleia da Rep\u00fablica.\n\n#COVID19 ", "Ex-artista e ex-deputada socialista, toda a vida a viver do Estado, tenta explicar na televis\u00e3o estatal a indispensabilidade de realizar-se, na Assembleia da Rep\u00fablica, no pico de hospitaliza\u00e7\u00f5es e mortes de uma pandemia mundial, certa festa ideol\u00f3gica que j\u00e1 sabemos.", "Por muito que tenham muita vontade de dizer que o poder \u00e9 todo concentrado nas m\u00e3os do Marechal\u00a0Kim Jong-Un, isso n\u00e3o \u00e9 ver\u00eddico. A RPDC funciona de acordo com o sistema de parlamentarismo socialista. A Assembl\u00e9ia Popular Suprema da RPDC (APS) \u00e9 composta pelo Comit\u00e9 Permanente", "Esperando ansiosamente que o Andr\u00e9 Ventura mostre o cu no meio da assembleia ", "@afonsolima99 @mcarolhilario Se n\u00e3o fosse o conflituo eu nao podia ir celebrar o meu 25 de abril \u00e0 assembleia! As vezes \u00e9 preciso conflituo e porrada para levar a verdade avante. N\u00e3o tenho problemas com conflituos com tachistas", "@mcarolhilario Mas j\u00e1 que falaste de conflitos, se n\u00e3o fosse o conflito eu n\u00e3o podia ir para a assembleia festejar o meu 25 de abril, \u00e0s vezes \u00e9 com conflito e porrada que se tiram os tachistas da cozinha!!", "As m\u00e1scaras para os deputados da assembleia da Rep\u00fablica nas comemora\u00e7\u00f5es do 25 de abril e do 1\u00b0 de maio ", "@PedroPicarra Tamb\u00e9m n\u00e3o me parece linguagem correta para o presidente da assembleia da republica tar a usar e n\u00e3o sei em que circunst\u00e2ncias isso foi dito, mas se foi relativemente \u00e0 pol\u00e9mica do 25 de abril, acho que n\u00e3o se pode usar outro adjetivo.", "J\u00e1 vi muitos disparates sobre isto. Vi o da compara\u00e7\u00e3o com os funerais, o do Papa, o da P\u00e1scoa, fotos de Ferro Rodrigues vestido de nazi (o que \u00e9 c\u00f3mico, pois vinham de apoiantes do Chega, que t\u00eam aut\u00eanticos nazis no partido), mas este \u00e9 novo.\n ", "As m\u00e1scaras para os deputados da assembleia da Rep\u00fablica nas comemora\u00e7\u00f5es do 25 de abril e do 1\u00b0 de maio ", "J\u00e1 vi muitos disparates sobre isto. Vi o da compara\u00e7\u00e3o com os funerais, o do Papa, o da P\u00e1scoa, fotos de Ferro Rodrigues vestido de nazi (o que \u00e9 c\u00f3mico, pois vinham de apoiantes do Chega, que t\u00eam aut\u00eanticos nazis no partido), mas este \u00e9 novo.\n ", "Jo\u00e3o Mota Amaral, Ant\u00f3nio Almeida Santos, Fernando Amaral, Jaime Gama, Vasco da Gama Fernandes, Barbosa de Melo... O que \u00e9 que estes nomes t\u00eam que ver com Assun\u00e7\u00e3o Cristas ou Ferro Rodrigues?\n\nNada. Os primeiros foram presidentes da Assembleia da Rep\u00fablica!", "Por muito que tenham muita vontade de dizer que o poder \u00e9 todo concentrado nas m\u00e3os do Marechal\u00a0Kim Jong-Un, isso n\u00e3o \u00e9 ver\u00eddico. A RPDC funciona de acordo com o sistema de parlamentarismo socialista. A Assembl\u00e9ia Popular Suprema da RPDC (APS) \u00e9 composta pelo Comit\u00e9 Permanente", "@HugoMedeirosYT O perigo era haver ajuntamentos nas ruas e tal n\u00e3o est\u00e1 a ser organizado. As \"comemora\u00e7\u00f5es\" na Assembleia s\u00e3o...ler discursos... N\u00e3o me parece que possa ser comparado a uma festa de anos, n\u00e3o v\u00e3o andar l\u00e1 aos beijos e abra\u00e7os.", "@burnout_pt N\u00e3o Seia melhor para casa dele? Na Assembleia j\u00e1 basta ele a cagar para a justi\u00e7a e deixar mau cheiro", "@dcatarinamb Certo! Mas achas que o pessoal na Assembleia tem os devidos cuidados?! N\u00e3o t\u00eam, mais depressa tinham cuidado as pessoas num funeral que eles l\u00e1! Isto \u00e9 tudo gozo e esta \u00e9 mais uma prova.", "Este n\u00e3o nos falha:\u201cO professor Cavaco Silva n\u00e3o estar\u00e1 presente na sess\u00e3o solene comemorativa do 25 de Abril\u201d.\ud83d\udfe2\ud83d\udc4f\ud83c\udfdb ", "@Ritaeducamassas @EsquerdaNet @DNPSP @arquivo_pt Conhe\u00e7o a pessoa em quest\u00e3o, fomos opositores nessa mesma assembleia de freguesia", "@Politriks1 @RcostaRicardo diz q \u00f1 concorda mas vai por dever ou coisa q o valha. ouvi o @RcostaRicardo na sic a dizer q a assembleia p\u00f4s os presidentes numa situa\u00e7\u00e3o 'imposs\u00edvel'. \u00f1 percebo porqu\u00ea.", "J\u00e1 vi muitos disparates sobre isto. Vi o da compara\u00e7\u00e3o com os funerais, o do Papa, o da P\u00e1scoa, fotos de Ferro Rodrigues vestido de nazi (o que \u00e9 c\u00f3mico, pois vinham de apoiantes do Chega, que t\u00eam aut\u00eanticos nazis no partido), mas este \u00e9 novo.\n ", "@tvi24pt Obviamente que concordo com a comemora\u00e7\u00e3o do 25 de Abril, na Assembleia da Rep\u00fablica, seguindo pretens\u00e3o da maioria dos partidos e, particularmente, no contexto dif\u00edcil que vivemos, onde h\u00e1 um claro aproveitamento do populismo que tenta, por todos os meios, desacreditar a data !", "\"Seria completamente est\u00fapido fechar a Assembleia da Rep\u00fablica no 25 de Abril\" Em ", "J\u00e1 vi muitos disparates sobre isto. Vi o da compara\u00e7\u00e3o com os funerais, o do Papa, o da P\u00e1scoa, fotos de Ferro Rodrigues vestido de nazi (o que \u00e9 c\u00f3mico, pois vinham de apoiantes do Chega, que t\u00eam aut\u00eanticos nazis no partido), mas este \u00e9 novo.\n ", "J\u00e1 vi muitos disparates sobre isto. Vi o da compara\u00e7\u00e3o com os funerais, o do Papa, o da P\u00e1scoa, fotos de Ferro Rodrigues vestido de nazi (o que \u00e9 c\u00f3mico, pois vinham de apoiantes do Chega, que t\u00eam aut\u00eanticos nazis no partido), mas este \u00e9 novo.\n ", "J\u00e1 vi muitos disparates sobre isto. Vi o da compara\u00e7\u00e3o com os funerais, o do Papa, o da P\u00e1scoa, fotos de Ferro Rodrigues vestido de nazi (o que \u00e9 c\u00f3mico, pois vinham de apoiantes do Chega, que t\u00eam aut\u00eanticos nazis no partido), mas este \u00e9 novo.\n ", "J\u00e1 vi muitos disparates sobre isto. Vi o da compara\u00e7\u00e3o com os funerais, o do Papa, o da P\u00e1scoa, fotos de Ferro Rodrigues vestido de nazi (o que \u00e9 c\u00f3mico, pois vinham de apoiantes do Chega, que t\u00eam aut\u00eanticos nazis no partido), mas este \u00e9 novo.\n ", "Vamos acabar com isto, com as celebra\u00e7\u00f5es do 25 na assembleia, com a miseria neste pa\u00eds, e o mais importante. Acabar com os ciganos que andam a viver \u00e0 pala dos nossos impostos ", "Por muito que tenham muita vontade de dizer que o poder \u00e9 todo concentrado nas m\u00e3os do Marechal\u00a0Kim Jong-Un, isso n\u00e3o \u00e9 ver\u00eddico. A RPDC funciona de acordo com o sistema de parlamentarismo socialista. A Assembl\u00e9ia Popular Suprema da RPDC (APS) \u00e9 composta pelo Comit\u00e9 Permanente", "Por muito que tenham muita vontade de dizer que o poder \u00e9 todo concentrado nas m\u00e3os do Marechal\u00a0Kim Jong-Un, isso n\u00e3o \u00e9 ver\u00eddico. A RPDC funciona de acordo com o sistema de parlamentarismo socialista. A Assembl\u00e9ia Popular Suprema da RPDC (APS) \u00e9 composta pelo Comit\u00e9 Permanente", "Por muito que tenham muita vontade de dizer que o poder \u00e9 todo concentrado nas m\u00e3os do Marechal\u00a0Kim Jong-Un, isso n\u00e3o \u00e9 ver\u00eddico. A RPDC funciona de acordo com o sistema de parlamentarismo socialista. A Assembl\u00e9ia Popular Suprema da RPDC (APS) \u00e9 composta pelo Comit\u00e9 Permanente", "@HugoMedeirosYT E porque \u00e9 que se h\u00e1 de ser contra as comemora\u00e7\u00f5es na Assembleia quando esta est\u00e1 a funcionar diariamente?\nPorque \u00e9 que esse dia espec\u00edfico incomoda tanta gente?", "@SexoGratweeto N\u00e3o me deste esperan\u00e7a nenhuma eu sei que isso foi rejeitado h\u00e1 quase 3 semanas na assembleia", "A saber sobre a presen\u00e7a de Cavaco Silva na sess\u00e3o solene da Assembleia de Rep\u00fablica no dia 25 de Abril: em 2019 tamb\u00e9m faltou.\n\nPor isso este ano j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 novidade.\n\nA diferen\u00e7a \u00e9 que deste vez pode usar uma subterf\u00fagio para se desculpar.", "Cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Ningu\u00e9m prop\u00f5e que a Assembleia funcione excecionalmente a 25 de abril. Mas h\u00e1 quem ache que deve fechar excecionalmente a 25 de abril. Mau exemplo seria mandar os alunos dos 11\u00ba e 12\u00ba anos para as escolas e os deputados n\u00e3o cumprirem o seu dever.\n", "Entre o burgesso do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica e a incompetente da Directora-Geral de Sa\u00fade, o facto de n\u00e3o haverem milhares de mortos por complica\u00e7\u00f5es causadas pelo covid-19 em Portugal \u00e9 puro e simples milagre.\nEu no lugar deles ia a F\u00e1tima no dia 13 agradecer. ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Os meus sentimentos pelo teu av\u00f4.\n\nAgora vamos l\u00e1 ver se nos entendemos: a Assembleia da Rep\u00fablica tem funcionado nas \u00faltimas semanas da mesma maneira que vai funcionar no 25 de Abril, com os cuidados que sempre foram recomendados, n\u00e3o estou a ver qual \u00e9 o problema aqui. ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "25 Abril. Cavaco Silva n\u00e3o vai \u00e0 sess\u00e3o solene na Assembleia da Rep\u00fablica: via @observadorpt #StayAtHome", "O 25 DE ABRIL DO FERRO - Quando um funcion\u00e1rio vem, certificar um acto pol\u00edtico da Assembleia da Rep\u00fablica, fica tudo dito sobre a exclus\u00e3o de dignidade pol\u00edtica do pr\u00f3prio acto, mero evento social para alguns! Do acto/evento e, sobretudo, do seu promotor, Ferro Rodrigues \u2026 !", "A come\u00e7ar a Assembleia Municipal das Caldas da Rainha ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "No contexto da pol\u00e9mica das comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio da revolu\u00e7\u00e3o do 25 de abril, agendada para o pr\u00f3ximo s\u00e1bado na AR,em pleno per\u00edodo de pandemia do coronav\u00edrus, surgiram publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais denunciando que v\u00e3o ser gastos 2 milh\u00f5es de euros. ", "No contexto da pol\u00e9mica das comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio da revolu\u00e7\u00e3o do 25 de abril, agendada para o pr\u00f3ximo s\u00e1bado na AR,em pleno per\u00edodo de pandemia do coronav\u00edrus, surgiram publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais denunciando que v\u00e3o ser gastos 2 milh\u00f5es de euros. ", "Confer\u00eancia de l\u00edderes da Assembleia Municipal Almada com a Presidente da C\u00e2mara Municipal, In\u00eas de Medeiros, em directo e online, sobre o per\u00edodo grave de Coronav\u00edrus. \nDeputado do CDS-PP, Ant\u00f3nio Pedro Maco, efectuar\u00e1 um conjunto de quest\u00f5es relacionadas com o tema em apre\u00e7o ", "gostava que no \u00faltimo dia do Jer\u00f3nimo na assembleia ele se jogasse \u00e0s costas do Ventura e lhe cuspisse para o ouvido", "Miguel Maya na Assembleia da Rep\u00fablica em direto na AR TV", "calma que agora chamou de \"decis\u00e3o rid\u00edcula\" a uma decis\u00e3o da Assembleia Rep\u00fablica. da Assembleia da Rep\u00fablica. obrigado @UnivdeCoimbra por desapontarem diariamente.", "@SensIdiota Olha um facho para a tua teoria de esgoto (um pouco como tu):\n", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Quarentena obrigat\u00f3ria de 14 dias para os participantes na comemora\u00e7\u00e3o do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "A Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade considera que h\u00e1 todas as condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e controlo de infe\u00e7\u00e3o para comemorar \u201ccom dignidade\u201d os 46 anos do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica no contexto da pandemia da covid-19.\n#25deabril #Covid19 #Dire\u00e7\u00e3oGeralda ", "Este n\u00e3o nos falha:\u201cO professor Cavaco Silva n\u00e3o estar\u00e1 presente na sess\u00e3o solene comemorativa do 25 de Abril\u201d.\ud83d\udfe2\ud83d\udc4f\ud83c\udfdb ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Por muito que tenham muita vontade de dizer que o poder \u00e9 todo concentrado nas m\u00e3os do Marechal\u00a0Kim Jong-Un, isso n\u00e3o \u00e9 ver\u00eddico. A RPDC funciona de acordo com o sistema de parlamentarismo socialista. A Assembl\u00e9ia Popular Suprema da RPDC (APS) \u00e9 composta pelo Comit\u00e9 Permanente", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "REDU\u00c7\u00c3O DE CONVIDADOS PARA A FESTA SOLENE DO 25ABR NA ASSEMBLEIA DA REPUBLICA\n", "\u201c\u00c9 uma \u00f3tima ocasi\u00e3o para se acabar com o rid\u00edculo ritual das comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. \u00c9 uma cerimonia repetitiva, previs\u00edvel, mon\u00f3tona, aborrecida.\u201d\n\nMiguel Sousa Tavares, o filho de Sophia.", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "@jessicaveigaaa @joanaishere *risco desnecess\u00e1rio, visto que os her\u00f3is e as conquistas de abril podem ser aclamados noutros moldes. As sess\u00f5es na assembleia s\u00f3 podem ser feitas com presen\u00e7a f\u00edsica. O 25 de abril n\u00e3o", "H\u00e1 uns dias, t\u00e1 rolando aqui em Portugal uma discuss\u00e3o interessante. Est\u00e1 marcada pra essa semana uma sess\u00e3o solene na Assembleia da Rep\u00fablica pelo Dia da Liberdade, 25 de abril, data que marca a Revolu\u00e7\u00e3o dos Cravos, o final da ditadura que mandou por aqui de 1933 a 74. (1/4)", "Se a assembleia funciona bem com 1/5 dos deputados, porqu\u00ea precisamos dos outros 4/5?", "Por mim festejavam o 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica da seguinte maneira: fechavam l\u00e1 os deputados todos, o governo, os militares de Abril e o palerma das selfies e convidavam um dos doentes com Coronavirus para ir l\u00e1 para tossir para cima daquelas \u201cpessoas\u201d todas...", "E foi em outros anos e eventos ultimos? Onde est\u00e1 a noticia???!! lol\n2019 ", "Esta cena do 25 de Abril na Assembleia era s\u00f3 para apanharem o Cavaco, mas ele j\u00e1 topou.", "Este n\u00e3o nos falha:\u201cO professor Cavaco Silva n\u00e3o estar\u00e1 presente na sess\u00e3o solene comemorativa do 25 de Abril\u201d.\ud83d\udfe2\ud83d\udc4f\ud83c\udfdb ", "@sdwar24 H\u00e1 outras maneiras de celebrar o 25 de Abril, seja s\u00f3 com um convidado (o Presidente da Rep\u00fablica) na assembleia, seja com outras formas, por exemplo, reencenar os sinais pela r\u00e1dio como forma de reviver o que aconteceu sem sair de casa", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "@danielolivalx Mas isso faz parte do funcionamento essencial. Por mim nada contra celebrar na assembleia ate a podem encher completamente mas depois nao chamem irrespons\u00e1veis a quem vai para a praia e parques (mantendo o distanciamento recomendado).", "25 Abril. Cavaco Silva n\u00e3o vai \u00e0 sess\u00e3o solene na Assembleia da Rep\u00fablica: via @observadorpt", "25 de abril. Cavaco Silva n\u00e3o vai \u00e0 sess\u00e3o solene na Assembleia da Rep\u00fablica ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "25 Abril: Cavaco Silva n\u00e3o vai \u00e0 sess\u00e3o solene na Assembleia da Rep\u00fablica ", "Obras ou problemas de administra\u00e7\u00e3o no geral s\u00e3o motivos para convocar uma assembleia de cond\u00f3minos, mas quantos votos s\u00e3o necess\u00e1rios para a provar a decis\u00e3o? Temos uma ferramenta que lhe d\u00e1 a resposta.\n\n\n#condominiodeco ", "Cavaco Silva n\u00e3o vai \u00e0 cerim\u00f3nia do 25 de abril na Assembleia da Rep\u00fablica", "Este n\u00e3o nos falha:\u201cO professor Cavaco Silva n\u00e3o estar\u00e1 presente na sess\u00e3o solene comemorativa do 25 de Abril\u201d.\ud83d\udfe2\ud83d\udc4f\ud83c\udfdb ", "Cavaco Silva ausente das celebra\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica Em ", "@joaomsthekid V\u00e3o estar na assembleia", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Velho rea\u00e7a fica em casa. \n", "25 de abril. Cavaco Silva n\u00e3o vai \u00e0 sess\u00e3o solene na Assembleia da Rep\u00fablica ", "Munic\u00edpio de Vila Vi\u00e7osa cancela Assembleia Extraordin\u00e1ria, Sess\u00e3o Solene e Comemorativa do 25 de Abril de 1974 ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "@UmaPaginaSocial dizia mst hoje na tvi que comemora\u00e7\u00f5es na assembleia n\u00e3o se justificam porque n\u00e3o a nada de novo para dizer. pois \u00e9 precisamente o contrario. agora que um fascista ganhou assento \u00e9 precisamente agora que ter\u00e1 de ser denunciado a presen\u00e7a de fascistas dentro e fora da assembleia.", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "@rainhaputa s\u00f3 se est\u00e1 a relacionar o 25 de abril com a morte de pessoas por n\u00e3o se poder fazer funerais e pela assembleia poder comemorar!!! o que agora faz todo o sentido relacionar porque \u00e9 muito injusto o que est\u00e1 a acontecer. o 25 de abril pode se celebrar todos os anos, um funeral n\u00e3o.", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Pol\u00edcia Mar\u00edtima responde \u00e0 6\u00aa Comiss\u00e3o da Assembleia Municipal acerca da seguran\u00e7a nas suas \u00e1reas. Para a PM, o estado de emerg\u00eancia tem tido efeitos prejudiciais nos cidad\u00e3os almadenses, pelo facto de estarem a ser restringidos no livre acesso e utiliza\u00e7\u00e3o da orla costeira\".", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "@riits_simoes mas se eles v\u00e3o estar na assembleia... ou as assembleias tambem deviam ser no zoom? j\u00e1 que est\u00e3o l\u00e1 ao menos assinalam a data", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Esse motivo \u00e9 mais do que v\u00e1lido. Tem sentir que a democracia existe, apesar de eu pessoalmente n\u00e3o concordar com o festejo na assembleia ", "@RuyDiash @FrazaoPs O Chega n\u00e3o \u00e9 extrema direita, isso \u00e9 um r\u00f3tulo da esquerda .\n\"Extrema direita\" \u00e9 o PNR.\nO Chega \u00e9 o partido que \u00e9 o unico a fazer oposi\u00e7\u00e3o neste momento na Assembleia.\nQuando se fala da extrema direita \u00e9 para por \"medo\" as pessoas v\u00eaem ai os Nazis etc isso foi no seculo XX", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "Valer\u00e1 a pena assinalar o Dia da Liberdade na Assembleia da Rep\u00fablica, logo numa altura em que, pela primeira vez no nosso per\u00edodo democr\u00e1tico, est\u00e1 l\u00e1 um fascista que criou um partido que integra neo-nazis na estrutura dirigente e na milit\u00e2ncia? ", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "Ningu\u00e9m prop\u00f5e que a Assembleia funcione excecionalmente a 25 de abril. Mas h\u00e1 quem ache que deve fechar excecionalmente a 25 de abril. Mau exemplo seria mandar os alunos dos 11\u00ba e 12\u00ba anos para as escolas e os deputados n\u00e3o cumprirem o seu dever.\n", "ah sim este burro do rosas quer homenagear os profissionais de sa\u00fade na cerim\u00f3nia do 25 de abril n tou a acreditar neste burro do caralho a s\u00e9rio acho q sim, juntem se todos na assembleia e d\u00eaem a desculpa q v\u00e3o homenagear os q est\u00e3o na linha de frente, NOJENTOS", "O Fernando Rosas j\u00e1 diz que celebrar 25abril na assembleia \u00e9 tamb\u00e9m pelos enfermeiros e m\u00e9dicos!!!! Ahahahahah! Dar-lhes trabalho!", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "J\u00e1 deixaram de comemorar o 25 de Abril na Assembleia por causa de elei\u00e7\u00f5es.\nOu seja as elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o mais perigosas que o covid.\nTudo putas!", "Cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "O que muitos ainda n\u00e3o perceberam, independentemente de se gostar ou n\u00e3o da ideia de comemorar o 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica, \u00e9 que o discurso fascista e profundamente reacion\u00e1rio est\u00e1 a levar-vos na enxurrada de argumentos.\n#WakeUp", "@Jos87357699 O n\u00famero de participantes das comemora\u00e7\u00f5es na Assembleia j\u00e1 desceu para os 100.", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "Cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "J\u00e1 deixaram de comemorar o 25 de Abril na Assembleia por causa de elei\u00e7\u00f5es.\nOu seja as elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o mais perigosas que o covid.\nTudo putas!", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "@nunomiguelc Falta o champanhe e as mulheres contratadas para satisfazer os 2000 convidados que v\u00e3o estar na assembleia", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "Faz sentido o 25 de abril ser comemorado na Assembleia da Rep\u00fablica. \nEles t\u00eam estado a funcionar e gostam de cerim\u00f3nias em que parecem importantes.\n\u00c9 uma comemora\u00e7\u00e3o do Regime e tamb\u00e9m d\u00e1 alguma sensa\u00e7\u00e3o de normalidade ...\nO 1.\u00ba de maio, com manifesta\u00e7\u00f5es,n\u00e3o faz sentido nenhum!", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "@inesmorsantos Reparem no poder e simbologia deste acto. Mas entendo, n\u00e3o se pode esperar do Pres. da Assembleia a excel\u00eancia de um Papa. ", "@mafeecol @XEunomieX enquanto n\u00e3o haver uma limpeza, \u00e9 na assembleia da republica que \u00e9 onde est\u00e1 a corja toda.", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "\u00abN\u00e3o \u00e9 nova a ambi\u00e7\u00e3o da extrema-direita portuguesa de acabar com as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. O pr\u00f3prio Cavaco Silva insinuou essa possibilidade, sem nunca o ter conseguido. \u00bb - Ant\u00f3nio Filipe ", "@martinsss2anaa Uma festa \u00e0 janela\ud83d\ude02 Sabes que fizeram uma peti\u00e7\u00e3o acho que vai ser discutida na assembleia", "@KazamaGZ @emgalego @assembleia_ang @galeguizando @AcademiaGalega @nabia69 @LeiaPoesiaGz Ser\u00eda fermoso ter unha aldea onde poder voltar.\ud83d\ude22", "Destitui\u00e7\u00e3o do cargo de Presidente da Assembleia Geral da Rep\u00fablica Portuguesa #peticaopublica #peticao via @peticaopublica\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "A todos os que v\u00e3o participar na cerim\u00f3nia \"religiosa\" abrilenta, a realizar-se na Assembleia da Rep\u00fablica, no dia da trai\u00e7\u00e3o nacional, recomendo vivamente esta variante de cravo: o Cravid-20.\nFa\u00e7am o favor de o usar. ", "Os que v\u00e3o ao beija mao na Assembleia no dia 25, n\u00e3o t\u00eam respeito nenhum pelos 687 mortos.", "\u201cBasta pensar que o papa cancelou, basta pensar que a Alemanha cancelou, basta pensar que a R\u00fassia cancelou, mais uma vez Ferro Rodrigues dividiu, e mal assembleia rep\u00fablica\u201d #Miguelsousatavaresbem ", "@tbribeiro Portanto, a foto n\u00e3o \u00e9 da assembleia. Ok, aceito. E o pre\u00e7o, tamb\u00e9m \u00e9 falso? Tamb\u00e9m \u00e9 mentira que os faqueiro custam milhares de euros? Os carros tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o Mercedes com motorista? Os subs\u00eddios de alojamento, desloca\u00e7\u00e3o, etc? Tamb\u00e9m s\u00e3o falsos? Enfim, \u00e9 tudo falso.", "\u201cBasta pensar que o papa cancelou, basta pensar que a Alemanha cancelou, basta pensar que a R\u00fassia cancelou, mais uma vez Ferro Rodrigues dividiu, e mal assembleia rep\u00fablica\u201d #Miguelsousatavaresbem ", "Que mentalidade t\u00e3o est\u00fapida e s\u00f3 me custa acreditar que alguns dos maiores l\u00edderes q este pa\u00eds teve e a maioria dos partidos com participa\u00e7\u00e3o na assembleia incluindo o atual governo alinham numa situa\u00e7\u00e3o deste g\u00e9nero...", "Miguel Sousa Tavares acaba de dizer tudo sobre as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de abril na Assembleia da Rep\u00fablica.", "Assembleia Geral da empresa est\u00e1 marcada para sexta-feira. A administra\u00e7\u00e3o quer distribuir aos acionistas 318 milh\u00f5es de euros. Estado controla 7,48% do capital da Galp, atrav\u00e9s da Parp\u00fablica. ", "\u201cBasta pensar que o papa cancelou, basta pensar que a Alemanha cancelou, basta pensar que a R\u00fassia cancelou, mais uma vez Ferro Rodrigues dividiu, e mal assembleia rep\u00fablica\u201d #Miguelsousatavaresbem ", "Acho incr\u00edvel que n\u00e3o nos possamos despedir dos familiares ou que as m\u00e3es que vai ter beb\u00e9s n\u00e3o possam ser acompanhadas pelo pai da crian\u00e7a no parto mas o 25 de Abril seja comemorado com popa e circunst\u00e2ncia na assembleia da Rep\u00fablica.\nAcho que \u00e9 uma piada de muito mau gosto!", "Ningu\u00e9m prop\u00f5e que a Assembleia funcione excecionalmente a 25 de abril. Mas h\u00e1 quem ache que deve fechar excecionalmente a 25 de abril. Mau exemplo seria mandar os alunos dos 11\u00ba e 12\u00ba anos para as escolas e os deputados n\u00e3o cumprirem o seu dever.\n", "Eu com um grupo de 5 pessoas num parque com mais de 2 metros de distancia\u2014- MULTA \nAssembleia de rep\u00fablica\u2014- yaaau bota juntar 95 e celebrar o 25 de abril", "@LiberalPT Proponham na assembleia. A escassez que existe no mercado fez disparar os pre\u00e7os e reduzir a qualidade.", "Que mentalidade t\u00e3o est\u00fapida e s\u00f3 me custa acreditar que alguns dos maiores l\u00edderes q este pa\u00eds teve e a maioria dos partidos com participa\u00e7\u00e3o na assembleia incluindo o atual governo alinham numa situa\u00e7\u00e3o deste g\u00e9nero...", "\u00c9 isto, \u00e0 aten\u00e7\u00e3o do mais totalit\u00e1rio dos presidentes da Assembleia da Rep\u00fablica at\u00e9 agora conhecido na hist\u00f3ria da democracia portuguesa. Shame on you. ", "@constanca2001 Mas fora isso, as pessoas esquecem se de que v\u00e3o l\u00e1 estar as 3 figuras de Estado (PM, PR e o Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica) o q implica um maior destacamento de for\u00e7as de seguran\u00e7a, possivelmente mais jornalistas, mais staff da assembleia, etc..", "Ningu\u00e9m prop\u00f5e que a Assembleia funcione excecionalmente a 25 de abril. Mas h\u00e1 quem ache que deve fechar excecionalmente a 25 de abril. Mau exemplo seria mandar os alunos dos 11\u00ba e 12\u00ba anos para as escolas e os deputados n\u00e3o cumprirem o seu dever.\n", "Ningu\u00e9m prop\u00f5e que a Assembleia funcione excecionalmente a 25 de abril. Mas h\u00e1 quem ache que deve fechar excecionalmente a 25 de abril. Mau exemplo seria mandar os alunos dos 11\u00ba e 12\u00ba anos para as escolas e os deputados n\u00e3o cumprirem o seu dever.\n", "@Churrice101 o ps tamb\u00e9m gostou muito do resultado do 25 de novembro, n\u00e3o sei se sabes. tamb\u00e9m s\u00e3o fachos? queres ver que afinal 80% da assembleia da rep\u00fablica \u00e9 composta de partidos pol\u00edticos que passaram quatro d\u00e9cadas a destruir todos os pressupostos do mfa? quem diria", "Faz o que eu digo, n\u00e3o fa\u00e7as o que eu fa\u00e7o. \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 ", "@conaememes t\u00e1s te a passar Mateus? a s\u00e9rio? Como assim tu n\u00e3o est\u00e1s de acordo que os nosso governantes quebrem a quarentena para irem passear as banhas para a assembleia para lerem um discurso de h\u00e1 3 anos e scrollar nas redes sociais..... \u00e9s ridiculo mm", "@danielolivalx Normalmente o presidente e outras individualidade n\u00e3o est\u00e3o na assembleia ou \u00e9 impress\u00e3o minha?", "Eu concordo com a celebra\u00e7\u00e3o do 25 de abril! S\u00f3 n\u00e3o concordo com o modo que eles a querem fazer na assembleia! \u00c9 preciso ter dois dedos de testa", "Celebrarem 25 de Abril com enchente na assembleia \u00e9 uma ofensa a todo o sacrif\u00edcio do povo portugu\u00eas.", "Ent\u00e3o mas o \u201ccapit\u00e3o\u201d n\u00e3o \u00e9 o \u00faltimo abandonar o barco?pois, este quando barco come\u00e7a afundar, n\u00e3o h\u00e1 c\u00e1 primeiro as crian\u00e7as e as mulheres, PRIMEIRO EU, socialistas portanto, circular circular ", "@infinitomaisum Casamentos nesta altura n\u00e3o pode! S\u00f3 se for na Assembleia da Rep\u00fablica \ud83d\ude09\ud83d\ude01\ud83e\udd18", "P\u00e1scoa em casa, 25 de abril na assembleia, 1 de maio na rua, 10 de junho no hospital?", "P\u00e1scoa em casa, 25 de abril na assembleia, 1 de maio na rua, 10 de junho no hospital?", "@otravas @riits_simoes Fonte oficial do PSD explicou \u00e0 Lusa que defendem que a celebra\u00e7\u00e3o \"deva ter lugar no plen\u00e1rio da assembleia da rep\u00fablica, com um n\u00famero muito reduzido de deputados e convidados [...]\" O facto de haver convidados implica uma liberdade de ir ou n\u00e3o, liberdade que n\u00f3s n\u00e3o temos.", "Informamos que n\u00e3o se ir\u00e1 realizar a Assembleia Municipal Extraordin\u00e1ria \u2013 Sess\u00e3o Solene e Comemorativa do 25 de abril de 1974, bem como a Assembleia Municipal Ordin\u00e1ria prevista para este m\u00eas.\n#Borba #vaificartudobem #fiqueemcasa #COVID19 #SARSCoV2 #Coronav\u00edrus #MUBBorba ", "Informamos que n\u00e3o se ir\u00e1 realizar a Assembleia Municipal Extraordin\u00e1ria \u2013 Sess\u00e3o Solene e Comemorativa do 25 de abril de 1974, bem como a Assembleia Municipal Ordin\u00e1ria prevista para este m\u00eas.\n#Borba #vaificartudobem #fiqueemcasa #COVID19 #SARSCoV2 #Coronav\u00edrus #MUBBorba ", "Toda esta pol\u00e9mica do 25 ser festejado ou n\u00e3o na Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9 muito engra\u00e7ada.\n\nPrincipalmente quando \u00e9 discutida por pessoas que todos os anos consideram o 25 de Abril mais um feriado, um dia sem trabalhar.", "@gansodaItonico tu nao tens de celebrar para ter uma opiniao.\nmais importante que andar com cravos na rua ou na assembleia \u00e9 ter no\u00e7\u00e3o da importancia da data.", "Lei n.\u00ba 10/2020 - Di\u00e1rio da Rep\u00fablica n.\u00ba 76-A/2020, S\u00e9rie I de 2020-04-18\nASSEMBLEIA DA REP\u00daBLICA\nRegime excecional e tempor\u00e1rio quanto \u00e0s formalidades da cita\u00e7\u00e3o e da notifica\u00e7\u00e3o postal, no \u00e2mbito da pandemia da doen\u00e7a COVID-19\n", "@gmgr20 O problema \u00e9 que a celebra\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai decorrer como decorrem as sess\u00f5es normais da assembleia. Vai-se quebrar o distanciamento social. Para celebrar o 25 de abril n\u00e3o \u00e9 preciso reunir multid\u00f5es. Podemos engrandecer os her\u00f3is e as conquistas de abril de uma forma adaptada ao covid", "Lei n.\u00ba 9-A/2020 - Di\u00e1rio da Rep\u00fablica n.\u00ba 76/2020, 2\u00ba Suplemento, S\u00e9rie I de 2020-04-17\nASSEMBLEIA DA REP\u00daBLICA\nRegime excecional e tempor\u00e1rio de processo or\u00e7amental na sequ\u00eancia da pandemia da doen\u00e7a COVID-19\n", "@FranciscoALeite @diothed0g Sim, pois \u00e9! F. Almeida Leite e segundo ouvi ontem h\u00e1 + paises, q tb cancelaram comemora\u00e7\u00f5es importantes por causa pandemia, e estado emergencia q ainda tem. Por c\u00e1, ingnora-se soma e segue. Eu aconselho q qd entrarem/sairem Assembleia da Republica no 25ABR fa\u00e7am teste, convem", "Resolu\u00e7\u00e3o da Assembleia da Rep\u00fablica n.\u00ba 23-A/2020 - Di\u00e1rio da Rep\u00fablica n.\u00ba 76/2020, 1\u00ba Suplemento, S\u00e9rie I de 2020-04-17\nASSEMBLEIA DA REP\u00daBLICA\nAutoriza\u00e7\u00e3o para a renova\u00e7\u00e3o do estado de emerg\u00eancia\n", "Isto! Obrigado Manuel Carvalho\n", "Mas e nos outros dias j\u00e1 n\u00e3o te incomodou? S\u00f3 no dia 25 de Abril \u00e9 que te lembras que os deputados t\u00e3o l\u00e1 na assembleia? Ah v\u00e3o se l\u00e1 indignar po crlh. Vcs tipo ficam indignados pelo q ta na moda ", "@HugoAlv32630063 Esse \u00e9 o verdadeiro problema assembleia da rep\u00fablica est\u00e1 nas m\u00e3os de interesses privados e obscuros. \u00c9 como servir Deus e o diabo. Incompat\u00edvel. O estado est\u00e1 minado por interesses particulares s\u00f3 falta mesmo as for\u00e7as armadas. Acho eu. Ou ser\u00e1 que j\u00e1 nem elas escapam?", "@jonychips @gmgr20 E eu compreendo que s\u00f3 t\u00eam mais alguns deputados que numa sess\u00e3o normal da assembleia, mas essas sess\u00f5es s\u00e3o indispens\u00e1veis de se realizarem fisicamente. \u00c9 um risco que se tem de correr. Agora este evento n\u00e3o precisa de ocorrer em pessoa para atingir o objetivo pretendido", "Acho rid\u00edcula a celebra\u00e7\u00e3o do 25 de Abril desta maneira. N \u00e9 s\u00f3 o risco que as pessoas que v\u00e3o correm. Mas a falta de credibilidade. Se podem juntar 130 pessoas na assembleia \"com as medidas de precau\u00e7\u00e3o devidas\" as missas, os jogos ao vivo e os espet\u00e1culos podem ocorrer.", "O governo e todos os pol\u00edticos deviam ser os primeiros a dar o exemplo! N\u00c3O \u00e0s comemora\u00e7\u00f5es do 25 de abril! N\u00f3s n\u00e3o podemos sair de casa mas eles podem fazer festas na assembleia!", "@jonychips @gmgr20 Mas qual \u00e9 a necessidade? Uma coisa s\u00e3o as sess\u00f5es da assembleia que s\u00e3o essenciais para manter o pa\u00eds a funcionar. Outra coisa s\u00e3o os celebra\u00e7\u00f5es do 25 de abril que podem ser feitas em moldes que n\u00e3o obrigam as pessoas a estarem juntas fisicamente. Para qu\u00ea correr o risco?", "Ningu\u00e9m prop\u00f5e que a Assembleia funcione excecionalmente a 25 de abril. Mas h\u00e1 quem ache que deve fechar excecionalmente a 25 de abril. Mau exemplo seria mandar os alunos dos 11\u00ba e 12\u00ba anos para as escolas e os deputados n\u00e3o cumprirem o seu dever.\n", "@Biggy_Vangetta For\u00e7a Tiago, daqui a nada est\u00e1s tu na Assembleia a dar a tua opini\u00e3o sentado na cadeirinha \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "@gmgr20 Tivesse passado j\u00e1 fez com que as pessoas come\u00e7assem a diminuir as precau\u00e7\u00f5es. Agora imagina ver os pol\u00edticos da assembleia, o exemplo a seguir pelos cidad\u00e3os, a celebrar alguma coisa. Vai haver gente que vai quebrar o isolamento", "eu n\u00e3o me queria pronunciar sobre as celebra\u00e7\u00f5es do 25 de abril mas a partir do momento que um capit\u00e3o de abril diz que n\u00e3o vai porque vai estar muita gente na assembleia... acho que ta tudo dito", "@riits_simoes Os meus p\u00easames, a minha av\u00f3 morreu dia 18 de mar\u00e7o, n\u00e3o teve vel\u00f3rio nem funeral e s\u00f3 8 pessoas podiam ir \u00e0 crema\u00e7\u00e3o ent\u00e3o eu n\u00e3o pude ir. Eu compreendo a tua dor e concordo contigo, \u00e9 rid\u00edculo eu n\u00e3o puder lamentar a morte da minha av\u00f3 mas 300 pessoas na assembleia festejarem.", "Os meus sentimentos pelo teu av\u00f4.\n\nAgora vamos l\u00e1 ver se nos entendemos: a Assembleia da Rep\u00fablica tem funcionado nas \u00faltimas semanas da mesma maneira que vai funcionar no 25 de Abril, com os cuidados que sempre foram recomendados, n\u00e3o estou a ver qual \u00e9 o problema aqui. ", "@pimenteljm Eu at\u00e9 concordo com as comemora\u00e7\u00f5es na Assembleia da Rep\u00fablica, mas depois li este twitt e pensei em inova\u00e7\u00f5es, depois li as declara\u00e7\u00f5es de Jo\u00e3o Soares e mudei de ideias. Deixo aqui o link: ", "@kikacosta10 Estou sim.\nAcredita.\nAcompanho as vota\u00e7\u00f5es dele na assembleia semrpe que posso.\nE eu faria exatamente como ele.\nN\u00e3o \u00e9 extremista.\nSimplesmente \u00e0s vezes diz mais do que pensa.\nEu gosto das ideias dele.", "V\u00e3o estar cerca de 130 pessoas na assembleia \nO mesmo n\u00famero de pessoas que la esteve na \u00faltima ordem de trabalhos \nMas quem eq ainda acredita no que este imbecil diz ?! \n\u201cBla bla bla contribuintes bla bla bla quem \u00e9 que vai pagar bla bla povo bla bla bla\u201d ", "@DaniFPiresAlves O n\u00famero de pessoas \u00e9 o mesmo que tem estado todos os dias na assembleia, kinda que tamb\u00e9m acho que podiam festejar de maneira mais moderada mas n\u00e3o acho nada de absurdo visto que la v\u00e3o ter todo o tipo de controlo e n\u00e3o o podem ter no resto do pa\u00eds com toda a gente", "Na Casa da Democracia que a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9, uma sess\u00e3o plen\u00e1ria dedicada ao dia da democracia n\u00e3o \u00e9 festa, \u00e9 trabalho. Trabalho essencial. A democracia n\u00e3o morreu e a Casa da Democracia n\u00e3o fechou a porta. #25deabrilsempre ", "A\u00ed manos nng vai fazer uma festa na assembleia da rep\u00fablica, as mesmas pessoas est\u00e3o sempre la e simplesmente v\u00e3o celebrar o dia mais importante na hist\u00f3ria de Portugal porra deixem de ser uns ressabiado por n\u00e3o terem beijado a cruz na P\u00e1scoa", "tipo q \u00e9 preciso fazer a celebra\u00e7\u00e3o na assembleia..", "@riits_simoes Lamento a tua perda.A assembleia tem funcionado.O n\u00famero de pessoas vai ser o mesmo ou at\u00e9 menor.Logo o problema n\u00e3o \u00e9 o ajuntamento.", "Os deputados v\u00e3o trabalhar na assembleia da Rep\u00fablica em n\u00famero limitado\n Povo: \"Muito bem. \"\n\nOs deputados v\u00e3o fazer uma sess\u00e3o de celebra\u00e7\u00e3o do 25 de Abril na assembleia em n\u00famero limitado\nFascistas: \"Deviam era estar em casa.\"\n\nO que muda? Exato, nada.", "Os deputados v\u00e3o trabalhar na assembleia da Rep\u00fablica em n\u00famero limitado\n Povo: \"Muito bem. \"\n\nOs deputados v\u00e3o fazer uma sess\u00e3o de celebra\u00e7\u00e3o do 25 de Abril na assembleia em n\u00famero limitado\nFascistas: \"Deviam era estar em casa.\"\n\nO que muda? Exato, nada.", "@Febrocas @antoniofpcunha @riits_simoes @jayjay_1139 Eles meteram-nos em quarentena por uma raz\u00e3o, n\u00e3o foi \u00e0 toa. E n\u00e3o v\u00e3o \"visitar merdas\" v\u00e3o \u00e0 assembleia como t\u00eam ido sempre.\nNo resto \u00e9 tamb\u00e9m relacionado \u00e0 sua percep\u00e7\u00e3o e opini\u00e3o, que tem o total direito de expressar mesmo estando errado.", "Imagens exclusivas da prepara\u00e7\u00e3o das comemora\u00e7\u00f5es do 25Abril na Assembleia da Rep\u00fablica. \n\nComunistas, Socialistas e outros democratas v\u00e3o afirmar que \u00e9 mentira. \n\nN\u00e3o confiem nessa gente. Defendem o Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade e outras coisas que sorvem o vosso dinheiro ", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "Na Casa da Democracia que a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9, uma sess\u00e3o plen\u00e1ria dedicada ao dia da democracia n\u00e3o \u00e9 festa, \u00e9 trabalho. Trabalho essencial. A democracia n\u00e3o morreu e a Casa da Democracia n\u00e3o fechou a porta. #25deabrilsempre ", "Ana Gomes a favor das comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia \u00a0 ", "5 000 \"pessoas\" preparam-se para se manifestar frente \u00e0 Assembleia da Rep\u00fablica contra as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de abril.", "@antoniocostapm @govpt Sr. Costa diga ela ao Sr. Ferro que \u00e9 melhor acabar com essa festarola na assembleia que isto est\u00e1 a ficar com mau aspecto. N\u00e3o v\u00e1 acontecer outro 25 de Abril no dia 25 de Abril", "Na semana da liberdade, falamos de fazer ou n\u00e3o a comemora\u00e7\u00e3o na Assembleia da Rep\u00fablica.", "Na Casa da Democracia que a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9, uma sess\u00e3o plen\u00e1ria dedicada ao dia da democracia n\u00e3o \u00e9 festa, \u00e9 trabalho. Trabalho essencial. A democracia n\u00e3o morreu e a Casa da Democracia n\u00e3o fechou a porta. #25deabrilsempre ", "Desculpem l\u00e1.\nMas as pessoas que defendem que na assembleia devem celebrar o 25 de Abril acham mais importante celebrar o fim de uma ditadura do que a vossa sa\u00fade e a sa\u00fade dos outros?\n\u00c9 uma data muito importante mas come on.\nQuerem mesmo correr o risco de ficarem contaminados?", "As pessoas que se queixam que os deputados n\u00e3o fazem nada e nunca est\u00e3o presentes na Assembleia da Rep\u00fablica s\u00e3o as mesmas que agora pedem que eles faltem ao trabalho dia 25 de Abril. \n\n#25deAbril\n#25deAbrilquasesempre\n#FerroRodrigues\n#fascismo", "@beatrizsdr27 \u00d3bvio que vamos ter de aprender a viver com ele, eu n\u00e3o estou contra a comemora\u00e7\u00e3o do 25 de abril na assembleia se for feita por quem tem de estar l\u00e1 a trabalhar, se \u00e9 para convidar pessoas ent\u00e3o deixem-me j\u00e1 ir \u00e0 escola, deixem fazer funerais etc, \u00e9 a\u00ed que eu quero chegar", "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9POL\u00cdTICOS PORTUGUESES \nPODEM SER NOTIFICADOS OU DETIDOS PELAS AUTORIDADES NA ASSEMBLEIA DA REP\u00daBLICA NOS FESTEJOS...REPITO...\nFESTEJOS DO 25 DE ABRIL POR DESOBEDI\u00caNCIA AO PLANO DE EMERG\u00caNCIA\nPOLITICOS PORTUGUESES NUM S\u00d3 DIA PODEM COMETER V\u00c1RIOS CRIMES DO PLANO DE EMERG\u00caNCIA. ", "@sousamanel1 Excepto Carlos do Carmo, os outros devem fazer parte da Assembleia Municipal de Loures.", "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9POL\u00cdTICOS PORTUGUESES \nPODEM SER NOTIFICADOS OU DETIDOS PELAS AUTORIDADES NA ASSEMBLEIA DA REP\u00daBLICA NOS FESTEJOS...REPITO...\nFESTEJOS DO 25 DE ABRIL POR DESOBEDI\u00caNCIA AO PLANO DE EMERG\u00caNCIA\nPOLITICOS PORTUGUESES NUM S\u00d3 DIA PODEM COMETER V\u00c1RIOS CRIMES DO PLANO DE EMERG\u00caNCIA. ", "Uma coisa era reclamarem da presen\u00e7a de deputados na assembleia durante esta pandemia e pronto, agora s\u00f3 reclamarem da celebra\u00e7\u00e3o do 25 de abril? Depois n\u00e3o querem que eu n\u00e3o curta de pessoas de direita", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "@fdt_idc @ritainchaosland Concordo a 100%. Ou fazerem a homenagem com essas pessoas, mas noutro s\u00edtio que n\u00e3o a assembleia, um s\u00edtio com mais espa\u00e7o e que permita mais distanciamento", "A festa do 25 de Abril sempre se fez na assembleia, se eles querem fazer de novo que a fa\u00e7am... E depois que assumam o que pode vir dali. Quanto a n\u00f3s s\u00f3 nos compete o bom senso de manter a dist\u00e2ncia social e as regras de higiene. Vale para o 1 de Maio tamb\u00e9m! ", "\"No mata mata, o Cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica matou! Samba! Samba Cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica!!!\"\n", "@Necofs73 @carmoafonso Ai \u00e9? Imoorta-se de me dizer qual \u00e9 o instrumento legislativo que impede a comemora\u00e7\u00e3o do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica? \nS\u00f3 o decreto, data de publica\u00e7\u00e3o e artigo respectivo, por favor.", "@JosLusCarvalho1 @1963Cor Como n\u00e3o h\u00e1 futebol h\u00e1 jogo das peti\u00e7\u00f5es. Est\u00e1 peti\u00e7\u00e3o A com 70 mil contra e peti\u00e7\u00e3o B com 10 mil a favor... Chegam as duas ao mesmo tempo \u00e0 assembleia?", "N\u00e3o percebo a pol\u00e9mica em torno das comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica, pode e deve ser feita com um m\u00ednimo de pessoas presentes, com cuidado e bom senso tudo se consegue.", "@WhereMyWokAt @BibsVAbreu @BiaRealinho j\u00e1 foste \u00e0 Assembleia? J\u00e1 viste o tamanho das galerias?", "Nem sequer me vou chatear com isto. \nS\u00f3 acho de uma incoer\u00eancia tremenda o governo pregar normas de precau\u00e7\u00e3o e de sa\u00fade comunit\u00e1ria e depois querer colocar toda uma selva encarcerada dentro da assembleia. Good job", "Pessoalmente , acho menos arriscado festejar o 25 de Abril na Assembleia do que andar numa pra\u00e7a \u00e1s compras s\u00f3 com uma luva , sem m\u00e1scara e a mexer em multibancos!", "Mas faz-vos diferen\u00e7a ver o 25 de abril festejado na assembleia? Tipo ficam bue da contentes com isso? Deixa-vos em \u00eaxtase ao ver os macaquinhos la na assembleia a festejar? \n\nE depois v\u00eam aqui julgar pessoas que vao dar passeios de carro, voces s\u00e3o no m\u00ednimo rid\u00edculos", "Se voc\u00eas s\u00e3o a favor da palha\u00e7ada de ter 50 convidados na assembleia para celebrar o 25 de Abril, mais as celebra\u00e7\u00f5es do 1.\u00ba Maio, ent\u00e3o por favor v\u00e3o j\u00e1 para as praias e para a rua, porque esse \u00e9 o mesmo desrespeito e arrog\u00e2ncia que est\u00e3o a exibir agora face a isto.", "Os meus sentimentos pelo teu av\u00f4.\n\nAgora vamos l\u00e1 ver se nos entendemos: a Assembleia da Rep\u00fablica tem funcionado nas \u00faltimas semanas da mesma maneira que vai funcionar no 25 de Abril, com os cuidados que sempre foram recomendados, n\u00e3o estou a ver qual \u00e9 o problema aqui. ", "Assinei esta peti\u00e7\u00e3o que visa o cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica, n\u00e3o por desrespeito \u00e0 democracia, mas por respeito aos portugueses. Haja coer\u00eancia. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "@jpfpenedo @MarinaCostaLobo Falhou o presidente da assembleia tb", "Na Casa da Democracia que a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9, uma sess\u00e3o plen\u00e1ria dedicada ao dia da democracia n\u00e3o \u00e9 festa, \u00e9 trabalho. Trabalho essencial. A democracia n\u00e3o morreu e a Casa da Democracia n\u00e3o fechou a porta. #25deabrilsempre ", "n\u00e3o querem abrir as escolas mas querem festejar o 25 de abril com 130 pessoas dentro da Assembleia, que Governo lindo", "Na Casa da Democracia que a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9, uma sess\u00e3o plen\u00e1ria dedicada ao dia da democracia n\u00e3o \u00e9 festa, \u00e9 trabalho. Trabalho essencial. A democracia n\u00e3o morreu e a Casa da Democracia n\u00e3o fechou a porta. #25deabrilsempre ", "Enquanto os portugueses est\u00e3o proibidos de celebrar seja o que for, os senhores \"importantes\" v\u00e3o celebrar o 25 de Abril na Assembleia. Como dizia George Orwell \"Todos os animais s\u00e3o iguais, mas alguns s\u00e3o mais iguais do que outros\". #Covid_19 #25Abril", "Aten\u00e7\u00e3o: eu respeito assembleia da Rep\u00fablica, mas saber que no pr\u00f3ximo dia 25 Abril vai haver celebra\u00e7\u00e3o, s\u00f3 me apetece dizer descarreguem a \u00e1gua para ver se nos livramos deles... ", "@kafkiano2016 @CloseBorders Isso nem falo o \"ditador\" Salazar governou Portugal na segunda Guerra mundial numa altura muito pior que esta e apesar do que dizem estes parasitas de Esquerda o HOmem est\u00e1 a minhas de distancia a nivel econ\u00f3mico.\nTemos pedofilos, bandidos, escumalha na Assembleia.", "Os meus sentimentos pelo teu av\u00f4.\n\nAgora vamos l\u00e1 ver se nos entendemos: a Assembleia da Rep\u00fablica tem funcionado nas \u00faltimas semanas da mesma maneira que vai funcionar no 25 de Abril, com os cuidados que sempre foram recomendados, n\u00e3o estou a ver qual \u00e9 o problema aqui. ", "Cada grupo determinava 2 ou 3 deputados para estarem presentes e 1 fazia a interven\u00e7\u00e3o! Mas isto para todos: Assembleia ,Governo,Presid\u00eancia ! Bolas bastava!", "Mas ser\u00e1 que n\u00e3o perceberam que se fosse um assinalar simb\u00f3lico do 25 de Abril na Assembleia mas com o m\u00ednimo de pessoas possivel n\u00e3o havia tanta contesta\u00e7\u00e3o! ", "Os meus sentimentos pelo teu av\u00f4.\n\nAgora vamos l\u00e1 ver se nos entendemos: a Assembleia da Rep\u00fablica tem funcionado nas \u00faltimas semanas da mesma maneira que vai funcionar no 25 de Abril, com os cuidados que sempre foram recomendados, n\u00e3o estou a ver qual \u00e9 o problema aqui. ", "Podiam abrir as discotecas com limite de 300 pessoas, se a assembleia pode as discotecas tamb\u00e9m! ", "Os meus sentimentos pelo teu av\u00f4.\n\nAgora vamos l\u00e1 ver se nos entendemos: a Assembleia da Rep\u00fablica tem funcionado nas \u00faltimas semanas da mesma maneira que vai funcionar no 25 de Abril, com os cuidados que sempre foram recomendados, n\u00e3o estou a ver qual \u00e9 o problema aqui. ", "Na Casa da Democracia que a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9, uma sess\u00e3o plen\u00e1ria dedicada ao dia da democracia n\u00e3o \u00e9 festa, \u00e9 trabalho. Trabalho essencial. A democracia n\u00e3o morreu e a Casa da Democracia n\u00e3o fechou a porta. #25deabrilsempre ", "Das Coisas mais est\u00fapidas que tenho lido no Twitter \u00e9 chamarem fascistas \u00e1s pessoas que s\u00e3o massacradas para ficarem em casa e que s\u00e3o privadas de tanta coisa , estarem contra uma festa que os deputados v\u00e3o fazer na Assembleia!", "@baptista_neves \u00c9 estupido o que se vai fazer na assembleia da rep\u00fablica.\nQuer dizer pediram \u00e1s familias que \nSe festejasse a P\u00e1scoa em casa, e v\u00e3o enfiar 300 pessoas num local fechado.", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "Os deputados v\u00e3o trabalhar na assembleia da Rep\u00fablica em n\u00famero limitado\n Povo: \"Muito bem. \"\n\nOs deputados v\u00e3o fazer uma sess\u00e3o de celebra\u00e7\u00e3o do 25 de Abril na assembleia em n\u00famero limitado\nFascistas: \"Deviam era estar em casa.\"\n\nO que muda? Exato, nada.", "Voc\u00eas: O qu\u00ea? Tudo infectado e v\u00e3o me fazer ir \u00e0 escola ter aulas presenciais?\n\nTamb\u00e9m voc\u00eas: ABRAM AS ESCOLAS DE CONDU\u00c7\u00c3O!\n\nVoc\u00eas: o qu\u00ea? V\u00e3o tar 130 pessoas numa assembleia?? LOL\n\nTamb\u00e9m voc\u00eas : AI N\u00c3O POSSO IR A PRAIA COM OS MEUS AMIGOS?????\n\nCoer\u00eancia, sff", "@pedrocr75444218 @Mountish \ud83d\ude2c\nDiz q n vale a pena meter na assembleia tanta gente!!\nQ o pessoal exagerou nos convites!", "@BrunoCristov Para esclarecer. Eu n\u00e3o me importo que se festeje o 25 de Abril, at\u00e9 porque se o parlamento est\u00e1 aberto, \u00e9 \u00f3bvio que tem de haver sess\u00e3o. O n\u00famero de pessoas que querem na assembleia parece-me um exagero. Mas o meu tweet era sobre o regresso \u00e0 normalidade no Twitter", "Que se foda a merda do covid\nSe a malta da assembleia vai celebrar o 25 de Abril, nos tamb\u00e9m\nDia 25 tudo para a rua...", "Que lindo..\nSe eu sa\u00edsse na altura da P\u00e1scoa para meter gasolina podia levar uma multa bem grande, por\u00e9m:\nJuntar tudo na assembleia da rep\u00fablica para festejar o 25 de Abril \u00e9 na boa..\n\nPa\u00eds Rid\u00edculo \n#assembleia #assembleiadarepublica #portugalinho #portugal", "@LuisGuedesPint1 @pedroml @peticaopublica E morre algu\u00e9m se houver comemora\u00e7\u00f5es na assembleia?", "Na Casa da Democracia que a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9, uma sess\u00e3o plen\u00e1ria dedicada ao dia da democracia n\u00e3o \u00e9 festa, \u00e9 trabalho. Trabalho essencial. A democracia n\u00e3o morreu e a Casa da Democracia n\u00e3o fechou a porta. #25deabrilsempre ", "@PerfeitoP @fcoelhoramos @ribeiroecastro Um juiz conselheiro presidente da assembleia geral do Porto?\nQue justi\u00e7a \u00e9 esta?", "@vaipocrlhdiguiz @anasofiaalcaide O n\u00famero de deputados que est\u00e3o na assembleia hoje em dia v\u00e3o estar nos mesmos s\u00edtios, vai haver cerca de 40 convidados extra e v\u00e3o estar espalhados pelas v\u00e1rias galerias. O risco \u00e9 assim t\u00e3o grande para n\u00e3o se assinalar uma das datas mais importantes para os portugueses?", "@evoluicomigo N\u00e3o acho que tenha um caso de humilha\u00e7\u00e3o mas de prote\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso a assembleia da Rep\u00fablica re\u00fane todas as semanas. Qual a diferen\u00e7a?", "Recebi uma peti\u00e7\u00e3o para o cancelamento das celebra\u00e7\u00f5es do 25 de Abril. Claro que foi logo para o lixo. A P\u00e1scoa alguma vez foi celebrada na Assembleia? 130 pessoas no hemiciclo d\u00e1 para cumprir as regras do distanciamento social. Qual \u00e9 o problema?", "@evoluicomigo N\u00e3o acho que tenha um caso de humilha\u00e7\u00e3o mas de prote\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso a assembleia da Rep\u00fablica re\u00fane todas as semanas. Qual a diferen\u00e7a?", "Esta semana fui mandado parar pela GNR e PSP 3 vezes.\nJustifiquei com trabalho e apresentei a declara\u00e7\u00e3o.\nNa pr\u00f3xima vez que me mandem parar vou dizer que vou comemorar o 25 de Abril para a Assembleia a ver o que essa malta me vai dizer.", "Esta semana fui mandado parar pela GNR e PSP 3 vezes.\nJustifiquei com trabalho e apresentei a declara\u00e7\u00e3o.\nNa pr\u00f3xima vez que me mandem parar vou dizer que vou comemorar o 25 de Abril para a Assembleia a ver o que essa malta me vai dizer.", "No funeral da minha querida av\u00f3 n\u00e3o deixaram abrir a urna, mesmo n\u00e3o tendo falecido de Covid-19. Limitaram o funeral a meia d\u00fazia de pessoas. E agora querem celebrar o 25 de abril na assembleia? Faz sentido...\n#25deAbril #liberdade #quarentena #COVID\u30fc19 #coronavirus", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "@1963Cor A celebra\u00e7\u00e3o na assembleia tem de ser feita, desde que existam condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a para tal.", "Malta que \u00e9 contra a realiza\u00e7\u00e3o das celebra\u00e7\u00f5es do 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica, n\u00e3o ligue a televis\u00e3o no dia 25 e aproveite o tempo para limpar o p\u00f3 da fotografia de Salazar que tem na sala", "Celebrarem 25 de Abril com enchente na assembleia \u00e9 uma ofensa a todo o sacrif\u00edcio do povo portugu\u00eas.", "E voc\u00eas, concordam com a celebra\u00e7\u00e3o do 25 de abril, este ano, no Parlamento?\n\n", "@carmoafonso Tivesse a assembleia no Porto e veriam que quem tem cu tem medo lol", "A direita em Portugal quer reabrir a economia, abrir empresas e f\u00e1bricas e p\u00f4r os trabalhadores novamente nas ruas para poderem produzir e dar lucro aos patr\u00f5es, mas parecem aut\u00eanticos c\u00e3es raivosos quando se fala em celebrar o 25 de abril DENTRO DA ASSEMBLEIA DA REP\u00daBLICA", "E se os nossos Presidentes da Rep\u00fablica e Assembleia da Rep\u00fablica, Primeiro Ministro e L\u00edderes dos partidos com assento parlamentar celebrassem o 25 de abril como o Papa celebrou a P\u00e1scoa?! At\u00e9 o momento teria impacto superior nos media on-line e off-line.", "se celebrarem o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica nem sei o que sentir...\n\na minha av\u00f3 n\u00e3o teve direito a uma missa, a um vel\u00f3rio e nem a um funeral decente..\n\nh\u00e1 tantos outros que t\u00eam que fazer luto isolados sem sequer poder se despedir dos que amam.\n\ncoer\u00eancia por favor.", "se celebrarem o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica nem sei o que sentir...\n\na minha av\u00f3 n\u00e3o teve direito a uma missa, a um vel\u00f3rio e nem a um funeral decente..\n\nh\u00e1 tantos outros que t\u00eam que fazer luto isolados sem sequer poder se despedir dos que amam.\n\ncoer\u00eancia por favor.", "E se os nossos Presidentes da Rep\u00fablica e Assembleia da Rep\u00fablica, Primeiro Ministro e L\u00edderes dos partidos com assento parlamentar celebrassem o 25 de abril como o Papa celebrou a P\u00e1scoa?! At\u00e9 o momento teria impacto superior nos media on-line e off-line.", "O Eduardo Pitta recorda e com raz\u00e3o que o CDS votou contra a Constitui\u00e7\u00e3o, aquela mesma que conferiu liberdade de express\u00e3o a todos n\u00f3s. Por isso, o nosso Chic\u00e3o \u00e9 contra o 25 de abril na Assembleia da Rep\u00fablica. Claro que sim. O Ventura, o facho, tamb\u00e9m. Novidades?", "Que lindo..\nSe eu sa\u00edsse na altura da P\u00e1scoa para meter gasolina podia levar uma multa bem grande, por\u00e9m:\nJuntar tudo na assembleia da rep\u00fablica para festejar o 25 de Abril \u00e9 na boa..\n\nPa\u00eds Rid\u00edculo \n#assembleia #assembleiadarepublica #portugalinho #portugal", "Mas faz-vos diferen\u00e7a ver o 25 de abril festejado na assembleia? Tipo ficam bue da contentes com isso? Deixa-vos em \u00eaxtase ao ver os macaquinhos la na assembleia a festejar? \n\nE depois v\u00eam aqui julgar pessoas que vao dar passeios de carro, voces s\u00e3o no m\u00ednimo rid\u00edculos", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "@Publico N\u00e3o, Sr. Presidente da assembleia da Rep\u00fablica, n\u00e3o nada disso que significa. A mensagem que quer passar \u00e9 que os pol\u00edticos est\u00e3o acima de tudo e de todos e que a ideologia sobrep\u00f5e-se a qualquer coisa. E quando o Soares e os \u201ccapit\u00e3es de abril\u201d se recusaram a participar em 2014?", "Na Casa da Democracia que a Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9, uma sess\u00e3o plen\u00e1ria dedicada ao dia da democracia n\u00e3o \u00e9 festa, \u00e9 trabalho. Trabalho essencial. A democracia n\u00e3o morreu e a Casa da Democracia n\u00e3o fechou a porta. #25deabrilsempre ", "Cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Na cabe\u00e7a de quem escreve isto, a \"Assembleia da Rep\u00fablica foi atacada\" porque algu\u00e9m discordou da maioria da Assembleia. \n\n46 anos de Democracia e ainda \u00e9 preciso explicar que \u00e9 para isso que servem os parlamentos: discordar de maiorias. ", "@hugotiago_ N\u00e3o percebo porque n\u00e3o se faz uma cerim\u00f3nia na AR com o presidente (da rep\u00fablica e da assembleia), o PM e um representante de cada um dos partidos. Mantinham o simbolismo ... poupavam na conta dos cravos vermelhos e davam o exemplo ao pa\u00eds. #tenhoodito", "Recebi uma peti\u00e7\u00e3o para o cancelamento das celebra\u00e7\u00f5es do 25 de Abril. Claro que foi logo para o lixo. A P\u00e1scoa alguma vez foi celebrada na Assembleia? 130 pessoas no hemiciclo d\u00e1 para cumprir as regras do distanciamento social. Qual \u00e9 o problema?", "@bossito @RicardoGAlves Tudo se resume a isto: quem decretou qualquer uma das situa\u00e7\u00f5es? O parlamento.\n\nPorqu\u00ea? Foram eleitos. \n\nPorque existiram proibi\u00e7\u00f5es Proteger os cidad\u00e3os.\n\nQue cidad\u00e3os ficar\u00e3o em risco com esta celebra\u00e7\u00e3o na assembleia? Nenhuns.", "@inesmorsantos N\u00e3o se esque\u00e7am de assinar h\u00e1 entrada da Assembleia da Rep\u00fablica que dispensam o ventilador.", "@inesmorsantos N\u00e3o se esque\u00e7am de assinar h\u00e1 entrada da Assembleia da Rep\u00fablica que dispensam o ventilador.", "a melhor presidente da assembleia geral sou eu, querida \ud83d\ude0c tou a brincar, \u00e9s querida e acho-te imensa piada! vejo em ti bue bue potencial as well", "O presidente da rep\u00fablica criou um problema ao quer festejar o 25 de abril na \ud83c\udfe0 da democracia.Que fa\u00e7a mas com sentido de estado e s\u00f3 estao presentes os l\u00edderes partid\u00e1rios e o presidente da assembleia da rep\u00fablica e o resto da malta ve pela televis\u00e3o", "Cerca de 300 pessoas convidadas para a festejar o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica e \u00e9 suposto levar a quarentena a s\u00e9rio?", "Por falta de informa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3dio ao Dia da Liberdade, h\u00e1 quem tente comparar a presen\u00e7a de milhares de pessoas em cerim\u00f3nias por todo o pa\u00eds, todos os dias, a uma cerim\u00f3nia singular, num \u00fanico dia, na Assembleia da Rep\u00fablica, com 140 pessoas a cumprir medidas de seguran\u00e7a.", "a mesma malta que acha que a actividade de um org\u00e3o de soberania como a assembleia da rep\u00fablica deve ser suspensa, deve acrescentar na lista os tribunais, a presid\u00eancia e o pr\u00f3prio governo.", "@sabemaisoumenos Dps quando tiveres alguma lei tua aprovada em assembleia, j\u00e1 podem dizer que a lei foi da PUTA que a pariu", "@Diogoncm18 Sou @LiberalPT mas neste caso estou com o CDS. Celebramos a liberdade (n\u00e3o a suficiente) todos os dias, com a pr\u00f3pria liberdade de express\u00e3o. A prioridade \u00e9 VIVER a liberdade, celebr\u00e1-la \u00e9 secund\u00e1rio, aquando de uma crise destas. A assembleia tem que dar o exemplo", "\u201cAproveitando que o edif\u00edcio onde se encontra a Assembleia da Rep\u00fablica foi constru\u00eddo para ser um Mosteiro Beneditino - Mosteiro de S\u00e3o Bento da Sa\u00fade - proponho que se celebre l\u00e1 amanh\u00e3 a Missa de Domingo de Pascoela. H\u00e1 espa\u00e7o, no m\u00ednimo, para 300 pessoas.\u201d Jo\u00e3o Silveira on FB ", "Sim, \u00e9 poss\u00edvel estar a favor e praticar o distanciamento social, usar m\u00e1scara quando se sai \u00e0 rua, criticar a China e os EUA, a reposta europeia, ser cr\u00edtico da conduta do PAR e, mesmo assim, concordar que se celebre o 25-A na Assembleia da Rep\u00fablica. Obrigado e boa noite.", "@AndreCVentura Em minha opini\u00e3o o Chega n\u00e3o devia estar presente nas comemora\u00e7\u00f5es na assembleia da rep\u00fablica", " Ferro Rodrigues e Ana Catarina Mendes iguais a si pr\u00f3prios: demagogos e fantasiosos. N\u00e3o perceberam ainda o erro que cometeram, mas isso n\u00e3o espanta ningu\u00e9m.\ud83d\udd34\ud83d\udc4e", "Assinei esta peti\u00e7\u00e3o que visa o cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica, n\u00e3o por desrespeito \u00e0 democracia, mas por respeito aos portugueses. Haja coer\u00eancia. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "@cmrjpita A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 aumentar o n\u00famero de pessoas nos funerais mas diminuir a lota\u00e7\u00e3o da assembleia.O objetivo da compara\u00e7\u00e3o \u00e9 explicar que em qualquer situa\u00e7\u00e3o de aglomera\u00e7\u00e3o n\u00e3o se devia ultrapassar um certo n\u00famero de pessoas por quest\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica.", "\u201cAproveitando que o edif\u00edcio onde se encontra a Assembleia da Rep\u00fablica foi constru\u00eddo para ser um Mosteiro Beneditino - Mosteiro de S\u00e3o Bento da Sa\u00fade - proponho que se celebre l\u00e1 amanh\u00e3 a Missa de Domingo de Pascoela. H\u00e1 espa\u00e7o, no m\u00ednimo, para 300 pessoas.\u201d Jo\u00e3o Silveira on FB ", "Defesa da sa\u00fade p\u00fablica ou \"motiva\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica\"? O 25 de Abril \"tem de ser e vai ser\" celebrado na AR: via @observadorpt", "Culto On Line da Igreja Evang\u00e9lica Assembleia de Emanuel - \u00c9vora /Portug... via @YouTube", "Este ano n\u00e3o teremos o l\u00edder do CDS na Assembleia da Rep\u00fablica no 25 de Abril, numa sess\u00e3o que cumpre plano de conting\u00eancia, e infelizmente tamb\u00e9m n\u00e3o poder\u00e1 juntar-se de cravo ao peito ao povo que celebraria nas ruas de todo o pa\u00eds. \u00c9 uma data que sempre comemorou efusivamente.", "Por falta de informa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3dio ao Dia da Liberdade, h\u00e1 quem tente comparar a presen\u00e7a de milhares de pessoas em cerim\u00f3nias por todo o pa\u00eds, todos os dias, a uma cerim\u00f3nia singular, num \u00fanico dia, na Assembleia da Rep\u00fablica, com 140 pessoas a cumprir medidas de seguran\u00e7a.", "a assembleia da rep\u00fablica \u00e9 suposto fechar dia 25 de abril?", "@omalestafeito N\u00e3o pude ir ao funeral de um familiar pr\u00f3ximo porque s\u00f3 da casa dele eram 5 pessoas. Pro\u00edbem que uma pessoa se despe\u00e7a uma ultima vez de um familiar, mas convidar gente para a Assembleia j\u00e1 se pode. Faz o que digo, n\u00e3o olhes para o que fa\u00e7o.", "\u201cAproveitando que o edif\u00edcio onde se encontra a Assembleia da Rep\u00fablica foi constru\u00eddo para ser um Mosteiro Beneditino - Mosteiro de S\u00e3o Bento da Sa\u00fade - proponho que se celebre l\u00e1 amanh\u00e3 a Missa de Domingo de Pascoela. H\u00e1 espa\u00e7o, no m\u00ednimo, para 300 pessoas.\u201d Jo\u00e3o Silveira on FB ", "\u201cAproveitando que o edif\u00edcio onde se encontra a Assembleia da Rep\u00fablica foi constru\u00eddo para ser um Mosteiro Beneditino - Mosteiro de S\u00e3o Bento da Sa\u00fade - proponho que se celebre l\u00e1 amanh\u00e3 a Missa de Domingo de Pascoela. H\u00e1 espa\u00e7o, no m\u00ednimo, para 300 pessoas.\u201d Jo\u00e3o Silveira on FB ", "\u201cAproveitando que o edif\u00edcio onde se encontra a Assembleia da Rep\u00fablica foi constru\u00eddo para ser um Mosteiro Beneditino - Mosteiro de S\u00e3o Bento da Sa\u00fade - proponho que se celebre l\u00e1 amanh\u00e3 a Missa de Domingo de Pascoela. H\u00e1 espa\u00e7o, no m\u00ednimo, para 300 pessoas.\u201d Jo\u00e3o Silveira on FB ", "Cerca de 300 pessoas convidadas para a festejar o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica e \u00e9 suposto levar a quarentena a s\u00e9rio?", "@PedroPi90145586 Com 130 pessoas na assembleia sendo que s\u00f3 devem estar 70 achas que v\u00e3o estar reunidas condi\u00e7\u00f5es? Mesmo sabendo que muitos dos convidados est\u00e3o em grupos de risco?", "Btw Eu estou a falar mais nisto no caso de as pessoas sa\u00edrem \u00e0 rua para celebrarem porque isso muito prov\u00e1vel vai acontecer mas tmb acho que o que se vai passar na assembleia devia ter menos pessoas", "A Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9 um s\u00edtio especial onde em tempos normais os deputados n\u00e3o t\u00eam de estar presentes para o seu voto ser contabilizado mas em tempos de pandemia t\u00eam de estar 130 pessoas presentes para uma celebra\u00e7\u00e3o. ", "@omalestafeito @ZeliaMariaMatos Estou de acordo contigo, mas o confinamento e o \u201cfica em casa\u201d tem que ser para todos. Ainda admito que assembleia funcionar para legislar e decidir merdas de tempos dif\u00edceis como o que estamos a passar, mas o que \u00e9 que discursos no 25 de Abril traz alguma maus valia?", "Este ano n\u00e3o teremos o l\u00edder do CDS na Assembleia da Rep\u00fablica no 25 de Abril, numa sess\u00e3o que cumpre plano de conting\u00eancia, e infelizmente tamb\u00e9m n\u00e3o poder\u00e1 juntar-se de cravo ao peito ao povo que celebraria nas ruas de todo o pa\u00eds. \u00c9 uma data que sempre comemorou efusivamente.", "P\u00e1scoa em casa.\n25 de Abril na Assembleia.\n1 de Maio na rua.\n10 de Junho debaixo da terra.", "Cerca de 300 pessoas convidadas para a festejar o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica e \u00e9 suposto levar a quarentena a s\u00e9rio?", "\u201cAproveitando que o edif\u00edcio onde se encontra a Assembleia da Rep\u00fablica foi constru\u00eddo para ser um Mosteiro Beneditino - Mosteiro de S\u00e3o Bento da Sa\u00fade - proponho que se celebre l\u00e1 amanh\u00e3 a Missa de Domingo de Pascoela. H\u00e1 espa\u00e7o, no m\u00ednimo, para 300 pessoas.\u201d Jo\u00e3o Silveira on FB ", "N\u00e3o se pode ir a funerais de familiares mas depois pode haver celebra\u00e7\u00f5es de 25 de Abril na Assembleia. Isto \u00e9 rid\u00edculo e repugnante.", "\u201cAproveitando que o edif\u00edcio onde se encontra a Assembleia da Rep\u00fablica foi constru\u00eddo para ser um Mosteiro Beneditino - Mosteiro de S\u00e3o Bento da Sa\u00fade - proponho que se celebre l\u00e1 amanh\u00e3 a Missa de Domingo de Pascoela. H\u00e1 espa\u00e7o, no m\u00ednimo, para 300 pessoas.\u201d Jo\u00e3o Silveira on FB ", "\u201cAproveitando que o edif\u00edcio onde se encontra a Assembleia da Rep\u00fablica foi constru\u00eddo para ser um Mosteiro Beneditino - Mosteiro de S\u00e3o Bento da Sa\u00fade - proponho que se celebre l\u00e1 amanh\u00e3 a Missa de Domingo de Pascoela. H\u00e1 espa\u00e7o, no m\u00ednimo, para 300 pessoas.\u201d Jo\u00e3o Silveira on FB ", "@Cat_poppe @CarolinaMSBotte Para mim n faz sentido qq manifesta\u00e7\u00e3o ou concentra\u00e7\u00e3o no 1 de Maio...no espa\u00e7o todo da Assembleia 130 pessoas n\u00e3o me choca. Mas isto sou eu.", "Por falta de informa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3dio ao Dia da Liberdade, h\u00e1 quem tente comparar a presen\u00e7a de milhares de pessoas em cerim\u00f3nias por todo o pa\u00eds, todos os dias, a uma cerim\u00f3nia singular, num \u00fanico dia, na Assembleia da Rep\u00fablica, com 140 pessoas a cumprir medidas de seguran\u00e7a.", "Vergonha... assinem a peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisamos de \"festas\" \n\nCancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Por falta de informa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3dio ao Dia da Liberdade, h\u00e1 quem tente comparar a presen\u00e7a de milhares de pessoas em cerim\u00f3nias por todo o pa\u00eds, todos os dias, a uma cerim\u00f3nia singular, num \u00fanico dia, na Assembleia da Rep\u00fablica, com 140 pessoas a cumprir medidas de seguran\u00e7a.", "Por falta de informa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3dio ao Dia da Liberdade, h\u00e1 quem tente comparar a presen\u00e7a de milhares de pessoas em cerim\u00f3nias por todo o pa\u00eds, todos os dias, a uma cerim\u00f3nia singular, num \u00fanico dia, na Assembleia da Rep\u00fablica, com 140 pessoas a cumprir medidas de seguran\u00e7a.", "Por falta de informa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3dio ao Dia da Liberdade, h\u00e1 quem tente comparar a presen\u00e7a de milhares de pessoas em cerim\u00f3nias por todo o pa\u00eds, todos os dias, a uma cerim\u00f3nia singular, num \u00fanico dia, na Assembleia da Rep\u00fablica, com 140 pessoas a cumprir medidas de seguran\u00e7a.", "Enquanto os portugueses est\u00e3o proibidos de celebrar seja o que for, os senhores \"importantes\" v\u00e3o celebrar o 25 de Abril na Assembleia. Como dizia George Orwell \"Todos os animais s\u00e3o iguais, mas alguns s\u00e3o mais iguais do que outros\". #Covid_19 #25Abril", "@Lazarus605forte @inesamaislinda @franki_kuka os deputados est\u00e3o na assembleia desde o estado de emerg\u00eancia...n\u00e3o sei se deste conta.....portanto \u00e9 mais um dia como os outros...podiam evitar de convidar o gajo de boliqueime para uma melhor sanidade...", "Vergonha... assinem a peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisamos de \"festas\" \n\nCancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Defesa da sa\u00fade p\u00fablica ou \"motiva\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica\"? O 25 de Abril \"tem de ser e vai ser\" celebrado na AR: via @observadorpt", "Claro que a falta de um \u201cs\u201d na palavra Assembleia \u00e9 uma amea\u00e7a muito maior para a democracia que o Caso Casa Pia, Tancos, Pedr\u00f3g\u00e3o, Freeport, Vara, sucateiro, Monte Branco, a licenciatura do putativo engenheiro, as mentiras no mestrado da Begonha e o nepotismo no governo ", "O Bloco falar dos cuidadores depois das posi\u00e7\u00f5es assumidas na Assembleia \u00e9 como o Himmler defender o milticulturalismo! Cambada de far\u00e7olas sem vergonha! ", "@PACabral Se se podem juntar 180 deputados na assembleia, que \u00e9 um espa\u00e7o fechado, pq n\u00e3o se podem juntar 100, num cinema, ou numa discoteca?! Isso \u00e9 que vai ser dif\u00edcil explicar!!!", "Expliquem-me porque ainda n\u00e3o percebi....... vai haver parada? Festa no largo do Carmo??? Descida da avenida???? \u00c9 que se a festa fosse na rua eu ainda percebia a indigna\u00e7\u00e3o mas uma sess\u00e3o na Assembleia da Rep\u00fablica..........", "@LuisFer22641210 @leugimsepol @corvo33561657 @inesamaislinda nesse caso, temos que contemplar 25 de novembro e 11 de mar\u00e7o, ambas foram tentativas falhadas de regresso ao autoritarismo e as elei\u00e7\u00f5es legislativas de 76 puseram na assembleia os deputados que ratificaram a constitui\u00e7\u00e3o", "@apatriciacosta @EsquerdaNet @UmaPaginaSocial A Assembleia j\u00e1 funciona normalmente todos os dias. 25 de abril n\u00e3o tem diferen\u00e7a. A \u00fanica \u201ccelebra\u00e7\u00e3o\u201d ser\u00e3o os discursos. O vosso \u00fanico problema \u00e9 que n\u00e3o gostais de democracia. Assumi isso, seria mais corajoso. E quem gosta do Salazar pode ir ter com ele. \ud83d\udc47", "Ora, eu n\u00e3o quero uma festa do 25 de Abril na assembleia. Segundo o Ferro Rodrigues, isso faz de mim e todos n\u00f3s que dizemos isto \"saudosistas\". Sim...na mente dele essa \u00e9 a unica op\u00e7\u00e3o.\nFerro Rodrigues, vai te foder!", "@corvo33561657 Qualquer peti\u00e7\u00e3o subscrita por um m\u00ednimo de 1.000 cidad\u00e3os \u00e9, obrigatoriamente, publicada no Di\u00e1rio da Assembleia e, se for subscrita por mais de 4000 cidad\u00e3os, \u00e9 apreciada em Plen\u00e1rio da Assembleia.", " Ferro Rodrigues e Ana Catarina Mendes iguais a si pr\u00f3prios: demagogos e fantasiosos. N\u00e3o perceberam ainda o erro que cometeram, mas isso n\u00e3o espanta ningu\u00e9m.\ud83d\udd34\ud83d\udc4e", "@jdfgoncalves N\u00e3o se pode pedir \u00e0s pessoas que n\u00e3o assistam aos funerais de amigos e familiares, para os srs pol\u00edticos fazerem uma festan\u00e7a na assembleia!", "Este ano n\u00e3o teremos o l\u00edder do CDS na Assembleia da Rep\u00fablica no 25 de Abril, numa sess\u00e3o que cumpre plano de conting\u00eancia, e infelizmente tamb\u00e9m n\u00e3o poder\u00e1 juntar-se de cravo ao peito ao povo que celebraria nas ruas de todo o pa\u00eds. \u00c9 uma data que sempre comemorou efusivamente.", "@CarolinaMSBotte @Cat_poppe As celebra\u00e7\u00f5es do 25 Abril creio que se resumem a uma sess\u00e3o na Assembleia...coisa que tem acontecido. N\u00e3o entendo o drama.\nSe falarmos em manifesta\u00e7\u00f5es e concentra\u00e7\u00f5es do 1 de Maio, certo. Agora sess\u00e3o na Assembleia...", "@ShimazuIchiki A comemora\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma festa. Simboliza a democracia. Vai ser feitas com menos gente e conta com deputados que ainda se re\u00fanem na assembleia, l\u00e1 j\u00e1 n\u00e3o interessa o covid?", "Celebrar o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica, nunca fez tanto sentido como este ano.\nQuem n\u00e3o consegue perceber isto, n\u00e3o percebeu os perigos do estado de emerg\u00eancia. \u00c9 necess\u00e1rio, mas se fosse com outro governo, a democracia como a conhecemos podia ficar comprometida.", "Ignobilidade ao Quadrado. No pr\u00f3ximo dia 25 de Abril a nossa Assembleia da Rep\u00fablica mostra bem a forma de estar dos nossos politico. Que tristeza, t\u00e3o med\u00edocre esta \"grupeta\" a dar ar de revolu\u00e7\u00e3o tonta e populista.\u2026 ", "@fcancio @peticaopublica O Z\u00e9 Povinho \u00e9 obrigado a ficar em casa. Os mam\u00f5es no governo festejam e celebram todos na mesma sala \u00e0 grande e \u00e0 francesa. Vamos proibir ajuntamentos em funerais...mas permitir um ajuntamento na assembleia (com convidados VIP). Que luxo", "Amiga, vamos aqui esclarecer algumas coisas. As celebra\u00e7\u00f5es que possivelmente v\u00e3o acontecer na assembleia s\u00e3o parvas, assim como tu que concordas com elas. \n\u00c9 verdade que o 25 de abril \u00e9 uma data hist\u00f3rica e que deve ser relembrada, mas n\u00e3o desta maneira com as circunst\u00e2ncias+ ", "Cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "@BiviDoYouLoveMe O governo precisa de ser criticado claro, nisso n\u00e3o existem d\u00favidas. Mas esta n\u00e3o \u00e9 uma altura para o fazer. Uma coisa somos n\u00f3s. Outra \u00e9 quem est\u00e1 l\u00e1 na assembleia. O pa\u00eds n\u00e3o precisa de instabilidade agora", "Celebrar o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica, nunca fez tanto sentido como este ano.\nQuem n\u00e3o consegue perceber isto, n\u00e3o percebeu os perigos do estado de emerg\u00eancia. \u00c9 necess\u00e1rio, mas se fosse com outro governo, a democracia como a conhecemos podia ficar comprometida.", "@MeloIgor93 Cuidado que ainda contagias algu\u00e9m! Isso n\u00e3o \u00e9 a Assembleia da Republica!", "N\u00e3o se desrespeita o dia de alguma forma, ao cancelar o evento da Assembleia. Desrespeitam-se sim aqueles que foram privados de se despedirem em funerais, e muitos outros casos de sacrif\u00edcio, caso haja o evento ", "@observadorpt Vamos convidar crian\u00e7as para vir a festa, continuou o Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica", "Cerca de 300 pessoas convidadas para a festejar o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica e \u00e9 suposto levar a quarentena a s\u00e9rio?", "Cerca de 300 pessoas convidadas para a festejar o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica e \u00e9 suposto levar a quarentena a s\u00e9rio?", "@SaraEstevesLow Classes profissionais paradas, milhares e milhares de pessoas fechadas em casa h\u00e1 semanas, para nos protegermos uns aos outros..\nNingu\u00e9m \u00e9 mais que ningu\u00e9m, e o 25 de abril \u00e9 muito superior \u00e0 Assembleia da Rep\u00fablica. A celebra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feita de 1001 maneiras, mas desta n\u00e3o", "Cerca de 300 pessoas convidadas para a festejar o 25 de abril na assembleia da rep\u00fablica e \u00e9 suposto levar a quarentena a s\u00e9rio?", "Parab\u00e9ns \u00e0s pessoas que fizeram a peti\u00e7\u00e3o ao governo para cancelar o 25 de abril na Assembleia e uma grande dor de cotovelo a quem quer que aconte\u00e7a\nSe todo o pa\u00eds est\u00e1 fechado por causa disto n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para estar a festejar.", "N\u00e3o se desrespeita o dia de alguma forma, ao cancelar o evento da Assembleia. Desrespeitam-se sim aqueles que foram privados de se despedirem em funerais, e muitos outros casos de sacrif\u00edcio, caso haja o evento ", "@EuSouZarolho Deixo a ressalva que N\u00e3o sou contra a comemora\u00e7\u00e3o, apenas os moldes atuais.\n1 representante por grupo parlamentar, o primeiro ministro, o presidente da assembleia e o presidente da rep\u00fablica chegavam perfeitamente para assinalar a data.", "@smslx @al_antdp Falando em n\u00fameros, reconhe\u00e7o que errei: n\u00e3o s\u00e3o 50, s\u00e3o 46. ", "@SaraEstevesLow Classes profissionais paradas, milhares e milhares de pessoas fechadas em casa h\u00e1 semanas, para nos protegermos uns aos outros..\nNingu\u00e9m \u00e9 mais que ningu\u00e9m, e o 25 de abril \u00e9 muito superior \u00e0 Assembleia da Rep\u00fablica. A celebra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feita de 1001 maneiras, mas desta n\u00e3o", "@CatarinaCabral @jpiresf Para mim a quest\u00e3o n tem compara\u00e7\u00e3o, tem princ\u00edpios... Ent\u00e3o eu nunca celebrei o 25 de Abril, nunca fui convidada para a Assembleia...\nEstamos em Estado de Emerg\u00eancia...", "A Peti\u00e7\u00e3o online a pedir a demiss\u00e3o do Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, 2\u00aa figura do estado, por falta repetida de independ\u00eancia e imparcialidade, j\u00e1 existe?\n#ferrorodrigues #vergonha #demissao #ridiculo #segredodejustica ", "Recebi uma peti\u00e7\u00e3o para o cancelamento das celebra\u00e7\u00f5es do 25 de Abril. Claro que foi logo para o lixo. A P\u00e1scoa alguma vez foi celebrada na Assembleia? 130 pessoas no hemiciclo d\u00e1 para cumprir as regras do distanciamento social. Qual \u00e9 o problema?", "@MariaCordRosa Sim. Assembleia Constituinte a 25.4.1975. \nO que teria acontecido ningu\u00e9m sabe, os factos s\u00e3o que o PCP se \"absteve\" no 25.11.1975.\n", "As comemora\u00e7\u00f5es do 25 de abril na Assembleia da Rep\u00fablica, um ato de puro populismo. \nO Sr. Presidente da AR que se aperceba do rid\u00edculo que \u00e9 a sua pessoa e aquilo que diz, aos olhos de muitos portugueses. \nMais uma faixa da rubrica: Este Pa\u00eds dava um filme", "Cancelamento das Comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "As comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril nunca s\u00e3o s\u00f3 comemoradas na Assembleia da Republica . O que v\u00e3o dizer as varias C\u00e2maras por esse Pa\u00eds fora que tamb\u00e9m costumam comemorar o 25 de Abril ? ..Que os exemplos s\u00e3o uma merda!", "@BLMG Isso, infelizmente, h\u00e1-de acontecer sempre um pouco na pol\u00edtica.\n\nFelizmente, temos um \ud83e\udd1d alargado na Assembleia da Rep\u00fablica e entre os \u00f3rg\u00e3os de soberania no que diz respeito ao Estado de Emerg\u00eancia como forma de combate a esta pandemia.", "Este ano n\u00e3o teremos o l\u00edder do CDS na Assembleia da Rep\u00fablica no 25 de Abril, numa sess\u00e3o que cumpre plano de conting\u00eancia, e infelizmente tamb\u00e9m n\u00e3o poder\u00e1 juntar-se de cravo ao peito ao povo que celebraria nas ruas de todo o pa\u00eds. \u00c9 uma data que sempre comemorou efusivamente.", "Dr @RuiRioPSD o desenho da actual proposta de sess\u00e3o para o 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica \u00e9 seu? Foi originalmente uma proposta sua?", "Estou aqui a ler-vos e surge-me uma d\u00favida existencial: quem n\u00e3o concordar com a celebra\u00e7\u00e3o nos moldes tradicionais do 25 de abril na Assembleia Da Rep\u00fablica devido \u00e0 excepcionalidade do estado de emerg\u00eancia \u00e9 automaticamente \"facho\"?", "\u00e9 q vcs acham o que? que vai ser uma orgia de pol\u00edticos na Assembleia da Republica a embebedarem-se ao som de Zeca Afonso? ", "O palha\u00e7o do Ferro Rodrigues ainda n\u00e3o percebeu que a atitudezinha arrogante e prepotente com que est\u00e1 na vida pol\u00edtica e exerce as fun\u00e7\u00f5es de Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, \u00e9 precisamente aquilo que gera \"alternativas anti-democr\u00e1ticas\". ", "Um esclarecimento importante para aqueles que acham que se vai realizar alta festan\u00e7a na assembleia... ela vai funcionar normalmente como tem funcionado at\u00e9 hoje, ou seja, seguindo todas as regras de conting\u00eancia, simplesmente ser\u00e1 dedicada ao 25 de abril. "]