["COVID-19 a revelar a estupidez humana no seu pior ", "Hoje, dia 25 de Abril de 2020, plant\u00e1mos cravos, na nossa Pra\u00e7a da Rep\u00fablica.\nCada cravo, representa um Mun\u00edcipe, da nossa terra, que partiu, v\u00edtima da COVID-19.\n\u00c9 a nossa singela homenagem, \u00e0s suas fam\u00edlias, a quem desejamos for\u00e7a, neste momento dif\u00edcil. \n25 de ABRIL, SEMPRE! ", "Hoje, dia 25 de Abril de 2020, plant\u00e1mos cravos, na nossa Pra\u00e7a da Rep\u00fablica.\nCada cravo, representa um Mun\u00edcipe, da nossa terra, que partiu, v\u00edtima da COVID-19.\n\u00c9 a nossa singela homenagem, \u00e0s suas fam\u00edlias, a quem desejamos for\u00e7a, neste momento dif\u00edcil. \n25 de ABRIL, SEMPRE! ", "Quando o Moro pediu pra sair o @MiguelSilva025 estava com as lentes no c\u00e9u do Brasil. #acoisavaipiorar #Covid_19 #S\u00f3naF\u00e9 ", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "@realDonaldTrump responde, PELA MIL\u00c9SIMA VEZ \u00e0s provoca\u00e7\u00f5es dos jornaleiros, que talvez a inje\u00e7\u00e3o do \u201cNeoblanc\u201d ou \u201csonasol\u201d podia ajudar na lutar contra o #Covid_19, os #FakeNews lovers conseguiram criar a narrativa de que o homem queria mesmo sugerir aquilo, as if it\u2019s was true", "O sarcasmo que n\u00e3o desinfeta a realidade, o receio em Harbin e o v\u00edrus que viaja na polui\u00e7\u00e3o: covid-19, ponto da situa\u00e7\u00e3o global ", "@ericacruz21 acho t\u00f3xico p parte da covid-19 mas pronto...", "Covid-19. Portugal fechou a porta com mais for\u00e7a e antes de Espanha. E isso fez a diferen\u00e7a ", "Covid-19. Portugal fechou a porta com mais for\u00e7a e antes de Espanha. E isso fez a diferen\u00e7a ", "Covid-19: \u00d3bitos em segundo lar de Aveiro via @Not\u00edcias de Aveiro", "@ManuelaDavila Por isso #PauloGuedes era o \u00fanico que estava de m\u00e1scara p/ dificultar o reconhecimento. Vale lembrar q ele est\u00e1 desaparecido nda crise do #Covid_19", "@antoniobritox Morrem mais pessoas em \u00c1frica com mal\u00e1ria neste momento do que em todo o mundo com covid-19, t\u00e1 tu calado", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "@petaculoo Mesmo sabendo que podiam estar infectados, procura informar-te melhor e Angola s\u00f3 registou casos positivos de Covid-19 quando os angolanos que sa\u00edram de Portugal entraram no territ\u00f3rio nacional de Angola", "pior fase da minha vida, tou farta desta merda do covid-19", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "Fora de brincadeiras, acho que o pessoal vai come\u00e7ar a valorizar mais o 25 de Abril gra\u00e7as ao Covid-19.", "\u00c9 ir\u00f3nico que quem tanto diz que quer comemorar a liberdade esteja apanhar o gosto a estados \u201ctotalit\u00e1rios\u201d.\n\nGoverno pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia | TVI24 ", "pressinto que vem a\u00ed o coro das carpideiras do 25/4\n- ai ele foi t\u00e3o bom... se n\u00e3o fosse ele... o que vai ser de n\u00f3s... o COVID-19 \u00e9 que o levou t\u00e3o cedo, s\u00f3 tinha 46 anos. Foi no 22/3/2020... ", "COVID-19. Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna, Eduardo Cabrita, preside \u00e0 9.a reuni\u00e3o da Estrutura de Monitoriza\u00e7\u00e3o do Estado de Emerg\u00eancia, por videoconfer\u00eancia, no quadro do acompanhamento e produ\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o regular sobre a vig\u00eancia deste estado de exce\u00e7\u00e3o. ", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "@Eduardo41128793 Querias tu que as Caldas das Taipas estivessem t\u00e3o preparadas para o Covid-19 como Vimioso \ud83d\ude18", "COVID 19: Aprenda a gerir a ansiedade - Linhas de Elvas ", "Covid-19. Cientistas italianos detetam o novo coronav\u00edrus em part\u00edculas de ar polu\u00eddo no Norte de It\u00e1lia via @expresso", "Jos\u00e9 Carlos Pereira sobre luta contra a Covid-19: \"J\u00e1 se v\u00ea a luz\" ", "Liberdade de escolha? Covid-19? SNS=0,00\u20ac, hospitais privados=120,00\u20ac. Se n\u00e3o tiver trocado pode pagar por multibanco. E tem a vantagem de n\u00e3o estar em contacto com o Povinho na sala de espera. Ah, o parque de estacionamento \u00e9 gratuito. ", "Covid-19. Portugal fechou a porta com mais for\u00e7a e antes de Espanha. E isso fez a diferen\u00e7a ", "O covid-19 foi inventado para que faro acabasse de construir as rotundas", "@Vegeta50420119 @UniaoDireitaBsb @DaniloGentili N\u00e3o \u00e9 \u00c9bola, \u00e9 Covid-19", "M\u00e9dicos alertam para efeitos da Covid-19 v\u00edrus ap\u00f3s recupera\u00e7\u00e3o ", "Covid-19. As primeiras imagens reais do SARS-COV-2 em Portugal ", "Covid-19. Nova Iorque envia cad\u00e1veres para crema\u00e7\u00e3o noutros estados ", "Covid-19. As primeiras imagens reais do SARS-COV-2 em Portugal ", "AAC admite que Queima das Fitas possa ser cancelada devido \u00e0 pandemia de covid-19 - ", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "Primeira bebedeira p\u00f3s Covid-19 ser\u00e1 patrocinada por Am\u00eandoa Amarga.", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "Covid-19. Portugal fechou a porta com mais for\u00e7a e antes de Espanha. E isso fez a diferen\u00e7a ", "9\u00b0 ano: ano que tem mais viagens (duas ao estrangeiro), tem o baile de \"finalistas\" e os exames\nCovid 19: Vai com calma amiga porque tudo vai ser cancelado \n\nAlunos do 9: \ud83e\udd21", "Covid 19 | Seja volunt\u00e1rio ", "Portugal - Covid-19: Governo pondera passagem do Pa\u00eds para \"situa\u00e7\u00e3o de calamidade\" ", "Covid-19: Pordata lan\u00e7a nova \u00e1rea para analisar impacto da pandemia ", "9\u00b0 ano: ano que tem mais viagens (duas ao estrangeiro), tem o baile de \"finalistas\" e os exames\nCovid 19: Vai com calma amiga porque tudo vai ser cancelado \n\nAlunos do 9: \ud83e\udd21", "Visita ao UBImedical dos ministros MCTES, MTSSS, MCT, SEJD (pitch de projetos apresentados \u00e0 FCT no \u00e2mbito da COVID-19, assinatura de protocolo e visita \u00e0 LABFIT). ", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "COVID-19 a revelar a estupidez humana no seu pior ", "Covid-19 | Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "Covid-19. Pandemia leva fome e desespero \u00e0s ruas de Lisboa via @expresso", "A PPL 27/XIV que promove e garante a capacidade de resposta das autarquias locais no \u00e2mbito da pandemia da doen\u00e7a COVID-19; a PPL 28/XIV que altera o regime jur\u00eddico aplic\u00e1vel \u00e0 preven\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia dom\u00e9stica e \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 assist\u00eancia das sua v\u00edtimas;", "Jogador do Sporting acusa positivo em teste de imunidade \u00e0 Covid-19 ", "Covid-19. Pedro Siza Vieira: \u201cNa retoma, n\u00e3o podemos atirar dinheiro de qualquer forma\u201d ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "Tinha f\u00e9rias marcadas para o anivers\u00e1rio do bae com isto do Covid-19 acho que tenho que cancelar \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "\u00c9 ir\u00f3nico que quem tanto diz que quer comemorar a liberdade esteja apanhar o gosto a estados \u201ctotalit\u00e1rios\u201d.\n\nGoverno pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia | TVI24 ", "\u00c9 ir\u00f3nico que quem tanto diz que quer comemorar a liberdade esteja apanhar o gosto a estados \u201ctotalit\u00e1rios\u201d.\n\nGoverno pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia | TVI24 ", "Investigadores do ISPUP no Porto (ISPUP) v\u00e3o determinar os \"efeitos adversos\" da Covid-19 em gr\u00e1vidas e rec\u00e9m-nascidos em, pelo menos, 23 unidades de obstetr\u00edcia e neonatologia de hospitais p\u00fablicos do pa\u00eds. Bom trabalho \ud83d\ude0a ! ", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "Coronav\u00edrus. Covid-19: repudiada pelos EUA, OMS lan\u00e7a iniciativa com l\u00edderes europeus e mundiais para acelerar vacina ", "O covid-19 foi inventado para que faro acabasse de construir as rotundas", "Ok covid-19 j\u00e1 aprendi a valorizar mais os meus amigos e os momentos que tinha, posso voltar \u00e0 minha vida normal sff?", "Se nem o Covid-19 me quer quanto mais algu\u00e9m \ud83d\ude14", "Covid-19 \u00e9 fabricado. E nalguns s\u00edtios dos U.S.A. j\u00e1 existem antenas 5 G contra a vontade dos cidad\u00e3os, alguns ficaram doentes e pediram retirada indo a tribunal. \"Studies said that people living closer to cellular antennas had changes in blood that predicts cancer development\" ", "@leandraleal Coronavirus mandou dizer que adorou essa aglomera\u00e7\u00e3o. Continuem assim... #Covid_19 #isolamentosocial #coronavirus #StayAtHome #pronunciamento", "Covid-19: Pordata lan\u00e7a nova \u00e1rea para analisar impacto da pandemia ", "@leandraleal Coronavirus mandou dizer que adorou essa aglomera\u00e7\u00e3o. Continuem assim... #Covid_19 #isolamentosocial #coronavirus #StayAtHome #pronunciamento", "Bem apanhei agora uma foto no stories de uma prima minha que trabalha num hospital em Londres na linha da frente do Covid 19.\nBem a cara dele transmite tudo, at\u00e9 fiquei sem saber o que dizer. Ela j\u00e1 n\u00e3o nos diz nada h\u00e1 uns dias. Percebe-se.", "Bordalo II leiloa obra para ajudar campos de refugiados na preven\u00e7\u00e3o contra Covid-19 ", "Eu j\u00e1 estou protegido contra o covid-19! ", "Estamos a precisar de um 25 de Abril.\n\n", "Hospital de Leiria vai disponibilizar apoio emocional \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que sinta a sa\u00fade mental afetada face \u00e0 pandemia da covid-19 ", "Abro as not\u00edcias no meu smartphone e vejo dezenas de not\u00edcias positivas de Portugal, comparativamente com outros pa\u00edses, estamos no bom caminho. E temos o covid 19 controlado. Mas nas estat\u00edsticas oficiais estamos no 16\u00b0 lugar da tabela em quase 200 pa\u00edses. Ser\u00e1 isto bom?", "@zakizukun Diz-lhe que beber gel desinfetante faz bem e impede-o de apanhar COVID 19", "M\u00eas e picos quase sem olhar para a televis\u00e3o. A quantidade de podcasts 5*, de textos que vale a pena ler e de debates em streaming que agarram do princ\u00edpio ao fim chutam o formato televisivo para canto. Que a autonomia na produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados perdure para l\u00e1 do Covid-19. ", "Se ingerirem lix\u00edvia para matar o Covid-19 usem aquela com aroma a frutos do bosque.", "@BenURon_pt @SuperBock @Twitter Genial. S\u00f3 \u00e9 pena o erro d'O COVID-19", "O covid-19 foi inventado para que faro acabasse de construir as rotundas", "N\u00fameros da COVID-19 em It\u00fa, onde estou cumprindo quarentena, segundo a Secretaria Municipal de Sa\u00fade. \nAinda fora da contabilidade nacional...\n ", "Covid-19: Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "@_carlosfilho Um bom exemplo de isolamento social. Bolso, continue assim.. O v\u00edrus agradece. #Covid_19 #coronavirus #isolamentosocial #StayAtHome #FiqueEmCasa", "@carlos_jb_paz Bingo.\n\nGoverno pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "@_carlosfilho Um bom exemplo de isolamento social. Bolso, continue assim.. O v\u00edrus agradece. #Covid_19 #coronavirus #isolamentosocial #StayAtHome #FiqueEmCasa", "Covid-19. \u201cBreves e restritas\u201c: Governo e CGTP negoceiam comemora\u00e7\u00f5es do 1\u00ba de maio ", "Covid-19: portugueses n\u00e3o querem sair \u00e0 rua ", "@al_antdp A muta\u00e7\u00e3o do COVID-19 num humano.", "Doentes sem Covid-19 come\u00e7am a regressar aos poucos ao hospital de ", "Covid-19: Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "Covid-19. \u201cPodemos pagar o pre\u00e7o\u201d da precipita\u00e7\u00e3o: m\u00e9dicos de sa\u00fade p\u00fablica defendem continua\u00e7\u00e3o do estado de emerg\u00eancia ", "Mundo - Covid-19: B\u00e9lgica inicia desconfinamento muito gradual e de m\u00e1scara a 4 de maio ", "Malditos seres invis\u00edveis que nos condenaram a pris\u00e3o domicili\u00e1ria. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c #Covid_19 #quarentena #coronavirus #StayAtHome #FicaEmCasa #corona", "O que os recuperados da Covid-19 ouvem nos hospitais de Nova Iorque ", "Malditos seres invis\u00edveis que nos condenaram a pris\u00e3o domicili\u00e1ria. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c #Covid_19 #quarentena #coronavirus #StayAtHome #FicaEmCasa #corona", "O Trump sugeriu injectar desinfetante num ser humano para matar o CoVid-19. \nEra s\u00f3 isto..", "@wxddrr A esplanada do iscsp anda na batalha contra o covid-19 h\u00e1 tanto tempo... e estes cientistas da bosta n\u00e3o ligam nenhuma ao trabalho j\u00e1 desenvolvido", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Entretanto no Reino Unido \ud83c\uddec\ud83c\udde7 programa especial na BBC homenageia os que fazem a diferen\u00e7a em tempos de #Covid_19 E a abrir momento de humor ingl\u00eas com... o duque de Cambridge #TheBigNightIn #StayHome\n", "A idade das v\u00edtimas mortais por Covid-19 ", "Covid-19: Confirmados 1391 infetados e Mais dois \u00f3bitos no Baixo Vouga via @Not\u00edcias de Aveiro", "A idade das v\u00edtimas mortais por Covid-19 ", "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f De que forma est\u00e3o os estudantes de Medicina a ajudar no combate \u00e0 covid-19? \ud83d\udc47 ", "Gr\u00e1fico dos concelhos no Alentejo com COVID-19 - ", "Eu pensando em todos os meus planos que foram cancelados por causa do Covid 19: ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Turmp descobriu que para acabar com as mortes por Covid-19, basta intoxicar a popula\u00e7\u00e3o.", "Meu her\u00f3i \u00e9s tu! Como as crian\u00e7as podem combater a #Covid_19 #DiaMundialDoLivro #FiqueEmCasa @rbe_pt @Pnl2027 ", "\"N\u00e3o est\u00e3o desaconselhadas visitas, n\u00e3o h\u00e1 ainda esse grau de risco\", afirmou Gra\u00e7a Freitas\n\n#Covid_19 : Mortes de residentes em lares de idosos representam 40% dos \u00f3bitos em Portugal ", "\ud83d\udcda \u00c9 Dia Mundial do Livro e a Tribuna recorda-lhe 19 livros de desporto para ler em quarentena:\n E estamos abertos a mais sugest\u00f5es \ud83d\udcd6", "o covid-19 a entrar no meu sistema e a ver o alcatr\u00e3o nos meus pulm\u00f5es derivado do tabaco o que impede a sua fixa\u00e7\u00e3o \n ", "Inveja? Opa estes gajos apanharam todos Covid-19, s\u00f3 pode. ", "Em tempo de programas sobre o COVID-19 no hor\u00e1rio dos antigos telejornais, alguns dos quais a cargo de candidatos a pastores evang\u00e9licos, vale a pena ouvir um jornalista inteligente, racional e q traz informa\u00e7\u00e3o substantiva. Recomendo o espa\u00e7o di\u00e1rio de Paulo Portas na TVI ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "A \u201cave rara\u201c e o cen\u00e1rio cruel da esperan\u00e7a que castiga: covid-19, ponto da situa\u00e7\u00e3o global ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Neste Abril de 2020, completo 15 anos trabalhando com o futebol. Em um ano que vai ficar na hist\u00f3ria da humanidade, sofrendo com uma pandemia causada pelo v\u00edrus COVID-19, este, que assola nossos dias e nos tr\u00e1s\u2026 ", "\ud83d\udcf0 A trabalhar com a @DGSaude h\u00e1 cerca de dez anos, a tecnologia da @Esri chega-nos aos televisores com novos dados do #COVID19 por volta das 12h00. Empresas recorrem \u00e0 tecnologia para mapear onde est\u00e3o os seus ativos. Leia a not\u00edcia do @ojeconomico em \u25b6 ", "Covid-19. Os apoios da Europa, os adiamentos na sa\u00fade e funerais em direto: como foi o dia em Portugal ", "Em tempo de programas sobre o COVID-19 no hor\u00e1rio dos antigos telejornais, alguns dos quais a cargo de candidatos a pastores evang\u00e9licos, vale a pena ouvir um jornalista inteligente, racional e q traz informa\u00e7\u00e3o substantiva. Recomendo o espa\u00e7o di\u00e1rio de Paulo Portas na TVI ", "Agora o #coronavirus est\u00e1 a...\n\nTRANSFORMAR ASI\u00c1TICOS EM AFRICANOS!\n\nWTF?! \ud83e\udd14\n\n", "Depois de termos esperado por eles, vamos interromper um pouco a pandemia porque \u00e9 preciso dar forma\u00e7\u00e3o aos t\u00e9cnicos como se usa um ventilador em mandarim!! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n#Covid_19 #ChinaVirus #chinamal ", "COMO J\u00c1 TIVE OPORTUNIDADE DE AFIRMAR, \u2013 MAS CRITICADO! \u2013, MUITOS MAM\u00d5ES E LOBOS DE PRESAS F\u00c1CEIS, EST\u00c3O A APROVEITAR-SE DO COVID-19...", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Eu pensando em todos os meus planos que foram cancelados por causa do Covid 19: ", "Covid-19. Pandemia e aumento do cibercrime: como est\u00e3o os portugueses a proteger-se? ", "\"A Covid-19 \u00e9 boa numa coisa. N\u00e3o h\u00e1 touradas\", diz filho de T\u00e2nia Ribas ", "Em tempo de programas sobre o COVID-19 no hor\u00e1rio dos antigos telejornais, alguns dos quais a cargo de candidatos a pastores evang\u00e9licos, vale a pena ouvir um jornalista inteligente, racional e q traz informa\u00e7\u00e3o substantiva. Recomendo o espa\u00e7o di\u00e1rio de Paulo Portas na TVI ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Covid-19. Regresso \u00e0s aulas presenciais nos polit\u00e9cnicos ser\u00e1 \u201cfaseado\u201d. Alunos finalistas e pr\u00e1ticas laboratoriais arrancam primeiro ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "@tantotupiassu Fernando, ajude a divulgar esta importante ferramenta MONITORA COVID 19. ", "Nos EUA est\u00e1 hoje o epicentro da pandemia global. Em vez de atacar os povos e anunciar \"press\u00e3o m\u00e1xima\" contra a Venezuela, Trump, @SecPompeo e seus falc\u00f5es, deveriam dedicar \"aten\u00e7\u00e3o m\u00e1xima\" \u00e0 trag\u00e9dia que seu povo est\u00e1 enfrentando devido a terr\u00edvel gest\u00e3o do #Covid_19 ", "Covid-19. Colocar m\u00e1scaras em beb\u00e9s e crian\u00e7as pequenas \"pode ser fatal\" ", "M\u00e9dicos alertam - Urtic\u00e1ria e diarreia tamb\u00e9m s\u00e3o sintomas da Covid-19 ", "Trump anda a tentar adivinhar uma cura para a covid-19.", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Das muitas coisas que foram adiadas devido \u00e0 COVID-19 talvez a que mais me perturbe seja a corrida da liberdade, que todos os anos fa\u00e7o da Pontinha at\u00e9 aos Restauradores.", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "#FOTOS | O ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores Arreaza realizou uma reuni\u00e3o com representantes do Comit\u00ea Internacional da Cruz Vermelha (CICV) com o objetivo de coordenar a\u00e7\u00f5es no campo da sa\u00fade e saneamento para a prote\u00e7\u00e3o do povo venezuelano contra #Covid_19 #Uni\u00f3nYDignidad ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Covid-19: A GEST\u00c3O DA ANSIEDADE,\u00a014 ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Em tempo de programas sobre o COVID-19 no hor\u00e1rio dos antigos telejornais, alguns dos quais a cargo de candidatos a pastores evang\u00e9licos, vale a pena ouvir um jornalista inteligente, racional e q traz informa\u00e7\u00e3o substantiva. Recomendo o espa\u00e7o di\u00e1rio de Paulo Portas na TVI ", "\"N\u00e3o est\u00e3o desaconselhadas visitas, n\u00e3o h\u00e1 ainda esse grau de risco\", afirmou Gra\u00e7a Freitas\n\n#Covid_19 : Mortes de residentes em lares de idosos representam 40% dos \u00f3bitos em Portugal ", "Como se nasce em Portugal em tempo de Covid-19? As recomenda\u00e7\u00f5es e a ci\u00eancia ", "COVID 19\n NOS ESTAMOS ONDE O MEDO DE MUITOS NAO PODE ESTAR, ENTAO CUMPRAO AS MEDIDAS DE PREVEN\u00c7AO\nOBRIGADO ", "\"Quatro em cada dez pessoas que morreram por\u00a0covid-19\u00a0em Portugal eram idosos que viviam em lares, segundo os \u00faltimos dados. (...) Passaram de 15% do total das mortes, h\u00e1 duas semanas, para um ter\u00e7o apenas uma semana depois, segundo dados da DGS.\" ", "Como se nasce em Portugal em tempo de Covid-19? As recomenda\u00e7\u00f5es e a ci\u00eancia ", "Em dois v\u00eddeos por agora divulgados, David condensou e animou as chamadas que recebeu no n\u00famero de voicemail partilhado.\n\nO resultado? Um arquivo de sonhos, hist\u00f3rias e experi\u00eancias made in Covid-19. ", "Eu pensando em todos os meus planos que foram cancelados por causa do Covid 19: ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Est\u00e1 depositada muita esperan\u00e7a nesta vacina que come\u00e7ou hoje a ser testada em humanos, pelos cientistas da Universidade de Oxford.\n\n", "Vietname, onde se registam zero mortes pela covid-19, alivia as restri\u00e7\u00f5es sociais ", "\"N\u00e3o est\u00e3o desaconselhadas visitas, n\u00e3o h\u00e1 ainda esse grau de risco\", afirmou Gra\u00e7a Freitas\n\n#Covid_19 : Mortes de residentes em lares de idosos representam 40% dos \u00f3bitos em Portugal ", "Vietname, onde se registam zero mortes pela covid-19, alivia as restri\u00e7\u00f5es sociais ", "Vietname, onde se registam zero mortes pela covid-19, alivia as restri\u00e7\u00f5es sociais ", "Bar\u00f3metro Covid-19. Regi\u00e3o Centro mant\u00e9m letalidade superior ao resto do pa\u00eds ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "\"N\u00e3o est\u00e3o desaconselhadas visitas, n\u00e3o h\u00e1 ainda esse grau de risco\", afirmou Gra\u00e7a Freitas\n\n#Covid_19 : Mortes de residentes em lares de idosos representam 40% dos \u00f3bitos em Portugal ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "@leticiaxmotta N\u00e3o sei como apoiam a abertura de tudo hahahaha, o Sul j\u00e1 est\u00e1 abrindo shoppings etc\n", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Morreram nas \u00faltimas 24h no Brasil metade dos que morreram em Portugal em todo o per\u00edodo de Covid-19. Ambos registraram seus primeiros casos com um dia de diferen\u00e7a. \n#Covid_19 #COVID19PT #covid19brasil #BolsonaroVirus", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "COVID-19 | A urg\u00eancia de uma economia do cuidado. A situa\u00e7\u00e3o das mulheres e fam\u00edlias portuguesas em tempos de COVID-19: vulnerabilidades, riscos e desafios ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "M\u00e9dicos alertam: Urtic\u00e1ria e diarreia tamb\u00e9m s\u00e3o sintomas da Covid-19 via @noticiaaominutobr", "Em tempo de programas sobre o COVID-19 no hor\u00e1rio dos antigos telejornais, alguns dos quais a cargo de candidatos a pastores evang\u00e9licos, vale a pena ouvir um jornalista inteligente, racional e q traz informa\u00e7\u00e3o substantiva. Recomendo o espa\u00e7o di\u00e1rio de Paulo Portas na TVI ", "Como \u00e9 que o COVID-19 mudou a tua vida? \nO COVID-19 trouxe muitas e diferentes consequ\u00eancias \u00e0s nossas vidas enquanto jovens.\nPreenche e partilha o nosso inqu\u00e9rito!\nContamos contigo! \ud83d\udde3\ufe0f \n\n\n\n#cnjportugal #juventude ", "Novo recorde di\u00e1rio no Brasil com 407 mortos e 3.735 novos casos de covid-19 ", "O Covid-19 \u00e9 t\u00e3o inc\u00f3modo que uma pessoa at\u00e9 sente saudades de visitar as institui\u00e7\u00f5es europeias. H\u00e1 coisas do Diabo. ", "Em tempo de programas sobre o COVID-19 no hor\u00e1rio dos antigos telejornais, alguns dos quais a cargo de candidatos a pastores evang\u00e9licos, vale a pena ouvir um jornalista inteligente, racional e q traz informa\u00e7\u00e3o substantiva. Recomendo o espa\u00e7o di\u00e1rio de Paulo Portas na TVI ", "COVID-19 | A urg\u00eancia de uma economia do cuidado. A situa\u00e7\u00e3o das mulheres e fam\u00edlias portuguesas em tempos de COVID-19: vulnerabilidades, riscos e desafios ", "Est\u00e1 depositada muita esperan\u00e7a nesta vacina que come\u00e7ou hoje a ser testada em humanos, pelos cientistas da Universidade de Oxford.\n\n", "J\u00e1 estou farto de ver noticias sobre o covid-19, j\u00e1 sinto saudades de abrir a cmtv e ver sangue\nNeste momento o \u00fanico sangue que vejo \u00e9 quando gravam as amostras de sangue", "Mundo - Covid-19: Novo recorde di\u00e1rio no Brasil com 407 mortos e 3.735 novos casos ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Covid-19: PSP \"fez o correto\" com For\u00e7as Armadas em lar de Vila Real ", "Novo recorde di\u00e1rio no Brasil com 407 mortos e 3.735 novos casos de covid-19 ", "C\u00e2mara de Our\u00e9m aprova 11 milh\u00f5es de euros de investimento j\u00e1 a preparar o p\u00f3s-COVID-19\n ", "Covid-19: As novas rotinas no Hospital de Santa Maria ", "Fui ao cabeleireiro fazer o corte da moda.\nMas F\u00e1bio os cabeleireiros t\u00e3o fechados.\nO corte da moda \u00e9 conhecido como a floresta tropical, apelidado pelos cabeleireiros como Corta Cabana.\nCabeleireiro \u00e9 uma palavra estranha.\n#quarentena #Covid_19", "Nunca se desiste, aprende-se com os erros e continue-se com a investiga\u00e7\u00e3o, porque n\u00e3o podemos parar nos nossos esfor\u00e7os para vencer esta terr\u00edvel pandemia via @noticiaaominuto", "\"Covid-19. Igreja prepara layoff in\u00e9dito para padres e funcion\u00e1rios paroquiais\". Se at\u00e9 a Igreja passa por dificuldades, n\u00e3o hei de estar eu preocupado?! ", "Os hospitais est\u00e3o preocupados em saber onde \u00e9 que n\u00f3s estamos.\n\n\"Covid-19. Detetar profissionais de sa\u00fade \u00e9 uma das preocupa\u00e7\u00f5es dos hospitais\"\n", "\"Dizer que a Covid-19 \u00e9 democr\u00e1tica, que n\u00e3o discrimina e que atinge todos da mesma forma, \u00e9 naturalizar as desigualdades existentes. O que se passou no hostel da Rua Morais Soares \u00e9 a prova de que a pandemia discrimina.\" \n", "XXXIX\nVi horrorizada a not\u00edcia dos 138 casos positivos de Covid-19 num hostel na Rua Morais Soares, em Lisboa. Viviam 200 pessoas em 40 quartos, a maioria refugiados de \u00c1frica e do M\u00e9dio\u2026 ", "Hidroxicloroquina: sem benef\u00edcio e mais mortalidade em doentes com COVID-19.\n\nPronto, j\u00e1 a podem devolver para os doentes que realmente necessitam dela. Quero ver o que \u00e9 que o maluco do americano vai dizer.\n\n", "em 2 meses que isto est\u00e1 o caos completo por causa do coronav\u00edrus, todas as semanas existe um novo sintoma que pode indicar covid-19.", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "V\u00ea o que eu partilhei: France and COVID-19: Incompetence and Conceit - @MIUI| ", "V\u00ea o que eu partilhei: We Won\u2019t Stop COVID-19 with \u201cChickenpox Parties\u201d - @MIUI| ", "@contagemcorona1 Real ou Fake? \nEm Pernambuco, 774 profissionais de sa\u00fade testam positivo para Covid-19 ", "V\u00ea o que eu partilhei: The Second COVID-19 Bailout Still Won't Be Enough @MIUI| ", "Que cuidados ter com #livros face ao eventual risco de cont\u00e1gio #Covid_19 na utiliza\u00e7\u00e3o/compra/empr\u00e9stimo? A Biblioteca Nacional de Espanha divulgou um doc importante sobre o tema. E em Portugal que indica\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas? @antoniocostapm @gracafonseca\n", "Alemanha vai testar vacina contra a Covid-19 em pessoas saud\u00e1veis via @sicnoticias", "Covid-19: As praias que v\u00e3o reabrir na Austr\u00e1lia e a legaliza\u00e7\u00e3o da can\u00e1bis no L\u00edbano ", "O principal arguido no caso de Tancos implicou ontem o ex-ministro da Defesa de Ant\u00f3nio Costa na farsa da recupera\u00e7\u00e3o das armas roubadas. Noutro Pa\u00eds, com ou sem Covid-19, isto daria manchetes, aberturas de telejornais e incomodava pol\u00edticos, comentadores e jornalistas. Aqui?\ud83e\udd2d\ud83d\udd34 ", "Ontem, ela foi confirmado em mais um festival online internacional que tem nomes como Bruno Mars, Cardi B, Ed Sheeran, etc. no line-up. Essa live arrecadar\u00e1 fundos para @WHO (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade)\npara ajudar no combate ao covid-19.\n", "Covid-19: Brasil lan\u00e7a programa para recupera\u00e7\u00e3o socioecon\u00f3mica do pa\u00eds em dez anos ", "\u00daLTIMA HORA:\n\nCovid-19 sofreu muta\u00e7\u00e3o cibern\u00e9tica ", "Covid-19: Quase tr\u00eas mil mortes registadas no Brasil ", "Covid-19: Gareth Bale doa mais de 500 mil euros a hospital onde nasceu ", "Que cuidados ter com #livros face ao eventual risco de cont\u00e1gio #Covid_19 na utiliza\u00e7\u00e3o/compra/empr\u00e9stimo? A Biblioteca Nacional de Espanha divulgou um doc importante sobre o tema. E em Portugal que indica\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas? @antoniocostapm @gracafonseca\n", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Ontem, ela foi confirmado em mais um festival online internacional que tem nomes como Bruno Mars, Cardi B, Ed Sheeran, etc. no line-up. Essa live arrecadar\u00e1 fundos para @WHO (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade)\npara ajudar no combate ao covid-19.\n", "Isto \u00e9 um esc\u00e2ndalo de propor\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias.\nO cientista respons\u00e1vel pela autoridade de investiga\u00e7\u00e3o biom\u00e9dica dos EUA foi demitido por defender mais estudos sobre a utiliza\u00e7\u00e3o da hidroxicloroquina no protocolo de tratamento da Covid-19. ", "Se algum dia algu\u00e9m pensou que vinha um caralho de um covid-19 e iria estragar tds os planos", "V\u00ea o que eu partilhei: Blame game, oil edition: ETFs, regulator failure, Wall Street fraud or Covid-19? \u2014 RT Op-ed @MIUI| ", "Isto \u00e9 um esc\u00e2ndalo de propor\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias.\nO cientista respons\u00e1vel pela autoridade de investiga\u00e7\u00e3o biom\u00e9dica dos EUA foi demitido por defender mais estudos sobre a utiliza\u00e7\u00e3o da hidroxicloroquina no protocolo de tratamento da Covid-19. ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "\ud83e\udd12 Dor de garganta, dores musculares e cansa\u00e7o, perda de olfato e/ou de paladar podem tamb\u00e9m ser sintomas de infe\u00e7\u00e3o por covid-19.\n\nTenha aten\u00e7\u00e3o e monitorize! \ud83c\udf21\n\n#covid19 #cintesis ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "So de pensar que tinha tattoo marcada para dia 24 e por causa desta merda de covid 19 j\u00e1 nem posso ir faz\u00ea-la \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "Como ser\u00e1 quando e se uma onda da covid-19 e o pico da gripe se juntarem no pr\u00f3ximo inverno? ", "A quarentena do Ebola na Serra Leoa tamb\u00e9m \u00e9 uma quest\u00e3o da qual os respondentes do Covid-19 podem querer tirar li\u00e7\u00f5es.", "tamb\u00e9m \u00e9 importante dizer algo sobre o que a \u00c1frica pode aprender com sua pr\u00f3pria experi\u00eancia com o Ebola. O ponto exposto acima deve ser reiterado - sobre as diferen\u00e7as e as semelhan\u00e7as entre o Covid-19 e o Ebola.", "A descoberta imediata de casos, o rastreamento de contatos e a quarentena est\u00e3o sendo aplicados ao Covid-19, assim como ao Ebola.", "O que \u00e9 o covid-19? aqui explicado: ", "@senoriao \u00c9 tudo muito suspeito, a popula\u00e7\u00e3o tem de pedir o fim do lockdown. Coronavirus n\u00e3o \u00e9 o que pintam, mentem na causa de mortes. Li que m\u00e9dicos recebem mais dinheiro para diagnosticar covid-19. Bastam medidas de higiene e o mais assustados ou sens\u00edveis de sa\u00fade, podem levar m\u00e1scara.", "A principal li\u00e7\u00e3o para a \u00c1frica e outras partes do mundo do Ebola para o Covid-19, no entanto, \u00e9 que o aprendizado compartilhado entre comunidades e profissionais da \u00e1rea m\u00e9dica \u00e9 um aspecto essencial da resposta adaptativa humana \u00e0s doen\u00e7as emergentes", "Criticar o governo \u00e9 aproveitamento pol\u00edtico. J\u00e1 o governo utilizar as medidas para a Covid-19 para propaganda pol\u00edtica \u00e9 aceite sem ser questionado.\n\n", "Ontem, ela foi confirmado em mais um festival online internacional que tem nomes como Bruno Mars, Cardi B, Ed Sheeran, etc. no line-up. Essa live arrecadar\u00e1 fundos para @WHO (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade)\npara ajudar no combate ao covid-19.\n", "PCP pede anula\u00e7\u00e3o da d\u00edvida emitida durante a crise da Covid-19 via @expresso", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Isto \u00e9 um esc\u00e2ndalo de propor\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias.\nO cientista respons\u00e1vel pela autoridade de investiga\u00e7\u00e3o biom\u00e9dica dos EUA foi demitido por defender mais estudos sobre a utiliza\u00e7\u00e3o da hidroxicloroquina no protocolo de tratamento da Covid-19. ", "Covid-19. Alemanha torna obrigat\u00f3rio usar m\u00e1scara nos transportes p\u00fablicos ", "O que a \u00c1frica pode ensinar ao mundo? Doen\u00e7a do v\u00edrus Covid-19 e Ebola \n o Ebola na \u00c1frica Ocidental em 2014-15 aprenderam do zero a lidar com uma nova infec\u00e7\u00e3o mortal, e isso fornece ao mundo informa\u00e7\u00f5es importantes sobre estrat\u00e9gias para lidar com novas amea\u00e7as de doen\u00e7as ", "Isto \u00e9 um esc\u00e2ndalo de propor\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias.\nO cientista respons\u00e1vel pela autoridade de investiga\u00e7\u00e3o biom\u00e9dica dos EUA foi demitido por defender mais estudos sobre a utiliza\u00e7\u00e3o da hidroxicloroquina no protocolo de tratamento da Covid-19. ", "Covid-19: Gareth Bale doa mais de 500 mil euros a hospital onde nasceu ", "Isto \u00e9 um esc\u00e2ndalo de propor\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias.\nO cientista respons\u00e1vel pela autoridade de investiga\u00e7\u00e3o biom\u00e9dica dos EUA foi demitido por defender mais estudos sobre a utiliza\u00e7\u00e3o da hidroxicloroquina no protocolo de tratamento da Covid-19. ", "Isto \u00e9 um esc\u00e2ndalo de propor\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias.\nO cientista respons\u00e1vel pela autoridade de investiga\u00e7\u00e3o biom\u00e9dica dos EUA foi demitido por defender mais estudos sobre a utiliza\u00e7\u00e3o da hidroxicloroquina no protocolo de tratamento da Covid-19. ", "Mais d\u00edvida....\n\nCovid-19. Plano de Recupera\u00e7\u00e3o de Bruxelas pode gerar 2 bili\u00f5es de euros via @expresso", "@jcsqueiroz N\u00e3o \u00e9 bem \u201cprotegem contra a covid-19\u201d. O estudo diz que dos que eles estudaram e dos que foram parar \u00e0 UCI, havia uma menor propor\u00e7\u00e3o de fumadores.", "Covid-19: Aumento de pedidos de asilo obriga a alojamento fora de centros de acolhimento ", "Covid-19. BCE aceita t\u00edtulos cuja nota\u00e7\u00e3o venha a ficar abaixo do n\u00edvel de investimento ", "Impressionante mnr q um volta um pseoa trouxa ness quarentena \ud83d\ude02 cre nha cora\u00e7\u00e3o de gelo de volta Covid-19 agrade\u00e7o desde j\u00e1 \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Covid-19. BCE aceita t\u00edtulos cuja nota\u00e7\u00e3o venha a ficar abaixo do n\u00edvel de investimento ", "Covid-19: Aumento de pedidos de asilo obriga a alojamento fora de centros de acolhimento ", "Quando a covid-19 deixar de ser um problema ", "Enquanto a Covid-19 monopoliza a aten\u00e7\u00e3o global, uma epidemia esquecida segue matando numa das regi\u00f5es mais inst\u00e1veis do continente africano.", "Portugal \u00e9 o pa\u00eds com mais projetos inovadores de combate \u00e0 Covid-19, diz OCDE ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "@revistasuper Mentira! Coronavirus \u00e9 pouco + que uma gripe, pode causar pneumonia se a pessoa for fr\u00e1gil de sa\u00fade e tiver outras doen\u00e7as. O cont\u00e1gio \u00e9 quase o mesmo de gripe. Tenho visto videos a relatarem a farsa covid-19 feita por Bill Gates e outros bilion\u00e1rios como Mark Zuckenberg, monstos ", "Com letalidade 10 vezes a da Covid-19, ebola persiste na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "@MoppePorto Existem umas teorias interessante \u00e0 volta do 5 G e do covid-19 , enviaram-me este video. Acredito que foi o que aconteceu na China, uma desgra\u00e7a, mas foi controlado. Depois aproveitaram o medo para espalhar um coronavirus. E \u00e0 mistura v\u00e3o colocando o t\u00f3xico 5 G...", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Como ser\u00e1 quando e se uma onda da covid-19 e o pico da gripe se juntarem no pr\u00f3ximo inverno? ", "COVID 19\n NOS ESTAMOS ONDE O MEDO DE MUITOS NAO PODE ESTAR, ENTAO CUMPRAO AS MEDIDAS DE PREVEN\u00c7AO\nOBRIGADO ", "Covid-19: N\u00famero de mortos no Brasil chega a 2.906 e pa\u00eds tem 45.757 casos confirmados ", "Covid-19: Especialistas dos EUA desaconselham uso de hidroxicloroquina ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Covid-19. Plano de Recupera\u00e7\u00e3o de Bruxelas pode gerar 2 bili\u00f5es de euros ", "COVID 19 - \u00c1guas do Centro Litoral entrega hotspots de acesso \u00e0 internet a 132 fam\u00edlias da regi\u00e3o ", "COVID 19 - Praias v\u00e3o ter lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de banhistas para cumprir distanciamento social ", "Uma grande not\u00edcia, q ficar\u00e1 como + uma marca do nosso #SNS. Fico especialmente sensibilizado, porque a minha m\u00e3e era surda desde o nascimento. Este \u00e9 o caminho certo para uma sociedade mais inclusiva.\u00a0#COVID19PT ", "Como ser\u00e1 quando e se uma onda da covid-19 e o pico da gripe se juntarem no pr\u00f3ximo inverno? ", "Covid-19: Especialistas dos EUA desaconselham uso de hidroxicloroquina ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Num dia s\u00e3o her\u00f3is, no outro votados ao esquecimento, inadmiss\u00edvel e incompreens\u00edvel esta falha!\n\nOs profissionais de sa\u00fade que est\u00e3o de corpo e alma na linha da frente contra o COVID-19, ficarem sem aumentos este m\u00eas n\u00e3o devia nem podia ter acontecido! ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "O principal arguido no caso de Tancos implicou ontem o ex-ministro da Defesa de Ant\u00f3nio Costa na farsa da recupera\u00e7\u00e3o das armas roubadas. Noutro Pa\u00eds, com ou sem Covid-19, isto daria manchetes, aberturas de telejornais e incomodava pol\u00edticos, comentadores e jornalistas. Aqui?\ud83e\udd2d\ud83d\udd34 ", "DW (Brasil): Cloroquina eleva risco de morte por covid-19, apontam estudos.\n\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews", "Portugal \u00e9 o pa\u00eds com mais projetos inovadores de combate \u00e0 Covid-19, diz OCDE ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Como costumo dizer, existem estudos para todos os gostos.\n\nEstudo afirma que a nicotina pode proteger contra a Covid-19 ", "Covid-19: Quase tr\u00eas mil mortes registadas no Brasil ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Come\u00e7a-se a falar em condicionamento \u00e0s praias este Ver\u00e3o e parece que h\u00e1 pessoas que falecem. Foda-se, o covid-19 \u00e9 uma realidade caralho. Nada mais vai ser como dantes. Ponham isso na caba\u00e7a. N\u00e3o morrem se deixarem de ter o Ver\u00e3o que est\u00e3o habituados a ter, uma vez. Ju\u00edzo", "@dhorta8 A culpa \u00e9 do Covid-19", "N\u00famero de fumadores entre doentes com Covid-19 \u00e9 menor do que o expect\u00e1vel ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "@revistasuper Mentira! Coronavirus \u00e9 pouco + que uma gripe, pode causar pneumonia se a pessoa for fr\u00e1gil de sa\u00fade e tiver outras doen\u00e7as. O cont\u00e1gio \u00e9 quase o mesmo de gripe. Tenho visto videos a relatarem a farsa covid-19 feita por Bill Gates e outros bilion\u00e1rios como Mark Zuckenberg, monstos ", "Covid-19: Quase tr\u00eas mil mortes registadas no Brasil ", "Quarentena, Covid-19 o mundo respirou! isto vai mudar a minha vida e a vossa tamb\u00e9m GODSPEED \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f ", "Esta foi das primeiras fotos que tir\u00e1mos antes de toda esta loucura que a Covid-19, trouxe \u00e0s nossas vidas. Perdemos todos a nossa liberdade temporariamente para vencermos este v\u00edrus. N\u00f3s, muitas bandas e t\u00e9cnicos de\u2026 ", "Nicotina pode ter efeito protetor contra a Covid-19, dizem investigadores ", "#coronavirus #coronavirusdeath #COVID\u30fc19 #corona #virus #China #Chine #NEWS #coronavirusu #wuhan #COVD19 #COVID_19 #COVID19 #COVID2019 #COVID19PT #PORTUGAL \nOMS: \"H\u00e1 cada vez mais jovens nos cuidados intensivos e que est\u00e3o a morrer\" via @expresso", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Este \u00e9 para ti Covid-19 , n\u00e3o tens que agradecer juro ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "@arioldo @brolshevik J\u00e1 to msm ngfgjjffhkh ai q \u00f3dio o problema eh a fam\u00edlia desse cara ter covid-19 e n\u00e3o fazer um isolamento total", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Mais um caso de COVID-19 numa outra comunidade cigana. - ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "N\u00e3o precisam ter medo do covid-19 olhem o tratamento, alguns m\u00e9dicos n\u00e3o est\u00e3o a ser correctos, outros sim e salvam vidas. J\u00e1 n\u00e3o precisamos vacina nem ficar em casa, \u00e9 s\u00f3 ter higiene, certo? ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "@gothick___ @FoedusT Claro q est\u00e1. Qual \u00e9 o assunto que v\u00eas nas not\u00edcias? Perd\u00e3o de penas devido ao covid 19, continuas a achar que n\u00e3o est\u00e1 interligado? Fok this shit I\u2019m out", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Tem 3 pessoas com COVID-19 no meu pr\u00e9dio - um \u00e9 meu vizinho de garagem.", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Quando acabar isto do covid-19 bebo uma Sagres de taco! ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Covid-19. A fraude das SafeMask. Empresa de portugu\u00eas envolvida na venda enganosa de m\u00e1scaras ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "@_kittenzilla Sim, eu j\u00e1 chamo quarentena \u00e0 Covid-19. H\u00e1 um livro sobre o sono que \u00e9 muito interessante. Ajudou-me a perceber muitas coisas e l\u00ea-se r\u00e1pido. Vou deixar aqui. ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Covid-19: 1.368 infetados e 93 \u00f3bitos no balan\u00e7o de ter\u00e7a-feira do Baixo Vouga via @Not\u00edcias de Aveiro", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "A mulher que est\u00e1 aos saltos \u00e9 a minha m\u00e3e. \nA minha m\u00e3e \u00e9 enfermeira na Unidade de Cuidados Intensivos no Hospital de \u00c9vora e foi escolhida para pertencer \u00e0 equipa que trata as pessoas com Covid-19. \nA minha m\u00e3e passa 12h a tratar doentes enquanto usa um fato q a faz suar tanto+ ", "Sobre o covid-19 : ", "OCDE alerta sobre uso de tecnologias de rastreio e reconhecimento facial para controlar covid-19\n ", "Baixo Vouga atinge os 90 \u00f3bitos pelo v\u00edrus Covid-19 via @Not\u00edcias de Aveiro", "Covid-19. Turismo de Portugal j\u00e1 apoiou 960 microempresas com 7,5 milh\u00f5es ", "@JoanaAzevedoS Diz-lhes que se te tiram o quarto, n\u00e3o os ajudas a serem ventilados se apanharem a COVID-19. Talvez repensem. Fora de gozo, isto \u00e9 s\u00f3 triste at\u00e9 porque j\u00e1 tive 3 amigos na mesma situa\u00e7\u00e3o. Uma pessoa at\u00e9 vai trabalhar com mais \u00e2nimo...not", "Sobre o covid-19 : ", "Covid-19: O ensaio para aferir a imunidade da popula\u00e7\u00e3o portuguesa ", "V\u00e1 pessoal vamos l\u00e1 esquecer um pouco o covid-19 \ud83d\ude02\ud83d\ude1d ", "Eu literalmente posso chegar atrasado a todas as aulas porque na primeira meia hora s\u00e3o os m\u00e9dicos de bancada a falar da Covid-19", "IMM. Cientistas em modo covid-19 nas v\u00e1rias frentes da luta contra a pandemia ", "Sobre o covid-19 : ", "@davsrodrigues @joaompinto @BLMG Melhor informa\u00e7\u00e3o:\n\n", "@naguiar @rjeribeiro Pronto, a\u00ed vai um contributo, @naguiar : O colapso do petr\u00f3leo em cinco perguntas e respostas ", "Voc\u00ea que t\u00e1 fazendo m\u00e1scaras reutiliz\u00e1veis, lembre-se da galera dos \u00f3culos, emba\u00e7a. #Covid_19", "Eu pensando em todos os meus planos que foram cancelados por causa do Covid 19: ", "O v\u00edrus chin\u00eas \u2013 COVID 19\nA origem da Covid 19 \u00e9 chinesa. Como a bub\u00f3nica foi e \u00e9 conhecida como gripe espanhola porque teve origem em Espanha.\n ", " - Em Portugal podemos distinguir, de uma forma bastante merit\u00f3ria, a forma como as c\u00e2maras municipais e as juntas de freguesia rapidamente se adaptaram ao choque gerado pela pandemia nas respetivas popula\u00e7\u00f5es. ", "V\u00e1 pessoal vamos l\u00e1 esquecer um pouco o covid-19 \ud83d\ude02\ud83d\ude1d ", "@JoanaAzevedoS Diz-lhes que se te tiram o quarto, n\u00e3o os ajudas a serem ventilados se apanharem a COVID-19. Talvez repensem. Fora de gozo, isto \u00e9 s\u00f3 triste at\u00e9 porque j\u00e1 tive 3 amigos na mesma situa\u00e7\u00e3o. Uma pessoa at\u00e9 vai trabalhar com mais \u00e2nimo...not", "Covid-19. A escola na TV, ainda as celebra\u00e7\u00f5es do 25 de abril e as curvas a descer: o retrato do dia em Portugal ", "@flaviogomes69 @minsaude Esse novo Ministro da Sa\u00fade \u00e9 um fen\u00f4meno. N\u00e3o tem uma semana que assumiu e a taxa de mortalidade em decorr\u00eancia do Covid-19 j\u00e1 est\u00e1 decrescente. \ud83e\udd14", "#COVID19PT #A\u00e7ores 20/04, 16H00: Ponto de Situa\u00e7\u00e3o da Autoridade de Sa\u00fade Regional dos A\u00e7ores sobre o COVID-19 ", "Eu j\u00e1 pressionei os parlamentares a votarem a favor da Lei COVID-19. Clique aqui para pressionar tamb\u00e9m e compartilhe nas suas redes. #maisdoquepalmas ", "Sobre o covid-19 : ", "Orgulho na minha av\u00f3 na linha da frente contra o combate do covid 19 ela est\u00e1 l\u00e1 todos os dias a dar o seu melhor para tratar dos outros \u00e9 uma guerreira \ud83d\ude4f\nDeus \u00e9 grande e proteje te sempre", "Tal como denunciavamos ontem, h\u00e1 uns dias, Fernando Grande-Marlaska, ministro do Interior, negava com absoluto cinismo, que \"nom lhe consta qualquer abuso, ou maos tratos policiais nos dispositivos derivados do Covid-19\"\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e ", "\ud83d\udce2 COVID 19 SOLUTIONS BY BTOC, promove produtos exclusivos, criados pela BTOC CONSULTING para ANTECIPAR, SIMPLIFICAR e ASSEGURAR o seu processo de tomada de decis\u00e3o, minimizando o seu esfor\u00e7o e os impactos nos seus neg\u00f3cios no ambito das medidas extraordin\u00e1rias promovidas \n\n\u2b07\ufe0f ", "haja algu\u00e9m que fa\u00e7a a pergunta no lugar devido e a quem de direito... ", "Brasil ultrapassa os 40 mil casos casos confirmados de Covid-19 ", "@DawnAbrantes @equeiroz1 @antoniocostapm @govpt @jlprdeangola @mpresidencia_pt Orgulhoso e Confiante no se tiver alguma d\u00favida consulte.", "O colapso do #petr\u00f3leo em cinco perguntas e respostas (e n\u00e3o, n\u00e3o vamos ter combust\u00edvel de borla) \ud83d\udee2\ufe0f #OilCrash #oilprice #combust\u00edveis \ud83d\udee2\ufe0f#Exclusivo @expresso que podem ler aqui:\n ", "\"N\u00e3o sou coveiro\" disse Bolsonaro sobre uma pergunta sobre as mortes do Covid-19.", "Covid-19. Austr\u00e1lia vai obrigar o Google e o Facebook a partilharem receitas da publicidade com a imprensa ", "Covid-19. O colapso do petr\u00f3leo em cinco perguntas e respostas (e n\u00e3o, n\u00e3o vamos ter combust\u00edvel de borla) ", "Sobre o covid-19 : ", "Sobre o covid-19 : ", "Sobre o covid-19 : ", "#COVID19PT #A\u00e7ores 20/04, 16H00: Ponto de Situa\u00e7\u00e3o da Autoridade de Sa\u00fade Regional dos A\u00e7ores sobre o COVID-19 ", "@naguiar @rjeribeiro Pronto, a\u00ed vai um contributo, @naguiar : O colapso do petr\u00f3leo em cinco perguntas e respostas ", "Portugal vai realizar ensaios cl\u00ednicos ao plasma de doentes recuperados de covid-19, devendo este estudo come\u00e7ar em maio, anunciou hoje o secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade.\n\n", "@naguiar @rjeribeiro Pronto, a\u00ed vai um contributo, @naguiar : O colapso do petr\u00f3leo em cinco perguntas e respostas ", "Covid-19. O colapso do petr\u00f3leo em cinco perguntas e respostas (e n\u00e3o, n\u00e3o vamos ter combust\u00edvel de borla) ", "O colapso do #petr\u00f3leo em cinco perguntas e respostas (e n\u00e3o, n\u00e3o vamos ter combust\u00edvel de borla) \ud83d\udee2\ufe0f #OilCrash #oilprice #combust\u00edveis \ud83d\udee2\ufe0f#Exclusivo @expresso que podem ler aqui:\n ", "Sobre o covid-19 : ", "Covid-19. O colapso do petr\u00f3leo em cinco perguntas e respostas (e n\u00e3o, n\u00e3o vamos ter combust\u00edvel de borla) ", "Covid-19. O colapso do petr\u00f3leo em cinco perguntas e respostas (e n\u00e3o, n\u00e3o vamos ter combust\u00edvel de borla) ", "Mundo - Covid-19: Brasil ultrapassa os 40 mil casos casos confirmados e tem 2.575 mortes ", "Covid-19: A\u00e7ores com tr\u00eas novos casos, dois dos quais reclusos libertados via @noticiaaominuto", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nMoro p\u00f5e a PF para investigar farra com dinheiro publico no combate ao Covid-19 ", "COVID 19 - 60 profissionais de sa\u00fade mental prestam apoio gratuito ", "TEMPOS DE COVID 19 - De reclus\u00e3o, austeridade, \u00f3cio e\u2026 pequenas hist\u00f3rias ", "Insights sobre impacto do COVID-19 no Turismo | S\u00e9rgio Guerreiro, Dir. Coordenador Dire\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o do Conhecimento do #turismodeportugal | 21 de abril | 11h\n\nTourism Now! powered by #NESTPortugal -\ninscreva-se em \n \n#tdp #turismo #covid19 #startups ", "@pedrocr75444218 A COVID-19 n\u00e3o vai \u00e0 Amadora. Arrisca-se a levar uma navalhada.", "Obrigado covid por me dizeres que amigos s\u00e3o menos de 19", "Brasil ultrapassa os 40 mil casos casos confirmados de Covid-19 ", "Covid-19. Voltar ao cabeleireiro s\u00f3 com marca\u00e7\u00e3o e sem bijuteria ", "Brasil ultrapassa os 40 mil casos casos confirmados de Covid-19 ", "COVID-19: Modelo de m\u00e1scaras de S. Br\u00e1s aprovado pela autoridade de sa\u00fade ", "Consulte os prazos de entrega dos requerimentos dos apoios excecionais e extraordin\u00e1rios previstos no DL n.\u00ba 10-A/2020, para trabalhadores por conta de outrem, trabalhadores independentes e membros de \u00f3rg\u00e3os estatut\u00e1rios \n#COVID\u30fc19 #estamoson ", "\"Ah, mas as ciclovias s\u00f3 servem para pessoas jovens e saud\u00e1veis.\"\n\nPara j\u00e1, n\u00e3o \u00e9 bem assim: quem as usar ficar\u00e1 sem d\u00favida mais jovem e saud\u00e1vel, mas n\u00e3o servem \"s\u00f3 para\".\n\nDepois, com a covid-19, \u00e9 mais uma raz\u00e3o: pessoas jovens e saud\u00e1veis s\u00e3o mais facilmente assintom\u00e1ticas.", "@flaviocostaf Muitos morrer\u00e3o de fome se os fecharem em casa. Com o stress, polui\u00e7\u00e3o (incluindo radia\u00e7\u00e3o electromagn\u00e9tica, antenas que est\u00e3o ser instaladas \u00e0s escondiadas de 5 G), desnutridos e assustados se apanharem gripe, e se tiverem outro doen\u00e7a associada ou idade a +, dizem k \u00e9 covid-19 ", "@Raquelogica Muitos morrer\u00e3o de outras doen\u00e7as por falta de atendimento devido a Covid-19. Pois n\u00e3o h\u00e1 leitos suficientes para atender a todos.", "Sou s\u00f3 eu q sinto q o assunto \u201ccovid-19\u201d j\u00e1 morreu? Tipo j\u00e1 tou t\u00e3o habituado a esta rotina q \u00e9 como se j\u00e1 fosse normal", "Trump acusa democratas de fazerem \u201cjogo pol\u00edtico\u201c com testes \u00e0 Covid-19 ", "Saiba o que tem de preencher.\n\n", "Covid-19. Austr\u00e1lia vai obrigar o Google e o Facebook a partilharem receitas da publicidade com a imprensa ", "Fdx o Michael Jackson s\u00f3 tinha de fazer ao contr\u00e1rio \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n\"Chinese medics critically ill with COVID-19 wake up with darkened skin\" via @MailOnline", "Excelente iniciativa! \nCovid-19: Gaia vai distribuir 320 mil m\u00e1scaras lav\u00e1veis e reutiliz\u00e1veis pela popula\u00e7\u00e3o ", "Portugal vai realizar ensaios cl\u00ednicos ao plasma de doentes recuperados de covid-19, devendo este estudo come\u00e7ar em maio, anunciou hoje o secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade.\n\n", "@flaviocostaf Est\u00e3o a mentir em rela\u00e7\u00e3o a n\u00fameros. N\u00e3o h\u00e1 n\u00fameros para outro tipo de morte desde o come\u00e7o da Pandemia que todos: cancerosos, doentes do cora\u00e7\u00e3o, asm\u00e1ticos pneumonia, bronquite, diabetes, obesidade e alta press\u00e3o sangu\u00ednea, se fica com gripe e se morrer \u00e9 covid-19, sem provas?", "Covid-19. Tartarugas amea\u00e7adas beneficiam de interdi\u00e7\u00e3o de praias: aumentam ninhos e seguran\u00e7a ", "Excelente iniciativa! \nCovid-19: Gaia vai distribuir 320 mil m\u00e1scaras lav\u00e1veis e reutiliz\u00e1veis pela popula\u00e7\u00e3o ", "@pedrocr75444218 A COVID-19 n\u00e3o vai \u00e0 Amadora. Arrisca-se a levar uma navalhada.", "Mundo - Covid-19: Pandemia levou a aumentos hist\u00f3ricos da venda de can\u00e1bis nos EUA ", "Sou s\u00f3 eu q sinto q o assunto \u201ccovid-19\u201d j\u00e1 morreu? Tipo j\u00e1 tou t\u00e3o habituado a esta rotina q \u00e9 como se j\u00e1 fosse normal", "Orgulho!\n\n", "O que o Manuel Alegre merecia era uma peti\u00e7\u00e3o para retirar de circula\u00e7\u00e3o o poema que dedicou ao Covid-19. Nem um v\u00edrus mortal merece um poema t\u00e3o rid\u00edculo.", "Covid-19-Empresas e institui\u00e7\u00f5es cient\u00edficas e tecnol\u00f3gicas da regi\u00e3o Centro podem aderir a dois concursos de apoio ", "Que tempos, que imagens. Milhares de israelitas cumprem regras Covid-19 em manifesta\u00e7\u00e3o contra primeiro-ministro ", "X COVID-19 : Claudia Riecken apresenta as REVELA\u00c7\u00d5ES cabais do Israelens... via @YouTube", "Em Lisboa um hostel na rua da minha casa, onde vivem majoritariamente imigrantes ilegais, foi evacuado por suspeita de m\u00faltiplos casos de covid-19. Foram confirmados 138 casos, CENTO E TRINTA E OITO CASOS EM UM PR\u00c9DIO.\n\n", "@sergiocsduarte @inesmorsantos Se tiram os empregos \u00e0s pessoas e h\u00e1 filhos para sustentar o que sobra? Doen\u00e7a morte ou desespero. Muitos assaltos podem ser por isso ou revolta. O lockdown \u00e9 treta. O covid-19 \u00e9 um plano. Perguntem a todos vossos conhecidos e amigos deles quem morreu de covid? ACORDEM! ", "Tenho quase a certeza que covid-19 vai durar o ano inteiro", "Sobre o covid-19 : ", "Coment\u00e1rio do dia:\n- Tu \u00e9s como covid-19! Tu tiras-me a respira\u00e7\u00e3o.", "Mundo - Covid-19: Bolsonaro espera levantamento de isolamento social no Brasil esta semana ", "Senegal usa hidroxicloroquina desde o primeiro caso de Covid-19 e tem apenas 3 mortes relacionadas ao coronav\u00edrus - ", "Os professores abusam bu\u00e9 fds, tenho mais trabalhos em casa do que tinha na escola...ningu\u00e9m merece MERDA DO COVID-19 \ud83e\udd2c", "Tenho quase a certeza que covid-19 vai durar o ano inteiro", "Tenho quase a certeza que covid-19 vai durar o ano inteiro", "V\u00eddeos - Profissionais de sa\u00fade do Hospital Amadora-Sintra fazem m\u00fasica de combate ao Covid-19 a partir de... ", "@DGSaude e @ProteccaoCivil divulgam as linhas orientadoras para a instala\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o t\u00e9cnica de Zonas de Concentra\u00e7\u00e3o e Apoio \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o (ZCAP) no \u00e2mbito do combate \u00e0 pandemia da COVID-19. \n#UmConselhodaDGS #SejaumagentedeSa\u00fadeP\u00fablica #estamosOn ", "Ci\u00eancia &amp; Sa\u00fade - Covid-19: Facebook pergunta aos utilizadores de todo o mundo se t\u00eam sintomas ", "Sobre o covid-19 : ", "Medidas municipais de combate ao COVID-19 ", "@DGSaude e @ProteccaoCivil divulgam as linhas orientadoras para a instala\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o t\u00e9cnica de Zonas de Concentra\u00e7\u00e3o e Apoio \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o (ZCAP) no \u00e2mbito do combate \u00e0 pandemia da COVID-19. \n#UmConselhodaDGS #SejaumagentedeSa\u00fadeP\u00fablica #estamosOn ", "O virologista do IHMT NOVA, Celso Cunha, explicou no Observador que neste momento j\u00e1 existem mais certezas sobre a forma como o v\u00edrus que provoca a Covid-19 passou para os humanos.\n\n#coronavirus #pandemia #covid19 #ihmtnova\n\n", "Covid-19. Merkel teme que excessos no aliviar do confinamento possa levar a \"reca\u00edda\": via @observadorpt", "Tiago Correia, professor de Sa\u00fade Internacional do IHMT NOVA, esteve no jornal das 20:00 da TVI24.\n\n#coronavirus #pandemia #covid19 #ihmtnova\n\n", "Tiago Correia, professor de Sa\u00fade Internacional do IHMT NOVA, esteve no jornal das 20:00 da TVI24.\n\n#coronavirus #pandemia #covid19 #ihmtnova\n\n", "Ap\u00f3s esta paragem devido ao Covid-19 quem \u00e9 o favorito a ser campe\u00e3o nacional?", "Miguel Alexandre Ganh\u00e3o - As m\u00e1scaras que a Covid-19 tece ", "Se o covid-19 tivesse chegado a Portugal em Setembro queria ver como era para fazer as compras para o natal", "J\u00e1 morreram mais de 2.400 pessoas de Covid-19 no Brasil\n ", "Covid-19: atualiza\u00e7\u00e3o da pandemia no Brasil em 18 de abril via @YouTube", "Covid-19: atualiza\u00e7\u00e3o da pandemia no Brasil em 18 de abril via @YouTube", "Aposto que foram os c\u00e3es que inventaram a nova estirpe de COVID-19 s\u00f3 para terem os donos em casa 24/7", "X COVID-19 : Claudia Riecken apresenta as REVELA\u00c7\u00d5ES cabais do Israelens... via @YouTube", "Covid-19. Paulo Portas contra comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril no Parlamento. \n\n ", "Covid-19: EUA ultrapassam barreira dos 40.000 mortos\n ", "\"Amea\u00e7as de agress\u00e3o &amp; bullying imobili\u00e1rio no bairro de Arroios em Lisboa, em plena pandemia de COVID-19...\"\nV\u00eddeo: @habita.colectivo\n", "@nunottav H\u00e1 quem defenda q os efeitos colaterais do Covid-19 provocar\u00e3o mortalidade superior \u00e0 do v\u00edrus...", "Covid-19. Os planos, a tens\u00e3o e o bunker \"secreto\" da guerra biol\u00f3gica nas For\u00e7as Armadas ", "Ferro Rodrigues envolveu-se numa troca de argumentos com Jo\u00e3o Almeida, Deputado do CDS, devido \u00e0 comemora\u00e7\u00e3o do 25 de abril durante a pandemia de Covid-19. ", "Vis\u00e3o Factual Epidemiol\u00f3gica: Portugal \u00e9 um dos pa\u00edses mais perigosos do mundo na Covid-19: via @observadorpt", "Eu pensando em todos os meus planos que foram cancelados por causa do Covid 19: ", "Veja o n\u00famero de casos de Covid-19 por cada concelho em Portugal ", "@GoncaloBourbon @pduartemig @zeno_1972 Aqui est\u00e1 o \u00abmilagre portugu\u00eas\u00bb no combate ao COVID-19...", "E ia eu trabalhar.... ", "Eu pensando em todos os meus planos que foram cancelados por causa do Covid 19: ", "Uma 1\u00aa p\u00e1gina para a hist\u00f3ria.\nO Reino Unido atinge o recordo di\u00e1rio de v\u00edtimas por covid-19 (596 mortes) e o The Sun coloca em capa uma simples nota a remeter para a p\u00e1gina 4. \nEm destaque fica um trocadilho sobre o encerramento de pubs\nBem sei, \u00e9 o @TheSun mas... ainda assim. ", "Covid-19: EUA ultrapassam barreira dos 40.000 mortos\n ", "Covid-19: EUA ultrapassam barreira dos 40.000 mortos\n ", "J\u00e1 morreram mais de 2.400 pessoas de Covid-19 no Brasil\n ", "Fran\u00e7a e um caso de estudo evidente e explicito e com fronteira interna ao Porta Avi\u00f5es com metade dos tripulantes infetados com mais um entre muitos v\u00edrus o Covid 19.", "@that_flowerr @BetoDeCascais Tens sorte, tenho esta aqui \u00e0 m\u00e3o. Estou de cal\u00e7a bege, camisa, camisola e uma m\u00e1scara que mandei fazer (para n\u00e3o ter covid-19). ", "Fui o \u00fanico a achar que os n\u00fameros de novos casos de COVID-19 de hoje s\u00e3o altamente question\u00e1veis?", "@itwitting Entreguei no mesmo dia do m\u00eas que no ano passado e recebi o reembolso em 17 dias. Este ano ainda nem foi validada. O Covid-19 n\u00e3o pode justificar tudo...", "O covid 19 \u00e9 o melhor jogador da apanhada, ele pode demorar, mas apanha todos", "@Gabriel59268891 A quest\u00e3o da despedida dos familiares \u00e9 tremendamente brutal, triste, mas necess\u00e1rio! Ainda por cima dos doentes Covid-19. Visto que o v\u00edrus pode ainda n\u00e3o ter desaparecido\nAgora n\u00e3o se pode comparar um anivers\u00e1rio ou celebra\u00e7\u00e3o religiosa ao \u00f3rg\u00e3o m\u00e1ximo de soberania no pa\u00eds.", "SOS Digital, o ISOC Portugal pela Inclus\u00e3o Digital contra o Covid-19 \u00c9 uma campanha que precisa da ajuda de todos n\u00f3s para dar computadores a Casas de Acolhimento de crian\u00e7as e jovens em risco. Se puder fa\u00e7a o seu donativo e/ou divulgue!", "Covid-19: Cons\u00f3rcio nacional de cientistas inicia ensaio para aferir imunidade da popula\u00e7\u00e3o via @expresso", "Quando isto tudo do covid 19 acabar, vou me por em investiga\u00e7\u00e3o!!!! \ud83d\ude02", "Novo epis\u00f3dio onde falamos de coisas de arrepiar, como o terror c\u00f3smico, o COVID-19 ou Alex Ubago. ", "O Clube das M\u00e3es que me perdoe porque pequei.\nAp\u00f3s longos dias \u00e0 procura em todos os sites do best seller dos fenos, enlouqueci de vez e comprei no Jumbo. Marca de supermercado! Onde raio j\u00e1 se viu isto?! Que tipo de pessoa sou eu?! \n\n#Covid_19 - 41\u00b0 dia de quarentena", "Os suecos aceitam mais mortos e menos contrac\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica\n#COVID19 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\n\n", "Se a guerra contra a covid-19 pode ser considerada a terceira guerra mundial, essa \u00e9 a primeira guerra que n\u00e3o temos seres humanos matando uns aos outros, \u00e9 a primeira guerra em que toda a humanidade est\u00e1 do mesmo lado, \u00e9 assim que gostaria que esse per\u00edodo fosse lembrado!", "@zpalves @1963Cor Com o devido respeito, a melhor maneira de celebrar o 25 de Abril \u00e9 evitar mais trabalho para quem trabalha no SNS e est\u00e1 assoberbado \u00e0 conta da Covid-19.", "Outra personagem aleat\u00f3ria que derrotava o covid 19 ", "Quando isto tudo do covid 19 acabar, vou me por em investiga\u00e7\u00e3o!!!! \ud83d\ude02", "Portugal n\u00e3o \u00e9 o para\u00edso na Terra, como nenhum pa\u00eds do mundo \u00e9. Mas Portugal, por enquanto, geriu melhor o assunto da Covid-19 que Espanha. Por isso fai-me muita confus\u00e3o a unanimidade nos meios deste Reino, de n\u00e3o comparar em profundidade as medidas q implementarom ambos Estados", "@iAModp O melhor momento musical para mim foram os Rolling Drones, ainda ningu\u00e9m se lembrou de colher uma amostra de sangue do Keith Richards para a vacina do Covid-19? Ele deve ter anti-corpos para tudo ;-)", "Segue este caminho... proteger os nossos \ud83e\udd17\n#civismo #sintra #covid_19 #pandemic \n#coronavirus #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #riodemouro \n#pandemia #farmhouseliving #house \n#family #realestateagent #engelv\u00f6lkers em Rio de Mouro ", "J\u00e1 sabemos como nos protegermos do covid-19, isso est\u00e1 controlado. Cuidem da sa\u00fade diminuindo as emiss\u00f5es wi-fi e n\u00e3o viver pr\u00f3ximo de antenas. Com 5 G n\u00e3o teremos escolha. Ajudar a parar este atentado \u00e0 humanidade, o 5 G. e ", "Covid-19: Esfor\u00e7o coletivo sem precedentes e prazos in\u00e9ditos na procura de uma vacina ", "VARANDA\nNeste interessante artigo, podem consultar uma cronologia da Varanda enquanto elemento arquitet\u00f3nico e social. Da P\u00e9rsia Antiga \u00e0 Covid19, o parapeito foi e \u00e9 significado para conversas, contactos visuais, discursos pol\u00edticos, festa e discuss\u00e3o.\n\n", "Caso de Covid-19 leva \u00e0 retirada de 160 migrantes para a Mesquita de Lisboa ", "@Publico Eu n\u00e3o estou contra! S\u00f3 espero que convidem o COVID-19 mais o pessoal dos governos anteriores, eles l\u00e1 todos aos abra\u00e7os e beijos.", "Interessante...\nCovid-19 obriga a comemora\u00e7\u00e3o virtual dos 75 anos da liberta\u00e7\u00e3o de campos de concentra\u00e7\u00e3o ", "Covid-19. Lay-off amortece, mas n\u00e3o estanca desemprego ", "Covid-19. Lay-off amortece, mas n\u00e3o estanca desemprego ", "Nobel franc\u00eas Luc Montagnier causa pol\u00e9mica ao dizer que v\u00edrus da Covid-19 veio de laborat\u00f3rio chin\u00eas. ", "Pessoas aleat\u00f3rias que derrotariam o covid-19 ", "SOS Digital, o ISOC Portugal pela Inclus\u00e3o Digital contra o Covid-19 \u00c9 uma campanha que precisa da ajuda de todos n\u00f3s para dar computadores a Casas de Acolhimento de crian\u00e7as e jovens em risco. Se puder fa\u00e7a o seu donativo e/ou divulgue!", "Dinheiro - Economista sugere subs\u00eddios da Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica pagos em certificados de aforro covid-19 ", "VARANDA\nNeste interessante artigo, podem consultar uma cronologia da Varanda enquanto elemento arquitet\u00f3nico e social. Da P\u00e9rsia Antiga \u00e0 Covid19, o parapeito foi e \u00e9 significado para conversas, contactos visuais, discursos pol\u00edticos, festa e discuss\u00e3o.\n\n", "Safin tem duas teorias sobre a covid-19: Bill Gates sabia de tudo e h\u00e1 gente poderosa que injeta micro-chips nas vacinas para nos controlar Agora come\u00e7\u00e1mos a ter estes bonecos a darem palpites", "@tomahock @nosuchuser Bom, formatei o PC h\u00e1 duas semanas e decidi escolher o hostname covid-19. Too soon?", "SOS Digital, o ISOC Portugal pela Inclus\u00e3o Digital contra o Covid-19 \u00c9 uma campanha que precisa da ajuda de todos n\u00f3s para dar computadores a Casas de Acolhimento de crian\u00e7as e jovens em risco. Se puder fa\u00e7a o seu donativo e/ou divulgue!", "O n\u00famero de mortos pelo Covid-19 \u00e9 enorme. O impacto na economia mundial ser\u00e1 devastadora mas ningu\u00e9m est\u00e1 mentalizado para o pior! O atraso nas grava\u00e7\u00f5es da 6\u00aa Temporada de Peaky Blinders.", "Covid-19 tamb\u00e9m mudou 'os c\u00e9us': Assim est\u00e1 o tr\u00e1fego a\u00e9reo no mundo ", "Bolsonaro pode ter ficado com sequelas da covid 19 e mal consegue discursar via @YouTube", "Janaina Paschoal revela que contraiu Covid-19 e prega \"evolu\u00e7\u00e3o moral\" via @YouTube", "Eu pensando em todos os meus planos que foram cancelados por causa do Covid 19: ", "Portugal - Acampamento cigano recusa fazer testes \u00e0 Covid-19 em Moura ", "Eu pensando em todos os meus planos que foram cancelados por causa do Covid 19: ", "O - Covid-19: O momento emocionante em que um homem abandona os cuidados intensivos do Hospital de #Portalegre - #Alentejanos #Alentejo #AltoAlentejo #Coronavirus #Covid19 #Covid19 #Odigitalpt #Video ", "Quando falam que o covid-19 vai ter um grande impacto na economia devem de estar a falar na minha, porque quando isto tudo acabar eu vou viver a minha best life o m\u00e1ximo de tempo poss\u00edvel", "Torres Vedras conta com 39 casos de doen\u00e7a COVID-19 mas j\u00e1 recuperou 13\n ", "Portugal - Covid-19: Cadeias de transmiss\u00e3o identificadas nos A\u00e7ores est\u00e3o contidas ", "Eu pensando em todos os meus planos que foram cancelados por causa do Covid 19: ", "Mundo - Vencedor do Nobel diz que a Covid-19 foi criada em laborat\u00f3rio em Wuhan ", "Bolsonaro pode ter ficado com sequelas da covid 19 e mal consegue discursar via @YouTube", "Mundo - Vencedor do Nobel diz que a Covid-19 foi criada em laborat\u00f3rio em Wuhan ", "Covid-19: Beira Interior soma mais um caso. Regi\u00e3o com 24 recuperados ", "A @UAlg criou um Subs\u00eddio Excecional de Emerg\u00eancia COVID-19 para apoiar os estudantes que se encontrem em situa\u00e7\u00e3o de maior vulnerabilidade social e car\u00eancia econ\u00f3mica, permitindo, assim, que possam prosseguir a sua forma\u00e7\u00e3o . Fa\u00e7a o seu #DONATIVO em ", "A @UAlg criou um Subs\u00eddio Excecional de Emerg\u00eancia COVID-19 para apoiar os estudantes que se encontrem em situa\u00e7\u00e3o de maior vulnerabilidade social e car\u00eancia econ\u00f3mica, permitindo, assim, que possam prosseguir a sua forma\u00e7\u00e3o . Fa\u00e7a o seu #DONATIVO em ", "Tive em It\u00e1lia 2 semanas antes do Covid-19 aparecer l\u00e1, fui mesmo em boa altura", "Covid-19: Cons\u00f3rcio de cientistas nacionais inicia ensaio para aferir da popula\u00e7\u00e3o ", "A \u00fanica pessoa capaz de derrotar o Covid-19. ", "\u00daltimamente tenho pensado que por vezes \u00e9 faltade vontade ou press\u00e3o, pois, se o aparato utilizado para conter o COVID-19 fosse utilizado para melhorar a vida do cidad\u00e3o? Se a tropa fosse utilizada para ajudar? Ao inv\u00e9s de persuadir. E se a excep\u00e7\u00e3o fosse regra?... ", "A Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade lan\u00e7ou um microsite dedicado \u00e0 sa\u00fade mental, no contexto da pandemia COVID-19. @saude_pt @DGSaude @SNS_Portugal \n", "\u2708\ufe0f A Emirates \u00e9 a primeira companhia a\u00e9rea no mundo a realizar testes r\u00e1pidos de COVID-19 no local para passageiros.\n\n#BenficaEmCasa", "De forma geral eu ACHO que o principal minist\u00e9rio de uma igreja em tempos de Covid-19 \u00e9 o minist\u00e9rio de ora\u00e7\u00e3o. Existem in\u00fameras op\u00e7\u00f5es de Lives 4K, boas bandas e super pregadores... mas as pessoas v\u00eaem aquelas pelas quais t\u00eam uma experi\u00eancia com a Presen\u00e7a e com o poder de Deus.", "@Reinald0_Junior @Jorge84rjr @Mab_Dia @Eacamelo1 @OsmarTerra Cor\u00e9ia do Sul faz um programa de monitoramento e teste em massa que passa longe de qualquer proposta j\u00e1 pensada pelo governo brasileiro. Jap\u00e3o acaba de voltar pra quarentena. O terceiro exemplo voc\u00ea pode ler aqui: ", "Maria, a menina futebolista que luta contra cancro e venceu a Covid-19 ", "\u00daltimamente tenho pensado que por vezes \u00e9 faltade vontade ou press\u00e3o, pois, se o aparato utilizado para conter o COVID-19 fosse utilizado para melhorar a vida do cidad\u00e3o? Se a tropa fosse utilizada para ajudar? Ao inv\u00e9s de persuadir. E se a excep\u00e7\u00e3o fosse regra?... ", "Se formos mandados para bragan\u00e7a nao apanhamos o covid-19 nas aulas, nao se preocupem", "A\u00e7ores registam 22 novos casos de Covid-19 apenas num dia Via @dnoticiaspt", "Covid-19: Obra do Edif\u00edcio Cascais Atrium tem 11 trabalhadores infetados - ", "Quem est\u00e1 a ver One World: Together At Home Special to Celebrate COVID-19 Workers?\n\n#WHO #OneWorldTogether #SuperM\n@superm @WHO \n\nP.S.: quem ainda n\u00e3o estiver fa\u00e7a-o, juntos vamos ultrapassar este mau momento! Podem ver na TVI ou online \n\nYouTube ", "@mafaldcosta Exato! Mas ao mesmo tempo, na UA est\u00e3o a usar os laborat\u00f3rios e assim para fazer testes ao COVID-19, por isso n\u00e3o sei at\u00e9 que ponto \u00e9 que as aulas v\u00e3o voltar a ser presenciais. Mas vamos esperar para ver Mafs!", "@SamPancher E a profecia dos pastores de que ap\u00f3s o jejum, ningu\u00e9m mais teria covid-19 ? Falhou ?\nO n\u00famero de mortes s\u00f3 aumentou !!!", "O trabalho da Mariana na luta contra a #COVID19 em #Matosinhos: #OpusDei #Igreja #Cat\u00f3lica ", "Espero que os nossos campe\u00f5es europeus estejam na luta contra o Coronavirus. Vamos todos vencer contra o COVID-19. For\u00e7a Portugal! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#STOPCOVID19 #TodosPortugal #FicaEmCasa ", "@WILLIAN_AP @Eacamelo1 @Mab_Dia @OsmarTerra V\u00e1rios estudos foram feitos sobre a mat\u00e9ria. Nenhum demonstrou uma mudan\u00e7a significativa no comportamento e na propaga\u00e7\u00e3o do virus. \n\nPode conferir aqui o resumo desses estudos com o link para o PDF completo para todos eles: ", "@jmraposo_ Simples preferes continuar com a economia a todo o g\u00e1s e infetar todo mundo com covid 19 e sobrecarregar os hospitais todos ou tentar durante alguns meses manter a situa\u00e7\u00e3o controlada do v\u00edrus e a economia a 50 %", "Covid-19. Onde \u00e9 que o Estado pode poupar 4.500 milh\u00f5es de euros? Rubricas do OE2020 onde se pode ir buscar recursos cr\u00edticos nestes dias: ajuda a bancos e PPPs. Assinado por yours truly. ", "AO MINUTO: \u00daltimas Covid-19 via @tvi24pt", "A extens\u00e3o da linha do metro em Lisboa arranca em 2021 e tem um custo 400 milh\u00f5es de euros.\nA linha ferrovi\u00e1ria Aveiro - Viseu - Vilar Formoso custaria ao Estado cerca de 175 milh\u00f5es de euros.\nE politicas para o interior h\u00e1 ou tamb\u00e9m est\u00e3o com o Covid-19 nos cuidados intensivos? ", "Quando ficas infetado com covid-19, recuperas do v\u00edrus, mas vens para a rua, e p\u00f5es a m\u00e3o num corrim\u00e3o \u00e0 sa\u00edda do hospital.\n\nCovid-19: ", "@cmjornal Ser\u00e1 que vou ser est\u00fapido? VOU, mas a minha revolta a isso leva. N\u00e3o h\u00e1 a\u00ed nenhum infectado com covid 19 q fa\u00e7a o favor a maioria do povo portugu\u00eas e v\u00e1 dar umas espirradelas na AM? era um favor a sociedade\n#25Abril #COVID #peticao #togheterathome #FicaEmCasa", "@sou1papaia Tal como o @EnaamYn disse: \"Chama-se Covid-19, \u00e9 um v\u00edrus que \u00e9 bu\u00e9 transmicivel e que pode matar, especialmente doentes de risco!!! N\u00e3o sei onde tens andado para n\u00e3o saber, n\u00e3o se fala de outra coisa. Lava bem as m\u00e3os e fica em casa!!!\"", "Os jornais podiam aceder aos fundos COVID-19 como qualquer outra empresa, mas n\u00e3o, t\u00eam que ser comprados pela propaganda. Choldra mesmo.", "@JoanaMortagua Ser\u00e1 que vou ser est\u00fapido? VOU, mas a minha revolta a isso leva. N\u00e3o h\u00e1 a\u00ed nenhum infectado com covid 19 q fa\u00e7a o favor a maioria do povo portugu\u00eas e v\u00e1 dar umas espirradelas na AM? era um favor a sociedade\n#25Abril #COVID #peticao #togheterathome #FicaEmCasa", "@catarina_mart @Publico Ser\u00e1 que vou ser est\u00fapido? VOU, mas a minha revolta a isso leva. N\u00e3o h\u00e1 a\u00ed nenhum infectado com covid 19 q fa\u00e7a o favor a maioria do povo portugu\u00eas e v\u00e1 dar umas espirradelas na AR? era um favor a sociedade\n#25Abril #COVID #peticao #togheterathome #FicaEmCasa", "Ser\u00e1 que vou ser est\u00fapido? VOU, mas a minha revolta a isso leva. N\u00e3o h\u00e1 a\u00ed nenhum infectado com covid 19 q fa\u00e7a o favor a maioria do povo portugu\u00eas e v\u00e1 dar umas espirradelas na AR? era um favor a sociedade\n#25Abril #COVID #peticao #togheterathome #FicaEmCasa", "Da informa\u00e7\u00e3o \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3sticos. Portugal apoia \u00c1frica no combate ao covid-19 ", "Se pudessem acabar com o Covid-19 sacrificando uma regi\u00e3o de Portugal, que regi\u00e3o escolhiam e porqu\u00ea Guimar\u00e3es? ", "\u2708\ufe0f A Emirates \u00e9 a primeira companhia a\u00e9rea no mundo a realizar testes r\u00e1pidos de COVID-19 no local para passageiros.\n\n#BenficaEmCasa", "Provedor da Miseric\u00f3rdia da Chamusca agradece apoio de autoridades e empenho dos trabalhadores #omirante", "Da informa\u00e7\u00e3o \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3sticos. Portugal apoia \u00c1frica no combate ao covid-19 ", "Confinamento provocou aumento de res\u00edduos na \u00e1rea coberta pela Resitejo #omirante", "Quem est\u00e1 a ver One World: Together At Home Special to Celebrate COVID-19 Workers?\n\n#WHO #OneWorldTogether #SuperM\n@superm @WHO \n\nP.S.: quem ainda n\u00e3o estiver fa\u00e7a-o, juntos vamos ultrapassar este mau momento! Podem ver na TVI ou online \n\nYouTube ", "Janaina Paschoal, \u00e9 uma desequilibrada, canalha, mal amada, cara de suja, mentirosa e nem Covid-19 quer pegar essa imunda! Vai dar adeus a carreira pol\u00edtica e de Advogada, espero que tbm! ", "#FPP #H\u00f3queiEmPatins #CN2Divis\u00e3o\n\nA Federa\u00e7\u00e3o de Patinagem de Portugal e os Clubes da 2\u00aa Divis\u00e3o, Norte e Sul, de Seniores Masculinos reuniram este S\u00e1bado, por videoconfer\u00eancia.\n\n\u2139\ufe0f ", "A julgar pela evolu\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros, nas pr\u00f3ximas horas os EUA dever\u00e3o superar a linha de 40 000 mortes devido \u00e0 Covid-19.\n\nEis um excerto sobre o que ele tinha em mente h\u00e1 pouco, na sess\u00e3o di\u00e1ria de esclarecimento sobre as medidas para lidar com a crise de sa\u00fade p\u00fablica. ", "Vai!\n\nCons\u00f3rcio portugu\u00eas cria um teste para imunidade \u00e0 covid-19 ", "A apple lan\u00e7ou o iPhone SE novo, e lan\u00e7aram com uma cor especial ( vermelho) para quem comprar nessa cor, parte do dinheiro \u00e9 para ajudar no combate \u00e0 SIDA e ao covid 19 :') so Fucking proud of my Apple", "\u00c9 tanto lixo que tenho que colocar na rua na quarentena para escapar para jogar um pouco de Pokemon go que os lixeiros acham que trabalho com eles \ud83d\ude02 #pokemongo #Covid_19 #porto", "well, primeiro caso de covid\u201919 em marv\u00e3o...isto est\u00e1 bonito", "\u2708\ufe0f A Emirates \u00e9 a primeira companhia a\u00e9rea no mundo a realizar testes r\u00e1pidos de COVID-19 no local para passageiros.\n\n#BenficaEmCasa", "#FPP #H\u00f3queiEmPatins #CN2Divis\u00e3o\n\nA Federa\u00e7\u00e3o de Patinagem de Portugal e os Clubes da 2\u00aa Divis\u00e3o, Norte e Sul, de Seniores Masculinos reuniram este S\u00e1bado, por videoconfer\u00eancia.\n\n\u2139\ufe0f ", "@BrvnoLeandro Aqui tem raz\u00e3o. H\u00e1 m\u00e9dicos que dizem o mesmo. Se o COVID-19 \u00e9 uma infec\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria, \u00e9 \u00f3bvio que quem fuma estar\u00e1 com os pulm\u00f5es muito mais fragilizados do quem n\u00e3o fume. E tamb\u00e9m com um sistema imunit\u00e1rio mais debilitado. Nos 2 casos, \u00e9 sempre mau para enfrentar esta doen\u00e7a.", "O COVID-19 n\u00e3o afecta cobras nem ratos. A maioria de voc\u00eas aqui no Twitter est\u00e1 safo. De nada. \n\nSigasm-me para mais dicas \u00e9picas.", "@DeLazarilho @dassmariaduarte @paulo_baldaia Exactamente, esta tem a ver com a Covid-19, da\u00ed ser mais extensa.", "Broke: Covid-19 \u00e9 comunista\nWoke: Covid-19 \u00e9 aceleracionista", "@beruta @DrPaula13 @SilReGra Covid-19 tem coriza forte?", "#CavaleirosdoForro falta empatia com teu p\u00fablico. Usando e abusando de atitudes que desestimula a preven\u00e7\u00e3o do Covid-19. Coisas de Brasil!", "Da informa\u00e7\u00e3o \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3sticos. Portugal apoia \u00c1frica no combate ao covid-19 ", "Covid-19: homem agride socorrista da Cruz Vermelha na Amadora Em ", "IT\u00c1LIA - Associa\u00e7\u00e3o entre mortalidade por COVID19 e privatiza\u00e7\u00f5es na sa\u00fade\n\n\n#COVID19 ", "A extens\u00e3o da linha do metro em Lisboa arranca em 2021 e tem um custo 400 milh\u00f5es de euros.\nA linha ferrovi\u00e1ria Aveiro - Viseu - Vilar Formoso custaria ao Estado cerca de 175 milh\u00f5es de euros.\nE politicas para o interior h\u00e1 ou tamb\u00e9m est\u00e3o com o Covid-19 nos cuidados intensivos? ", "Covid-19: Sanofi e GSK esperam ter vacina pronta na segunda metade de 2021 ", "Na #Tarde\u00c9Sua da #TVI #GustavoSantos disse isto: \"O #Covid_19 \u00e9 um mensageiro do amor a dizer isto como est\u00e1 n\u00e3o pode continuar\" (...) e remata \"a economia vai levar um abalo brutal e ainda bem\". \nEsta frase \u00e9 de uma crueldade atroz, por todos os que sofreram com esta pandemia. ", "Canad\u00e1: Sistema de sa\u00fade quer utilizar laborat\u00f3rios de Can\u00e1bis para testar COVID-19 ", "Coronav\u00edrus. Cons\u00f3rcio portugu\u00eas cria um teste para imunidade \u00e0 covid-19 ", "\"Trump incentiva protestos contra restri\u00e7\u00f5es da covid-19 em estados importantes para as elei\u00e7\u00f5es\" ", "Not\u00edcias ao Minuto: Covid-19 criado em laborat\u00f3rio chin\u00eas? Trump acredita, conselheiro n\u00e3o.\n\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews", "\u2708\ufe0f A Emirates \u00e9 a primeira companhia a\u00e9rea no mundo a realizar testes r\u00e1pidos de COVID-19 no local para passageiros.\n\n#BenficaEmCasa", "@paulo_baldaia Se quiseres posso ler-te: \"Bruno Pinto, conhecido como \"Pid\u00e1\", sai com uma licen\u00e7a de sa\u00edda de 45 dias, beneficiando da lei aprovada pelo Governo para aliviar as pris\u00f5es e evitar a propaga\u00e7\u00e3o da Covid-19 nestes estabelecimentos.\"", "Pessoal que fez o Tide Pods Challenge, estava \u00e0 frente do tempo!\nAgora est\u00e3o todos imunes ao Covid-19 \n#COVID #Quarentena #FuckLogic ", "Portugal - Covid-19: Madeira regista dez novos casos de infe\u00e7\u00e3o em 24 horas, total sobe para 64 ", "Portugal - Covid-19: Madeira regista dez novos casos de infe\u00e7\u00e3o em 24 horas, total sobe para 64 ", "Atrasados, mas mais uma vez com bastante satisfa\u00e7\u00e3o. Finalmente est\u00e1 dispon\u00edvel a p\u00e1gina em Portugu\u00eas do mapas de risco de infec\u00e7\u00e3o por Covid-19 do @CERENA_research", "A \u00fanica pessoa capaz de derrotar o Covid-19. ", "A \u00fanica pessoa capaz de derrotar o Covid-19. ", "Atrasados, mas mais uma vez com bastante satisfa\u00e7\u00e3o. Finalmente est\u00e1 dispon\u00edvel a p\u00e1gina em Portugu\u00eas do mapas de risco de infec\u00e7\u00e3o por Covid-19 do @CERENA_research", "Covid-19 causa escassez de drogas e, teme-se, mais \u201coverdoses\u201d ", "Mundo - Quase 700 mil casos de Covid-19 nos EUA ", "Covid-19: Brasil regista 2.347 mortos ", "Ser\u00e1 que o Messias Bolsonaro \u00e9 o Messias que voltou e a gente ainda n\u00e3o se deu conta? Se assim for, por que Bolsonaro n\u00e3o faz faz como Jesus que morreu na cruz para salvar a humanidade? A hora \u00e9 agora. N\u00e3o tem a cruz, mas tem o covid-19.", "Praticamente o que est\u00e3o a fazer e lan\u00e7ar os alunos aos \u201cbichos\u201d. Parece que o que querem dizer com tudo isto \u00e9 \u201cTODOS TEMOS DE APANHAR COVID-19\u201d! \u201cCORONA FREE\u201d! \n\nPortugal no seu melhor!", "\u2708\ufe0f A Emirates \u00e9 a primeira companhia a\u00e9rea no mundo a realizar testes r\u00e1pidos de COVID-19 no local para passageiros.\n\n#BenficaEmCasa", "Covid-19: Brasil regista 2.347 mortos ", "Impedir os festejos do 25 de Abril devido ao COVID 19 #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Internet da nos tem covid 19, entrou em isolamento total", "Hoje, com o Secret\u00e1rio de Estado, Jos\u00e9 Apolin\u00e1rio @JosApolinrio5, Coordenador\u00a0na Regi\u00e3o do Algarve da execu\u00e7\u00e3o da Declara\u00e7\u00e3o do Estado de Emerg\u00eancia,\u00a0a discutir a resposta \u00e0 Crise #COVID19 no setor do Turismo no Algarve. \n\n#CantSkipHope\n#Covid_19\n#XXIIGoverno ", "@marcogarcia1977 @Joaogalamba @AC_AntonioCosta Passado 1 semana, e continua igual. N\u00e3o fales do que n\u00e3o sabes\n", "Enquanto o pa\u00eds anda entretido com discuss\u00e3o \u00e0 volta da Covid-19, h\u00e1 certas coisas que n\u00e3o s\u00e3o \"mut\u00e1veis\"...\nO detalhe \"delicioso\" da noticia \u00e9 que este \u00e9 o mesmo coletivo de ju\u00edzes do caso E-Toupeira. Bem vou descongelar polvo para o jantar...\n\n", "Manoooo isto do Godzilla \u00e9 bem pior que o Covid 19 n\u00e3o sei queixem", "A Europa n\u00e3o se mostra unida no combate ao COVID-19..a UE n\u00e3o ser\u00e1 a mesma depois disto passar.", "A LUTA CONTRA O COVID-19 N\u00c3O PODE LEVAR A UM INTERVALO NA DEMOCRACIA ", "Covid-19: Mais de 16.500 candidaturas em oito horas \u00e0 Linha de Apoio \u00e0 Economia ", "Covid-19: Mais de 16.500 candidaturas em oito horas \u00e0 Linha de Apoio \u00e0 Economia ", "Covid-19: Mais de 16.500 candidaturas em oito horas \u00e0 Linha de Apoio \u00e0 Economia ", "A Europa n\u00e3o se mostra unida no combate ao COVID-19..a UE n\u00e3o ser\u00e1 a mesma depois disto passar."]