["O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o confinamento e o estado de emergencia. \u00c9 tambem o medo do tsunami economico que nos caiu em cima quando est\u00e1vamos a come\u00e7ar a levantar cabeca. Com o cortejo de miseria, desmoronamento social, angustia, e pescadores de \u00e1guas turvas politicas. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u00c9 poss\u00edvel ter saudades de uma pessoa sem nunca ter estado com ela?", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "@Fernand78042816 @Lilianjdi @AnaPaulaVolei Valeixo disse que queria sair, pois estava cansado, fez at\u00e9 v\u00eddeo confer\u00eancia com 27 superintendentes da PF de cada estado antes de ontem.", "\u00c9 poss\u00edvel ter saudades de uma pessoa sem nunca ter estado com ela?", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "a comiss\u00e3o europeia criou entraves gigantescos ao estado portugu\u00eas na gest\u00e3o da TAP e da CGD. bastou a Alemanha mudar de ideias para as regras mudarem. a not\u00edcia \u00e9 boa, mas revela como a coisa funciona na UE. ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "A 25 de Abril de 1974, Portugal libertou-se das amarras de 41 anos de ditadura do Estado Novo. Hoje, 46 anos depois, celebramos a democracia, a esperan\u00e7a, e a liberdade. Honrando a sua mem\u00f3ria e n\u00e3o esquecendo as atrocidades do passado, 25 de Abril sempre. Fascismo nunca mais. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "omg tugas sabem que dia \u00e9 hoje? estado novo was cancelled \ud83d\ude1a\u270a", "A 25 de Abril de 1974, Portugal libertou-se das amarras de 41 anos de ditadura do Estado Novo. Hoje, 46 anos depois, celebramos a democracia, a esperan\u00e7a, e a liberdade. Honrando a sua mem\u00f3ria e n\u00e3o esquecendo as atrocidades do passado, 25 de Abril sempre. Fascismo nunca mais. ", "A 25 de Abril de 1974, Portugal libertou-se das amarras de 41 anos de ditadura do Estado Novo. Hoje, 46 anos depois, celebramos a democracia, a esperan\u00e7a, e a liberdade. Honrando a sua mem\u00f3ria e n\u00e3o esquecendo as atrocidades do passado, 25 de Abril sempre. Fascismo nunca mais. ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "@joseggusmao Talvez a desprop\u00f3sito, cito documento, q refere a dado passo:\n1 - O Estado n\u00e3o adopta qualquer religi\u00e3o nem se pronuncia sobre quest\u00f5es religiosas.\n2 - Nos actos oficiais e no protocolo de Estado ser\u00e1 respeitado o princ\u00edpio da n\u00e3o confessionalidade.\nConstitui\u00e7\u00e3o Repub. Portuguesa", "O que me ficou n\u00e3o foi o estrado. Foi o discurso sobre o Estado. \u201cMeus senhores, como todos sabem, h\u00e1 diversas modalidades de Estado. Os estados socialistas, os estados capitalistas e o estado a que cheg\u00e1mos. Ora, nesta noite solene, vamos acabar com o estado a que cheg\u00e1mos!\u201d ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "Vamos celebrar o 25 de abril num estado de emerg\u00eancia e impedindo a joacine katar Moreira de falar...\nS\u00e3o estas as liberdades que vamos celebrar.", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "O que me ficou n\u00e3o foi o estrado. Foi o discurso sobre o Estado. \u201cMeus senhores, como todos sabem, h\u00e1 diversas modalidades de Estado. Os estados socialistas, os estados capitalistas e o estado a que cheg\u00e1mos. Ora, nesta noite solene, vamos acabar com o estado a que cheg\u00e1mos!\u201d", "O meu cabelo: *est\u00e1 no pior estado poss\u00edvel*\n@Nadia_neto04: Oh Rafa, o teu cabelo est\u00e1 engra\u00e7ado", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Fumar algo que melhore o teu bem estar e estado de esp\u00edrito em vez de algo que s\u00f3 te foda os pulm\u00f5es enquanto apanhas sol ", "\u201cMeus senhores,como todos sabem,h\u00e1 diversas modalidades de Estado.Os estados sociais,os corporativos e o estado a que cheg\u00e1mos.Ora,nesta noite solene,vamos acabar com o estado a que cheg\u00e1mos!De maneira que,quem quiser vir comigo,vamos para Lisboa e acabamos com isto.\u201dSM \ud83c\udf39\ud83e\udd0d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "O que me ficou n\u00e3o foi o estrado. Foi o discurso sobre o Estado. \u201cMeus senhores, como todos sabem, h\u00e1 diversas modalidades de Estado. Os estados socialistas, os estados capitalistas e o estado a que cheg\u00e1mos. Ora, nesta noite solene, vamos acabar com o estado a que cheg\u00e1mos!\u201d ", "O que me ficou n\u00e3o foi o estrado. Foi o discurso sobre o Estado. \u201cMeus senhores, como todos sabem, h\u00e1 diversas modalidades de Estado. Os estados socialistas, os estados capitalistas e o estado a que cheg\u00e1mos. Ora, nesta noite solene, vamos acabar com o estado a que cheg\u00e1mos!\u201d", "A 25 de Abril de 1974, Portugal libertou-se das amarras de 41 anos de ditadura do Estado Novo. Hoje, 46 anos depois, celebramos a democracia, a esperan\u00e7a, e a liberdade. Honrando a sua mem\u00f3ria e n\u00e3o esquecendo as atrocidades do passado, 25 de Abril sempre. Fascismo nunca mais. ", "A 25 de Abril de 1974, Portugal libertou-se das amarras de 41 anos de ditadura do Estado Novo. Hoje, 46 anos depois, celebramos a democracia, a esperan\u00e7a, e a liberdade. Honrando a sua mem\u00f3ria e n\u00e3o esquecendo as atrocidades do passado, 25 de Abril sempre. Fascismo nunca mais. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Estou fechada em casa \u00e0 mais de 1 m\u00eas para voc\u00eas andarem a passear com os vossos amigos diariamente com o pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia, acham mm que est\u00e3o a agir bem??", "O que me ficou n\u00e3o foi o estrado. Foi o discurso sobre o Estado. \u201cMeus senhores, como todos sabem, h\u00e1 diversas modalidades de Estado. Os estados socialistas, os estados capitalistas e o estado a que cheg\u00e1mos. Ora, nesta noite solene, vamos acabar com o estado a que cheg\u00e1mos!\u201d ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "E neste 25 de abril de estado de emerg\u00eancia assinala-se tamb\u00e9m os 45 anos da elei\u00e7\u00e3o da Assembleia Constituinte, o primeiro sufr\u00e1gio democr\u00e1tico universal em Portugal. \n", "ESTADO DE EMERG\u00caNCIA CRIST\u00c3\n ", "depende do estado mas concordo ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Confer\u00eancia de imprensa conjunta da GNR e PSP sobre o Estado de Emerg\u00eancia ", "E neste 25 de abril de estado de emerg\u00eancia assinala-se tamb\u00e9m os 45 anos da elei\u00e7\u00e3o da Assembleia Constituinte, o primeiro sufr\u00e1gio democr\u00e1tico universal em Portugal. \n", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Estado de emerg\u00eancia \u00e0 semanas e o fdp do vizinho de baixo todas as sextas fica a fazer festas at\u00e9 \u00e0s tantas com gente q n\u00e3o mora aqui.... num pr\u00e9dio onde 80% das pessoas s\u00e3o m\u00e9dicos, enfermeiros e/ou auxiliares... espetacular....", "nos meus resumos v\u00ea-se as minhas mudan\u00e7as de humor. cada estado de espirito um tipo de letra diferente", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "O Bispo descreve o meu estado de esp\u00edrito em cada m\u00fasica, a S2 n\u00e3o podia ter sa\u00eddo em melhor altura \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Aqui o tot\u00f3 n\u00e3o sabe que todas a empresas que sejam sujeitas a IVA (toda, v\u00e1!) t\u00eam o seu NIB registado nas Finan\u00e7as.\nO tot\u00f3 acha que \u00e9 por sinais de fumo que se fazem as comunica\u00e7\u00f5es com o Estado ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "Quando o estado de emerg\u00eancia acabar, quem \u00e9 que v\u00e3o ser os primeiros a marcar sess\u00e3o comigo?", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "eu era t\u00e3o t\u00e3o t\u00e3o feliz antes da quarentenaaa, tp aquela semaninha do carnaval soube-me pela vida s\u00f3 pr ter estado mais tempo c as minhas mininas \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "\"Meus senhores, como todos sabem, h\u00e1 diversas modalidades de Estado. Os estados socialistas, os os capitalistas e o estado a que cheg\u00e1mos. Ora, nesta noite solene, vamos acabar com o estado a que cheg\u00e1mos\"\n\nCap Salgueiro Maia, na madrugada de 25/04 de 1974 \n#RevolucaoDosCravos ", "@cleh0epatra Para todos aqueles que desconhecem , o partido Nacional- Sindicalista , percursor do Regime Fascista Italiano, foi derrubado por Ant\u00f3nio de Oliveira Salazar em 1934. O Estado Novo \u00e9 um regime Totalit\u00e1rio, mas n\u00e3o \u00e9 Fascista! Devemos sempre promover a verdade hist\u00f3rica!", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Aqui o tot\u00f3 n\u00e3o sabe que todas a empresas que sejam sujeitas a IVA (toda, v\u00e1!) t\u00eam o seu NIB registado nas Finan\u00e7as.\nO tot\u00f3 acha que \u00e9 por sinais de fumo que se fazem as comunica\u00e7\u00f5es com o Estado ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "@pfbraganca @sangriaman J\u00e1 nada surpreende neste estado lampi\u00e2nico... Cada tiro, cada melro, cada cavadela, sua minhoca!", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Importante tema.\nO Estado Cubano impede a atualiza\u00e7\u00e3o de Grup Yorum no seu territ\u00f3rio. O desejo do Estado Cubano de ter boas rela\u00e7\u00f5es com o revisionismo europeu (KKE), co turco (TKP) e co Estado Turco. Levou a est\u00e1 situa\u00e7\u00e3o depois da chegada do grupo \u00e0 ilha, para atuar: ", "se o 25 de abril n existisse provavelmente seria uma oprimida do crl, odiaria o estado em segredo e n teria cabelo azul &lt;/3", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "VIVA O ESTADO NOVO, MORTE AOS ABRILISTAS!\n\n\u201cTUDO PELA NA\u00c7\u00c3O, NADA CONTRA A NA\u00c7\u00c3O\u201d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "Viva o 25 de Abril!!! \n\nSem a revolu\u00e7\u00e3o de Abril n\u00e3o pod\u00edamos dizer que estes filhos da puta que nos governam deixaram chegar o pa\u00eds ao \"Estado a que isto chegou\".", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "\u201cMeus senhores, como todos sabem, h\u00e1 diversos tipos de Estado. Os estados capitalistas, os estados comunistas e o estado a que cheg\u00e1mos!\"- Salgueiro Maia", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "O problema do portugu\u00eas \u00e9 que quando o estado de emerg\u00eancia acabar vai tudo sair para a rua \u00e0 maluca, vai dar merda ", "Salgueiro Maia depois de conversar com o brigadeiro Junqueira dos Reis, com uma granada no bolso. O brigadeiro havia dado ordem de fogo, mas nenhum dos soldados disparou. Para Salgueiro Maia, ter\u00e1 sido aqui que se ganhou o golpe de estado. Rua do Arsenal. Foto de Alfredo Cunha. ", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O meu estilo de m\u00fasica varia bue com o meu estado de esp\u00edrito", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O meu estilo de m\u00fasica varia bue com o meu estado de esp\u00edrito", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O meu estilo de m\u00fasica varia bue com o meu estado de esp\u00edrito", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "As coisas n t\u00eam estado assim t\u00e3o bem, s\u00f3 quero passar hoje com os meus pais e fazer limpezas ou cozinhar", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O meu estilo de m\u00fasica varia bue com o meu estado de esp\u00edrito", "Estar triste \u00e9 contraprodutivo, se isso acontecer n\u00e3o evolves e vais ficar sempre no mesmo estado de merda... N\u00e3o vale a pena irm\u00e3o", "O meu estilo de m\u00fasica varia bue com o meu estado de esp\u00edrito", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O meu estilo de m\u00fasica varia bue com o meu estado de esp\u00edrito", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@alvaroneto66 @AnaMartinsGomes A receber? Se percebesses um m\u00ednimo de economia saberias que temos estado a pagar. Mas isto \u00e9 o twitter, onde cada um pode dizer as parvo\u00edces que quiser, sem consequ\u00eancias.", "A minha cabe\u00e7a est\u00e1 num estado lastim\u00e1vel", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Se hoje viram o estado da minha cara podem se sentir importantes, \u00e9 que esta espinha n\u00e3o d\u00e1 com nada", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Whatsapp \"bloqueia\" a difusom dum video que denuncia a brutalidade policial perpetrada durante o atual Estado de Alarme que \u00e9, de facto, Estado de Exce\u00e7om. Que tenha a m\u00e1xima circula\u00e7om. ", "Estar triste \u00e9 contraprodutivo, se isso acontecer n\u00e3o evolves e vais ficar sempre no mesmo estado de merda... N\u00e3o vale a pena irm\u00e3o", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@MariannaIsa03 \u00c9 a primeira coisa que quero fazer depois do estado de emerg\u00eancia", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "A minha cabe\u00e7a est\u00e1 num estado lastim\u00e1vel", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@FredericoLopes penso q sim, pelo menos foi o q percebi da conversa do sec. de estado", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Amanh\u00e3 mato-me tou mm a ver o estado kk ate tenho medo", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Estou t\u00e3o sens\u00edvel que ver a Alice neste estado s\u00f3 me d\u00e1 vontade de chorar", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "\u201cPortugueses, est\u00e1 encerrado o estado de emerg\u00eancia...!\u201d ", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@4licej Tenho estado a fingir estar a dormir s\u00f3 para n\u00e3o ser incomodada............", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@paumon64 @obarconaochegou Finalmente, s\u00e3o as regras da Democracia aprovadas pelo parlamento ao longo destes 40 anos e por todos respeitadas que permitem defender direitos fundamentais, construir o Estado Social e assegurar a transi\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de governos.", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Okay pela \u00faltima vez, quando acabar o estado de emerg\u00eancia voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o a correr para o urban ou para o lust, porque pandemia n\u00e3o se desliga num bot\u00e3o", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "A minha m\u00e3e e a minha tia queriam vir visitar-me e como eu tenho estado a aproveitar a quarentena para arranjar o quintal a minha tia esteve a ajudar, toda bem vestidinha com inchada na m\u00e3o, de chorar mano.... \ud83e\udd23", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@Adolfo_MN Que no caso da 2a figura do estado seria uma vantagem para o pr\u00f3prio.", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@RafaNobre90 @bernardoo_24 Rafael tenho estado atento por aqui, e acho que confirmo", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Qd declararem fim de estado de emergencia \u00e9 q n vou sair de casa, vai ser so infetados na rua", "Bem, isto est\u00e1 pr\u00f3ximo do grau zero em termos de no\u00e7\u00e3o, responsabilidade social e senrido de Estado. \nQue triste figura. \n\n ", "\"e garantia a prestar pela Rep\u00fablica Portuguesa\"\n\nO rate da d\u00edvida da TAP \u00e9 um n\u00edvel acima da Venezuela e como podem ver faz parte da d\u00edvida portuguesa.\n\nE os portugueses pensam que sabem o tamanho do buraco no Estado! \n\n#socialismoemerda \n\n", "Qd declararem fim de estado de emergencia \u00e9 q n vou sair de casa, vai ser so infetados na rua", "Abaixo os aumentos para os parasitas do Estado. Abaixo m\u00e9dicos, enfermeiros, t\u00e9cnicos e aux. de sa\u00fade. Abaixo professores e funcion\u00e1rios. Abaixo agentes e guardas. Abaixo t\u00e9cnicos operacionais. \u201cV\u00e3o maz\u00e9 trabalhar, p\u00e1!\u201d ************ ", "S\u00f3 n\u00e3o posto foto minha porque o meu estado t\u00e1 cr\u00edtico", "Qd declararem fim de estado de emergencia \u00e9 q n vou sair de casa, vai ser so infetados na rua", "@yaraindia01 espero que te encontres bem.\nEu sou ilustrador e estou a criar uns quadrinhos sobre millennials e o seu estado emocional.\nComo acho que o teu estilo se enquadra no que tenho planeado queria saber se estarias interessada em ser a base de uma personagem.", "@PardaEminencia @PartidoCHEGA Claro que pagam impostos!! IMT e Imposto selo e n\u00e3o s\u00f3! O estado cobrou muito mais IRC as empresas e mais valias de muitas vendas", "\u00c9 poss\u00edvel ter saudades de uma pessoa sem nunca ter estado com ela?", "@babygrirls espero que te encontres bem.\nEu sou ilustrador e estou a criar uns quadrinhos sobre millennials e o seu estado emocional.\nComo acho que o teu estilo se enquadra no que tenho planeado queria saber se estarias interessada em ser a base de uma personagem.", "Parlamento espanhol autoriza prolongamento do estado de emerg\u00eancia ", "Somos s\u00f3 n\u00f3s ou voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam estado bu\u00e9 \u00e0 toa nesta quarentena ?!", "A melhor parte do dia foi passar o jogo todo a dizer \"Siiiiiii\" \u00e0 Ronaldo, com um gajo da Tun\u00edsia, s\u00f3 para verem o meu estado deplor\u00e1vel", "@rhusacchetti espero que te encontres bem.\nEu sou ilustrador e estou a criar uns quadrinhos sobre millennials e o seu estado emocional.\nComo acho que o teu estilo se enquadra no que tenho planeado queria saber se estarias interessada em ser a base de uma personagem.", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Em suma: A Galp quer entregar mais de 300M\u20ac em dividendos enquanto despede prec\u00e1rios. O acionista @GovPT n\u00e3o quer saber da CMVM, que recomenda revis\u00e3o de planos de dividendos face \u00e0 crise #Covid19PT. O Estado quer os seus 7,5% e na AG vai apoiar proposta Amorim. Belo exemplo", "Minhas senhoras e meus senhores, apresento-vos a segunda figura do Estado portugu\u00eas. ", "O Estado capturado por um clube de futebol. At\u00e9 no NYTimes j\u00e1 perceberam o que se passa aqui. \n", "O Estado capturado por um clube de futebol. At\u00e9 no NYTimes j\u00e1 perceberam o que se passa aqui. \n", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@sscrwd Ent\u00e3o, ele ta no respirador por conta da falta de ar, mas de resto tem estado bem. Vamo ver n\u00e9", "Hoje, como em tantos outros dias do estado de emerg\u00eancia. Vergonha!!! N\u00e3o? ", "Iniciativa conjunta da Reitoria e do @ISPUP vai permitir conhecer o estado individual de imunidade ao novo coronav\u00edrus dos membros da comunidade acad\u00e9mica da @UPorto. ", "@costv77 @GAlmeida___ KKKKKKKKKKK gente, me prometam que vamos fazer uma resenha qnd eu tiver ai pra ver o matera em estado parecido com esse pfpfpfpf", "@DiogoLaranjeira Eu nunca tive problema, s\u00e3o sempre super r\u00e1pidos. Mas um Eco da encomenda est\u00e1 encomendado ao fornecedor e pelo que vejo no estado da encomenda ainda n\u00e3o chegou \u00e0 wook. Precisava mesmo dos livros para continuar a disserta\u00e7\u00e3o qd chegarem j\u00e1 n\u00e3o v estar motivada lol", "#FiqueEmCasa\nDo estado da #Arte\n", "Somos s\u00f3 n\u00f3s ou voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam estado bu\u00e9 \u00e0 toa nesta quarentena ?!", "@Red_Angel_2013 @antoniocostapm @govpt Os her\u00f3is, que vieram com a estrat\u00e9gia de imunidade de grupo e que era s\u00f3 uma gripezinha colocaram os seus povos num estado de terror absoluto. \u00c9 de homem pequeno vir falar de medo no conforto do sof\u00e1 enquanto outros lidam diariamente com o medo no terreno.", "Somos s\u00f3 n\u00f3s ou voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam estado bu\u00e9 \u00e0 toa nesta quarentena ?!", "Apenas o Rafa no seu estado mais normal ", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Isto de estar a estudar as duas coisas ao mesmo tempo n\u00e3o foi de todo planeado mas estou a sentir que o universo est\u00e1 a brincar com as linhas temporais tal como o estado portugu\u00eas joga com o t\u00f3pico do Estado Novo nos programas escolares, surge sempre em Abril...", "Car\u00eancia \u00e9 estado de esp\u00edrito que mais odeio", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, cada vez q eu paro para pensar no estado em q o meu corpo est\u00e1, eu choro...", "minha m\u00e3e e meu pai passaram 1 m\u00eas em Mo\u00e7ambique depois do ciclone\n\n e TODOS OS DIAS eles viram crian\u00e7as em estado de vulnerabilidade sendo usadas como pets ou acess\u00f3rios por salvadores brancos", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@GeneralNhaga @jorgecosta @AnaMartinsGomes @govpt Se um estado n\u00e3o d\u00e1 o exemplo nunca pode esperar algo diferente das empresas", "@coello781 @leo_o1337 Vai ficar em estado vegetativo", "Assista ao evento da Exame em conjunto com a Experis sobre o Trabalho: Liderar num contexto de emerg\u00eancia, um facebook Live na p\u00e1gina da Exame Portugal. Saiba sobre a realidade do teletrabalho em estado de emerg\u00eancia e como vai ficar daqui para o futuro. ", "@GeneralNhaga @jorgecosta @AnaMartinsGomes @govpt Contando com a participa\u00e7\u00e3o que tem da Galp o estado portugu\u00eas tem 7,48% de direitos de voto. Pode n\u00e3o decidir unilateralmente mas tem direitos sobre as decis\u00f5es da empresa", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "@debora_gbarbosa O que \u00e9 o comunismo hoje, o controle total do estado sobre nossas vidas. Esque\u00e7a que o comunismo \u00e9 propriedade coletiva dos meios de produ\u00e7\u00e3o e a aboli\u00e7\u00e3o das classes sociais.", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Ferro Rodrigues representa o que h\u00e1 de mais genu\u00edno no PS: a arrog\u00e2ncia atrevida, a prepot\u00eancia rasca, a desonestidade intelectual abusiva e o fanatismo ideol\u00f3gico. Num pa\u00eds normal era objecto de vergonha colectiva, em Portugal \u00e9 2\u00aa figura do estado. Est\u00e1 tudo dito.", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Acho que vejo o estado da encomenda 8 vezes por dia.", "Somos s\u00f3 n\u00f3s ou voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam estado bu\u00e9 \u00e0 toa nesta quarentena ?!", "Grande parte foi organizada e imposta pelo Estado e, \u00e0s vezes, era pesada. Mas as comunidades tamb\u00e9m organizaram sua pr\u00f3pria quarentena. Eles entenderam que o auto-isolamento era do seu pr\u00f3prio interesse, e isso \u00e0s vezes funcionava surpreendentemente eficaz.", "Galerinha que me segue por causa do Direito e da Teologia, o livro \"A Reforma Protestante e a G\u00eanese do Estado Moderno\", que eu mostrei no meu Instagram esses dias, est\u00e1 DE GRA\u00c7A, em e-book, at\u00e9 dia 26/04, no site da Editora Teneo. Aproveitem :)\n\nLink:\n ", "Tenho estado literalmente os dias todos a estudar", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Somos s\u00f3 n\u00f3s ou voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam estado bu\u00e9 \u00e0 toa nesta quarentena ?!", "@moura_101 @BolsonaroSP PM \u00e9 subordinada ao Estado, n\u00e3o \u00e0 Uni\u00e3o.", "Epa ya hoje estava em aula e adormeci e a aula acabou, a stora deve ter estado a chamar por mim para eu sair pq at\u00e9 me mandou mail para eu sair e tudo e eu a dormir bu\u00e9 bem", "Os \"10 milhons de m\u00e1scaras mensuais\" que se frabricar\u00e1m em Hernani para o Estado espanhol som meramente cir\u00fargicas, e por tanto, nom som EPIs ao jeito das n95, ffp2 ou ffp3. Seguem a vender fume.\n\n", "Hoje, como em tantos outros dias do estado de emerg\u00eancia. Vergonha!!! N\u00e3o? ", "Em suma: A Galp quer entregar mais de 300M\u20ac em dividendos enquanto despede prec\u00e1rios. O acionista @GovPT n\u00e3o quer saber da CMVM, que recomenda revis\u00e3o de planos de dividendos face \u00e0 crise #Covid19PT. O Estado quer os seus 7,5% e na AG vai apoiar proposta Amorim. Belo exemplo", "O facto de n\u00e3o saber nada deixa-me num estado de p\u00e2nico", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Somos s\u00f3 n\u00f3s ou voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam estado bu\u00e9 \u00e0 toa nesta quarentena ?!", "@MarcosNeriPurez @leandroruschel @flaviogordon N\u00e3o confunda estado m\u00ednimo com anarquismo\u2026 Quem gosta de estado s\u00e3o os carrapatos, pois n\u00e3o conseguiria viver sem as tetas do estado. Aceitar o p\u00e2nico propagado pelos GOVERNADORES sem levantar qualquer d\u00favida, \u00e9 entrar em um terreno f\u00e9rtil de abuso e submiss\u00e3o.", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Em suma: A Galp quer entregar mais de 300M\u20ac em dividendos enquanto despede prec\u00e1rios. O acionista @GovPT n\u00e3o quer saber da CMVM, que recomenda revis\u00e3o de planos de dividendos face \u00e0 crise #Covid19PT. O Estado quer os seus 7,5% e na AG vai apoiar proposta Amorim. Belo exemplo", "O facto de n\u00e3o saber nada deixa-me num estado de p\u00e2nico", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "@brunejas4 Ainda hoje o fonte disse que no nosso curso n\u00e3o fazia sentido ter aulas presenciais no estado em que isto est\u00e1 pq dava perfeitamente para fazer por teletrabalho", "Car\u00eancia \u00e9 estado de esp\u00edrito que mais odeio", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "O facto de n\u00e3o saber nada deixa-me num estado de p\u00e2nico", "\ud83d\udca5\ud83d\udca5 E sai mais uma pol\u00e9mica em Espanha! 90k\u20ac para realiza\u00e7\u00e3o de duas sondagens telef\u00f3nicas, cujo contrato de adjudica\u00e7\u00e3o, por se estar em estado de alarme, n\u00e3o \u00e9 divulgado. Empresa com liga\u00e7\u00f5es diretas a Tezanos (CIS) e liga\u00e7\u00f5es indiretas ao PSOE e ao Podemos. ", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Quando o estado de emerg\u00eancia acabar e tiver tudo normal ", "@JMA986 @Politriks1 A mim n\u00e3o me perturba nada a pergunta: eu defendo inequivocamente a revers\u00e3o. Tal como a distrital do Porto: ", "Ferro Rodrigues representa o que h\u00e1 de mais genu\u00edno no PS: a arrog\u00e2ncia atrevida, a prepot\u00eancia rasca, a desonestidade intelectual abusiva e o fanatismo ideol\u00f3gico. Num pa\u00eds normal era objecto de vergonha colectiva, em Portugal \u00e9 2\u00aa figura do estado. Est\u00e1 tudo dito.", "Os dividendos valem mais do que o emprego?\n\nHoje no debate quinzenal, perguntei ao primeiro-ministro como votar\u00e3o os representantes do Estado a distribui\u00e7\u00e3o de dividendos aos acionistas da Galp. Respondeu-me que n\u00e3o se v\u00e3o opor.", "Somos s\u00f3 n\u00f3s ou voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam estado bu\u00e9 \u00e0 toa nesta quarentena ?!", "Epa ya hoje estava em aula e adormeci e a aula acabou, a stora deve ter estado a chamar por mim para eu sair pq at\u00e9 me mandou mail para eu sair e tudo e eu a dormir bu\u00e9 bem", "@barao_goncalo Ora a\u00ed est\u00e1, tens estado a trabalhar?", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Hj vi bu\u00e9 gente a n\u00e3o respeitar o estado de emerg\u00eancia.. porra vcs s\u00e3o mm tristes", "Voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, cada vez q eu paro para pensar no estado em q o meu corpo est\u00e1, eu choro...", "@Kikas30798149 @joseggusmao Est\u00e1 a confundir algumas coisas e a misturar ideias. O Estado n\u00e3o deve intervir na economia. D\u00e1 para ver o resultado nos pa\u00edses em que isso aconteceu. Mas o Estado mandou encerrar parcialmente a economia. O ideal \u00e9 um estado pequeno, mas s\u00f3lido.", "Ferro Rodrigues representa o que h\u00e1 de mais genu\u00edno no PS: a arrog\u00e2ncia atrevida, a prepot\u00eancia rasca, a desonestidade intelectual abusiva e o fanatismo ideol\u00f3gico. Num pa\u00eds normal era objecto de vergonha colectiva, em Portugal \u00e9 2\u00aa figura do estado. Est\u00e1 tudo dito.", "Acho que nunca vi um Magalh\u00e3es em t\u00e3o bom estado ", "Acho que nunca vi um Magalh\u00e3es em t\u00e3o bom estado ", "O pa\u00eds em estado de emerg\u00eancia e voc\u00eas a\u00ed a sair dia sim dia sim com os vossos amigos, parab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o 0 mm", "Rui Rio tem estado assertivo ultimamente, mas vamos l\u00e1 estar mais r\u00e1pidos nas declara\u00e7\u00f5es a quest\u00e3o dos aumentos para a fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica foi o m\u00eas passado e os apoios \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o social h\u00e1 mais de uma semana.\nDe qualquer forme #Ruiriobem", "\u201cQuem est\u00e1 est\u00e1, quem n\u00e3o est\u00e1, j\u00e1 devia ter ido ou nem ter estado\u201d", "@xavier1904_ \u00c9 para Qd o estado de emerg\u00eancia acabar Ent?", "@noooturfriend teu estado de esp\u00edrito \u00e9 broke mm", "mae os comunas est\u00e3o outra vez na internet a dizer que \u00e9 preciso entender a hist\u00f3ria do imperialismo americano para criticar devidamente um estado soberano", "@joana_a_vilaca Sorry\nDiria que inventava um secretariado de estado in\u00fatil qualquer mas de certeza que um dos muitos j\u00e1 existentes servir\u00e1 perfeitamente", "@adrianamrochaa H\u00e1 v\u00e1rias situa\u00e7\u00f5es e casos. Mas, honestamente, que mal tem uma pessoa ir ao McDrive? \u00c9 um take-away. H\u00e1 imensos restaurantes a faz\u00ea-lo. Em Ovar, no Fura, onde tens de entrar no pr\u00f3prio estabelecimento, depois de v\u00e1rias pessoas j\u00e1 l\u00e1 terem estado. No mc, nem do carro sais", "Comecei a ver agora este documento:\n\n\nEnt\u00e3o querem ter um programa de e-resid\u00eancia (presumo que inspirado no da Est\u00f3nia)? Ehehehe, com Justi\u00e7a neste estado e o pesadelo legislativo e regulamentar nacional, h\u00e3o-de ter sucesso\u2026\ncc: @jmcest ", "@Andreia21_Lino Se vires a not\u00edcia de que um b\u00eabado no Porto foi preso por incitar um golpe de estado j\u00e1 sabes quem foi", "@AndreDSRP E isso vindo de ti que reclamas bu\u00e9 hahahah imagina o estado que isto t\u00e1", "Covid-19. Estado norte-americano processa China por causa do coronav\u00edrus ", "Esquerdista: diz-se antifascista mas usa o termo \"Estado Novo\". Se n\u00e3o \u00e9 branquear n\u00e3o sei o que \u00e9", "Covid-19. Estado norte-americano processa China por causa do coronav\u00edrus ", "Esquerdista: diz-se antifascista mas usa o termo \"Estado Novo\". Se n\u00e3o \u00e9 branquear n\u00e3o sei o que \u00e9", "@SICNoticias Goste-se ou n\u00e3o das personalidades, J\u00fadice e Portas t\u00eam estado uns furos acima no que toca a trabalho de casa sobre o tema que nos persegue todos os dias!", "Covid-19. Estado norte-americano processa China por causa do coronav\u00edrus ", "Quanto a voc\u00eas n\u00e3o sei o que acham, mas isto \u00e9 2020 em Portugal e o gestor de infraestruturas legalmente encarregado de assegurar a sua manuten\u00e7\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o n\u00e3o se importa de ter a linha do Vouga neste estado. ", "@ffigueiredo14 E queixam-se das migalhas que o estado d\u00e1 rendimento m\u00ednimo. Uma gota num oceano de apoios aos grupos econ\u00f3micos. Avarentos. N\u00e3o!nunca precisei at\u00e9 agora! trabalho, espero nunca precisar mendigar seja ao estado ou \u00e0s pessoas.", "Covid-19. Estado norte-americano processa China por causa do coronav\u00edrus ", "Bispos preparam regresso das missas ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "mae os comunas est\u00e3o outra vez na internet a dizer que \u00e9 preciso entender a hist\u00f3ria do imperialismo americano para criticar devidamente um estado soberano", "mae os comunas est\u00e3o outra vez na internet a dizer que \u00e9 preciso entender a hist\u00f3ria do imperialismo americano para criticar devidamente um estado soberano", "@pjorge711 @jcf_liberal Concordo que dev\u00edamos todos ter um sal\u00e1rio m\u00ednimo mais alto e trabalhar menos horas. Tanto me faz donde parta: do estado, privado ou de um esfor\u00e7o conjunto.\nQuanto \u00e0s custas e juros, \u00e9 desagrad\u00e1vel, sim. Mas n\u00e3o tanto como usar dinheiro dos contribuintes na dire\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria.", "(6/9) \"socialismo \u00e9 quando o estado faz coisas\". N\u00e3o h\u00e1 posse direta dos meios de produ\u00e7\u00e3o por parte dos norte-coreanos. E sim, eu considero que centralismo democr\u00e1tico n\u00e3o possibilita uma verdadeira propriedade coletiva dos meios de produ\u00e7\u00e3o. Autogest\u00e3o is the way to go aqui", "mae os comunas est\u00e3o outra vez na internet a dizer que \u00e9 preciso entender a hist\u00f3ria do imperialismo americano para criticar devidamente um estado soberano", "mae os comunas est\u00e3o outra vez na internet a dizer que \u00e9 preciso entender a hist\u00f3ria do imperialismo americano para criticar devidamente um estado soberano", "Mais 32 pessoas detidas durante o estado de emerg\u00eancia ", "@gonun13 @joaomiranda Que absurdo. S\u00f3 ainda n\u00e3o me dizem o que \u00e9 que em Fevereiro ou Mar\u00e7o o Estado deveria ter feito com os lares privados. Nacionaliz\u00e1-los?", "juro voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o a entender o meu estado", "Vamos lembrar a toda a gente que, o rally \u00e9 GR\u00c1TIS, a receita gerada \u00e9 sobre restaura\u00e7\u00e3o/dormidas em grande parte. 2ponto tamb\u00e9m importante: S\u00c3O 4 DIAS APENAS. \nO estado financia o futebol portugu\u00eas....recebe 21,9m\u20ac. O estado rejeita apoiar o rally e recebe 21,6m\u20ac. ", "Se fosse a minha m\u00e3e nem levava a primeira chapada, at\u00e9 ficava com pena da rapariga s\u00f3 pelo estado que ia ficar ", "isto foi genialidade em estado puro ", "mae os comunas est\u00e3o outra vez na internet a dizer que \u00e9 preciso entender a hist\u00f3ria do imperialismo americano para criticar devidamente um estado soberano", "o mesmo governo que mete pela terceira vez estado de emerg\u00eancia \u00e9 aquele que quer ir comemorar para o parlamento o 25 de abril, epa incr\u00edvel...", "O meu pai consegue me por no estado q ningu\u00e9m te no\u00e7\u00e3o", "@Adolfo_MN E ganhou tamb\u00e9m uma sem maioria - governo de 85 a 87. Tudo somado, entre prim ministro e presidente d\u00e1 20 anos em altos cargos do Estado, por sufr\u00e1gio. Goste-se ou n\u00e3o, \u00e9 obra!!!!!", "As pessoas ainda n\u00e3o perceberam o que a\u00ed vem de insolv\u00eancias, despejos, desemprego, etc.. A economia espatifada. O Estado sem receitas fiscais e com presta\u00e7\u00f5es sociais galopantes. Vai ser uma desgra\u00e7a. E n\u00e3o adianta legislar proibi\u00e7\u00f5es pq a realidade sobrep\u00f5e-se a tudo isso.", "mae os comunas est\u00e3o outra vez na internet a dizer que \u00e9 preciso entender a hist\u00f3ria do imperialismo americano para criticar devidamente um estado soberano", "mae os comunas est\u00e3o outra vez na internet a dizer que \u00e9 preciso entender a hist\u00f3ria do imperialismo americano para criticar devidamente um estado soberano", "@PatuBrav @jcf_liberal Acho que o estado deve tratar todos por igual! FP tem sal\u00e1rio m\u00ednimo mais alto k o privado e trabalha menos horas! As empresas qd devem ao estado pagam coimas, juros + custas. O estado paga ZERO de juros qd deve \u00e0s empresas!", "O perigo que \u00e9 o estado ser controlado pela religi\u00e3o ", "Se perguntarem por mim diz-lhes que eu tenho estado\n\u00e0 frente do meu tempo, e atr\u00e1s da felicidade,", "Duas humildes sugest\u00f5es de equidade econ\u00f3mica e social:\n1. O estado passar a pagar o que deve, nunca com mais de 30 dias de cr\u00e9dito e mesmo nunca a mais de 6 meses\n2. Colocar os funcion\u00e1rios p\u00fablicos, que n\u00e3o t\u00eam que fazer, em Lay-Off, em defesa do or\u00e7amento e da justi\u00e7a social", "@CarlosCoolS @_ervinha_ @ShadesOfAlmeida @SerraMendez N\u00e3o sejas \u201cquadrado\u201d. \nN\u00e3o consegues ver a\u00ed potencial?\nA Joana Vasconcelos usa tamp\u00f5es e pensos higi\u00e9nicos, faz milh\u00f5es \u00e0s custas do estado e assim....\nUm dia tamb\u00e9m vou esfregar a cara numa peida e tiro fotos...", "@pjorge711 @jcf_liberal Presumo ent\u00e3o que n\u00e3o ache mal que o estado volte atr\u00e1s com a sua palavra, desde que seja para fazer algo que aprove.\nAcho que percebe a figura.", "@Necofs73 @AndreCVentura A P\u00e1scoa \u00e9 mais importante que o 25 de Abril? Senhor, o estado \u00e9 laico.", "Passar o gen\u00e9rico de Twin Peaks \u00e9 crime e devia ser punido com pris\u00e3o n\u00e3o revog\u00e1vel em estado de pandemia.", "\u00c9s uma menina super fofinha e querida! De quem eu gosto muito e estou super triste de n\u00e3o puder ter estado mais contigo e ter-te conhecido melhor! Mas tenho a certeza que oportunidades n\u00e3o v\u00e3o faltar! Espero que nunca percas esse sorriso lindo e esse cora\u00e7\u00e3o lindo que tens!", "Eu n\u00e3o. O problema n\u00e3o s\u00e3o as cerim\u00f3nias, o problema \u00e9 mesmo o estado de emerg\u00eancia. Convinha que sobrasse alguma coisa daquela merdice que cham\u00e1vamos \u201ceconomia portuguesa\u201d. ", "@Prince___007 Verdade! O Estado somos todos n\u00f3s mas \u00e0s vezes ele ganha vida pr\u00f3pria e faz muitos disparates... \ud83e\udd14", "o mesmo governo que mete pela terceira vez estado de emerg\u00eancia \u00e9 aquele que quer ir comemorar para o parlamento o 25 de abril, epa incr\u00edvel...", "@charliecfm Sim, tem estado um horror", "@dntwit Pouco, muito pouco. O contributo dos fadistas para a anima\u00e7\u00e3o da cidade de Lisboa \u00e9 incomensur\u00e1vel. \nH\u00e1 que apoiar esta forma de arte que tem em Lisboa a sua g\u00e9nese e que orgulha os Lisboetas .\nO Estado Central tem de contribuir mais, Medina tem feito muito.", "desculpem, mas eanes p\u00f4de ir \u00e0 rtp participar num programa em pleno estado de emerg\u00eancia e isso \u00f1 levantou qualquer problema e agora levanta problema ir \u00e0 sess\u00e3o do 25 de abril? \u00f3 @RcostaRicardo, explica l\u00e1 isso.", "\ud83d\udc96Durante os \u00faltimos dois mil anos, crentes no Senhor t\u00eam estado em vig\u00edlia e aguardado a batida do Senhor \u00e0 porta. E como Ele bater\u00e1 \u00e0 porta da humanidade quando voltar? \n@JesusLucala @alexgsus1 @DimasFalves\n#filme #gospel #Senhor #Jesus #cora\u00e7\u00e3o #voltar\n ", "@RuiRioPSD Pura propaganda paga pelos contribuintes. Sim, a comunica\u00e7\u00e3o social tem que existir num estado livre e democr\u00e1tico, mas ser\u00e1 que assim n\u00e3o vai ficar ref\u00e9m de um estado completamente dominado por um aparelho partid\u00e1rio? Este governo anda em campanha h\u00e1 mais de 4 anos.", "Vamos lembrar a toda a gente que, o rally \u00e9 GR\u00c1TIS, a receita gerada \u00e9 sobre restaura\u00e7\u00e3o/dormidas em grande parte. 2ponto tamb\u00e9m importante: S\u00c3O 4 DIAS APENAS. \nO estado financia o futebol portugu\u00eas....recebe 21,9m\u20ac. O estado rejeita apoiar o rally e recebe 21,6m\u20ac. ", "[1\u00ba de Maio]\nS\u00d3 A CLASSE OBREIRA SALVA \u00c0 CLASSE OBREIRA\nMedidas sociais adotadas governo \"progre\", nom s\u00f3 som insuficientes, som car\u00e1ter imediatista. \nConcebidas assistencialismo de choque, visadas evitar q estado de shock provocado pola inocula\u00e7om p\u00e1nico conjunto sociedade, ", "@Dialeticar @sideshowarthvr @RMSLucasRubio Tu \u00e9s cego s\u00f3 pode, j\u00e1 percebeste o que \u00e9 um regime totalit\u00e1rio? Onde a toda a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelo Estado? Achas que eles vai confirmar ou v\u00e3o deixar alguns confirmar o que quer que seja contra o pa\u00eds deles?", "@SolOnline Lament\u00e1vel a segunda figura de estado com comportamentos deste tipo. Arrog\u00e2ncia e soberba n\u00e3o lhe faltam, mas a hist\u00f3ria j\u00e1 nos provou imensas vezes que nenhum regime \u00e9 eterno, e aos poucos v\u00e3o provocando essa queda...", "[1\u00ba de Maio]\nS\u00d3 A CLASSE OBREIRA SALVA \u00c0 CLASSE OBREIRA\nMedidas sociais adotadas governo \"progre\", nom s\u00f3 som insuficientes, som car\u00e1ter imediatista. \nConcebidas assistencialismo de choque, visadas evitar q estado de shock provocado pola inocula\u00e7om p\u00e1nico conjunto sociedade, ", "Se respondes o meu estado/hist\u00f3ria a rir, \u00e9 suposto te responder mais q?", "isto foi genialidade em estado puro ", "desculpem, mas eanes p\u00f4de ir \u00e0 rtp participar num programa em pleno estado de emerg\u00eancia e isso \u00f1 levantou qualquer problema e agora levanta problema ir \u00e0 sess\u00e3o do 25 de abril? \u00f3 @RcostaRicardo, explica l\u00e1 isso.", "@observadorpt N\u00e3o aguentaremos uma segunda r\u00e9plica, o sistema vai colapsar.\nO aligeirar das medidas de confinamento s\u00e3o importantes para a economia, para as empresas, para as fam\u00edlias e para o Estado, mas tudo tem de ser equacionado. Estamos no bom caminho!", "@carolss0 Kkkkkk tou mm a ver qnd o eSTado de emerg\u00eancia acabar nem vao ter o minimo cuidado e nao tarda estamos \"tds\" em casa de novo", "A consigna de Estado 'Nadie quedar\u00e1 atr\u00e1s' \u00e9 umha fake new. \u00c9 poss\u00edvel um keynesianismo transit\u00f3rio para capear inicialmente a situa\u00e7om, mas a folha de rota real da oligarquia espanhola e os partidos do regime \u00e9 fazer pagar a crise \u00e0 classe trabalhadora e as classes populares. ", "@vladharkonen @FCPorto Juiz Conselheiro jubilado e ex-Secret\u00e1rio de Estado da Justi\u00e7a.", "As pessoas n\u00e3o t\u00eam q pensar q levantar o estado de emerg\u00eancia vai dar merda, t\u00eam \u00e9 de pensar em mudar os comportamentos para q n\u00e3o d\u00ea ou, pelo menos, diminuir os riscos", "O Secret\u00e1rio de Estado para a Transi\u00e7\u00e3o Digital @AragAzevedo disse que o Governo est\u00e1 \u00aba trabalhar com operadores e regulador\u00bb no sentido de ser criada a tarifa social de acesso a servi\u00e7os de Internet, \u00abum servi\u00e7o b\u00e1sico e essencial nos dias de hoje\u00bb.\n", "@PicaretaO Se acho que o governo n\u00e3o tem estado mal, poderia ser melhor, mas tem sido relativamente competente, abrir sem testes generalizados, parece-me um suic\u00eddio e podem ter a certeza que \u00e9 a \u00faltima imagem que vai contar.", "@malineza @tugasuave Nada, cobarde? Ent\u00e3o v\u00e1, vais ter de voltar a ir ler em modo inc\u00f3gnito. Tenho de ir lavar as m\u00e3os por ter estado aqui no teu espa\u00e7o. \ud83e\udd22", "Um aumento da Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica neste momento acaba por ser um pretexto para o pr\u00f3ximo (e severo) Or\u00e7amento de Estado de 2021 #ooutrolado", "Ora a\u00ed est\u00e1, durante o estado de emergencia, a actividade parlaemtar deve circunscrever-se \u00e0s (passou a citar VITAL MOREIRA) \"reuni\u00f5es de trabalho estritamente necess\u00e1rias\"!\n\nVital Moreira contra comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril na Assembleia da Rep\u00fablica ", "O Trigo Pereira teve uma idea genial.\n\nPara o Estado n\u00e3o ficar condicionado pelas exig\u00eancias de financiadores internacionais, pede a massa emprestada aos portugueses.\n\nAssim enche o ba\u00fa e faz o que quer...", "A forma como se fala na possibilidade do fim do estado de emerg\u00eancia a 2 de Maio, j\u00e1 leva a algumas alminhas andarem no supermercado na boa, sem qualquer protec\u00e7\u00e3o nem cuidado, #IstoVaiDarMerda #CoisasCovidizer #Covid19PT", "O que realmente me arrelia no meio disto tudo \u00e9 saber que daremos um funeral com honras de Estado a um filho da puta que merecia ser deixado a apodrecer numa valeta.\n- Isto \u00e9 que realmente me incomoda. Consegue incomodar-me mais do que aturar os filhos da puta que o defendem.", "As pessoas n\u00e3o t\u00eam q pensar q levantar o estado de emerg\u00eancia vai dar merda, t\u00eam \u00e9 de pensar em mudar os comportamentos para q n\u00e3o d\u00ea ou, pelo menos, diminuir os riscos", "@JornalOGlobo Essa \u00e9 a pr\u00f3pria defini\u00e7\u00e3o de Estado. Tem de existir um inimigo, para haver uma rea\u00e7\u00e3o. Tal como os anti-corpos", "@RuiRioPSD Ser\u00e1 justo que o estado canalize tanto dinheiro para o financiamento dos Partidos e das campanhas eleitorais? Claro que \u00e9. \nUma das fun\u00e7\u00f5es do estado \u00e9 garantir que os pilares da democracia n\u00e3o se desmoronam... E os media tamb\u00e9m s\u00e3o um deles... nomeadamente os locais...", "@jpiresf S\u00f3 acabam com o SNS se o Estado deixar... Se funcionarem melhor (e mais barato!) a\u00ed \u00e9 q \u00e9 uma grande chatice...", "A consigna de Estado 'Nadie quedar\u00e1 atr\u00e1s' \u00e9 umha fake new. \u00c9 poss\u00edvel um keynesianismo transit\u00f3rio para capear inicialmente a situa\u00e7om, mas a folha de rota real da oligarquia espanhola e os partidos do regime \u00e9 fazer pagar a crise \u00e0 classe trabalhadora e as classes populares. ", "@RuiRioPSD @mfmorgado justo \u00e9 isto, s\u00f3 porque \u00e9 uma demonstra\u00e7\u00e3o do estado a que chegou o estado de cumplicidades no parlamento acordado e legitimado. \nS\u00f3 at\u00e9 correr mal.. e ser um caso nacional, para impostores farsantes e hip\u00f3critas politicos tirarem partido. ", "@Nisia_Q N\u00e3o h\u00e1 taxa nenhuma de 17%. O estado em espanha com o IVA a 21% e as m\u00e1scaras a 0,96 \u20ac arrecada 0,17 \u20ac por m\u00e1scara. E se comparar o pre\u00e7o de venda em espanha de 0,96 \u20ac/m\u00e1scara com o pre\u00e7o de 1,19\u20ac/m\u00e1scara em portugal verifica que o pre\u00e7o ao p\u00fablico em portugal \u00e9 24% acima.", "adquiri pavor de pessoas cujo estado mental mais feliz \u00e9 uma m\u00fasica do elliott smith", "com o nosso direito e necessidade de dotar-nos de um Estado soberano, do veterano revolucion\u00e1rio capaz de incorporar \u00e0 sua mochila de combate com velocidade de vertigem o arco da velha multicor das rebeldias presentes e futuras, sempre sob o eixo da luita de classes. ", "O que realmente me arrelia no meio disto tudo \u00e9 saber que daremos um funeral com honras de Estado a um filho da puta que merecia ser deixado a apodrecer numa valeta.\n- Isto \u00e9 que realmente me incomoda. Consegue incomodar-me mais do que aturar os filhos da puta que o defendem.", "@Dialeticar @sideshowarthvr @RMSLucasRubio N\u00e3o percebes que aquilo e um regime totalmente totalit\u00e1rio com controlo m\u00e1ximo do estado? Com liberdade 0 onde as pessoas s\u00e3o marionetas em vez de indiv\u00edduos? Deixa l\u00e1 a tua religi\u00e3o", "Quando meto estado s\u00f3 para o crush e ele n responde mxiu ", "@Cris_Sousa999 O estado de emerg\u00eancia acabar n\u00e3o significa que deixe de haver corona ptt acho que n\u00e3o vai deixar \ud83e\udd23", "adquiri pavor de pessoas cujo estado mental mais feliz \u00e9 uma m\u00fasica do elliott smith", "tenho estado tanto tempo sentada na minha secret\u00e1ria nestes \u00faltimos dias que estou com umas dores nas costas terr\u00edveis", "o mesmo governo que mete pela terceira vez estado de emerg\u00eancia \u00e9 aquele que quer ir comemorar para o parlamento o 25 de abril, epa incr\u00edvel...", "n\u00e3o sei o que mais me choca. se o facto de a rapariga ao ver uma not\u00edcia daquelas, em que os \u00fanicos aspetos importante s\u00e3o a viola\u00e7\u00e3o e o estado mental e f\u00edsico da crian\u00e7a (sendo que o aborto nestas condi\u00e7\u00f5es \u00e9 legal) se lembrar de defender a sua posi\u00e7\u00e3o a favor do aborto ou o + ", "#FiqueEmCasa\nDo estado da #Arte \n", "Odeio gatos, gatos s\u00e3o ot\u00e1rios como a merda, foda se o estado da m\u00e3o ", "o mesmo governo que mete pela terceira vez estado de emerg\u00eancia \u00e9 aquele que quer ir comemorar para o parlamento o 25 de abril, epa incr\u00edvel...", "isto foi genialidade em estado puro ", "@PardaEminencia @UnivBenfiquista @Sir_Bronn_ @danieldiasjorge J\u00e1 vimos anteriormente que n\u00e3o podes, visto que os candidatos precisam de ser aprovados pelo Estado, atrav\u00e9s de crit\u00e9rios bastante curiosos, mas seguindo em frente.\n\nPartes uma perna, vais para o Hospital, \u00e9 isto o que encontras:\n\n", "O meu pai consegue me por no estado q ningu\u00e9m te no\u00e7\u00e3o", "aulas online, quarentena + o meu estado psicol\u00f3gico? vai me levar a um esgotamento", "Saraiva/CIP para FCF, ap\u00f3s rol d queixas contra Costa n\u00e3o o receber e d FALTA d APOIO d cr\u00e9dito \u00e0s empresas pelo Estado, disse isto j\u00e1 no final:-Oh! F\u00e1tima, depois temos d falar q o Pa\u00eds precisa d menos Estado...e de mudan\u00e7as na lei do trabalho....\nNada muda.", "\u00e9 por isto q tenho o estado de atividade desativado, ajuda bu\u00e9 ", "aulas online, quarentena + o meu estado psicol\u00f3gico? vai me levar a um esgotamento", "aulas online, quarentena + o meu estado psicol\u00f3gico? vai me levar a um esgotamento", "@danysalgueiro_ Mas a\u00ed d\u00e1 para veres no que se foca realmente o estado da sociedade atual. Eles preferem n\u00e3o baixar as notas, do que ficar em casa protegidos.", "@maravilhadepau @J0AoFeRnAnDeS Tem que exigir uma pr\u00f3tese ao estado, sen\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es para ir \u00e0 aula de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica", "@JoanaAzevedoS @anafmreis13 N\u00e3o pode haver despejos em Estado de Emerg\u00eancia. Avisa a\u00ed o teu senhorio. S\u00f3 para come\u00e7o de conversa. Quanto ao mais, estamos aqui para fazer public shame", "percebemos que o clube est\u00e1 num estado lastim\u00e1vel quando o pessoal duvida se isto \u00e9 verdadeiro ", "Persistir, insistir e nunca desistir! Apesar de algumas vezes ter estado mais desapegada daquilo que gosto de fazer tenho de ser eu a puxar por mim porque mais ningu\u00e9m puxa.", "@RomaoMorgado Essa trupezeca n\u00e3o consegue admitir que o Estado \u00e9 bom patr\u00e3o. Pelo menos melhor que a grande maioria dos seus \"empres\u00e1rios de sucesso\". Causa-lhes comich\u00e3o. Por isso que querem privatizar a ADSE, criticam as 35h no p\u00fablico, etc", "@Joaofcf1893 O teu estado normal \u00e9 tocado", "Na liminar tiram tudo de @jairbolsonaro TUDO!!!!\nRemovem do ART\u00ba84 da CF competencias exclusivas do Presidente @jairbolsonaro como:\n\n- N\u00e3o pode mais, nomear e exonerar Ministros de Estado\n- N\u00e3o pode mais iniciar processos legislativos(enviar projetos de lei, emendas e etc)\u2b07\ufe0f", "@pinexman @sofs666 Se come\u00e7asse no estado, j\u00e1 era uma grande ajuda, at\u00e9 pq como j\u00e1 foi dito o que ainda est\u00e1 a segurar o pa\u00eds foi o que o turismo andou a lucrar nos \u00faltimos anos", "Fico imaginando abrirem o futebol no pa\u00eds m\u00eas que vem com port\u00f5es fechados, por\u00e9m um jogador infectado passa para v\u00e1rios colegas, o suficiente para causar um problema grande para o clube, de escala\u00e7\u00e3o \u00e0 estado grave de sa\u00fade dos jogadores. Ser\u00e1 que n\u00e3o pensam nessa possibilidade?", "Na liminar tiram tudo de @jairbolsonaro TUDO!!!!\nRemovem do ART\u00ba84 da CF competencias exclusivas do Presidente @jairbolsonaro como:\n\n- N\u00e3o pode mais, nomear e exonerar Ministros de Estado\n- N\u00e3o pode mais iniciar processos legislativos(enviar projetos de lei, emendas e etc)\u2b07\ufe0f", "Porque o estado de emerg\u00eancia vai acabar e as pessoas v\u00e3o dar em malucas. V\u00e3o achar que podem voltar logo a fazer a sua vida normal, sem precau\u00e7\u00f5es e pronto, caldo entornado. Eu c\u00e1 s\u00f3 quero poder estar com a minha in\u00eas no dia 9 ", "isto vai ser o meu estado amanh\u00e3 de manh\u00e3 a ter aulas : ", "A desconstru\u00e7\u00e3o dos dogmas neoliberais que imperam no atual estado ileg\u00edtimo israelita e, quem sabe, no futuro, a constru\u00e7\u00e3o de um mundo melhor", "De viola\u00e7\u00f5es dos direitos humanos. Israel \u00e9 um estado ileg\u00edtimo, apoio o seu desmantelamento imediato e a cria\u00e7\u00e3o de um estado conjunto de israelitas e palestinianos, empenhado numa completa liberdade, igualdade e plenos direitos pol\u00edticos, para que a partir da\u00ed seja poss\u00edvel", "Empenhado na defesa dos interesses do estado ileg\u00edtimo de Israel, nomeadamente o assass\u00ednio sistem\u00e1tico das popula\u00e7\u00f5es palestinianas cujo direito \u00e0 vida \u00e9, para os governos israelitas, um mero capricho inconsequente", "At\u00e9 tenho medo do que se vai passar depois de levantarem o estado de emerg\u00eancia...", "@Goficial20201 @moreira1305 @nessarodrigue_ S\u00f3 tenho a dizer que a tua m\u00e3e foi uma irrespons\u00e1vel, se ela tivesse estado protegida evitava um ac\u00e9falo como tu", "A todos os que acham que os deputados deviam mostrar coer\u00eancia e cancelar as comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril, comparando com as restri\u00e7\u00f5es em funerais, parece pouco prov\u00e1vel que os deputados do PCP fossem abra\u00e7ar o Chic\u00e3o ou o Ventura, para os consolar pela perda do Estado Novo.", "D\u00e1 uma dor enorme quando vou ver o estado da bateria do iPhone", "Passeiam de carro por todo lado saem a rua em estado de emergencia e fumam onde querem e quando querem porque nao sabem a dor de querer ter ar e n\u00e3o o ter", "Sou de 2003 e fa\u00e7o parte do ano experimental do estado. J\u00e1 fiz todas as provas e mais algumas q eles inventaram.\nO meu irmao \u00e9 de 2005 e at\u00e9 agora s\u00f3 fez exames de 4\u00b0ano\n\nPalha\u00e7ada\ud83e\udd21", "Abril \u00e9 m\u00eas para recordar que a Democracia se deve aos muitos homens e mulheres presos, mortos e torturados nas pris\u00f5es do Estado Novo. N\u00e3o devemos nada a ditadores, fascistas e a quem os apoiou. Somos herdeiros da luta antifascista e \u00e9 essa a mem\u00f3ria que queremos preservar.", "@xiicaaa_ Achas isto uma desculpa? No estado que estamos n\u00e3o existe desculpas", "@bocaonews Quem realizou ataque a Constitui\u00e7\u00e3o foram prefeitos e Governadores, juntamente com o Legislativo e Judici\u00e1rio, querem a todo custo dar um golpe de Estado, direito de ir e vir s\u00f3 pode ser tirado em estado de s\u00edtio, se trata de cl\u00e1usula petrea.", "S\u00f3 quero que isto passe! Odeio estar doente neste estado", "N\u00e3o estou a saber lidar com o estado do meu bra\u00e7o jeez", "ESTADO DE EMERG\u00caNCIA CRIST\u00c3\n ", "Estou a chegar a um estado cr\u00edtico ao ponto de falar sozinha", "Uuuuuuush....... \u201cO CDS vai estar representado na AR como tem estado normalmente (nas comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril). S\u00f3 vai um deputado, \u00e9 um quinto dos eleitos\u201d. Pedro Delgado Alves na SIC Not\u00edcias a espancar o Ant\u00f3nio Carlos Monteiro em directo.", "Pol\u00f3nia e Dinamarca pro\u00edbem empresas sediadas em \u201coffshores\u201d de receber apoio do Estado ", "Uuuuuuush....... \u201cO CDS vai estar representado na AR como tem estado normalmente (nas comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril). S\u00f3 vai um deputado, \u00e9 um quinto dos eleitos\u201d. Pedro Delgado Alves na SIC Not\u00edcias a espancar o Ant\u00f3nio Carlos Monteiro em directo.", "S\u00f3 para lembrar aos camaradas que est\u00e3o a rejubilar com os festejos dos deputados que o direito \u00e0 greve se mant\u00e9m suspenso pelo Estado de Emerg\u00eancia. Batam l\u00e1 palminhas, v\u00e1.", "@Noic3Pedro ningu\u00e9m acredita no estado \n\npedro ancap", "meter os fones, ouvir Phoenix e manter calmo que tenho estado bem calmo", "@NoeliaSantaRosa T\u00eam desde a\u00ed estado em Uni\u00e3o de Facto que \u00e9 quase a mesma coisa salvaguardando os aspetos que a Igreja n\u00e3o consegue controlar. Como seja o div\u00f3rcio, por exemplo. Mas dinheiros do Estado continua ela a chupar direta e indiretamente.", "O qu\u00ea, o estado de emerg\u00eancia n\u00e3o suspendeu as leis da economia? A fixa\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os continua a criar escassez!? Decrete-se o fim disto, j\u00e1! ", "@BlogLeste Digo-te. Eu, que estou longe de ser suspeito de ser defensor do Costa da sua comitiva, acho que, salvo um erro ou outro, as autoridades t\u00eam estado a agir de forma exemplar. \nOxal\u00e1 n\u00e3o esteja enganado!", "- N\u00e3o pode nomear Ministro para o STF. \n- N\u00e3o pode mais emitir Decretos\n- N\u00e3o pode mais organizar o funcionamento da administra\u00e7\u00e3o Federal, nem extinguir org\u00e3os federais.\n- N\u00e3o pode extinguir fun\u00e7\u00f5es e cargos publicos\n- N\u00e3o pode mais manter rela\u00e7\u00f5es com Estado estrangeiros.\u2b07\ufe0f", "AXUDA URXENTE!! \n\nUnha vez m\u00e1is v\u00e9monos na necesidade de pedir a vosa axuda, d\u00e9ronnos aviso dun caso extremo no que os animais se atopan en moi mal estado polo que \u00e9 moi moi urxente sacalos dal\u00ed para poder prestarlle asistencia veterinaria e darlles os coidados axeitados.#acolle ", "Ningu\u00e9m acredita no estado\nEm que fica o meu cora\u00e7\u00e3o\nQuando o 7 me apanha\nAt\u00e9 acho que a senha me salta da m\u00e3o\nPois na carreira, desta vida v\u00e3\nMais nada me d\u00e1 a pica que o pica do 7 me d\u00e1\n\nM\u00fasica: Pica do 7\nAutor:Ant\u00f3nio Zambujo", "Na liminar tiram tudo de @jairbolsonaro TUDO!!!!\nRemovem do ART\u00ba84 da CF competencias exclusivas do Presidente @jairbolsonaro como:\n\n- N\u00e3o pode mais, nomear e exonerar Ministros de Estado\n- N\u00e3o pode mais iniciar processos legislativos(enviar projetos de lei, emendas e etc)\u2b07\ufe0f", "\u201cN\u00e3o h\u00e1 motivo para fechar o Estado todo, 99% das pessoas, por menos de 1% que s\u00e3o vulner\u00e1veis ao v\u00edrus.\u201d\n\n- \u201cTomo vitaminas, bebo a \u00e1gua certa, vitamina D, vitamina C. Isto est\u00e1 provado. [...] n\u00e3o precisamos de vacina.\u201d\n\nArquivar na sec\u00e7\u00e3o \u201cA Ignor\u00e2ncia Mata.\u201d ", "14 mil casos confirmados em SP, mais de 2 mil no AM, sendo que o estado de SP tem uma popula\u00e7\u00e3o 10 vezes maior e quase 60 vezes mais densidade populacional\n\n(e tinha quem confiasse que o calor + umidade ia ajudar a diminuir a velocidade de propaga\u00e7\u00e3o)", "14 mil casos confirmados em SP, mais de 2 mil no AM, sendo que o estado de SP tem uma popula\u00e7\u00e3o 10 vezes maior e quase 60 vezes mais densidade populacional\n\n(e tinha quem confiasse que o calor + umidade ia ajudar a diminuir a velocidade de propaga\u00e7\u00e3o)", "@LiberalPT Ainda t\u00eam mais amigo cotrim, os portugueses se adoecem e precisam de baixa m\u00e9dica, os 3 dias iniciais n\u00e3o pagam, depois s\u00f3 55%, no 1\u00ba m\u00eas, a da\u00ed pra frente 70%, ou seja com ordenado m\u00ednimo, s\u00f3 recebe m\u00edseros 360\u20ac, n estado perto de 100% desde o inicio da baixa! O povo \u00e9 sereno.", "Uuuuuuush....... \u201cO CDS vai estar representado na AR como tem estado normalmente (nas comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril). S\u00f3 vai um deputado, \u00e9 um quinto dos eleitos\u201d. Pedro Delgado Alves na SIC Not\u00edcias a espancar o Ant\u00f3nio Carlos Monteiro em directo.", "AXUDA URXENTE!! \n\nUnha vez m\u00e1is v\u00e9monos na necesidade de pedir a vosa axuda, d\u00e9ronnos aviso dun caso extremo no que os animais se atopan en moi mal estado polo que \u00e9 moi moi urxente sacalos dal\u00ed para poder prestarlle asistencia veterinaria e darlles os coidados axeitados.#acolle ", "@carolinaswear carolina mesmo antes de portugal declarar estado de emerg\u00eancia fomos roubar pe\u00e7as para a tua mota dred desculpa o expose mas sabes que n\u00e3o curto de n\u00e3o contar tudo", "Uuuuuuush....... \u201cO CDS vai estar representado na AR como tem estado normalmente (nas comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril). S\u00f3 vai um deputado, \u00e9 um quinto dos eleitos\u201d. Pedro Delgado Alves na SIC Not\u00edcias a espancar o Ant\u00f3nio Carlos Monteiro em directo.", "@SpicyLee2860 n\u00e3o sou a favor mas \u00e9 suposto irmos para a praia em estado de emerg\u00eancia?", "Portugal vai realizar ensaios cl\u00ednicos ao plasma de doentes recuperados de covid-19, devendo este estudo come\u00e7ar em maio, anunciou hoje o secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade.\n\n", "14 mil casos confirmados em SP, mais de 2 mil no AM, sendo que o estado de SP tem uma popula\u00e7\u00e3o 10 vezes maior e quase 60 vezes mais densidade populacional\n\n(e tinha quem confiasse que o calor + umidade ia ajudar a diminuir a velocidade de propaga\u00e7\u00e3o)", "Na liminar tiram tudo de @jairbolsonaro TUDO!!!!\nRemovem do ART\u00ba84 da CF competencias exclusivas do Presidente @jairbolsonaro como:\n\n- N\u00e3o pode mais, nomear e exonerar Ministros de Estado\n- N\u00e3o pode mais iniciar processos legislativos(enviar projetos de lei, emendas e etc)\u2b07\ufe0f", "@Rfxo08 N\u00e3o tenho estado preparada para chorar", "@jdoriajr Tire o espelho que esta a sua frente.... a sua quarentena e isolamento trouxe ao ao seu Estado, os maiores n\u00fameros do Brasil e est\u00e3o no seu colo.", "@tchapatata E indepentemente disso, bastava o t\u00edtulo da not\u00edcia ser \"novo estudo alega que...\" \u00e9 a RT estaria menos comprometida. Mas \u00e9 a RT, a CMTV do Estado l\u00e1 do s\u00edtio...", "Pol\u00edcia Mar\u00edtima responde \u00e0 6\u00aa Comiss\u00e3o da Assembleia Municipal acerca da seguran\u00e7a nas suas \u00e1reas. Para a PM, o estado de emerg\u00eancia tem tido efeitos prejudiciais nos cidad\u00e3os almadenses, pelo facto de estarem a ser restringidos no livre acesso e utiliza\u00e7\u00e3o da orla costeira\".", "@Politriks1 @casa_rei @edgarxfg @susoliveir @filipagpinto Sim \u00e9 dificil mas \u00e9 possivel, como \u00e9 que podes me obrigar a contribuir do meu sal\u00e1rio para subsistir essas pessoas, mais uma vez, estado social \u00e9 necess\u00e1rio mas n\u00e3o \u00e9 caridade", "O qu\u00ea, o estado de emerg\u00eancia n\u00e3o suspendeu as leis da economia? A fixa\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os continua a criar escassez!? Decrete-se o fim disto, j\u00e1! ", "Continente: ora bem trabalhadores devido ao estado de emerg\u00eancia em vez de sa\u00edrem \u00e0 00h v\u00e3o passar a sair \u00e0s 23h ", "Enviar militares da Guarda Civil a agredir brutalmente cidad\u00e3os pac\u00edficos q s\u00f3 pretendem exercer um direito democr\u00e1tico como o direito d voto \u00e9 franquismo. Fascismo em estado puro. E tam fascista \u00e9 quem os envia como quem aplaude ou quem, como a suposta oposi\u00e7om, cala e consente. ", "@ricardo1tavares E isso no mesmo dia que a Receita tenta apreender RESPIRADORES comprados por um estado. O que diabos est\u00e1 acontecendo?", "@manellagarto @joseggusmao levas o goods for free, mas inchas para o estado. Ainda recebes mas est\u00e1 \u00e0 sa\u00edda o gusm\u00e3o para te tirar o que recebes mais 1 euro/litro de impostos.", "Continente: ora bem trabalhadores devido ao estado de emerg\u00eancia em vez de sa\u00edrem \u00e0 00h v\u00e3o passar a sair \u00e0s 23h ", "Estado de emerg\u00eancia\nPingo doce: Mudam os hor\u00e1rios das pessoas para provocar o distanciamento\nO V\u00edtor assim que me v\u00ea ap\u00f3s um m\u00eas ", "Sou a defini\u00e7\u00e3o de com\u00e9dia em estado puro \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "@Chico_Banza N\u00e3o falo em ilegalidades, falo \u00e9 numa escolha pol\u00edtica q acho errada e imoral. Tu tavas a dizer q o Estado, dentro d um mesmo sector, n devia ajudar d forma diferente X e Y. Eu digo q o Estado, tirando situa\u00e7\u00f5es limite, n deve tratar d forma diferente sector X ou Y.", "Portugal vai realizar ensaios cl\u00ednicos ao plasma de doentes recuperados de covid-19, devendo este estudo come\u00e7ar em maio, anunciou hoje o secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade.\n\n", "@joanadeltaco @xprettyonex Nem sei como gravei esse v\u00eddeo com uma sequ\u00eancia t\u00e3o boa perante meu estado nessa noite \ud83d\ude05", "@tchapatata Encontrei no site da DECO, de certeza que n\u00e3o inventam isto.\n\n ", "Na liminar tiram tudo de @jairbolsonaro TUDO!!!!\nRemovem do ART\u00ba84 da CF competencias exclusivas do Presidente @jairbolsonaro como:\n\n- N\u00e3o pode mais, nomear e exonerar Ministros de Estado\n- N\u00e3o pode mais iniciar processos legislativos(enviar projetos de lei, emendas e etc)\u2b07\ufe0f", "Na liminar tiram tudo de @jairbolsonaro TUDO!!!!\nRemovem do ART\u00ba84 da CF competencias exclusivas do Presidente @jairbolsonaro como:\n\n- N\u00e3o pode mais, nomear e exonerar Ministros de Estado\n- N\u00e3o pode mais iniciar processos legislativos(enviar projetos de lei, emendas e etc)\u2b07\ufe0f", "@jorgeraa N\u00e3o conhe\u00e7o isso, mas se fosse ilegal de certeza que os outros t\u00edtulos tinham feito barulho! N\u00e3o ponho em causa isso, n\u00e3o sei mesmo, mas se tens ajudas do estado n\u00e3o escolhes de forma arbitr\u00e1ria", "Ainda estamos em estado de emerg\u00eancia, cara\u00e7as! PAREM DE SER ESTUPIDOS!", "@A_LIGA_AZUL @MasterGames6_ @mariagorettimm @cinefilo_K E esse sistema de pesos e contrapesos \u00e9 s\u00f3 uma fantasia, quando o estado quer ele muda a lei. Quem vai julg\u00e1-lo quando ele se excede? O pr\u00f3prio estado... Isso \u00e9 uma ilus\u00e3o", "@Politriks1 @casa_rei @edgarxfg @susoliveir @filipagpinto Mas o problema \u00e9 que essas pessoas que sobrevivem doa incentivoa \u00e0 natalidade rejeitam o planeamento familiar, o estado social \u00e9 importantissimo mas temos de ter mao dura nos oportunistas e nao apenas fechar os olhos", "Abril \u00e9 m\u00eas para recordar que a Democracia se deve aos muitos homens e mulheres presos, mortos e torturados nas pris\u00f5es do Estado Novo. N\u00e3o devemos nada a ditadores, fascistas e a quem os apoiou. Somos herdeiros da luta antifascista e \u00e9 essa a mem\u00f3ria que queremos preservar.", "@Chico_Banza Pq gozou de um apoio (at\u00e9 j\u00e1 foi mais do que um, pq qd a Santa Casa mete-se ao barulho com a compra de 20 mil assinaturas j\u00e1 \u00e9 o Estado a entrar tamb\u00e9m), com os milh\u00f5es de publicidade paga, que \u00e9 excepcional e n\u00e3o devia acontecer.", "@M_Matos61 Com o n\u00edvel de exig\u00eancia por muitos l\u00edberais anti estado, os impostos deviam subir pro dobro, certo?!", "O Ricardo acabou de me dizer que assim que acabar o estado de emerg\u00eancia, vem ter comigo. Foi s\u00f3 assim a melhor coisa que ele me podia ter dito \u2764\ufe0f", "Na liminar tiram tudo de @jairbolsonaro TUDO!!!!\nRemovem do ART\u00ba84 da CF competencias exclusivas do Presidente @jairbolsonaro como:\n\n- N\u00e3o pode mais, nomear e exonerar Ministros de Estado\n- N\u00e3o pode mais iniciar processos legislativos(enviar projetos de lei, emendas e etc)\u2b07\ufe0f", "@marianamonteirf V\u00e1 se fodeeeer menina e respeite o estado de emerg\u00eancia \ud83d\ude02 (tamb\u00e9m te amo \u2764\ufe0f)", "@Chico_Banza Estou a falar d uma empresa d um sector q goza d tratamento especial. O Estado est\u00e1 a escolher quem ajuda, qd ajuda mais uns do que outros. O q est\u00e1s a dizer q n\u00e3o pode acontecer, \u00e9 precisamente o que est\u00e1 a acontecer. N\u00e3o \u00e9 mt diferente ser dentro d um sector ou entre sectores.", "@A_LIGA_AZUL @MasterGames6_ @mariagorettimm @cinefilo_K N\u00f3s j\u00e1 vivemos a lei do mais forte, katsu. O estado s\u00f3 se legitima pela for\u00e7a. Como alternativa? Uma sociedade de contratos \u00e9 perfeitamente poss\u00edvel", "V\u00e3o estar presentes pouco mais de 100 pessoas, no m\u00e1ximo. Mais ou menos o mesmo n\u00famero que tem estado todos os outros dias. Que mentiras e compara\u00e7\u00f5es est\u00fapidas s\u00e3o estas? Tu \u00e9 que est\u00e1s a gozar, s\u00f3 pode. ", "Olha foda se. Valia mais ter estado calada", "@A_LIGA_AZUL @MasterGames6_ @mariagorettimm @cinefilo_K Voc\u00ea que insiste no 'todo', no estado. Isso \u00e9 imaterial, s\u00f3 existem pessoas l\u00e1, que se acham superiores aos outros e no direito de nos explorar com o uso da for\u00e7a e usar nosso dinheiro naquilo que acham melhor. A monarquia pode at\u00e9 ser merda com a\u00e7\u00facar, mas ainda \u00e9 merda", "@sEsmoZ_RuiDEP @Vitae19023711 Agora falando sem ironias. Acho muito bem que sa\u00fade privada, TV privada, o que quer que seja privado desde que n\u00e3o seja o Estado a financi\u00e1-los.", "Na liminar tiram tudo de @jairbolsonaro TUDO!!!!\nRemovem do ART\u00ba84 da CF competencias exclusivas do Presidente @jairbolsonaro como:\n\n- N\u00e3o pode mais, nomear e exonerar Ministros de Estado\n- N\u00e3o pode mais iniciar processos legislativos(enviar projetos de lei, emendas e etc)\u2b07\ufe0f", "\u00e9 por isto q tenho o estado de atividade desativado, ajuda bu\u00e9 ", "Aumentos no Estado s\u00e3o um crime via @JNegocios", "@Diabo_pt @Vitae19023711 Era acabar ent\u00e3o com a ADSE. Funcion\u00e1rios p\u00fablicos e privados com o mesmo sistema de sa\u00fade a irem s\u00f3 aos hospitais p\u00fablicos para o funcion\u00e1rios do estado. Por mim assinava j\u00e1.", "@oquedizmolero @JayPiB80 @BarreiraCecilia Infelizmente, no estado em que est\u00e3o os EUA, n\u00e3o basta \"n\u00e3o ser mau homem\". O Obama era seguramente bom tipo, mas n\u00e3o fez metade do que queria e ainda teve umas aventuras em pol\u00edtica externa piores que as de Trump.", "Uuuuuuush....... \u201cO CDS vai estar representado na AR como tem estado normalmente (nas comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril). S\u00f3 vai um deputado, \u00e9 um quinto dos eleitos\u201d. Pedro Delgado Alves na SIC Not\u00edcias a espancar o Ant\u00f3nio Carlos Monteiro em directo.", "Tenho informa\u00e7\u00f5es que v\u00e3o fazer apenas os que est\u00e3o em estado grave, ou seja, morrendo, apenas pra aumentar a estat\u00edstica. N\u00e3o est\u00e3o passando medica\u00e7\u00e3o (cloroquina), a pessoa chega com febre e falta de ar e est\u00e3o liberando, s\u00f3 atendem quem j\u00e1 est\u00e1 grave. Ajudem a compartilhar.", "Mano se o estado de emerg\u00eancia acabar dia 2 de maio eu estou a rezar para a minha esteticista abrir n\u00e3o aguento mais, preciso urgentemente de ir fazer as minhas unhas", "In\u00edcio de semana com novo agravamento do estado do tempo, devido \u00e1 passagem de uma Depress\u00e3o com frente fria associada. ", "O mais triste de todo este debate sobre a comemora\u00e7\u00e3o do 25 de Abril na AR \u00e9 n\u00e3o existir uma no\u00e7\u00e3o geral de que, num momento em que temos um Estado de Emerg\u00eancia e DLGs suspensos e limitados, \u00e9 ainda mais importante que a Casa da Democracia reflicta sobre a Conquista da Liberdade", "@DaniFPiresAlves O n\u00famero de pessoas \u00e9 o mesmo que tem estado todos os dias na assembleia, kinda que tamb\u00e9m acho que podiam festejar de maneira mais moderada mas n\u00e3o acho nada de absurdo visto que la v\u00e3o ter todo o tipo de controlo e n\u00e3o o podem ter no resto do pa\u00eds com toda a gente", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "uau, em pleno estado de emerg\u00eancia querem festejar o 25 de abril\ud83d\udc4f boas decis\u00f5es sem d\u00favida, enfim", "@nemtechateies \u00e9 o que tenho andado a fazer tbm, tem estado p\u00e9ssimo", "Acho que estar triste se tornou no mesmo estado habitual", "Acho que estar triste se tornou no mesmo estado habitual", "Eu n\u00e3o sei quem \u00e9 que \u00e9 o burro aqui, se s\u00e3o voc\u00eas que andam a sair todos os dias tipo nada, ou se sou eu que estou a cumprir ordens do estado \u26a0\ufe0f", "Mano se o estado de emerg\u00eancia acabar dia 2 de maio eu estou a rezar para a minha esteticista abrir n\u00e3o aguento mais, preciso urgentemente de ir fazer as minhas unhas", "Acho que estar triste se tornou no mesmo estado habitual", "@iwontjump \u00c9 obrigado caso o governador determine estado de emerg\u00eancia", "O que \u00e9 isto ao p\u00e9 do 25 de Abril que trouxe para a pol\u00edtica os \"irm\u00e3os\" e filhos dos que j\u00e1 l\u00e1 estavam e os tornou milion\u00e1rios \u00e0 conta do Estado?! ", "Tou t\u00e3o fucking orgulhosa de mim man.. Acabei de tirar uma d\u00favida a uma colega que nem sei quem \u00e9 depois de suar bu\u00e9 mentalmente porque pensava que n\u00e3o tinha estado nada atenta \u00e0 grava\u00e7\u00e3o e que sabia 0 e afinal tou mm na via! Juroo pito aos saltos\n\nhi5 a minha mesma, u smart fuck", "portugueses durante o ano // portugueses em estado de emerg\u00eancia ", "Acho que estar triste se tornou no mesmo estado habitual", "portugueses durante o ano // portugueses em estado de emerg\u00eancia ", "@edimilson29 @bocaonews No Cear\u00e1 o \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico fechou uma unidade de sa\u00fade pronta para atendimento, qual seria o motivo? Super inflar os dados para justificar o estado de emerg\u00eancia, assim n\u00e3o precis\u00e3o realizar licita\u00e7\u00f5es e o dinheiro flui de maneira r\u00e1pida e muita das vezes sem fiscaliza\u00e7\u00e3o.", "Espero que nunha horas o Golpe de Estado da esquerda radical se consume e esperte na Rep\u00fablica Socialista Federativa \u00cdberica. \nPedro Sanxe golpea duro.", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "Puts 3\u00ba cara que eu tenho que explicar que estamos em estado de emerg\u00eancia da semana!!!! Qual o problema do homem hetero ein", "@beatrizgleonor N\u00e3o, basta ver os teus stories! \nCom precau\u00e7\u00f5es ou n\u00e3o, n\u00e3o deves sair\nNs se te lembras mas estamos em estado de emerg\u00eancia :)", "@gmanz77 Mano tu \u00e9s burro dececiente ou tas a gozar com a minha cara...nao tou a defender estado nenhum mas toda a gente percebe porque crl \u00e9 que n\u00e3o vamos todos para a praia como \u00e9 \u00f3bvio porque temos a probabilidade de ainda existir o v\u00edrus...mas yh eu prcbo q qrs chupar os gjs de sintra", "@oreidistotudo @LeonorRosas4 O estado de emerg\u00eancia nacional n\u00e3o impede a AR de funcionar como ali\u00e1s tem acontecido. Logo.....", "@Raquel_WilsonTM @Hobiflower_ @_artaestic_ @aralc_f @fii_taetae Mas queria tanto ter estado l\u00e1 xb", "uau, em pleno estado de emerg\u00eancia querem festejar o 25 de abril\ud83d\udc4f boas decis\u00f5es sem d\u00favida, enfim", "@nes_pinto08 ahahahah tinha que estar num estado muito cr\u00edtico pa mandar pa ex meu bem", "uau, em pleno estado de emerg\u00eancia querem festejar o 25 de abril\ud83d\udc4f boas decis\u00f5es sem d\u00favida, enfim", "@drzodiacus @yourcenar1234 Naaa, era das FARC. Mas o malvado estado quis por a m\u00e3o por n\u00e3o os conseguir taxar e faliram essa cooperativa.", "Isto s\u00f3 pode ser troll ne? O Mundo no estado em que est\u00e1, e este tipo de pessoas preocupada por n\u00e3o ir a praia. Fds, que falta de no\u00e7\u00e3o. ", "S\u00f3 para acender a chama, voc\u00eas sabem que o estado \u00e9 laico e que por isso n tem a obriga\u00e7\u00e3o de celebrar a P\u00e1scoa, n sabem?", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "@AlexandraM_vla Por isso pensa o estado em que estou", "\"Data dessa \u00e9poca long\u00ednqua a implanta\u00e7\u00e3o do amor entre os Homens que restabelece o nosso estado original e procura fazer de dois um s\u00f3 curando assim a natureza humana.\"\nPlat\u00e3o, Simp\u00f3sio", "quando o estado de emerg\u00eancia acabar a gente vai poder beijar na boca?", "Eu n\u00e3o sei quem \u00e9 que \u00e9 o burro aqui, se s\u00e3o voc\u00eas que andam a sair todos os dias tipo nada, ou se sou eu que estou a cumprir ordens do estado \u26a0\ufe0f", "@psstcala @PauloB3810 @riits_simoes ajuntamentos? menos deputados q aqueles q t\u00eam estado no parlamento \u00e9 'ajuntamentos'? enfim.", "@brunono_san a minha mae diz que ve bue gente na rua e que os policias tao smp a avisar, que ja nem parece estado de emergencia\ne o pior e q as pessoas mm em grupo p correr e assim vao tds coladas.\ndeviam mm apanhar corona", "Queria tanto ter estado em chamada com eles ontem!\nEstou a morrer de saudades deles \ud83d\ude2d", "Como \u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea disfar\u00e7ar em meio tanta gente tudo aqui que voc\u00ea realmente t\u00e1 sentindo e seu estado emocional no momento.", "SEGUIMOS PRECISANDO ACOLLIDAS OU ADOPCI\u00d3NS! Unha vez m\u00e1is v\u00e9monos na necesidade de pedir a vosa axuda, d\u00e9ronnos aviso dun caso extremo no que os animais se atopan en moi mal estado polo que \u00e9 moi moi urxente sacalos dal\u00ed para poder prestarlle asistencia veterinaria ", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "Tiago Brand\u00e3o Rodrigues, Ministro da @Educacao_PT, esteve bem no Isto \u00c9 Gozar Com Quem Trabalha. Ali\u00e1s, tem estado bem desde o in\u00edcio da pandemia. Bom trabalho \ud83d\udc4c", "Fogo acho que estou melhor, fogo estava dif\u00edcil de sair do estado como estava...", "@andre_akaa v\u00e1 puto comenta l\u00e1 isto. O Estado que t\u00e1s a defender que acha que \u00e9 uma decis\u00e3o inteligente deixar alguns sairem e outros n\u00e3o e que dia 25 de abril vai fazer um evento com 130 sendo em que a maior parte s\u00e3o idosos ;) ", "Saudades de ser 2008 e estar a ouvir a -diary of jane( acoustic) version \u201c-e mudar o estado do MSN para \u201c pensado no que me tira o sono \u201c", "Estou confuso.... O estado de emerg\u00eancia n\u00e3o pro\u00edbe mais que 50 pessoas juntas?\nAhh... Isso s\u00f3 se aplica aos comuns mortais, porque para os pol\u00edticos as leis s\u00e3o outras!", "@carmoafonso N\u00e3o fechou oficialmente, mas quem tem estado l\u00e1. Com escalas rotativas ou algu\u00e9m assina o ponto. Na vida tudo \u00e9 politica, at\u00e9 cuidar da sa\u00fade \u00e9 politica. E a DGS s\u00f3 diz o que lhe mandam. \nN\u00e3o esque\u00e7o o que fizeram \u00e0 ex PGR Marques Vidal por causa do caso Tancos.", "Acho que estar triste se tornou no mesmo estado habitual", "@ppsantiago14 E a laiciza\u00e7\u00e3o do Estado + ter transformado os sacerdotes em funcion\u00e1rios p\u00fablicos", "Ainda no t\u00f3pico celebra\u00e7\u00f5es, lembrei-me agora de que h\u00e1 dias o PM dizia que seria perigoso n\u00e3o renovar o Estado de Emerg\u00eancia sob pena de passar uma mensagem errada. As mensagens n\u00e3o passam s\u00f3 em renova\u00e7\u00f5es de decretos.", "portugueses durante o ano // portugueses em estado de emerg\u00eancia ", "Estado sentimental: ", "@Carlos_Somente @bispo_maximus Ou ainda pior... como o Chile. Sem Educa\u00e7\u00e3o, sem Sa\u00fade.\nOnde o Estado s\u00f3 recebe dos pobres e entrega na m\u00e3o dos que tudo t\u00eam.", "@Ricardo_Ninja_ Mas n\u00e3o sabes que o estado de emerg\u00eancia foi s\u00f3 na P\u00e1scoa? Agora \u00e9 a vida normal, n\u00f3s \u00e9 que somos os parolos, mas quando a fam\u00edlia dessa gente irrespons\u00e1vel ficar infetada logo v\u00eam chorar", "Tenho estado a treinar em casa e j\u00e1 vejo algumas mudan\u00e7as no meu corpo", "Acho que estar triste se tornou no mesmo estado habitual", "@PauloCudesal @motrena A minha quest\u00e3o era, porqu\u00ea importar da China se o Estado podia comprar aos nacionais?", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "Juro v\u00ea l\u00e1 nesse estado deixa me t\u00e3o mal \nPq j\u00e1 passei pelo mm e sei o qu\u00e3o complicado e", "E democracia \u00e9 o que voc\u00ea faz?\nPerseguir o povo brasileiro?\nPrender cidad\u00e3o de bem?\nSoltar bandidos?\nUsar o Estado para incriminar o PR de crimes de assassinato?\nEspionar deputado estadual para constranger eles?\nOra, voce n\u00e3o sabe o que \u00e9 democracia. ", "O meu cabelo tem estado t\u00e3o lindo", "@tete_leaoo @maria_miguell TETE EU NAO SABIA EU ESTOU EM ESTADO CHOQUE", "@ataaans N\u00e3o te conhe\u00e7o mas fico genuinamente feliz! Que consigas sempre te superar e estar num estado que todos n\u00f3s merecemos. Num estado desafiante por\u00e9m feliz! \ud83d\ude4f", "@felipelima_ne N\u00e3o \u00e9 o meu povo que foi para a rua reclamar quando foi posto o estado de emerg\u00eancia para n\u00e3o piorar a situa\u00e7\u00e3o toda do v\u00edrus, ganha um bocado de bom senso nessa cabe\u00e7a e come\u00e7a a pensar antes de dizeres as coisas", "Acho que estar triste se tornou no mesmo estado habitual", "Acho que estar triste se tornou no mesmo estado habitual", "Malta por favor fiquem em casa, faltam 15 dias pro estado de emerg\u00eancia acabar se fizermos tudo certo!!", "not me a tentar compreender um batalh\u00e3o de mat\u00e9ria \u00e0 \u00faltima da hora, tendo estado dias e dias sem fazer nada \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43", "Eu hoje tou com um estado de espirito fdd, tudo me irrita mas ao mesmo tempo estou sempre a gozar com tudo", "N\u00e3o h\u00e1 nada mais socialista do que um grupo de pol\u00edticos celebrarem a liberdade enquanto o povo est\u00e1 heroicamente confinado em casa num estado de emerg\u00eancia!\nPortugal mais perto da utopia socialista \ud83e\udd70", "O #25deAbril deve ser comemorado na AR. No entanto, o Estado t\u00eam de dar o exemplo, na implementa\u00e7\u00e3o das medidas. Por ex: Excepto Marcelo e Ferro Rodrigues, os demais presentes devem ter idade inferior a 65 anos. Assim n\u00e3o devem comparecer os antigos PR e os Capit\u00e3es de Abril. ", "Mais sanit\u00e1rias e professoras e menos mamporreiros. Isto \u00e9 o que h\u00e1 que recortar urgentemente, m\u00e1xime ap\u00f3s as altas subas salarias aos jusapoles. O Reino da Espanha \u00e9 o estado mais repressivo e repressor da Europa. ", "Como \u00e9 que \u00e9 poss\u00edvel uma m\u00fasica conseguir por me neste estado?!", "Mais sanit\u00e1rias e professoras e menos mamporreiros. Isto \u00e9 o que h\u00e1 que recortar urgentemente, m\u00e1xime ap\u00f3s as altas subas salarias aos jusapoles. O Reino da Espanha \u00e9 o estado mais repressivo e repressor da Europa. ", "Mais sanit\u00e1rias e professoras e menos mamporreiros. Isto \u00e9 o que h\u00e1 que recortar urgentemente, m\u00e1xime ap\u00f3s as altas subas salarias aos jusapoles. O Reino da Espanha \u00e9 o estado mais repressivo e repressor da Europa. ", "O que eu penso quando vejo que o governo que abrir escolas ap\u00f3s estado de emerg\u00eancia ", "@bocaonews Quem realizou ataque a Constitui\u00e7\u00e3o foram prefeitos e Governadores, juntamente com o Legislativo e Judici\u00e1rio, querem a todo custo dar um golpe de Estado, direito de ir e vir s\u00f3 pode ser tirado em estado de s\u00edtio, se trata de cl\u00e1usula petrea.", "@ElGrandeMister @BrunoD75 Nos testes estamos bem, se bem q mto a custa das autarquias( q t\u00eam estado extraordin\u00e1rias) de iniciativas d organiza\u00e7\u00f5es e instituicoes privadas ( Galp, TVi,Edp, etc) e menos p DGS e governo.\nMas sim em testes somos o 4 da UE.\nO resto \u00e9 mto fraco.\nEm curados p ex \u00e9 mau.", "Mais sanit\u00e1rias e professoras e menos mamporreiros. Isto \u00e9 o que h\u00e1 que recortar urgentemente, m\u00e1xime ap\u00f3s as altas subas salarias aos jusapoles. O Reino da Espanha \u00e9 o estado mais repressivo e repressor da Europa. ", "E democracia \u00e9 o que voc\u00ea faz?\nPerseguir o povo brasileiro?\nPrender cidad\u00e3o de bem?\nSoltar bandidos?\nUsar o Estado para incriminar o PR de crimes de assassinato?\nEspionar deputado estadual para constranger eles?\nOra, voce n\u00e3o sabe o que \u00e9 democracia. ", "@dntwit O tempo n\u00e3o ser\u00e1 de luta, ser\u00e1 de consensos e de sentido de Estado.\nSoares dizia muita coisa. Coisas que hoje eram verdade, amanh\u00e3 mentira, era um cultor da real politik no que isso tem de selvatico e animalesco.\nDeixou ao pais grandes contributos na constru\u00e7\u00e3o da democracia.", "Estado de emerg\u00eancia III: \u00daltimo esfor\u00e7o para o \u201cmilagre\u201d de Maio No \u00faltimo decreto de Estado de emerg\u00eancia, a cerca de Ovar \u00e9 levantada e o ex\u00e9rcito cria uma base de novos recrutas \n\n#EstadoDeEmergencia ,#esforco, #milagre, #maio, #EstadoNacional", "@MrPiracyPt O MyStream tem estado lento como tudo nas s\u00e9ries, cheguei ao ponto de ver em 4 horas 1 epis\u00f3dio de 45 minutos e depois ir ver um filme completamente direitinho sem problemas. Conseguem arranjar outros servidores para as s\u00e9ries?", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "Eu pessoalmente acho muito mais preocupante que a \"party\" do 25 do abril, pessoas que em plano estado de emerg\u00eancia v\u00e3o ao pingo doce comprar uma embalagem de cornetos...", "Mais sanit\u00e1rias e professoras e menos mamporreiros. Isto \u00e9 o que h\u00e1 que recortar urgentemente, m\u00e1xime ap\u00f3s as altas subas salarias aos jusapoles. O Reino da Espanha \u00e9 o estado mais repressivo e repressor da Europa. ", "Amanh\u00e3 vou ao banco e fazer uma entrega. At\u00e9 tenho saudades de fazer a IC19 vejam bem o estado", "@JoaoPinto73 @hugotiago_ N\u00e3o se trata do estado celebrar. Trata-se do estado (e bem) impedir celebra\u00e7\u00f5es nos termos que s\u00e3o p\u00fablicos, e abrir as exce\u00e7\u00f5es que entende. A proposito: 10 de junho n\u00e3o \u00e9 um feriado religioso e tb n\u00e3o cabe ao estado festejar o 1 de maio", "Tenho estado muito impressionado com a qualidade desta interpreta\u00e7\u00e3o. ", "Da\u00ed cheguei de viagem no dia em que foi decretado o estado de emerg\u00eancia. E t\u00e1 tudo pendurado, com etiqueta, tipo uma loja. E em 31 dias em casa, tenho trocado apenas meus 3 pares de pijama.\n\nAs chances de nada servir depois? 100%", "@riits_simoes Os meus p\u00easames, antes de mais.\nMas a celebra\u00e7\u00e3o do 25 de Abril \u00e9 quase a mesma coisa que um dia \"normal\" no parlamento durante esta fase de estado de emerg\u00eancia.\nE n\u00e3o \u00e9 uma celebra\u00e7\u00e3o, \u00e9 uma cerim\u00f3nia.\n\u00c9 um n\u00e3o caso, n\u00e3o merece a sua indigna\u00e7\u00e3o nesta altura.", "Estado de emerg\u00eancia III: \u00daltimo esfor\u00e7o para o \u201cmilagre\u201d de Maio No \u00faltimo decreto de Estado de emerg\u00eancia, a cerca de Ovar \u00e9 levantada e o ex\u00e9rcito cria uma base de novos recrutas \n\n#EstadoDeEmergencia ,#esforco, #milagre, #maio, #EstadoNacional", "@Plaka32326791 Sim, vai dar tudo ao mesmo, o Estado a controlar o rebanho, agora tbm nas redes sociais.", "Isto \u00e9 das coisas mais graves que j\u00e1 foram feitas pela coliga\u00e7\u00e3o entre a CMTV e o fascista do Chega.\nUsando as alega\u00e7\u00f5es deliberadamente incendi\u00e1rias e n\u00e3o-fundamentadas da pe\u00e7a, o fascista come\u00e7a a ensaiar o discurso violento contra ex-reclusos e representantes do Estado.", "Numa conversa s\u00e9ria \u00e0 mesa sobre os impostos, estou muito revoltada e quero matar o estado", "@bertoc17 Vou acabar a live num estado lastim\u00e1vel \ud83d\ude02", "can\u2019t wait q isto acabe para q possa ver a @sarateixeeira neste estado a mandar a @salty_maryy beber de penalty, a @citsantana08 a acompanhar todos os copos, a @soraiaacsantos a fugir de beber e a @lovely_rii a morrer de vergonha de todas \ud83d\ude02 ", "@olasouocampia juro.. eu espero estar enganado, mas isto vai correr t\u00e3o mal se n\u00e3o houver mais estado de emerg\u00eancia...", "@toposmanos @ritaduarte_s N\u00d3S, j\u00e1 num estado chin\u00eas", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "1 - O Estado de Emerg\u00eancia n\u00e3o pro\u00edbe a participa\u00e7\u00e3o de pessoas em funerais, deixa recomenda\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e d\u00e1 \u00e0s autarquias o poder de decidir o limite de pessoas que podem participar na cerim\u00f3nia f\u00fanebre.\nO limite tem variado entre 10 a 20 pessoas, dependendo da autarquia.", "E se ao inv\u00e9s de subsidios e minist\u00e9rios \"dispendiosos\" se criasse cooperativas ou se aproveitasse os ainda em estado f\u00edsico aceit\u00e1vel e\n fossem usados na cria\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00fateis, ou os veteranos da p\u00e1tria que at\u00e9 muita das vezes s\u00e3o hostilizados n\u00e3o preferiam ter um trabalho?", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "S\u00e1nchez anuncia o \"desconfinamento\" dos nenos desde o 27 de abril e unha nova pr\u00f3rroga do Estado de Alarma: Destaca que que o confinamento durar\u00eda ata o 9 de maio, pero subli\u00f1a que non ser\u00e1 igual e irase levantando por fases. A desescalada poder\u00e1 ser\u2026 ", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "porque a democracia n\u00e3o se suspende no estado de emerg\u00eancia, e porque o parlamento esteve sempre a trabalhar, faz todo o sentido celebrar o 25 de Abril no parlamento. assina e partilha. #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "O meu estado de esp\u00edrito tem oscilado entre estar estupidamente bem num dia e ter uma crise existencial no dia seguinte", "@LeonorRosas4 Liberdade e vida digna \u00e9 precisamente a ideia q vem \u00e0 minha cabe\u00e7a a cada manh\u00e3 do Estado de Emerg\u00eancia...", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "@TarecaPlantier Quantas pessoas tem estado no hemiciclo nos \u00faltimos tempos?! Se se mantiver essas mesmas pessoas (No) e n\u00e3o houver \u201coutsiders\u201d nao percebo o porqu\u00ea de n comemorar uma data t\u00e3o importante p a nossa democracia! #Portugal", "David Neeleman quer um financiamento com garantia do Estado, mas em que este n\u00e3o risque nada. Gosto de os ver criar empresas com o dinheiro dos outros.", "\u00c9s meu irm\u00e3o, j\u00e1 \u00e9 muito ano contigo, agora n\u00e3o temos estado muito juntos, saudades das noites do Pacha partir aquilo tudo e estou aqui para tudo tu sabes", "meninas e meninos pq e que vcs ficam a mendigar melhores amigas, melhores amigos, smas, e o caralho a quatro no estado do wpp?", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "@picspocs3 Epa ya mas o meu cunhado tinha estado em contacto com um amigo dele que testou positivo, esteve de quarentena, isolado uns dias e n\u00e3o teve sintomas. Entretanto j\u00e1 esteve com a minha irm\u00e3 e sobrinha e nada.\nOu seja, \u00e9 poss\u00edvel que todos tenham e n\u00e3o se saiba, \u00e9 bu\u00e9 estranho mas ya", "@white0trash @rubiodoesdrugs A mim porque embora a coca no seu estado mais puro seja impossivel de fumar devido ao ponto de ebuli\u00e7\u00e3o, aqui nao ha coca 100% pura, nao deixando de ser coca tho, entao sim, \u00e9 possivel fumar coca\ud83d\ude0e", "O meu estado de esp\u00edrito tem oscilado entre estar estupidamente bem num dia e ter uma crise existencial no dia seguinte", "Devia de ter estado quieta, agora tou a sangrar yey", "@JMirandSarmento @lebredefreitas @MigCMatos Se acham que o povo vai n conversa d vossa austeridade, esque\u00e7am. Esque\u00e7am mesmo. N\u00f3s vimos para onde foi o dinheiro, como distribuiram a riqueza nacional, como destru\u00edram empresas. Para quem venderam empresas que devam lucro ao Estado e quem saiu da crise mais gordo.\nEsque\u00e7am.", "O Estado de Emerg\u00eancia deve ter terminado e ningu\u00e9m me avisou.", "O presidente da rep\u00fablica criou um problema ao quer festejar o 25 de abril na \ud83c\udfe0 da democracia.Que fa\u00e7a mas com sentido de estado e s\u00f3 estao presentes os l\u00edderes partid\u00e1rios e o presidente da assembleia da rep\u00fablica e o resto da malta ve pela televis\u00e3o", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "portugueses gostam mesmo de foder tudo\nfala-se em cessar o estado de emerg\u00eancia e j\u00e1 est\u00e1 tudo a sair, com amigos, em cada uns dos outros\ndaqui a 15 dias vai dar merda outra vez, enfim desisto", "@aheavenspiece ahahahahhahahah repetia agora mesmo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 s\u00f3 do estado das pessoas", "@shotdelixivia Em estado de choque. Psicopata", "O meu estado de esp\u00edrito tem oscilado entre estar estupidamente bem num dia e ter uma crise existencial no dia seguinte", "Ningu\u00e9m acredita no estado\nEm que fica o meu cora\u00e7\u00e3o\nQuando o 7 me apanha\nAt\u00e9 acho que a senha me salta da m\u00e3o", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "1 - O Estado de Emerg\u00eancia n\u00e3o pro\u00edbe a participa\u00e7\u00e3o de pessoas em funerais, deixa recomenda\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e d\u00e1 \u00e0s autarquias o poder de decidir o limite de pessoas que podem participar na cerim\u00f3nia f\u00fanebre.\nO limite tem variado entre 10 a 20 pessoas, dependendo da autarquia.", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "@OJesus_13 O estado de emerg\u00eancia j\u00e1 podia ter acabado se o pessoal respeitasse", "Malta por favor fiquem em casa, faltam 15 dias pro estado de emerg\u00eancia acabar se fizermos tudo certo!!", "Eu s\u00f3 rezo para que as pessoas tenham no\u00e7\u00e3o quando o estado de emerg\u00eancia acabar e n\u00e3o andem todas loucas para isto voltar ao mesmo :(", "O meu estado de esp\u00edrito tem oscilado entre estar estupidamente bem num dia e ter uma crise existencial no dia seguinte", "O meu estado de esp\u00edrito tem oscilado entre estar estupidamente bem num dia e ter uma crise existencial no dia seguinte", "Nem sabem o que \u00e9 um estado de emerg\u00eancia kkk ", "O meu estado de esp\u00edrito tem oscilado entre estar estupidamente bem num dia e ter uma crise existencial no dia seguinte", "Estado mental:\nEm modo trance\ud83d\udef8\ud83d\udd49", "O meu estado de esp\u00edrito tem oscilado entre estar estupidamente bem num dia e ter uma crise existencial no dia seguinte", "Estado mental:\nEm modo trance\ud83d\udef8\ud83d\udd49", "A ouvir fado e a refletir sobre o p\u00e9ssimo estado da mulher na atualidade. Quem mais?", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "Mas essa dita esteticista, que abriu a sua pr\u00f3pria loja durante o estado de emerg\u00eancia\nAcha que h\u00e1 20 mil casos em Portugal \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\nPra quem n\u00e3o sabe esse \u00e9 o n\u00famero de casos registados at\u00e9 \u00e0 data, esse n\u00famero nunca vai BAIXAR", "Estado mental:\nEm modo trance\ud83d\udef8\ud83d\udd49", "Covid-19. Onde \u00e9 que o Estado pode poupar 4.500 milh\u00f5es de euros? Rubricas do OE2020 onde se pode ir buscar recursos cr\u00edticos nestes dias: ajuda a bancos e PPPs. Assinado por yours truly. ", "A vida \u00e9 bela , quando a \u00fanica coisa que influencia o teu estado de felicidade \u00e9s tu e s\u00f3 tu", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "Poucos sabem o qu\u00e3o mal tenho estado", "A extens\u00e3o da linha do metro em Lisboa arranca em 2021 e tem um custo 400 milh\u00f5es de euros.\nA linha ferrovi\u00e1ria Aveiro - Viseu - Vilar Formoso custaria ao Estado cerca de 175 milh\u00f5es de euros.\nE politicas para o interior h\u00e1 ou tamb\u00e9m est\u00e3o com o Covid-19 nos cuidados intensivos? ", "meninas e meninos pq e que vcs ficam a mendigar melhores amigas, melhores amigos, smas, e o caralho a quatro no estado do wpp?", "tenho estado bue em baixo atoa \ud83d\ude14", "Que bom ter estado com aqueles 2", "Detidas 184 pessoas por desobedi\u00eancia no segundo estado de emerg\u00eancia ", "Poucos sabem o qu\u00e3o mal tenho estado", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "@pattie1904 Tbm tenho uma na Luz, andava \u00e0 2semanas doente, sp q curava um sintoma, aparecia outro, mas sa foda fui na mesma para a luz, tava tudo dentro do \"normal\" dia a seguir para al\u00e9m da gripe que tinha em cima acordo com o olho neste estado e fui trabalhar a madrugada toda assim \ud83d\ude02 ", "1 - O Estado de Emerg\u00eancia n\u00e3o pro\u00edbe a participa\u00e7\u00e3o de pessoas em funerais, deixa recomenda\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e d\u00e1 \u00e0s autarquias o poder de decidir o limite de pessoas que podem participar na cerim\u00f3nia f\u00fanebre.\nO limite tem variado entre 10 a 20 pessoas, dependendo da autarquia.", "@cardon141 @AnaPaul15678222 @OGloboPolitica @jairbolsonaro Parece que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no RJ que o cidad\u00e3o est\u00e1 pedindo um pouco mais de aten\u00e7\u00e3o ao governo do estado e da cidade.\n\n", "Malta por favor fiquem em casa, faltam 15 dias pro estado de emerg\u00eancia acabar se fizermos tudo certo!!", "Poucos sabem o qu\u00e3o mal tenho estado", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "Malta por favor fiquem em casa, faltam 15 dias pro estado de emerg\u00eancia acabar se fizermos tudo certo!!", "@FrazaoPs @DGSaude @minsaude a burla e fraude, \u00e9 legitimada e protegida no parlamento do estado por #usurpadores #corruptos #genocidas_sociais sequestrado e ocupado. \n", "Assim se ensina um mi\u00fado a come\u00e7ar um neg\u00f3cio ilegal sem fatura\u00e7\u00e3o para o estado \ud83d\ude02 make a dealer desde pequeninos ahah ", "Malta por favor fiquem em casa, faltam 15 dias pro estado de emerg\u00eancia acabar se fizermos tudo certo!!", "@pattie1904 n\u00e3o foi na Luz, foi na final da ta\u00e7a da liga em Coimbra, trabalhava e s\u00f3 conseguia chegar ao jogo 30min dps de come\u00e7ar, fui na mesma, tava c uma farangite do pior, vim pra casa ainda pior de ter estado a gritar e fui passar a noite nas urg\u00eancias do hospital, mas n\u00e3o me arrependo!", "Poucos sabem o qu\u00e3o mal tenho estado", "Esse Er \u00e9 todo Venturoso. Um homem \u00e0s direitas! \nO Queiroz deve ler os 10 mandamentos da estupidez em jejum enquanto vive no seu estado de natureza. ", "@___megzzz Claro q n\u00e3o mas at\u00e9 tudo voltar \u00e0 normalidade vai demorar tempo. N\u00e3o \u00e9 com o levantamento do estado de emerg\u00eancia que vai fivar tudo como antigamente.", "@CtiaDantas3 @Margaridasdfhjk @joao_valor @EduardoF2497 @Brunofo39743075 Malditos liberais, Maldita propriedade privada, malditos trabalhadores.... Viva ao Estado, o Estado \u00e9 que \u00e9 bom. \nN\u00e3o preciso dizer mais nada ahahaha fa\u00e7a s\u00f3 scroll no seu perfil antes de falar no meu", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "@leofilip95 E a quantidade de pessoas a tentar defender esta tentativa de furo ao estado de emerg\u00eancia? \ud83d\ude44", "@sovietriot_ @ThePessoa @RafaOkami @MaduSBellini @Ndfatound1 @tr3acherous @FernandaSchmolz @AndreoMaximus \"financiamento do estado \u00e9 imprescind\u00edvel\".. Pra quem acredita em Keynesianismo, sim.. Mas a\u00ed s\u00f3 lamento. Quem acredita nisso tem uma enorme dificuldade de entender de onde vem o dinheiro do estado. Se soubesse, se daria conta que esse financiamento \u00e9 precedido por empobrecimento", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "Y\u2019all better stay at home o meu anivers\u00e1rio est\u00e1 a chegar e eu n\u00e3o quero que o estado de emerg\u00eancia seja renovado\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "porque a democracia n\u00e3o se suspende no estado de emerg\u00eancia, e porque o parlamento esteve sempre a trabalhar, faz todo o sentido celebrar o 25 de Abril no parlamento. assina e partilha. #peticaopublica #peticao via @peticaopublica", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "Ter estado com ele nem que tenha sido 5mins soube mesmo bem", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "ontem tinhamos +181 casos n\u00e3o era ? hoje temos +663, mas acho que acabar com o estado de emerg\u00eancia e abrir logo universidades \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o, kkkk.", "@MiguelBritoLima superar, supero maninho kkkk vamos \u00e9 ver o teu estado kkk", "Estamos num estado de emerg\u00eancia que nos condiciona a nossa liberdade mas o mais importante \u00e9 comemorar o 25 de abril!", "1 - O Estado de Emerg\u00eancia n\u00e3o pro\u00edbe a participa\u00e7\u00e3o de pessoas em funerais, deixa recomenda\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e d\u00e1 \u00e0s autarquias o poder de decidir o limite de pessoas que podem participar na cerim\u00f3nia f\u00fanebre.\nO limite tem variado entre 10 a 20 pessoas, dependendo da autarquia.", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "bue pouca gente reparou que tenho estado diferente", "Why the fuck \u00e9 q as pessoas n\u00e3o consegues fazer cr\u00edticas construtivas em vez de simplesmente fuder o estado mental das pessoas", "Nos a pensar que termina o estado de emerg\u00eancia em maio ", "Malta por favor fiquem em casa, faltam 15 dias pro estado de emerg\u00eancia acabar se fizermos tudo certo!!", "Malta por favor fiquem em casa, faltam 15 dias pro estado de emerg\u00eancia acabar se fizermos tudo certo!!", "Quero reviver a noite em que a frase mais dita pela Mariana era \"isto \u00e9 mesmo a s\u00e9rio?\" baixinho p minha m\u00e3e n\u00e3o ver o estado dos nossos olhos :')", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d", "Portugal vai cometer um grande erro se tirar o estado de emerg\u00eancia t\u00e3o \u201ccedo\u201d"]