["Voc\u00eas j\u00e1 imaginaram o que seria de n\u00f3s,portugueses,se no governo nesta altura de pandemia estivessem os Passos e Portas do nosso descontentamento?\nCalculistas,frios,desapiedados e vingativos?\nO que seriam da peste grisalha,dos piegas e dos comedores de bifes?\nFascismo nunca mais.", "Aqui em Portugal todos telejornais deram forte \u00eanfase a Sa\u00edda do S\u00e9rgio Moro do Governo. Destaque com an\u00e1lises de cientistas pol\u00edtico e tudo mais. Nada de bom! Sergio Moro acusa Bolsonaro de querer acesso privilegiado a investiga\u00e7\u00f5es judiciais ", "O Governo ao n\u00e3o ter feito nada enquanto a doen\u00e7a se espalhava, ao ter mandado a DGS mentir (e mesmo ao fingir que a europa nos vai salvar e ao mentir quanto \u00e0 austeridade) destruiu a confian\u00e7a e e destruiu a economia. Marcelo \u00e9 pior.", "caralho a pessoa eh petista e abre a boca p dizer q o governo do Brasil \u00e9 ruim", "O @SF_Moro durou menos nesse governo do que eu duro nas ag\u00eancias de propaganda...", "Fam\u00edlias relatam sofrimento por demora para receber aux\u00edlio emergencial do governo federal ", "\u00c9 s\u00f3 uma teoria \u26a0\ufe0f\nEu acho q ela se vai juntar ao professor tal como a raquel se juntou\nLembrem se q ela est\u00e1 em fuga por causa do q fez ao Rio e por culpar o governo naquela confer\u00eancia de imprensa e se for apanhada vai presa portanto vai pedir ajuda ao professor ", "@CarlosLucasLx N\u00e3o lhe deram apoio, a filha dele tem a minha idade. Esta no Luxemburgo. Este governo \u00e9 uma merda. Desculpa.", "n\u00e3o \u00e9 POSS\u00cdVEL que o ministro mais importante desse governo tenha contado algo t\u00e3o grave e NADA seja feito. o cara simplesmente confirmou que o filho do Bolsonaro fez merda e o pai t\u00e1 usando do cargo pra que ele n\u00e3o seja punido. bandido bom n\u00e3o era bandido morto?", "No governo do PT a PF tinha autonomia.", "E a seguir ele entrevista-te a ti e tu novamente a ele e o governo paga-vos 15 milh\u00f5es para n\u00e3o fazerem jornalismo ", "Esta coisa do distanciamento social \u00e9 um pretexto para eu continuar a ser antisocial. Simplesmente agora \u00e9 tipo uma ordem do governo.", "@marianasst_ Eu governo me", "Nunca podemos nos esquecer que ele n\u00e3o s\u00f3 participou do governo do bozo como foi parcial e ilegal em muitos julgamentos da Lava Jato. Ele n\u00e3o \u00e9 alternativa para nada e sim ele \u00e9 esperto e est\u00e1 pensando em 2022. ", "Mais ventiladores chineses que s\u00e3o lixo puro e s\u00f3 servem para matar doentes complexos chegaram. Este governo ainda n\u00e3o percebeu que a incompet\u00eancia mata doentes e mata a economia. Quem escolhe este lixo q outros pa\u00edses recusam?", "\u00c9 ir\u00f3nico que quem tanto diz que quer comemorar a liberdade esteja apanhar o gosto a estados \u201ctotalit\u00e1rios\u201d.\n\nGoverno pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia | TVI24 ", "Voc\u00eas j\u00e1 imaginaram o que seria de n\u00f3s,portugueses,se no governo nesta altura de pandemia estivessem os Passos e Portas do nosso descontentamento?\nCalculistas,frios,desapiedados e vingativos?\nO que seriam da peste grisalha,dos piegas e dos comedores de bifes?\nFascismo nunca mais.", "@ronaldorizeiro @moura_101 Parab\u00e9ns cara, por admitir sua falha.\nVejo isso como uma atitude honrosa. \ud83d\udc4f\nEu tamb\u00e9m acreditei que este governo seria diferente, seria melhor...\n\n\u00c9 tudo a mesma bosta.", "O governo de Espanha chegou a dizer que era preciso accionar meios legais contra a suposta infrac\u00e7\u00e3o de Rajoy ao confinamento. Era falso e as imagens dele na rua eram de 2018.", "@Collor @poxaelton Mas, concordar comigo, quando eu disse que raso foi o seu governo, voc\u00ea n\u00e3o concordou. Rs", "@JPintoBastos @evoluicomigo O problema \u00e9 que tamb\u00e9m n\u00e3o se acusa devidamente quem pratica o delito, como nos fogos nunca ningu\u00e9m fala dos incendi\u00e1rios. Ou \u00e9 o Governo, ou o primeiro ministro, ou o SEF, ou a PSP, ou os bombeiros, ou \u00e9...", "@Prince___007 @antoniocostapm @antoniocostaps Mas essa medida j\u00e1 foi anunciada oficialmente pelo governo? \u00c9 assim, alguma medida deste tipo est\u00e1 condenada ao insucesso, pois ningu\u00e9m ir\u00e1 cumprir a restri\u00e7\u00e3o. Eu falo por mim, estarei na praia da Roxa Baixinha nem que chova canivetes.", "@cafecomferri Seria \u00f3timo agora se soltassem a podrid\u00e3o deste governo todo", "Um governo que tem@como ministro das finan\u00e7as M\u00e1rio Centeno e ministro da economia Siza Vieira \u00e9 de esquerda?", "\u00e0s 22:55 do dia 24 de abril de 1974 passava na r\u00e1dio a m\u00fasica \"E depois do Adeus\" de Paulo de Carvalho.\nEsta m\u00fasica era um c\u00f3digo para os militares que significava que tudo estava a correr bem e o governo n\u00e3o desconfiava de nada", "Se o Moro implodir o pr\u00f3ximo governo, ele pede m\u00fasica pro Fant\u00e1stico?", "O que \u00e9 que se passa com a comunica\u00e7\u00e3o oficial do Governo, entrou tudo em \u201ctilt\u201d? Agora o Minist\u00e9rio da Agricultura apela ao consumo de produtos locais com m\u00fasica pimba e dizeres brejeiros tipo Quim Barreiros? ", "Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "Agr nmrl, vcs n me venham passar pano pro Moro n: ele aceitou participar de um governo fascista e derrubar um democr\u00e1tico. Tudo isso \u00e9 marketing", "@HelderHeldernog @mariana_maz94 @tariqpanja Helder pq \u00e9 o scp ganhou mais t\u00edtulos no tempo do salazar? Sabias qual o clube que tinha elementos do governo e pide na sua direc\u00e7\u00e3o-geral?", "@vasc0ml @pcp_pt \"movimento pol\u00edtico e filos\u00f3fico ou regime (como o estabelecido por Benito Mussolini na It\u00e1lia, em 1922), que faz prevalecer os conceitos de na\u00e7\u00e3o sobre os valores individuais e que \u00e9 representado por um governo autocr\u00e1tico, centralizado na figura de um ditador.\" - Fascismo.", "Foi esta m\u00fasica, a can\u00e7\u00e3o de Portugal para Eurovis\u00e3o 1974, o sinal para come\u00e7ar a Revolu\u00e7\u00e3o contra o governo fascista. #25deabrilsempre #fascismonuncamais\n", "Parece que o apoio dos empres\u00e1rios n\u00e3o era propriamente a Bolsonaro....\n", "Governo do Messias parece a s\u00e9rie \"Al\u00e9m da Imagina\u00e7\u00e3o\"... ", "Portugal - Covid-19: Governo pondera passagem do Pa\u00eds para \"situa\u00e7\u00e3o de calamidade\" ", "Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "Parece que o apoio dos empres\u00e1rios n\u00e3o era propriamente a Bolsonaro....\n", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "Cabo Daciolo ouvindo o Brasil clamando pelo seu governo ", "@rcp80 @nikolas_dm n\u00e3o eram voc\u00eas que diziam \u201cgoverno sem ideologia\u201d e agora t\u00e3o nessa????? Voc\u00eas s\u00e3o canalhas demais. Tenho nojo de saber que tem gente da minha fam\u00edlia que tem amizade com gentinha assim! Lixos", "Covid-19 | Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "@Collor Raso foi o seu governo.", "@FranciscoALeite A comunica\u00e7\u00e3o do PR, Governo e DGS \u00e9 claramente para algu\u00e9m com idade mental de 3 anos.", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "@ronaldorizeiro @moura_101 Parab\u00e9ns cara, por admitir sua falha.\nVejo isso como uma atitude honrosa. \ud83d\udc4f\nEu tamb\u00e9m acreditei que este governo seria diferente, seria melhor...\n\n\u00c9 tudo a mesma bosta.", "Voc\u00eas j\u00e1 imaginaram o que seria de n\u00f3s,portugueses,se no governo nesta altura de pandemia estivessem os Passos e Portas do nosso descontentamento?\nCalculistas,frios,desapiedados e vingativos?\nO que seriam da peste grisalha,dos piegas e dos comedores de bifes?\nFascismo nunca mais.", "\u00c9 tentador celebrar Moro por seu desembarque do bolsonarismo, que enfraquece o mais ordin\u00e1rio e perigoso governo que o pa\u00eds j\u00e1 teve. Mas \u00e9 um erro: ele ajudou a eleger e foi durante 16 meses o fiador de um presidente que flerta abertamente com um autogolpe ", "Tenho d\u00f3 dos futuros estudantes que ter\u00e3o de tentar entender o governo do Bolsonaro", "\u00c9 ir\u00f3nico que quem tanto diz que quer comemorar a liberdade esteja apanhar o gosto a estados \u201ctotalit\u00e1rios\u201d.\n\nGoverno pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia | TVI24 ", "\u00c9 ir\u00f3nico que quem tanto diz que quer comemorar a liberdade esteja apanhar o gosto a estados \u201ctotalit\u00e1rios\u201d.\n\nGoverno pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia | TVI24 ", "Observador: Depois do estado de emerg\u00eancia, Governo estuda passar pa\u00eds para \"situa\u00e7\u00e3o de calamidade\".\n\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews", "E o governo !! ", "O governo comprou ventiladores \u00e0 China, no valor de 9,3 milh\u00f5es de euros, e os ventiladores vieram com instru\u00e7\u00f5es e bot\u00f5es esquisitos... em mandarim!\nA China lan\u00e7a o v\u00edrus e ainda faz neg\u00f3cio?! \nAcorda Ocidente! Deixa de meter o Cavalo de Tr\u00f3ia chin\u00eas c\u00e1 dentro!\n#PNR #V\u00edrusChin\u00eas ", "A certa altura o homem disse \u201cIsso \u00e9 para escrotizar\u201d. Acho que isto resume o governo dele. #forabolsonaro", "#BolsonaroEnlouqueceu Governo Bolsonaro t\u00e1 melhor que #BBB20 toda semana um eliminado kkkkkk ", "@filipebarrost @SF_Moro @jairbolsonaro Parei com esse governo", "Mais ventiladores chineses que s\u00e3o lixo puro e s\u00f3 servem para matar doentes complexos chegaram. Este governo ainda n\u00e3o percebeu que a incompet\u00eancia mata doentes e mata a economia. Quem escolhe este lixo q outros pa\u00edses recusam?", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "#Sociedade Governo est\u00e1 a ponderar decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "Fora de tangas o governo podia por m\u00e3o nos festivais de ver\u00e3o e tomar j\u00e1 uma posi\u00e7\u00e3o, \u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o v\u00e3o acontecer mais vale come\u00e7aram j\u00e1 com os refunds \ud83d\ude2c", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia - Linhas de Elvas ", "Governo define abertura dos servi\u00e7os p\u00fablicos na pr\u00f3xima semana via @noticiaaominuto", "O que \u00e9 que se passa com a comunica\u00e7\u00e3o oficial do Governo, entrou tudo em \u201ctilt\u201d? Agora o Minist\u00e9rio da Agricultura apela ao consumo de produtos locais com m\u00fasica pimba e dizeres brejeiros tipo Quim Barreiros? ", "obrigado governo bolsonaro, melhores memes ja feitos", "Enquanto se discute as patetices do Trump o governo quer continuar a limitar a liberdade do povo ap\u00f3s estado de emerg\u00eancia.", "@RumadhiS @renaspresas N\u00e3o, acredito nisso pelos membros da direc\u00e7\u00e3o do Porto que estavam no governo. E pela ajuda que tiveram para n\u00e3o descer de divis\u00e3o e para construir o est\u00e1dio. Houve muita sujidade nesse caminho, n\u00e3o come\u00e7ou nos \u00faltimos 30 anos.", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "Estamos a precisar de um 25 de Abril.\n\n", "@FatimaAntero Esse fulano voltou? O governo est\u00e1 a esconder algo. As pessoas aprenderam a proteger-se do virus est\u00e1 na hora de parar emerg\u00eancia. Algumas est\u00e3o demasiado assustadas, maior parte tem sintomas leves. Os graves j\u00e1 tinham doen\u00e7a cr\u00f3nica, estavam debilitados, mal nutridos, fumavam..", "O comunismo ressuscita jornalistas. O que \u00e9 que o teu governo faz? ", "O comunismo ressuscita jornalistas. O que \u00e9 que o teu governo faz? ", "Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s estado de emerg\u00eancia ", "Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s estado de emerg\u00eancia ", "@CMOtwitting_pt @PSaserPS @buzz8051 Uma quest\u00e3o de marketing. O importante \u00e9 transmitir a mensagem que o governo est\u00e1 a dotar o SNS de meios.", "Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s estado de emerg\u00eancia ", "@sergioroxo @marilizpj Mas no fant\u00e1stico mundo de Bob, j\u00e1 j\u00e1 v\u00e3o dizer que o Moro \u00e9 comunista, s\u00f3 porque ele reconheceu que na \u00e9poca do PT, o Governo n\u00e3o interferia na Pol\u00edcia Federal.", "Costa: Governo precisa do PSD para caminho sem \"austeridade\" ", "Toda empatia e reconhecimento aos colegas jornalistas brasileiros pelo trabalho. N\u00e3o bastasse a pandemia, uma crise pol\u00edtica sem precedentes no atual governo est\u00e1 pautando a agenda midi\u00e1tica. Bolsonaro est\u00e1 caindo.", "Covid-19: Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "Cr\u00edtica Nacional | O DIA EM QUE S\u00c9RGIO MORO QUIS NOMEAR A DESARMAMENTISTA ILONA SZAB\u00d3 PARA O GOVERNO BOLSONARO ", "@carlos_jb_paz Bingo.\n\nGoverno pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "Covid-19. \u201cBreves e restritas\u201c: Governo e CGTP negoceiam comemora\u00e7\u00f5es do 1\u00ba de maio ", "Agr nmrl, vcs n me venham passar pano pro Moro n: ele aceitou participar de um governo fascista e derrubar um democr\u00e1tico. Tudo isso \u00e9 marketing", "A semi\u00f3tica do ministro da sa\u00fade com cara de morto e o da economia de m\u00e1scara ficou 100% a cara desse governo.", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "Governo Bolsonaro no momento: ", "Voc\u00eas j\u00e1 imaginaram o que seria de n\u00f3s,portugueses,se no governo nesta altura de pandemia estivessem os Passos e Portas do nosso descontentamento?\nCalculistas,frios,desapiedados e vingativos?\nO que seriam da peste grisalha,dos piegas e dos comedores de bifes?\nFascismo nunca mais.", "Em Lisboa os quartos para arrendamento j\u00e1 est\u00e3o a baixar. \u00c9 inadmiss\u00edvel. O governo devia manter os pre\u00e7os altos. Os senhorios precisam de dinheiro.", "Covid-19: Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "O partido do PT ficou quase 16 anos no governo e saiu dps de muita investiga\u00e7\u00e3o e provas de corrup\u00e7\u00e3o e o Bolsonaro n tem nem 2 anos direito e j\u00e1 querem q o cara sai..", "O que \u00e9 que se passa com a comunica\u00e7\u00e3o oficial do Governo, entrou tudo em \u201ctilt\u201d? Agora o Minist\u00e9rio da Agricultura apela ao consumo de produtos locais com m\u00fasica pimba e dizeres brejeiros tipo Quim Barreiros? ", "O comunismo ressuscita jornalistas. O que \u00e9 que o teu governo faz? ", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "Governo pondera decretar situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica ap\u00f3s fim do estado de emerg\u00eancia ", "@dlharterRS Pois \u00e9! hahaha\n\nFoi o discurso mais maluco que ele fez. N\u00e3o se defendeu de nada e falou um monte de coisa aleat\u00f3ria, al\u00e9m de ter se entregado em alguns momentos. \n\nN\u00e3o resta nada nesse governo. \u00c9 s\u00f3 burrice, despreparo e paranoias. N\u00e3o aguento mais, bicho.", "Essa \u00e9 a nova chamada de entrada do governo? #BBB ", "O governo brasileiro parece um monte de peidos e arrotos a fingir serem perfumes.", "Mais ventiladores chineses que s\u00e3o lixo puro e s\u00f3 servem para matar doentes complexos chegaram. Este governo ainda n\u00e3o percebeu que a incompet\u00eancia mata doentes e mata a economia. Quem escolhe este lixo q outros pa\u00edses recusam?", "@exame O governo desse abestado j\u00e1 acabou. Os milicos est\u00e3o mandando.", "Governo pondera alojar refugiados em hot\u00e9is ou apartamentos ", "@antoniocostapm @USEmbalo Na pr\u00f3xima vez que perguntarem se isto \u00e9 um pa\u00eds, pode responder, com convic\u00e7\u00e3o que n\u00e3o. \u00c9 \n um mero putedo socialista.\n\n", "O governo paga por estes ventiladores (sopradores de ar diria eu) ou s\u00e3o dados? \u00c9 que pagar por essa tralha \u00e9 roubar dinheiro aos contribu\u00edntes. QUEM escolheu esse equipamento? Que intensivista foi ouvido? Estupidez ou negociata?", "O governo paga por estes ventiladores (sopradores de ar diria eu) ou s\u00e3o dados? \u00c9 que pagar por essa tralha \u00e9 roubar dinheiro aos contribu\u00edntes. QUEM escolheu esse equipamento? Que intensivista foi ouvido? Estupidez ou negociata?", "\u00c9 a merdocracia do governo Bolsonaro ", "@FrazaoPs @jmedeiros71 Esses foram dos doados/comprados por privados e munic\u00edpios. Ao que parece os do governo ainda est\u00e3o para vir", "Governo : quarentena acabou \nPessoal : ", "\ud83d\udc9dJiang Xinyi e outros crist\u00e3os foram presos pelo governo do Partido Comunista da China; seus funcion\u00e1rios torturam brutalmente os crist\u00e3os a fim de confiscar os fundos da igreja e prender outros l\u00edderes da igreja.\nAs irm\u00e3s confiam em Deus para testemunhar\n ", "Mais ventiladores chineses que s\u00e3o lixo puro e s\u00f3 servem para matar doentes complexos chegaram. Este governo ainda n\u00e3o percebeu que a incompet\u00eancia mata doentes e mata a economia. Quem escolhe este lixo q outros pa\u00edses recusam?", "Se as declara\u00e7\u00f5es de Costa foram descontextualizadas s\u00f3 o ter\u00e3o sido por instru\u00e7\u00f5es de Costa. Expresso j\u00e1 deu suficientes provas de que est\u00e1 ao servi\u00e7o do governo e do PS \n", "@Abracognitivist A solu\u00e7\u00e3o do governo para que haja distanciamento social e n\u00e3o risco de cont\u00e1gio numa praia", "@MarceloCRedeTV A elite falando merda , qt o presidente lhe paga para fazer publicidade ao governo ??!!", "E o governo sem saber onde fazer um novo aeroporto.... ", "@carlosgpinto Com os 15 milh\u00f5es agora anunciados pelo Governo para a propaganda do PS... perd\u00e3o, para a publicidade institucional, nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es nem vale a pena fazer as contas.", "@diothed0g @walternatez @FRavachol @rocovargas @RebeloRudolfo Ent\u00e3o se foi o PSD que basicamente fez tudo, essa desigualdade que persiste no acesso \u00e0 sa\u00fade \u00e9 tamb\u00e9m responsabilidade desse partido.\nE esse desenvolvimento todo foi s\u00f3 pela m\u00e3o do governo? Com certeza o parlamento esteve envolvido. E o PS nada fez? N\u00e3o votou ou prop\u00f4s leis?", "Mais ventiladores chineses que s\u00e3o lixo puro e s\u00f3 servem para matar doentes complexos chegaram. Este governo ainda n\u00e3o percebeu que a incompet\u00eancia mata doentes e mata a economia. Quem escolhe este lixo q outros pa\u00edses recusam?", "Vamos esclarecer os fatos ,n\u00e3o foi bolsonaro que quiz moro no governo \u00e9 o rabo preso ao Moro que fez com que ficasse, fazendo a vontade de Moro que prevalecesse Valeixo na PF , alguma d\u00favida ? ", "isso vai ser bue complicado governo, tens no\u00e7\u00e3o n\u00e9 ", "isso vai ser bue complicado governo, tens no\u00e7\u00e3o n\u00e9 ", "O governo paga por estes ventiladores (sopradores de ar diria eu) ou s\u00e3o dados? \u00c9 que pagar por essa tralha \u00e9 roubar dinheiro aos contribu\u00edntes. QUEM escolheu esse equipamento? Que intensivista foi ouvido? Estupidez ou negociata?", "Mais ventiladores chineses que s\u00e3o lixo puro e s\u00f3 servem para matar doentes complexos chegaram. Este governo ainda n\u00e3o percebeu que a incompet\u00eancia mata doentes e mata a economia. Quem escolhe este lixo q outros pa\u00edses recusam?", "\"O governo fechou mas n\u00e3o vai ser o governo a abrir...\nLinhas mestras da defesa dos outros....\"", "Mais ventiladores chineses que s\u00e3o lixo puro e s\u00f3 servem para matar doentes complexos chegaram. Este governo ainda n\u00e3o percebeu que a incompet\u00eancia mata doentes e mata a economia. Quem escolhe este lixo q outros pa\u00edses recusam?", "@Marc2010 @MediceTiago @allantercalivre Aqui na Espanha acontece o mesmo, Bolsonaro \u00e9 tido como ditador.Aqui o governo de Espanha \u00e9 formado pela esquerda socialista(PSOE), a esquerda comunista (PODEMOS) e mais uns quantos partidos de esquerda pequenos que foram comprados para que pudessem formar uma coaliz\u00e3o, explicado", "Ou um velho que insiste em conspira\u00e7\u00f5es de tudo, como por exemplo o telem\u00f3vel que est\u00e1s a visualizar, n\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o telem\u00f3vel que est\u00e1 hackeado, s\u00e3o os teu olhos que foram hackeados pelo governo no momento em que olhaste para o Sol que nem \u00e9 verdadeiro mas sim produto do governo", "@Gouveia Sem d\u00favida, o meu tweet anterior queria dizer exatamente isso, que o Podemos est\u00e1 a provar o perigo deste tipo de partidos no governo de um pa\u00eds.", "E o governo n\u00e3o faz nada", "Estou a ver isto e n\u00e3o acredito numa unica palavra do que \u00e9 dito. Porque \u00e9 dito na Casa Branca. Credibilidade dos EUA e do seu governo \u00e9 zero. ", "@carlosgpinto Com os 15 milh\u00f5es agora anunciados pelo Governo para a propaganda do PS... perd\u00e3o, para a publicidade institucional, nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es nem vale a pena fazer as contas.", "Refer\u00eancias di\u00e1rias em Espanha ao milagre Portugu\u00eas, incompreens\u00e3o qd s\u00f3 h\u00e1 uma fronteira.\n\nSe eles soubessem como o cu do governo tremia por tanta cativa\u00e7\u00e3o na sa\u00fade, compreenderiam imediatamente.", "Esse governo \u00e9 pilantra. Est\u00e3o enrolando pra pagar o #auxilioemergencial Bolsonaro \u00e9 um picareta! Paulo Guedes incompetente. #BrasilUrgente", "@danielPMERJ O governo federal tem que come\u00e7ar a investigar esses hospitais, muitos n\u00e3o est\u00e3o atendendo nem sequer a m\u00e9dicos. As estruturas est\u00e3o montadas para garantir o dinheiro do governo federal. J\u00e1 t\u00e1 passando da hora de come\u00e7ar a colocar essa cambada na cadeia.", "- Liberacho no Parlamento: \"o sTado n\u00c3o \u00c7abe jerir eiMpreZas! O gOvErno kEr coNtRoLar TUdo! a eXkErdA oPriMe o SidAdaUm!\n\n- Eu: memes.\n\n- Liberachos no Twitter: \"O COSTA N\u00c3O FOI S\u00c9RIO! ELE QUE RESPONDA \u00c0S PERGUNTAS! N\u00c3O TENS PIADA NENHUMA! A MIM N\u00c3O ME AFECTAS! ODEIO-TE!\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c!!\"", "Tbh eu tou-me a cagar para a vossa ideologia pol\u00edtica, sincero. Desde que todos votem, a escolha do governo ser\u00e1 sempre democr\u00e1tica. Por muito que eu n\u00e3o concorde, se um partido est\u00e1 no poder \u00e9 pq as popula\u00e7\u00e3o votou mais nele que nos outros.", "Governo : quarentena acabou \nPessoal : ", "Estou a ver isto e n\u00e3o acredito numa unica palavra do que \u00e9 dito. Porque \u00e9 dito na Casa Branca. Credibilidade dos EUA e do seu governo \u00e9 zero. ", "Militares do governo lan\u00e7am plano de recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica sem Guedes via @noticiaaominutobr", "Um agradecimento especial \u00e0 ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o do governo, para quem este dirige a coragem que lhe falta no que toca a ter que dialogar com as institui\u00e7\u00f5es.\n via @JNegocios", "Governo resgata papel do Estado na retomada e p\u00f5e em xeque agenda liberal de Guedes ", "@folha Minist\u00e9rio da Saude no governo Lula tamb\u00e9m liberou o uso do Tamiflur para o H1n1 sem evid\u00eancia de efic\u00e1cia e n\u00e3o houve tanta diarreia verbal sendo explanada pela midia.", "Tbh eu tou-me a cagar para a vossa ideologia pol\u00edtica, sincero. Desde que todos votem, a escolha do governo ser\u00e1 sempre democr\u00e1tica. Por muito que eu n\u00e3o concorde, se um partido est\u00e1 no poder \u00e9 pq as popula\u00e7\u00e3o votou mais nele que nos outros.", "Tbh eu tou-me a cagar para a vossa ideologia pol\u00edtica, sincero. Desde que todos votem, a escolha do governo ser\u00e1 sempre democr\u00e1tica. Por muito que eu n\u00e3o concorde, se um partido est\u00e1 no poder \u00e9 pq as popula\u00e7\u00e3o votou mais nele que nos outros.", "Tbh eu tou-me a cagar para a vossa ideologia pol\u00edtica, sincero. Desde que todos votem, a escolha do governo ser\u00e1 sempre democr\u00e1tica. Por muito que eu n\u00e3o concorde, se um partido est\u00e1 no poder \u00e9 pq as popula\u00e7\u00e3o votou mais nele que nos outros.", "Tbh eu tou-me a cagar para a vossa ideologia pol\u00edtica, sincero. Desde que todos votem, a escolha do governo ser\u00e1 sempre democr\u00e1tica. Por muito que eu n\u00e3o concorde, se um partido est\u00e1 no poder \u00e9 pq as popula\u00e7\u00e3o votou mais nele que nos outros.", "Sem conseguir entregar a primeira parte da Renda B\u00e1sica Emergencial, governo desiste de antecipar a segunda parcela. O programa genocida de @jairbolsonaro \u00e9 a \u00fanica coisa que continua funcionando com efici\u00eancia.", "Governo : quarentena acabou \nPessoal : ", "@alexathaide Cercanias do Pal\u00e1cio Guanabara, sede do governo. H\u00e1 uns meses tentaram matar um cara ligado ao Witzel, mas quem morreu foi o seguran\u00e7a. Nos fundos da minha rua existe um batalh\u00e3o da PM exclusivo para o Pal\u00e1cio.", "Estava tudo lindo e maravilhoso no fant\u00e1stico mundo do Moura Brasil. At\u00e9 que que a realidade de n\u00e3o ter um \u201ccarguinho\u201d no governo fez ele mostrar a verdadeira cara imunda que escondia ", "@FMouraBrasil Estava tudo lindo e maravilhoso no fant\u00e1stico mundo do Moura Brasil. At\u00e9 que que a realidade de n\u00e3o ter um \u201ccarguinho\u201d no governo fez ele mostrar a verdadeira cara imunda que escondia", "@observadorpt Se depender do governo , aqui entregam logo o titulo ao Benfica e n\u00e3o se fala mais nisso.", "@UmaPaginaSocial Claro, porque a IL \u00e9 governo e tudo \ud83d\ude04 voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia daquilo que pensam que fazem ideia. S\u00f3 falta dizer que fomos n\u00f3s que nos esquecemos do aumento dos funcion\u00e1rios de sa\u00fade \ud83d\ude04", "Surfistas enviam a PR e governo proposta de regresso ao mar ", "Meu irm\u00e3o se esses s\u00e3o dados do governo pode dobrar esse n\u00famero a vontade ", "A IL \u00e9 governo e eu n\u00e3o sabia \ud83d\ude02\nQue eu saiba n\u00e3o foi a IL que n\u00e3o aumentou o sal\u00e1rio os profissionais da sa\u00fade nem que congelou as carreiras de professores. Mas tamb\u00e9m quem sou eu na verdade?! V\u00e1, mais criatividade, voc\u00eas conseguem fazer melhor! \ud83d\ude04 ", "Ando eu em casa h\u00e1 mais de um m\u00eas sem sair e voc\u00eas a ir ter com os namorados e namoradas e a dar passeios com os amigos e depois queixam-se aqui do governo e da situa\u00e7\u00e3o de pandemia, hip\u00f3critas", "Governo resgata papel do Estado na retomada e p\u00f5e em xeque agenda liberal de Guedes ", "Na pr\u00f3xima vez que perguntarem que isto \u00e9 um pa\u00eds, pode responder, com convic\u00e7\u00e3o que n\u00e3o, \u00e9 um mero putedo socialista.\n\n", "25 de Abril agora e sempre! \n\n#25deabrilsempre ,#25deabril ,#REVOLUTION ,#revolucao, #portugal, #liberdade, #assembleiadarepublica, #Presidente ,#marcelorebelodesousa, #Governo ,#antoniocosta ,#ps, #PSD ,#ruirio, #blocodesquerda, #Catarina", "Aposto que o Governo do Estado de PortoeGaia vai-se opor... ", "@danielPMERJ O governo federal tem que come\u00e7ar a investigar esses hospitais, muitos n\u00e3o est\u00e3o atendendo nem sequer a m\u00e9dicos. As estruturas est\u00e3o montadas para garantir o dinheiro do governo federal. J\u00e1 t\u00e1 passando da hora de come\u00e7ar a colocar essa cambada na cadeia.", "Moro sai pelo pr\u00f3prio p\u00e9 do governo de Bolsonaro no meio de uma pandemia que tem tornado o governo de Bolsonaro ainda mais criticado... hmm, teremos \"Moro a presidente\", nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es?", "Medidas excecionais do Governo para o Desporto ", "Decis\u00f5es do governo sobre o desporto remetidas para a pr\u00f3xima semana ", "Olha ai a FAKENEWS CORRENDO O MUNDO ACABOU DE PASSAR NO JORNAL DA NOITE NA SIC - A #GLOBOLIXO DE PORTUGAL SEM POR NEM TIRAR. FALA MAL DO BOLSONARO TODO DIA!\n", "Economia - Como se calcula o lay-off que come\u00e7a a meio do m\u00eas? Governo esclarece ", "Medidas excecionais do Governo para o Desporto ", "Medidas excecionais do Governo para o Desporto ", "@Quintoafegao @LelongLJ KKKKKKKKK VAI SIM\n\nFIQUEI MILION\u00c1RIO AQUI COM MEU NEG\u00d3CIO NO BRASIL\n\nOH N\u00c3O, O GOVERNO QUER 15% DOS MEU LUCROS!! \n\nACHO Q VOU FECHAR MINHA EMPRESA E IR EMBORA DESTE PA\u00cdS E LARGAR OQUE ME DEIXOU RICO \ud83e\udd20\ud83e\udd20\ud83e\udd20\ud83e\udd20\ud83e\udd20\ud83e\udd20\ud83e\udd20", "Este \u00e9 o maior ex de fal\u00e1cia. Ventiladores com bot\u00f5es em chin\u00eas. \n2 formas de resolver o problema:\n1\u00aa - colocar adesivos por baixo dos bot\u00f5es em l\u00edngua portuguesa;\n2\u00aa - dar forma\u00e7\u00e3o de mandarim aos t\u00e9cnicos de sa\u00fade.\nAdivinhem qual foi a anunciada? ", "@PedroSa84433323 N\u00e3o s\u00f3 as hordas do Cac\u00e9m. Estou a imaginar, aqui no Porto, a malta do Aleixo a ser barrada \u00e0 entrada da praia. Promete. Claro que depois o Costa dir\u00e1 que \"vam'l\u00e1 ver, vamos calibrar as entradas para que ningu\u00e9m fique exclu\u00eddo de tomar banho. O Governo nunca quis barrar ningu\u00e9m\".", "'N\u00e3o sei, p\u00f4', diz Bolsonaro a apoiadores sobre cargos para o governo via @noticiaaominutobr", "@zdoficial @lucindaelisa Governo e gentes arianas.", "Voc\u00eas curtem bu\u00e9 de levar a peito as cenas pq ? Quando perguntei quem criou n\u00e3o me referia a algo que foi proposto, e depois discutida, aprovada, promulgada ou vetada, envolvendo a Assembleia da Rep\u00fablica, o Governo e tbm o Presidente da Rep\u00fablica. ", "O tabaco vai tornar-se num bem de primeira necessidade no combate \u00e0 pandemia.\n- Exige-se que o Governo lhe baixe o IVA para a taxa m\u00ednima! ", "Na pr\u00f3xima vez que perguntarem que isto \u00e9 um pa\u00eds, pode responder, com convic\u00e7\u00e3o que n\u00e3o, \u00e9 um mero putedo socialista.\n\n", "@joxventura Do seu, 'quer-se dizer', do ganho atrav\u00e9s dos contratos ganhos pela Lena ao governo do amigo S\u00f3crates. \ud83d\ude2c\nSim, ela ir\u00e1 gastar dinheiro do OE. \ud83d\ude42", "@pedroosilvabb Eu creio que n\u00e3o.\nS\u00f3 t\u00eam no Ferry que existe no ver\u00e3o, a ligar o Porto do Funchal ao Porto de Portim\u00e3o.\nMas esse Ferry \u00e9 pago na totalidade pelo Governo Regional da Madeira", "Olha este OCS\nO governo d\u00e1-lhe cacau e eles\nexp\u00f5em a mentira....n\u00e3o pode ser ", "Mais do que um pol\u00edtico bom, o Brasil precisa de um governo que consiga manter uma estabiliza\u00e7\u00e3o geral, inclusive no pr\u00f3prio governo. O resto \u00e9 consequ\u00eancia.", "Coronav\u00edrus: 70 mil j\u00e1 pediram ao Governo de Portugal a redu\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fego a\u00e9reo ", "Militares do governo lan\u00e7am plano de recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica sem Guedes via @noticiaaominutobr", "Governo pondera alojar refugiados em hot\u00e9is ou apartamentos ", "Governo : quarentena acabou \nPessoal : ", "@Publico O governo devia apostar no reagrupamento familiar e enviar estes indiv\u00edduos para junto das suas fam\u00edlias \ud83d\udc4d", "Se S\u00e9rgio Moro vier a reverter a sua decis\u00e3o de sair do governo de Bolsonaro, descontente com a mudan\u00e7a, feita \u00e0 sua revelia, do diretor da Pol\u00edcia Federal, tem definitivamente assegurado a vaga no Supremo Tribunal Federal em 2021", "'N\u00e3o sei, p\u00f4', diz Bolsonaro a apoiadores sobre cargos para o governo via @noticiaaominutobr", "@isabelsantiago_ Mas podia ser, depois dos perfis falsos no Facebook do governo espanhol converter\u00e1 j\u00e1 andar\u00e3o no do AC", "@monark t\u00e1 n\u00e3o, my friend", "'N\u00e3o sei, p\u00f4', diz Bolsonaro a apoiadores sobre cargos para o governo via @noticiaaominutobr", "Decreto-lei do Governo n\u00e3o protege quem comprou viagens diretamente \u00e0s companhias a\u00e9reas ", "350 surfistas desrespeitaram as medidas impostas pelo Governo no m\u00eas de abril ", "Bolsonaro tenta impor troca na PF e Moro avisa que pode deixar governo via @noticiaaominutobr", "@SF_Moro At\u00e9 meu filho de onze anos teria uma id\u00e9ia de campanha melhor que essa...s\u00f3 debil\u00f3ides neste governo! \ud83e\udd26", "Bolsonaro tenta impor troca na PF e Moro avisa que pode deixar governo via @noticiaaominutobr", "'N\u00e3o sei, p\u00f4', diz Bolsonaro a apoiadores sobre cargos para o governo via @noticiaaominutobr", "@seriologa \"Jogar o jogo\"?, reclamar que o governo galego governe sobre a sa\u00fade dxs galegos na pandemia? Como se fosse um jogo eleitoral.\n", "Bolsom\u00ednions! \n\nWitzel era fen\u00f4meno\nD\u00f3ria, um Deus. \nJoyce, o \"mito\" de saias. \nBebiano, o leal e valoroso aliado. \nFrota, o grande l\u00edder. \n\nEles sa\u00edram do governo e s\u00e3o desprez\u00edveis pra vcs agora. \n\nE o Moro? Vai ser tbm?", "Governo devia mesmo oferecer uma bateria nova para o meu m\u00f3vel isto j\u00e1 viciou com tantas vezes que o carrego \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "contas falsas ligadas \u00e0 Iniciativa Liberal vieram questionar a nomea\u00e7\u00e3o de Cotrim Figueiredo. ele foi nomeado para o Turismo de Portugal, I. P. pelo governo Passos em 2014, tendo cessado fun\u00e7\u00f5es em 2016. o cargo tem remunera\u00e7\u00e3o de gestor p\u00fablico. ", "@Fabiomarbinho As seitas s\u00f3 tem uma finalidade , dinheiro e votos para pol\u00edticos corruptos , mas o mais impressionante \u00e9 os lacaios n\u00e3o perceberem , que s\u00e3o manipulados por um governo que quer mais que morram todos !", "Governo : A quarentena acabou !!\nToda gente: ", "@Fabiomarbinho As seitas s\u00f3 tem uma finalidade , dinheiro e votos para pol\u00edticos corruptos , mas o mais impressionante \u00e9 os lacaios n\u00e3o perceberem , que s\u00e3o manipulados por um governo que quer mais que morram todos !", "@Fabiomarbinho As seitas s\u00f3 tem uma finalidade , dinheiro e votos para pol\u00edticos corruptos , mas o mais impressionante \u00e9 os lacaios n\u00e3o perceberem , que s\u00e3o manipulados por um governo que quer mais que morram todos !", "Not\u00edcia ECO: RTP admite continuar com a \"telescola\" depois da pandemia. Concordam? ", "@Fabiomarbinho O problema est\u00e1 na educa\u00e7\u00e3o , na falta de estudo de leitura , pessoas assim s\u00e3o f\u00e1ceis de se manipular, Qt mais o povo se mantiver na ignor\u00e2ncia para esses bandidos do governo melhor , o que interessa \u00e9 o voto e n\u00e3o o n\u00edvel de forma\u00e7\u00e3o !", "@Fabiomarbinho O problema est\u00e1 na educa\u00e7\u00e3o , na falta de estudo de leitura , pessoas assim s\u00e3o f\u00e1ceis de se manipular, Qt mais o povo se mantiver na ignor\u00e2ncia para esses bandidos do governo melhor , o que interessa \u00e9 o voto e n\u00e3o o n\u00edvel de forma\u00e7\u00e3o !", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Dentistas pedem apoio e mais prote\u00e7\u00e3o ao Governo ", "Nunca antes na hist\u00f3ria deste pa\u00eds o MDB recusou cargos de um governo que nem est\u00e1 sequer na metade do mandato.\nA\u00ed tem. ", "contas falsas ligadas \u00e0 Iniciativa Liberal vieram questionar a nomea\u00e7\u00e3o de Cotrim Figueiredo. ele foi nomeado para o Turismo de Portugal, I. P. pelo governo Passos em 2014, tendo cessado fun\u00e7\u00f5es em 2016. o cargo tem remunera\u00e7\u00e3o de gestor p\u00fablico. ", "@O_Teu_Mestre amiguinho do house party, saudades desses dias... VAMOS TODOS INSTALAR ISSO DE NOVO, ISSO FOI TUDO UMA CONSPIRA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO", "Se Salazar estivesse no governo n\u00e3o tinhamos de nos preocupar com a crise pq tinhamos os cofres cheios \npensem nisso", "O que n\u00e3o vamos ver nas nossas TVs: em Espanha j\u00e1 h\u00e1 fuga de dep\u00f3sitos para bancos no Luxemburgo com medo de um confisco por parte do Governo de S\u00e1nchez e Iglesias - os amigos de Ant\u00f3nio Costa e Catarina Martins.\ud83d\udd34 ", "\ud83d\udc9dJiang Xinyi e outros crist\u00e3os foram presos pelo governo do Partido Comunista da China; seus funcion\u00e1rios torturam brutalmente os crist\u00e3os a fim de confiscar os fundos da igreja e prender outros l\u00edderes da igreja.\nAs irm\u00e3s confiam em Deus para testemunhar\n ", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "@TheRealJuliaG_ Infelizmente, e agrava-se a cada novo governo de uma forma assustadora...\n\nSeja quem seja...\n\nOs \u00faltimos +-20 anos foram desastrosos, ningu\u00e9m tem Honra na politica, ou sequer bom senso...", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Criticar o governo \u00e9 aproveitamento pol\u00edtico. J\u00e1 o governo utilizar as medidas para a Covid-19 para propaganda pol\u00edtica \u00e9 aceite sem ser questionado.\n\n", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Quem diria que este governo espanhol tem tra\u00e7os autorit\u00e1rios. Ningu\u00e9m esperava. ", "O governo brasileiro adotou a mesma abordagem que eu utilizo para me considerar saud\u00e1vel. N\u00e3o fa\u00e7o exames e s\u00f3 vou ao m\u00e9dico quando extremamente necess\u00e1rio (nunca).\nMinha teoria \u00e9 que as pessoas adoecem ao fazer exames.", "Holanda no sector secund\u00e1rio ind\u00fastrias metal\u00fargica, alimentar e do tabaco s\u00e3o principais fontes de rendimento, seguindo-se as ind\u00fastrias qu\u00edmica electr\u00f3nica e petrolifera Governo holand\u00eas encorajou desenvolvimento da aeron\u00e1utica e a autom\u00f3vel.E da Bolsa de Ac\u00e7\u00f5es de Amesterd\u00e3o", "governo, trabalhem em casa, cabeleireiros: ", "Governo : A quarentena acabou !!\nToda gente: ", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Ainda sobre os CTT, duas notas adicionais:\n1 - Quando o governo Passos/Portas privatizou a empresa, recusaram garantir a manuten\u00e7\u00e3o dos postos de trabalho.\nDepois, na oposi\u00e7\u00e3o, vieram questionar o novo governo pela degrada\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es laborais que eles pr\u00f3prios causaram. ", "- Liberacho no Parlamento: \"o sTado n\u00c3o \u00c7abe jerir eiMpreZas! O gOvErno kEr coNtRoLar TUdo! a eXkErdA oPriMe o SidAdaUm!\n\n- Eu: memes.\n\n- Liberachos no Twitter: \"O COSTA N\u00c3O FOI S\u00c9RIO! ELE QUE RESPONDA \u00c0S PERGUNTAS! N\u00c3O TENS PIADA NENHUMA! A MIM N\u00c3O ME AFECTAS! ODEIO-TE!\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c!!\"", "@jairbolsonaro @SF_Moro @gen_heleno @CarlosBolsonaro @AiltonBenedito @BolsonaroSP @BolsonaroSP @depheliolopes \nO governo n\u00e3o precisa de mais pessoas que n\u00e3o gostam de Bolsonaro. ", "@MPizarroPorto Parab\u00e9ns e bem haja a este Governo Socialista, na Pessoa do Primeiro Ministro, Ant\u00f3nio Costa, por mais esta excelente medida no SNS, Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade.\nAbra\u00e7o solid\u00e1rio e Amigo.", "Ok ent\u00e3o arranja tu uma solu\u00e7\u00e3o \nFoda se o governo arranjou esta merda em 1 m\u00eas e vcs t\u00e3o se a queixar? Epah tenham respeito pelos vossos professores e calem a puta da boca ", "Metade dos problemas de rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas deste Governo saem da boca do Ferro Rodrigues. O resto vem de gente t\u00e3o parva como ele, mas que por alguma raz\u00e3o n\u00e3o foi escolhida como segunda figura da Na\u00e7\u00e3o. Jo\u00e3o Soares e Azaredo Lopes devem estar a pensar o que \u00e9 que lhes falta", "muito curiosa para conhecer o back up sanit\u00e1rio do plano de reabertura da economia que o governo portugu\u00eas apresentar\u00e1 para a semana via @FT", "@jairbolsonaro @SF_Moro @gen_heleno @CarlosBolsonaro @AiltonBenedito @BolsonaroSP @BolsonaroSP @depheliolopes \nO governo n\u00e3o precisa de mais pessoas que n\u00e3o gostam de Bolsonaro. ", "\u00c9 pratica americana metermo-nos nos assuntos de todos os outros, das \u00edndias ocidentais \u00e0s orientais, da R\u00fassia ao Jap\u00e3o. \n\u00c9 pratica Americana que o governo central tenha sempre milh\u00f5es em d\u00edvida, nem que se tenha de for\u00e7ar uma crise ou uma guerra para evitar ter de os pagar", "Os interesses comercias da Am\u00e9rica procuram alcan\u00e7ar um Imp\u00e9rio mundial! \nSe alguma vez, este pa\u00eds ficar debaixo de um governo \u00fanico, ser\u00e1 um dos mais corruptos. N\u00e3o existe \u00e0 face da terra um governo t\u00e3o corrupto como o dos Estados Unidos da Am\u00e9rica.\n\nVoltairine de cleyre", "Pol\u00e9mica nas comemora\u00e7\u00f5es do 25 de Abril, a mudan\u00e7a de discurso pol\u00edtico do governo e a rela\u00e7\u00e3o da Rep. Chinesa com as Na\u00e7\u00f5es Unidas ", "@Incompreendid20 Ignore o governo federal , Qd n\u00e3o temos um presidente e temos um ministro louco , temos de ser n\u00f3s por n\u00f3s contra todos !", "Parece que todo o Governo de Ant\u00f3nio Costa - incluindo ministros, secret\u00e1rios de Estado e assessores - est\u00e1 a praticar a \u201cherd immunity\u201d [imunidade de grupo] e n\u00e3o dizia nada a ningu\u00e9m.", "- Liberacho no Parlamento: \"o sTado n\u00c3o \u00c7abe jerir eiMpreZas! O gOvErno kEr coNtRoLar TUdo! a eXkErdA oPriMe o SidAdaUm!\n\n- Eu: memes.\n\n- Liberachos no Twitter: \"O COSTA N\u00c3O FOI S\u00c9RIO! ELE QUE RESPONDA \u00c0S PERGUNTAS! N\u00c3O TENS PIADA NENHUMA! A MIM N\u00c3O ME AFECTAS! ODEIO-TE!\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c!!\"", "@antoainb @goncalosousa Mas n\u00e3o abdica de dar a entender que o governo n\u00e3o deveria apoiar os \"jornais\" todos por igual.\nE de portugueses destes, com lapis azul, estamos n\u00f3s fartos. Conseguimos livrar-nos disso. Espero que n\u00e3o volte.", "O crit\u00e9rio que o governo de dar mais dinheiro aos jornais com mais vendas e mais publicidade \u00e9 igual a um que tirasse os subs\u00eddios ao S\u00e3o Carlos e os desse ao Quim Barreiros.", "@joaopin18676633 @CATCHASS1 Sim concordo perfeitamente. N\u00e3o concordo com o tom que foi dada a essas not\u00edcias que colava com a \u201cp\u00e9ssima\u201d resposta do governo.", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Criticar o governo \u00e9 aproveitamento pol\u00edtico. J\u00e1 o governo utilizar as medidas para a Covid-19 para propaganda pol\u00edtica \u00e9 aceite sem ser questionado.\n\n", "\"Se n\u00e3o der certo a gente recua\"\nO cara anuncia que o governo vai fazer a \u00fanica coisa que faz direito (recuar) e vcs t\u00e3o reclamando? Mas vcs tbm sinceramente, viu", "- Liberacho no Parlamento: \"o sTado n\u00c3o \u00c7abe jerir eiMpreZas! O gOvErno kEr coNtRoLar TUdo! a eXkErdA oPriMe o SidAdaUm!\n\n- Eu: memes.\n\n- Liberachos no Twitter: \"O COSTA N\u00c3O FOI S\u00c9RIO! ELE QUE RESPONDA \u00c0S PERGUNTAS! N\u00c3O TENS PIADA NENHUMA! A MIM N\u00c3O ME AFECTAS! ODEIO-TE!\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c!!\"", "@flourenco8 @BlogOlhoNaMira @SoniaBridi @DanielaLima_ @BlogdoNoblat No governo pt a grilagem comia solta e nenhum esquerdista falava nada", "Essa foi a primeira e \u00faltima coletiva do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade que assisto. Fica evidente:\n\n1. O ministro est\u00e1 \u00e0 altura do governo e \u00e9 muito ruim.\n\n2. H\u00e1 um arcabou\u00e7o militar rid\u00edculo no minist\u00e9rio. \n\n3. A m\u00eddia precisa continuar mostrando a realidade custe o que custar.", "@AdryFernandes76 P\u00e9ssimo, s\u00f3 um louco que diz que \u00e9 ruim! Nunca imaginei viver o que estamos vivendo. N\u00e3o aguento ver que tem gente que defende essa desgra\u00e7a de governo.?Estou uma revolta s\u00f3!", "@FlavioDino Que absurdo! D\u00f3lar a 5,40! Brasileiro lascado de todo jeito: na sa\u00fade, na educa\u00e7\u00e3o, na economia e na seguran\u00e7a. O que est\u00e1 faltando mais? E ainda tem quem ache que esse governo tem que continuar!", "- Liberacho no Parlamento: \"o sTado n\u00c3o \u00c7abe jerir eiMpreZas! O gOvErno kEr coNtRoLar TUdo! a eXkErdA oPriMe o SidAdaUm!\n\n- Eu: memes.\n\n- Liberachos no Twitter: \"O COSTA N\u00c3O FOI S\u00c9RIO! ELE QUE RESPONDA \u00c0S PERGUNTAS! N\u00c3O TENS PIADA NENHUMA! A MIM N\u00c3O ME AFECTAS! ODEIO-TE!\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c!!\"", "O que n\u00e3o vamos ver nas nossas TVs: em Espanha j\u00e1 h\u00e1 fuga de dep\u00f3sitos para bancos no Luxemburgo com medo de um confisco por parte do Governo de S\u00e1nchez e Iglesias - os amigos de Ant\u00f3nio Costa e Catarina Martins.\ud83d\udd34 ", "Parece que todo o Governo de Ant\u00f3nio Costa - incluindo ministros, secret\u00e1rios de Estado e assessores - est\u00e1 a praticar a \u201cherd immunity\u201d [imunidade de grupo] e n\u00e3o dizia nada a ningu\u00e9m.", "M\u00e9dico de emerg\u00eancia do Rio relata agonia de um plant\u00e3o em que n\u00e3o h\u00e1 respirador para todos que precisam PARA OS BESTAS DE PLANT\u00c3O NO GOVERNO E SEUS FI\u00c9IS SEGUIDORESUM DIA IRAO BATER NA PORTA DE ALGUM HOSPITAL , QUE SE MANTENHAM FIRMES COVID19 N\u00c3O EXISTE ! ", "Governo equilibra respira\u00e7\u00e3o da sociedade com respira\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica ", "Apoiado! via @ECO_PT", "@tecno_boy @jdiogospbarbosa Parto de uma posi\u00e7\u00e3o suspeita sobre o papel do PR. A meu ver, ou \u00e9 respons\u00e1vel pelo governo ou reserva-se a uma figura decorativa. Esta coisa portuguesa de ficar ali pelo meio nunca percebi.", "Eu respeito toda a gente\nmas liberdade tem limite\na tua acaba onde comeca a minha\nE na familia, n\u00e3o h\u00e1 governo\na dar palpite!", "Ainda sobre os CTT, duas notas adicionais:\n1 - Quando o governo Passos/Portas privatizou a empresa, recusaram garantir a manuten\u00e7\u00e3o dos postos de trabalho.\nDepois, na oposi\u00e7\u00e3o, vieram questionar o novo governo pela degrada\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es laborais que eles pr\u00f3prios causaram. ", "Criticar o governo \u00e9 aproveitamento pol\u00edtico. J\u00e1 o governo utilizar as medidas para a Covid-19 para propaganda pol\u00edtica \u00e9 aceite sem ser questionado.\n\n", "Tenho a ligeira impress\u00e3o que o plano que acabou de ser apresentado pelo general da Casa Civil (!) na confer\u00eancia de imprensa foi o organograma de um novo governo. Acho que Bozo acaba de entrar em layoff por tempo indeterminado...", "Esse governo \u00e9 t\u00e3o improvisado que at\u00e9 a arte das pe\u00e7as publicit\u00e1rias s\u00e3o ruins. ", "o governo precisa de tomar mais medidas pq eu continuo a aquecer a \u00e1gua p beber o ch\u00e1 quando est\u00e1 frio", "Criticar o governo \u00e9 aproveitamento pol\u00edtico. J\u00e1 o governo utilizar as medidas para a Covid-19 para propaganda pol\u00edtica \u00e9 aceite sem ser questionado.\n\n", "pronto agora o governo decidiu que vai matar todo mundo logo de uma vez fodase", "Deputados do PS na Comiss\u00e3o de Trabalho e Seguran\u00e7a Social destacam medidas do Governo na \u00e1rea laboral ", "eu to na d\u00favida em qual ERA foi pior, Governo Bolsonaro que acordou doentes mentais bolsominions, ou bbb que acordou toda gente hipocrita q n\u00e3o levanta o cu da cadeira pra ajudar o pr\u00f3ximo mas serve pra apontar o dedo", "Ainda sobre os CTT, duas notas adicionais:\n1 - Quando o governo Passos/Portas privatizou a empresa, recusaram garantir a manuten\u00e7\u00e3o dos postos de trabalho.\nDepois, na oposi\u00e7\u00e3o, vieram questionar o novo governo pela degrada\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es laborais que eles pr\u00f3prios causaram. ", "@BBBelissima enquanto algumas as m\u00e3es solteiras t\u00e3o pulando de alegria por ter ganhado 1200 de aux\u00edlio do governo", "Propaganda institucional e subs\u00eddios para manter a comunica\u00e7\u00e3o social bem presa \u00e0 trela s\u00e3o a prioridade absoluta do governo. Nem era preciso anunci\u00e1-lo com alarido! J\u00e1 sabemos que basta um telefonemazinho do @antoniocostapm para afastar os jornalistas que ainda resistem. ", "Ainda sobre os CTT, duas notas adicionais:\n1 - Quando o governo Passos/Portas privatizou a empresa, recusaram garantir a manuten\u00e7\u00e3o dos postos de trabalho.\nDepois, na oposi\u00e7\u00e3o, vieram questionar o novo governo pela degrada\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es laborais que eles pr\u00f3prios causaram. ", "Gostei que o governo deixou mais expl\u00edcito os componentes do novo Plano de Desenvolvimento. Teve at\u00e9 lugar para corrup\u00e7\u00e3o, sob a rubrica \"Valores e tradi\u00e7\u00f5es\". ", "Ainda sobre os CTT, duas notas adicionais:\n1 - Quando o governo Passos/Portas privatizou a empresa, recusaram garantir a manuten\u00e7\u00e3o dos postos de trabalho.\nDepois, na oposi\u00e7\u00e3o, vieram questionar o novo governo pela degrada\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es laborais que eles pr\u00f3prios causaram. ", "@ojogo Mas eles s\u00e3o oposi\u00e7\u00e3o ao governo espanhol ou ao portugu\u00eas? N\u00e3o tem governo para ser criticado , a Espanha?", "#Sociedade Governo anuncia redu\u00e7\u00e3o do IVA em m\u00e1scaras e gel desinfetante ap\u00f3s proposta do PSD ", "Depois questionam-se dos 15 milh\u00f5es que o governo deu para a comunica\u00e7\u00e3o social", "S\u00edndrome de coach: o sujeito usa \"performa\" para mentir sobre as a\u00e7\u00f5es do governo frente \u00e0 pandemia.", "O tabaco vai tornar-se num bem de primeira necessidade no combate \u00e0 pandemia.\n- Exige-se que o Governo lhe baixe o IVA para a taxa m\u00ednima! ", "S\u00edndrome de coach: o sujeito usa \"performa\" para mentir sobre as a\u00e7\u00f5es do governo frente \u00e0 pandemia.", "Dentistas pedem apoio e mais prote\u00e7\u00e3o ao Governo ", "Governo defende que plano de Abril: \u201cO meio caminho \u00e9 isto\u201d", "Governo anuncia descida do IVA para m\u00e1scaras e gel desinfetante via @noticiaaominuto", "O Observat\u00f3rio de Pol\u00edticas de Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o (OP. Edu) est\u00e1 a acompanhar o impacto da #Covid_19 e solicita a colabora\u00e7\u00e3o dos estudantes para a recolha de opini\u00f5es e predisposi\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s medidas anunciadas pelo Governo em rela\u00e7\u00e3o ao que resta do ano letivo. (1/2)", "O que n\u00e3o vamos ver nas nossas TVs: em Espanha j\u00e1 h\u00e1 fuga de dep\u00f3sitos para bancos no Luxemburgo com medo de um confisco por parte do Governo de S\u00e1nchez e Iglesias - os amigos de Ant\u00f3nio Costa e Catarina Martins.\ud83d\udd34 ", "@Estadao @brpolitico s\u00f3 tem lun\u00e1tico e mal car\u00e1ter nesse governo", "@AndradeGomes10 @BernardoMF Nos EUA, foram 1805, na Espanha 435, Italia 437. Mas, se depender do governo federal brasileiro, temos tudo para superar esses n\u00fameros em breve. Mesmo com toda subnotifica\u00e7\u00e3o e a escassez absoluta de testes.", "@Vasconc38058444 Ser\u00e1 que estou enganada quanto a Achar que a FFAA seria a guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o? General, est\u00e1 faltando l\u00f3gica em tudo que est\u00e1 acontecendo no Brasil. O Presidente JB, precisa ASSUMIR O BRASIL. A Campanha para Presidente acabou! Precisamos de um Governo Forte!", "@Rodrigo84133698 @DaniloGentili @MBLivre @jairbolsonaro T\u00e3o vergonhoso quanto colocar o Roberto Jefferson no governo, n\u00e3o \u00e9?", "governo: trabalhem a partir de casa\n\nagricultores: ", "Eu juro que hoje ouvi o Carlos C\u00e9sar dizer que o Governo decidiu manter os 0,3% de \"aumento\" para a FP porque j\u00e1 n\u00e3o tinham aumentos h\u00e1 9 anos. Logo depois assegurou que obviamente em 2021 n\u00e3o haver\u00e1 nada para ningu\u00e9m.", "@Gouveia Escolheram-no para manter a coer\u00eancia com o resto do governo e para que n\u00e3o tiv\u00e9ssemos d\u00favidas do tipo de corja com que estamos a lidar.", "@goncalosousa Tb n\u00e3o gosto de ambos os jornais mas pergunto: acha que o governo deveria fazer distin\u00e7\u00f5es?\nJ\u00e1 agora... Vota para as legislativas?", "Finalmente, o Conselho da Europa toma uma posi\u00e7\u00e3o sobre o que se passa em Mo\u00e7ambique, incluindo a situa\u00e7\u00e3o de Cabo Delgado. Vem tarde, tal como a nota vaga do Governo portugu\u00eas, mas \u00e9 melhor que nada. Boas inten\u00e7\u00f5es n\u00e3o chegam, agora \u00e9 preciso a\u00e7\u00e3o.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "Temos partidos no parlamento que celebram assassinos.Temos Comunicac\u00e3o Social que d\u00e1 cobertura a partidos que celebram assassinos.Temos conselheiros de Estado que se reveem em assassinos. Temos governo que \u00e9 suportado por partidos que celebram assassinos. Mas s\u00f3 falam do Ventura. ", "Josias e thais\nAcordo republicanos\nRela\u00e7\u00f5es institucionais\n\nH\u00e1beis falas gen\u00e9ricas que dizem tudo sem apontar nada, apenas para falar contra o governo. Natural de quem faz apenas a oposi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ha proposta nem cr\u00edtica de fato. Josias e Thais e seus argumentos generalistas.\n#3em1", "Tivesse Paulo Portas tanto jeito para exercer poder como para ser analista pol\u00edtico e Portugal ainda tinha um governo com liberais e estaria muito melhor pa\u00eds. @tvi", "@joanaacv Mas ainda est\u00e1 dependente da decis\u00e3o do governo certo? De qq das formas acho este despacho rid\u00edculo. Como escola de sa\u00fade era suposto darmos o exemplo \ud83d\ude02", "@danielcatalao Come\u00e7a a ser poss\u00edvel encontrar gel mais facilmente e os pre\u00e7os t\u00eam vindo a baixar aos poucos, nas m\u00e1scaras j\u00e1 encontramos alguns packs com pre\u00e7os mais baixos que o valor m\u00e1ximo definido pelo governo em Espanha", "sandy e junior fazendo mais pela sa\u00fade e economia brasileira que o governo do pa\u00eds #SandyeJuniorEmCasa #LiveSandyEJr", "sandy e junior fazendo mais pela sa\u00fade e economia brasileira que o governo do pa\u00eds #SandyeJuniorEmCasa #LiveSandyEJr", "Valdemar Costa Neto, Roberto Jefferson, Ciro Nogueira,... Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo a quem o Mito ir\u00e1 entregar cargos no Governo Federal? Lula?", "S\u00e3o esses deputados que, juntamente com o Comit\u00e9, elegem o L\u00edder. Uma das tarefas da APS \u00e9 eleger o Presidente do Tribunal Central (e seus ju\u00edzes s\u00e3o eleitos pelo pr\u00f3prio povo a partir dos conselhos e das assembleias), os Ministros, entre outros cargos dos \u00f3rg\u00e3os do governo.", "At\u00e9 onde vai a canalhice de um profissional da imprensa que se diz jornalista. Eu sempre aprendi que golpe e antidemocr\u00e1tico \u00e9 atacar um governo eleito e com apoio popular. ", "@MonicaWaldvogel Vc est\u00e1 defendendo um golpe no governo, eleito democraticamente e esses governadores n\u00e3o s\u00e3o democr\u00e1ticos???", "Governo atribui isen\u00e7\u00e3o de IRS a estudantes que trabalhem na telescola", "Est\u00e1 formalmente aprovado e publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica o Plano de A\u00e7\u00e3o para a #Transi\u00e7\u00e3oDigital e a respetiva Estrutura de Miss\u00e3o #PortugalDigital.\n\n #EstamosON e #NinguemFicaParaTras.\n\n ", "Est\u00e1 formalmente aprovado e publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica o Plano de A\u00e7\u00e3o para a #Transi\u00e7\u00e3oDigital e a respetiva Estrutura de Miss\u00e3o #PortugalDigital.\n\n #EstamosON e #NinguemFicaParaTras.\n\n ", "@JefinhoMenes A velha manipula\u00e7\u00e3o de dados, voc\u00ea muda os crit\u00e9rios no meio do jogo e do nada, parece que est\u00e1 ganhando, quando \u00f1 est\u00e1.\nAssim, fica mais f\u00e1cil o governo do miliciano dizer que tem q afrouxar a quarentena.\nA pergunta que fica \u00e9: qnts UTIs est\u00e3o ocupadas?\nIsso n\u00e3o d\u00e1 para maquiar.", "o mesmo governo que mete pela terceira vez estado de emerg\u00eancia \u00e9 aquele que quer ir comemorar para o parlamento o 25 de abril, epa incr\u00edvel...", "@paulo_baldaia Desejo um Ubber bem carregado de calma e pondera\u00e7\u00e3o para todos aqueles que por tudo e por nada apedrejem o Governo.\nO seu oportunismo mete-me nojo !", "@Adolfo_MN E ganhou tamb\u00e9m uma sem maioria - governo de 85 a 87. Tudo somado, entre prim ministro e presidente d\u00e1 20 anos em altos cargos do Estado, por sufr\u00e1gio. Goste-se ou n\u00e3o, \u00e9 obra!!!!!", "Ent\u00e3o se percebi bem, a prioridade do governo hoje foi a abertura da \u00e9poca balnear, que em situa\u00e7\u00f5es normais s\u00f3 come\u00e7aria dentro de mais de um m\u00eas?\nAbrir a economia n\u00e3o? O governo tem as prioridades bem decididas.", "Est\u00e1 formalmente aprovado e publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica o Plano de A\u00e7\u00e3o para a #Transi\u00e7\u00e3oDigital e a respetiva Estrutura de Miss\u00e3o #PortugalDigital.\n\n #EstamosON e #NinguemFicaParaTras.\n\n ", "#Eredivisie (e restante futebol profissional holand\u00eas) p\u00e1ra, pelo menos, at\u00e9 1 de Setembro por decis\u00e3o do Governo.\n\n#KNVB discute com a #UEFA o poss\u00edvel enquadramento. #COVID19NL ", "o mesmo governo que mete pela terceira vez estado de emerg\u00eancia \u00e9 aquele que quer ir comemorar para o parlamento o 25 de abril, epa incr\u00edvel...", "@RuiRioPSD Pura propaganda paga pelos contribuintes. Sim, a comunica\u00e7\u00e3o social tem que existir num estado livre e democr\u00e1tico, mas ser\u00e1 que assim n\u00e3o vai ficar ref\u00e9m de um estado completamente dominado por um aparelho partid\u00e1rio? Este governo anda em campanha h\u00e1 mais de 4 anos.", "Cada vez som mais numerosos os casos de brutalidade policial que circulam na rede\ud83e\udd4a\nVoltamos perguntar se os partidos socialdemocratas do governo [Podemos e IU/PCE], @Podemos_Galicia @elpce, o vicepresidente do governo espanhol @PabloIglesias, est\u00e1m de acordo com isto?", "[1\u00ba de Maio]\nS\u00d3 A CLASSE OBREIRA SALVA \u00c0 CLASSE OBREIRA\nMedidas sociais adotadas governo \"progre\", nom s\u00f3 som insuficientes, som car\u00e1ter imediatista. \nConcebidas assistencialismo de choque, visadas evitar q estado de shock provocado pola inocula\u00e7om p\u00e1nico conjunto sociedade, ", "[1\u00ba de Maio]\nS\u00d3 A CLASSE OBREIRA SALVA \u00c0 CLASSE OBREIRA\nMedidas sociais adotadas governo \"progre\", nom s\u00f3 som insuficientes, som car\u00e1ter imediatista. \nConcebidas assistencialismo de choque, visadas evitar q estado de shock provocado pola inocula\u00e7om p\u00e1nico conjunto sociedade, ", "Cada vez som mais numerosos os casos de brutalidade policial que circulam na rede\ud83e\udd4a\nVoltamos perguntar se os partidos socialdemocratas do governo [Podemos e IU/PCE], @Podemos_Galicia @elpce, o vicepresidente do governo espanhol @PabloIglesias, est\u00e1m de acordo com isto?", "@albertogonc Caridade s\u00f3 do governo com o nosso dinheiro", "Governo est\u00e1 a trabalhar com operadores para criar tarifa social de internet ", "Governo est\u00e1 a trabalhar com operadores para criar tarifa social de internet ", "Uma ideia descabida. Acho que j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 sanidade mental no governo. ", "@maria11terra BE no governo era limpinho. Acabava logo o sonho.", "@Nisia_Q Desde o in\u00edcio \u00e9 essa a \u00fanica quest\u00e3o. Baixar o IVA cria condi\u00e7\u00f5es para baixar os pre\u00e7os. Se depois os comerciantes especulam e aumentam as margens, e a ASAE e o governo assobiam para o lado e n\u00e3o interv\u00eam, n\u00e3o sei. Adivinha\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 comigo.", "Esta medida agora anunciada estava prevista no programa eleitoral do @psocialista e no Programa de Governo, estando agora tamb\u00e9m no Plano de A\u00e7\u00e3o para a Transi\u00e7\u00e3o Digital. #NinguemFicaParaTr\u00e1s @antoniocostapm @govpt @economia_pt @pedrosizavieira @AragAzevedo", "O Secret\u00e1rio de Estado para a Transi\u00e7\u00e3o Digital @AragAzevedo disse que o Governo est\u00e1 \u00aba trabalhar com operadores e regulador\u00bb no sentido de ser criada a tarifa social de acesso a servi\u00e7os de Internet, \u00abum servi\u00e7o b\u00e1sico e essencial nos dias de hoje\u00bb.\n", "@PicaretaO Se acho que o governo n\u00e3o tem estado mal, poderia ser melhor, mas tem sido relativamente competente, abrir sem testes generalizados, parece-me um suic\u00eddio e podem ter a certeza que \u00e9 a \u00faltima imagem que vai contar.", "@liabiliwty DIP \u00e9 legal DIPri \u00e9 mat\u00e9ria de sociopatas. \n\nFaz diplomacia a\u00ed no meu governo, adquirido sob golpe empregada do executivo federal, administra\u00e7\u00e3o desconcentrada", "@selmardaga @allantercalivre Po, legal, uma galera se junta e passa horas e horas procurando portas para derrubar as portas do inimigo, e vem voc\u00ea falar em governo americano? Saia da bolha filho, e descubra quem s\u00e3o os QAnon.", "@BarreiraCecilia No Governo-Sombra deram uma excelente defini\u00e7\u00e3o: o Bolsonaro \u00e9 o Trump sem a escolaridade obrigat\u00f3ria.", "Governo est\u00e1 a trabalhar com operadores para criar tarifa social de internet ", "@EsquerdaNet @tiagoivocruz Ainda mais do que o BE e o Governo j\u00e1 mobilizaram para o ajudar naquilo que ele sente como a sua maior voca\u00e7\u00e3o, \"proteger o jornalismo\"?", "Minha tia paga pro governo impostos de 2 sal\u00f5es que ela tem e o governo liberou 230\u20ac pra ela", "@Necofs73 @CallLiberty1 N tenho d\u00favidas disso. Assim como nao tenho do valor do que est\u00e3o a fazer por n\u00f3s. Mas calma, \u00e9 humor.Aproveite e canalize essa energia e inten\u00e7\u00e3o para condenar a desconsidera\u00e7\u00e3o de quem nem nesta altura os considera. O governo. Nem agora precaveu a vossa atualiza\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rio.", "Quem \u00e9 o populista aqui? Quem \u00e9? ", "O aumento salarial de que falamos \u00e9 mesmo 3 euros por cada mil de ordenado bruto? Mais 1kg de p\u00e3o bicos por m\u00eas \u00e9 quanto vale um voto no Partido do Governo? \n\n ", "Rui Rio critica Governo por privilegiar apoios \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o social ", "o mesmo governo que mete pela terceira vez estado de emerg\u00eancia \u00e9 aquele que quer ir comemorar para o parlamento o 25 de abril, epa incr\u00edvel...", "@tbribeiro Parab\u00e9ns, e bem haja a este Governo Socialista, na Pessoa do Primeiro Ministro, Ant\u00f3nio Costa, pelo excelente empenho e trabalho em prol de tod@s n\u00f3s, particularmente na defesa das fam\u00edlias mais desfavorecidas.\nAbra\u00e7o solid\u00e1rio e Amigo.", "Quem \u00e9 o populista aqui? Quem \u00e9? ", "o mesmo governo que mete pela terceira vez estado de emerg\u00eancia \u00e9 aquele que quer ir comemorar para o parlamento o 25 de abril, epa incr\u00edvel...", "Covid-19: Governo apresenta novas medidas de apoio ao\u00a0empreendedorismo no valor de 25 M\u20ac - ", "@taoquei1 Isso que era para o STF investigar. Um deputado amea\u00e7ando o executivo e destruir o governo ", "Acabou a mamata!!! N\u00e3o, pera...\nBolsonaro oferece cargos na Caixa e no FNDE para atrair o Centr\u00e3o @congemfoco ", "Governo est\u00e1 a trabalhar com operadores para criar tarifa social de internet ", "Finalmente!!!\n\n", "@RuiRioPSD N\u00e3o \u00e9 justo mas entendo assim ficam com uma d\u00edvida de gratid\u00e3o com o governo.", "CDS acusa Governo de \u201cincompet\u00eancia\u201d por falhar aumento a profissionais de sa\u00fade ", "O reconhecimento nojento.deste\ngoverno \u00e5 classe que nos salva ", "@The_MessengerLp Opini\u00e3o sobre o governo", "@The_MessengerLp Certo n\u00e3o estou a dizer que \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o perfeita, porque n\u00e3o \u00e9. Mas as armas s\u00e3o uma ferramenta para tu te proteger, quer dos outros ou do governo. N\u00e3o estou aqui para te convencer aten\u00e7\u00e3o, tu apostas na prote\u00e7\u00e3o do governo e tenho de respeitar bro, simplesmente tenho outra +", "@dcatarinamb Sim est\u00e3o a fazer um \u00f3timo trabalho mas isso o que tem a ver com esta discuss\u00e3o?? Isso n\u00e3o desculpa o facto desta decis\u00e3o em espec\u00edfico nem o facto do governo n\u00e3o ter sido coerente em duas situa\u00e7\u00f5es id\u00eanticas.. acho que mostra falta de solidariedade para com a popula\u00e7\u00e3o em geral.", "@Diogorrc23 Pq tu n \u00e9s o povo ahah\nTu \u00e9s o governo a quem n\u00f3s estamos a fzr exig\u00eancias", "Portugal - Covid-19: Rui Rio critica apoio aos media decidido pelo Governo ", "O governo de Ant\u00f3nio Costa fez uma sondagem da (des)governa\u00e7\u00e3o, os resultados j\u00e1 chegaram. Pergunta Ant\u00f3nio Costa, primeiro \u00e0s boas not\u00edcias, bem o povo acha que por este andar vamos todos comer palha! E qual a m\u00e1, a m\u00e1! O povo acha que n\u00e3o vai haver palha para todos. (POBRE PS) ", "\ud83d\udd8b\ufe0f Opini\u00e3o Liberal | A Emerg\u00eancia acr\u00edtica do Estado \n\nJo\u00e3o Cotrim Figueiredo \n\n\"\u00c9 necess\u00e1rio o Governo acelerar o que j\u00e1 pedimos h\u00e1 muitas semanas: um plano de abertura gradual da economia.\"\n\n#iloeiras #PortugalMaisLiberal\n\n", "\ud83d\udd8b\ufe0f Opini\u00e3o Liberal | A Emerg\u00eancia acr\u00edtica do Estado \n\nJo\u00e3o Cotrim Figueiredo \n\n\"\u00c9 necess\u00e1rio o Governo acelerar o que j\u00e1 pedimos h\u00e1 muitas semanas: um plano de abertura gradual da economia.\"\n\n#iloeiras #PortugalMaisLiberal\n\n", "@The_MessengerLp De acordo com as normas estabelecidas pelo proprio governo. Se o governo se sente amea\u00e7ado pela popula\u00e7\u00e3o, que meio \u00e9 que vai utilizar para se defender. Mano j\u00e1 aconteceu, \u00e9 uma quest\u00e3o de tempo at\u00e9 acontecer outra vez: revolu\u00e7\u00e3o francesa, revolu\u00e7\u00e3o americana,Hitler, Franco, etc", "Enquanto Josias, o pequeno gnomo e sua comparsa, japonesa de 1,99, desandam atacar o esp\u00edrito democr\u00e1tico do governo bolsonaro, eles s\u00f3 v\u00e3o lan\u00e7ando cortina de fuma\u00e7a no autoritarismo da oposi\u00e7\u00e3o e no assalto ao COVID\u00c3O que vai molhar as suas m\u00e3os\n\u00c9 esse o jornalismo deles\n#3em1", "Quem \u00e9 o populista aqui? Quem \u00e9? ", "@The_MessengerLp Se percebes tanto de Cannabis Afonso, sabes muito bem que a proibi\u00e7\u00e3o de algo por parte do governo n\u00e3o significa que esse mesmo algo deixe de existir. As armas v\u00e3o continuar a existir. Mas gostava de comprar uma minigun sem ser considerado um criminoso pela lei, tal como tu se +", "@pedroprola Os portugueses est\u00e3o extremamente preocupados com o governo Bolsonaro.", "@pedroprola Os portugueses est\u00e3o extremamente preocupados com o governo Bolsonaro.", "@lnarloch Aqui em PT vejo o mesmo, chegaram a mostrar apenas dos EUA, aqui o governo \u00e9 a favor da China entrar nas \u00e1rea industrial da UE, enquanto vemos Fran\u00e7a e Alemanha cobrando explica\u00e7\u00f5es sobre ocultar o v\u00edrus.", "Governo: \"as aulas do ensino superior ir\u00e3o ser gradualmente retomadas a partir de Maio\" \nULisboa: \"n\u00e3o ser\u00e3o retomadas as aulas nem os exames finais ser\u00e3o presenciais\"", "Josias, o pequeno gnomo, estimula a agressividade de quem apoia Bolsonaro e seu governo. Prendam o careca!\nPrendam o careca!\nPrendam o careca!\nPrendam o careca!\nPrendam o careca!\nMas levem a fake Japonesa junto.\nO virus \u00e9 chin\u00eas\nA peste \u00e9 da china\nO Josias \u00e9 gnomo careca.\n\n#3em1", "@ICampos2000 Tirando Luanda, \u00e9 muito dif\u00edcil encontrar boas livrarias ricas em livros na banda, al\u00e9m disso o governo \u00f1 tem um plano nacional de leitura e as escolas \u00f1 est\u00e3o suficientemente equipadas com livros, ou seja, Angola em si n\u00e3o cultiva h\u00e1bitos de leitura, esse \u00e9 o principal problema", "@Esmeral31612559 Verdade, mas o governo ainda n\u00e3o implementou a medida de modo oficial.\n\nHoje viajei entre 3 concelhos em trabalho e vi mt gente na rua, \u00e0 conversa e mts \u00e1s portas de caf\u00e9s!!!\n\nCerca de 90 % sem mascaras...\n\nMas como n\u00e3o d\u00e1 multa!!!", "@fabifbbr Dra. Temos tamb\u00e9m o caso do Piau\u00ed, agora a defesa civil tem autoriza\u00e7\u00e3o do governo estadual para invadir resid\u00eancias ou desapropriar casas em nome do \"covid\", onde ser\u00e1 que v\u00e3o parar?", "Governo lan\u00e7a medidas de apoio \u00e0s startups no valor de 25 milh\u00f5es de euros Em ", "Trump ordena Governo dos EUA a criar plano de emerg\u00eancia para setor petrol\u00edfero: via @observadorpt", "@pjorge711 @jcf_liberal Mas \u00e9 mesmo populismo! E bem direcionado. S\u00f3 pessoal de direita, com um enviesamento contra a fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9 que acha normal propor que o governo volte atr\u00e1s na sua palavra para com um grupo que est\u00e1 a fazer a sua parte.\n\u00c9 t\u00e3o transparente que entra pelos olhos dentro.", "o mesmo governo que mete pela terceira vez estado de emerg\u00eancia \u00e9 aquele que quer ir comemorar para o parlamento o 25 de abril, epa incr\u00edvel...", "Est\u00e1 formalmente aprovado e publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica o Plano de A\u00e7\u00e3o para a #Transi\u00e7\u00e3oDigital e a respetiva Estrutura de Miss\u00e3o #PortugalDigital.\n\n #EstamosON e #NinguemFicaParaTras.\n\n ", "Governo tem vindo a trabalhar para \u201cmanter empregos\u201d ", "Governo quer consenso pol\u00edtico alargado para acelerar investimento p\u00fablico ", "@dcatarinamb O que me incomoda a mim, por exemplo, \u00e9 a incoer\u00eancia da decis\u00e3o tomada pelo governo. Claro que o perigo nao \u00e9 o mesmo, por exemplo, da situa\u00e7\u00e3o do cancelamento da p\u00e1scoa, mas quando PM e PR vem dizer que em confer\u00eancias que estamos nisto todos juntos..", "@The_MessengerLp Tudo bem, n\u00e3o disse que o regime deles \u00e9 perfeito, nem estou a tentar comparar. Mas vou-te fazer uma pergunta: \u00e9s a favor da legaliza\u00e7\u00e3o da cannabis? \u00c9s contra que o governo te diga que o que gostas \u00e9 proibido?", "@paulomfr8 N\u00e3o disse que o 25 de abril n\u00e3o \u00e9 importante, simplesmente acho que, com tudo o que se passa o governo devia ser o primeiro a dar o exemplo... porque \u00e9 que o presidente da republica n\u00e3o faz um discurso em direto para celebrar de forma simb\u00f3lica ?? Porque juntar 100 pessoas ??", "@Pr_AlexandreGon e se ele n\u00e3o for desidratado e continuar aumentado a sua for\u00e7a e implantar tudo q pretende ? o q vcs far\u00e3o ? e se at\u00e9 l\u00e1 o Governo perder a guerra para o Covid, e termos um n\u00famero absurdo de mortes ?", "@Kikaguimaraes Bom, que iremos ver a generalidade da oposi\u00e7\u00e3o a querer \"cabe\u00e7as a rolar\" por isto e por aquilo, \u00e9 dos livros e sim, vai acontecer. E que o povo, anda virado contra tudo e contra todos, do Governo \u00e0 DGS, do Presidente da Rep\u00fablica ao Parlamento, tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 novidade.", "Governo de S\u00e3o Tom\u00e9 mm n\u00e3o presta", "Assim de repente, eu tamb\u00e9m n\u00e3o consigo pensar em pior momento para pensar em subs\u00eddios de risco para profissionais de Sa\u00fade do que um momento em que os profissionais de sa\u00fade t\u00eam um agravamento significativo dos riscos a que est\u00e3o expostos. ", "\"A morte de uma organiza\u00e7\u00e3o acontece quando os de baixo j\u00e1 n\u00e3o querem e os de cima j\u00e1 n\u00e3o podem.\"\nQuem fala de organiza\u00e7\u00f5es poder\u00e1 certamente falar deste governo que de governo tem muito pouco! Desgovernados pela HIPOCRISIA!!!", "Assim de repente, eu tamb\u00e9m n\u00e3o consigo pensar em pior momento para pensar em subs\u00eddios de risco para profissionais de Sa\u00fade do que um momento em que os profissionais de sa\u00fade t\u00eam um agravamento significativo dos riscos a que est\u00e3o expostos. ", "@trainmaniac Achas que eles querem saber? O objectivo do Podemos \u00e9 acabar com o Reino de Espanha. Que o Sanchez s\u00f3 assim tenha conseguido chegar ao governo vai ser um footnote na hist\u00f3ria", "@ruimoura Exacto, uma mis\u00e9ria, como todos os FP. Mas fez-se disso um cavalo de batalha. O GOVERNO S\u00d3 VAI DAR OS 3\u20ac NO M\u00caS QUE VEM!!!!!", "De TV em TV, \ndevo \u00abparabenizar\u00bb o governo. \nAqueles 15 milh\u00f5es \ns\u00e3o milagrosos!", "Mo\u00e7ambique v\u00ea-se que aprendeu muita coisa os tugas. Governo tinha decidido aumento salarial aos profissionais de sa\u00fade. O aumento n\u00e3o entrou, e est\u00e3o a dizer que \u00e9 devido a erro inform\u00e1tico \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 est\u00e3o a brincar mal", "ai o site do parlamento ainda tem o debate da discuss\u00e3o do programa do XX governo constitucional que foi derrubado e eu vou passar muuuuuito bem esta quarentena agora \u2764 debate do programa do XX e do XXI governo here we gooooo", "@jcf_liberal Se for necess\u00e1ria austeridade, que se fa\u00e7am esses ajustes na altura sob concerta\u00e7\u00e3o social.\nAcho desonesto propor que o governo volte atr\u00e1s na palavra com os funcion\u00e1rios p\u00fablicos para obter uns likes no Twitter.", "Membro de partido integrante do governo pede a esse governo que retifique \ud83d\ude02 isto sim \u00e9 um \"bulo\" ", "Governo Holand\u00eas, pro\u00edbe futebol profissional at\u00e9 1 de Setembro.\n#COVID19PT #COVID\u30fc19 #COVID__19", "Assim de repente, eu tamb\u00e9m n\u00e3o consigo pensar em pior momento para pensar em subs\u00eddios de risco para profissionais de Sa\u00fade do que um momento em que os profissionais de sa\u00fade t\u00eam um agravamento significativo dos riscos a que est\u00e3o expostos. ", "Sei bem que iremos passar fome e mis\u00e9ria. Esta pandemia ir\u00e1 derrubar os alicerces da economia e finan\u00e7as, mas a atitude do Governo, em apostar na salva\u00e7\u00e3o das pessoas em detrimento da economia \u00e9 louv\u00e1vel e honrosa!", "ALGUEM TIRA ELE DO GOVERNO PLIS", "governo\n\"terminou o per\u00edodo de quarentena/isolamento social\"\n\neu no dia seguinte ", "Malta eu juro que fico frustrada. Vem uma medida nova do governo voc\u00eas reclamam em vez de fazerem a vossa parte. Uma senhora diz algo sem maldade na tele escola, voc\u00eas fazem daquilo a terceira guerra mundial. Parem de ser uns conas Fodasse", "Uma das coisas mais estranhas nesta crise \u00e9 o governo dar 15 milh\u00f5es aos jornais para que estes o levem ao colo, sabendo-se desde h\u00e1 anos que o fazem de borla.\nAlgu\u00e9m consegue explicar?\n\ud83e\udd14", "@JornalOGlobo Nada nesse governo \u00e9 progressivo, planejado e estruturado, por isso haveria de ser?", "@arquivo_pt @arquivo_pt mas continua a ser tudo igual. O \u00f3pio de um governo \u00e9 ter um povo burro... d\u00e1 muito jeito...", "@sofs666 @pinexman Infelizmente sim pq agora o governo decide o que quer e tu n\u00e3o podes fazer nd pq est\u00e1s em quarentena \ud83d\ude05", "YouTube \u00e9 cultura, acabei de descobrir sobre o desastre nuclear de Goiania, isso a\u00ed o governo n\u00e3o inclui na nossa grade curricular n\u00e3o n\u00e9", "a baston\u00e1ria dos enfermeiros diz que o enfermeiro Lu\u00eds est\u00e1 em Londres \u201cpor todas estas situa\u00e7\u00f5es que est\u00e3o a acontecer\u201d.\n\nnada a ver com as medidas tomadas pelo governo psd/cds que ela apoiou, pois n\u00e3o? nada desonesta, nada. #panoencharcado", "Depois destas aulas, o governo ter\u00e1 de me pagar gradua\u00e7\u00e3o nova", "Uma das coisas mais estranhas nesta crise \u00e9 o governo dar 15 milh\u00f5es aos jornais para que estes o levem ao colo, sabendo-se desde h\u00e1 anos que o fazem de borla.\nAlgu\u00e9m consegue explicar?\n\ud83e\udd14", "Uma das coisas mais estranhas nesta crise \u00e9 o governo dar 15 milh\u00f5es aos jornais para que estes o levem ao colo, sabendo-se desde h\u00e1 anos que o fazem de borla.\nAlgu\u00e9m consegue explicar?\n\ud83e\udd14", "Ser\u00e1 que o Bloco de Esquerda e o seu jornalista oficial, cavaleiro andante na luta contra as \u201cfake news\u201d, v\u00e3o estar na 1a linha da investiga\u00e7\u00e3o deste caso dos perfis falsos em Espanha? Dif\u00edcil porque envolve o Governo de S\u00e1nchez e de... Pablo Iglesias.\ud83d\udd34 ", "Ser\u00e1 que o Bloco de Esquerda e o seu jornalista oficial, cavaleiro andante na luta contra as \u201cfake news\u201d, v\u00e3o estar na 1a linha da investiga\u00e7\u00e3o deste caso dos perfis falsos em Espanha? Dif\u00edcil porque envolve o Governo de S\u00e1nchez e de... Pablo Iglesias.\ud83d\udd34 ", "@Adolfo_MN N\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a pelo que encontrei por aqui na defesa do teu governo.\nmem\u00f3ria, Adolfo.", "Daqui a pouco tem entrevista ao vivo com @gilmarmendes na @GloboNews. Em pauta, os ataques \u00e0 democracia por parte do governo @jairbolsonaro.", "@flamaruon @jairbolsonaro @GFiuza_Oficial E as \u00fanicas pessoas que n\u00e3o gostam do Bolsonaro s\u00e3o bandidos, corruptos e maconheiros, os trabalhadores est\u00e3o adorando as decis\u00f5es do governo.", "haja algu\u00e9m que fa\u00e7a a pergunta no lugar devido e a quem de direito... ", "@Ketzer_p Vem \ud83d\udc99 governo socialista \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "Meus peeps juntem-se \u00e0 minha dor de saber que tenho uma AE que convida fantoches do governo israelita pra vir falar de \"Direitos Humanos\" ", "Vendo the office pra poder retuitar as abobrinha do governo e falar kkkk the office", "@frsoler Deixem de dar a ma\u00e7ada com isso, \u00f3. Voltem ao assunto da independ\u00eancia, que continuaremos a apoi\u00e1-la at\u00e9 que caia o Reino. Mas deixem o seu falacioso confronto com um governo que n\u00e3o \u00e9 mais inepto nem mais de direitas que o Govern.", "@cryptolobopt O fant\u00e1stico \u00e9 que os problemas tremendos de Espanha tem sempre uma justifica\u00e7\u00e3o e uma causa alheia ao Governo.", "@Publico Membros do governo portugu\u00eas n\u00e9pia, ainda d\u00e3o aumentos aos que votam neles \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "s\u00f3 queria t\u00e1 mamando na teta do governo", "@ppedrojj Falar pra ter calma tbm n\u00e3o, governo n\u00e3o ta dando nada! Isso e imposto pago por todos e n\u00e3o aja como se fosse normal essa demora, n\u00e3o pe\u00e7a paci\u00eancia a quem ja esta aflito com a espera.", "Quer dizer que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade errou o n\u00famero de mortos do Corona V\u00edrus? Dias depois da Secretaria em Minas que apoia o governo tamb\u00e9m errar um dado que chamou aten\u00e7\u00e3o das sub-notifica\u00e7\u00f5es. Esses erros t\u00e3o sendo comuns, hein?", "@tchapatata A RT tem o mesmo Governo, o de Putin, desde antes do Sporting ter sido campe\u00e3o pela \u00faltima vez. A FoxNews \u00e9, sempre foi, e sempre ser\u00e1 um po\u00e7o de desinforma\u00e7\u00e3o republicano.", "Eu n\u00e3o tenho d\u00f3 de quem votou em Bolsonaro. Tenho \u00e9 raiva mesmo. D\u00f3 eu tenho \u00e9 de todo mundo que tem sido diretamente prejudicado por esse (des)governo desde ent\u00e3o.", "Quer dizer que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade errou o n\u00famero de mortos do Corona V\u00edrus? Dias depois da Secretaria em Minas que apoia o governo tamb\u00e9m errar um dado que chamou aten\u00e7\u00e3o das sub-notifica\u00e7\u00f5es. Esses erros t\u00e3o sendo comuns, hein?", "Quer dizer que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade errou o n\u00famero de mortos do Corona V\u00edrus? Dias depois da Secretaria em Minas que apoia o governo tamb\u00e9m errar um dado que chamou aten\u00e7\u00e3o das sub-notifica\u00e7\u00f5es. Esses erros t\u00e3o sendo comuns, hein?", "Eu n\u00e3o tenho d\u00f3 de quem votou em Bolsonaro. Tenho \u00e9 raiva mesmo. D\u00f3 eu tenho \u00e9 de todo mundo que tem sido diretamente prejudicado por esse (des)governo desde ent\u00e3o.", "@atduarte @PereiraPedro @EspalhaFactos Ou n\u00e3o ser s\u00f3 ele de momento a escrever para aquele espa\u00e7o e ser uma entourage \"gigantesca\" a escrever para aquele pequeno espa\u00e7o de 30min prime time onde, algumas das vezes, parece encenado.\n\n(Governo Sombra acho que \u00e9 mais a pinta do RAP)", "@JoaoLopes_11_ N\u00e3o mano acredita que n\u00e3o , mas para fazerem os funerais j\u00e1 n se pode... Governo burro", "@rui_m_moreira A D. Adelaide n\u00e3o pode juntar a fam\u00edlia na P\u00e1scoa para sobreviver, tal como eu n\u00e3o me juntei com a minha. Eles v\u00e3o celebrar o 25 de Abril porque \u00e9 uma data que fundou a democracia, se n\u00e3o tivesse existido o 25 de Abril n\u00e3o poderias estar a criticar as op\u00e7\u00f5es do governo", "Portugal tem uma coisa que o Brasil NUNCA ter\u00e1! Seguran\u00e7a? Um governo socialista? N\u00e3o! Jos\u00e9 Castelo Branco, um(a) socialite que \u00e9 casado com uma socialite idosa e s\u00f3 tem p\u00e9rolas como essas:\n", "@flaviogomes69 @minsaude Esse governo trata o povo brasileiro como idiota, o Brasil est\u00e1 sem rumo. #ForaBol\u5350onaro", "Ser\u00e1 que o Bloco de Esquerda e o seu jornalista oficial, cavaleiro andante na luta contra as \u201cfake news\u201d, v\u00e3o estar na 1a linha da investiga\u00e7\u00e3o deste caso dos perfis falsos em Espanha? Dif\u00edcil porque envolve o Governo de S\u00e1nchez e de... Pablo Iglesias.\ud83d\udd34 ", "Para os que defendem a fixa\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os vejam o que est\u00e1 acontecer em Espanha.\n\nInterven\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os do governo paralisa importa\u00e7\u00f5es de m\u00e1scaras.\n", "Para os que defendem a fixa\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os vejam o que est\u00e1 acontecer em Espanha.\n\nInterven\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os do governo paralisa importa\u00e7\u00f5es de m\u00e1scaras.\n", "@hiraeth__ + os drogados minions dos traficantes a berrar nomes \"c\u00f3digo\" de drogas como se as tivessem a vender na feira. E ningu\u00e9m faz nada. Nem a pol\u00edcia, nem o governo nem nada.", "Os perfis falsos que apoiam o governo de Espanha nas redes sociais. \nBravo camaradas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ", "Os perfis falsos que apoiam o governo de Espanha nas redes sociais. \nBravo camaradas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ", "Os perfis falsos que apoiam o governo de Espanha nas redes sociais. \nBravo camaradas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ", "Os perfis falsos que apoiam o governo de Espanha nas redes sociais. \nBravo camaradas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ", "Depois \u00e9s liberal e n\u00e3o sabias, chegamos ao \u00e9s facho e n\u00e3o sabias. Curioso que o filho do pai da democracia seja um dos fachos. Igualmente curioso o pai da democracia ter decidido faltar \u00e0s cerim\u00f3nias durante o governo de Passos Coelho. Como n\u00e3o adorar a nossa ideia d democracia?", "Os perfis falsos que apoiam o governo de Espanha nas redes sociais. \nBravo camaradas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ", "Os perfis falsos que apoiam o governo de Espanha nas redes sociais. \nBravo camaradas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ", "Press\u00e3o interna pode levar governo japon\u00eas a incluir trabalhadores do sexo no pacote de apoio econ\u00f3mico: via @observadorpt", "Os perfis falsos que apoiam o governo de Espanha nas redes sociais. \nBravo camaradas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ", "Governo: fiquem em casa\nPessoas aqui \u00e0 volta que do nada come\u00e7aram a fazer jogging all the time e a passear em bandos: @ Override", "@crimoura @leopard98215899 Como cronista n\u00e3o est\u00e1 preocupado em desagradar a quem quer que seja, mesmo aos partidos do poder.\nEssa independ\u00eancia n\u00e3o \u00e9 tolerada por fachistas, e por isso s\u00e3o postos na rua.\nAdmiram-se \u00e9 de que os f\u00e3s do governo que compram o jornal n\u00e3o s\u00e3o suficientes para o manter. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "Uma das coisas mais estranhas nesta crise \u00e9 o governo dar 15 milh\u00f5es aos jornais para que estes o levem ao colo, sabendo-se desde h\u00e1 anos que o fazem de borla.\nAlgu\u00e9m consegue explicar?\n\ud83e\udd14", "N\u00f3s estudantes n\u00e3o ficaremos calados diante desse golpe do governo Bolsonaro! O #IFRN foi v\u00edtima de uma interven\u00e7\u00e3o: o reitor indicado n\u00e3o foi o escolhido por n\u00f3s, mas sim um filiado do PSL capacho do governo! Exigimos a posse de Arnobio j\u00e1! #OIFRNJaEscolheu #PosseDoReitorEleito ", "@crimoura @leopard98215899 Como cronista n\u00e3o est\u00e1 preocupado em desagradar a quem quer que seja, mesmo aos partidos do poder.\nEssa independ\u00eancia n\u00e3o \u00e9 tolerada por fachistas, e por isso s\u00e3o postos na rua.\nAdmiram-se \u00e9 de que os f\u00e3s do governo que compram o jornal n\u00e3o s\u00e3o suficientes para o manter. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "governo: universidades abrem dia 4 de maio\n\neu dia 3 \u00e0 noite: ", "@tbribeiro O governo n\u00e3o \u00e9 o PS", "Ser\u00e1 que o Bloco de Esquerda e o seu jornalista oficial, cavaleiro andante na luta contra as \u201cfake news\u201d, v\u00e3o estar na 1a linha da investiga\u00e7\u00e3o deste caso dos perfis falsos em Espanha? Dif\u00edcil porque envolve o Governo de S\u00e1nchez e de... Pablo Iglesias.\ud83d\udd34 ", "Ser\u00e1 que o Bloco de Esquerda e o seu jornalista oficial, cavaleiro andante na luta contra as \u201cfake news\u201d, v\u00e3o estar na 1a linha da investiga\u00e7\u00e3o deste caso dos perfis falsos em Espanha? Dif\u00edcil porque envolve o Governo de S\u00e1nchez e de... Pablo Iglesias.\ud83d\udd34 ", "@Mmacedo_tweets Este governo n\u00e3o dura um ano.", "Ser\u00e1 que o Bloco de Esquerda e o seu jornalista oficial, cavaleiro andante na luta contra as \u201cfake news\u201d, v\u00e3o estar na 1a linha da investiga\u00e7\u00e3o deste caso dos perfis falsos em Espanha? Dif\u00edcil porque envolve o Governo de S\u00e1nchez e de... Pablo Iglesias.\ud83d\udd34 ", "Ser\u00e1 que o Bloco de Esquerda e o seu jornalista oficial, cavaleiro andante na luta contra as \u201cfake news\u201d, v\u00e3o estar na 1a linha da investiga\u00e7\u00e3o deste caso dos perfis falsos em Espanha? Dif\u00edcil porque envolve o Governo de S\u00e1nchez e de... Pablo Iglesias.\ud83d\udd34 ", "@GeorgMarques @ReceitaFederal O importante \u00e9 derrubar quem neste momento s\u00e3o opositores deste governo de vagabundos !", "O governo n\u00e3o consegue nem divulgar o n\u00famero de mortes com seriedade. Vergonha mundial.", "O nosso governo!\ud83d\ude02 ", "O que \u00e9 mais chato nisto tudo \u00e9 que h\u00e1 quem tenha faltado \u00e0s celebra\u00e7\u00f5es de 2012 por discordar do governo da altura. Literalmente, por esta raz\u00e3o. Mas agora falam desta forma. ", "E o governo. ", "Quando afirmou que o servi\u00e7o de informa\u00e7om dos herdeiros do Duque de Ahumada, \"trabalha\" para \u201cminimizar o clima contr\u00e1rio \u00e0 gestom da crise por parte do Governo\u201d, sabia bem o que estava dizendo.", "Covid-19: Iniciativa Liberal questiona o Governo sobre igualdade de tratamento entre funcion\u00e1rios p\u00fablicos e privados ", "mando um audio a falar sobre o governo \ntatiana : \"quem \u00e9 o ruben?\"", "Vazio ideol\u00f3gico e revolucionario foi caracterizado pela cena entre Maia e Marcelo, em que este j\u00e1 reduzido a pind\u00e9rico chefe de governo n\u00e3o aceita ordens de quem atirara bal\u00e1zio no casar\u00e3o onde desarmado se escondera.", "\ud83e\uddf1 Durante os anos mais severos da crise, quando a emerg\u00eancia era maior, a Xunta esqueceu as suas obrigas com as galegas, tam\u00e9m no tocante \u00e0 vivenda. Que passar\u00e1 se nom mudamos de governo?\n\n#AindaVivoAqui #OSistemaNomFunciona\n\n+info: ", "Governo: A Quarenta acabou.\n\nEu: ", "@carlosgpinto Acho que o governo agora j\u00e1 pode mexer nos pre\u00e7os", "@EduardoLeite_ @governo_rs Maravilha \ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "@macau_r @revistaforum Se vc usasse metade do seu tempo e d Sua empatia se e que vc tem veria que nada que o atual governo faz traz qualquer beneficio pro trabalhador,o proprio presidente deixou claro que ele governa para os empres\u00e1rios", "Vam a \"deg\u00fcello\"! algo estar\u00e1 fazendo bem para as maiorias este governo... ", "Governo pede \u201c\u00faltimo esfor\u00e7o\u201c para abertura dos postos dos CTT nas Juntas de Freguesia ", "E em terras de Sua Majestade, o Governo \u00e9 apanhado a criar contas de falsos trabalhadores de sa\u00fade para o defender. Aterrador. ", "@tecno_boy Isto \u00e9 incr\u00edvel, j\u00e1 viste o que diz no \u00faltima hora? Facebook investiga contas que elogiam governo. Ainda agora o @Adolfo_MN partilhou", "Universidades podem reabrir a 04 de maio. Sindicato diz que coordena\u00e7\u00e3o com o Governo \u00e9 essencial ", "Governo: A Quarenta acabou.\n\nEu: ", "@Magayve16162472 @HistoriaNoPaint O fato de voc\u00ea estar aqui falando isso \u00e9 uma prova que isso \u00e9 uma democracia. Se existisse uma ditadura, ou o AI-5 que voc\u00ea quer, outras pessoas n\u00e3o poderiam dar sua opini\u00e3o contra o governo, que nem voc\u00ea faz agora", "governo: universidades abrem dia 4 de maio\n\neu dia 3 \u00e0 noite: ", "governo: universidades abrem dia 4 de maio\n\neu dia 3 \u00e0 noite: ", "Governo: A Quarenta acabou.\n\nEu: ", "E entretanto as ag\u00eancias de rating baixam-nos a nota\u00e7\u00e3o e os juros da nossa d\u00edvida sobem. \n\nInfelizmente vamos ver onde vai levar toda a irresponsabilidade do governo nos \u00faltimos 4 anos. \n\nO Diabo tarda mas n\u00e3o falha.", "Brasileiros que est\u00e3o fora do pa\u00eds, mas cumprem os demais crit\u00e9rios estabelecidos pelo governo federal, tamb\u00e9m podem receber o aux\u00edlio emergencial de R$ 600 ou R$ 1.200. Na mat\u00e9ria abaixo, explico quais s\u00e3o os crit\u00e9rios. ", "Governo: A Quarenta acabou.\n\nEu: ", "Uma das coisas mais estranhas nesta crise \u00e9 o governo dar 15 milh\u00f5es aos jornais para que estes o levem ao colo, sabendo-se desde h\u00e1 anos que o fazem de borla.\nAlgu\u00e9m consegue explicar?\n\ud83e\udd14", "Uma das coisas mais estranhas nesta crise \u00e9 o governo dar 15 milh\u00f5es aos jornais para que estes o levem ao colo, sabendo-se desde h\u00e1 anos que o fazem de borla.\nAlgu\u00e9m consegue explicar?\n\ud83e\udd14", "\u00edndia: governo decide abrandar as medidas de confinamento, v\u00edrus alastra se e n\u00famero de casos dispara\nportugal: prestes a fazer o mesmo e voc\u00eas todos contentes pq v\u00e3o poder sair de casa, sem no\u00e7\u00f5es mm \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "@casa_rei @aimariamelia @Politriks1 @edgarxfg @susoliveir @filipagpinto Sim mas hugo o que \u00e9 que isso invalida o que eu disse em rela\u00e7\u00e3o ao fascismo? Explica me como \u00e9 que esse tweet mesmo que esteja errado invalida a minha afirma\u00e7\u00e3o \"nunca houve um governo fascista no mundo\" e \"salazar n\u00e3o era fascista\"?", "Me explique voc\u00ea ent\u00e3o oque est\u00e3o planejando no Brasil.\nFez pacto com o PT, PSDB, PSOL, PMDB, DEM, PDT, PSL CENTR\u00c3O E TODA CORJA DE CORRUPTOS. \nCOLOCOU A DISPOSI\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA 5 MP DO GOVERNO FEDERAL PARA SER\u2026 ", "@jpiresf @hmendes Ainda bem que sou magra e n\u00e3o gosto de saunas, os meus banhos s\u00e3o mornos quase quente. Ainda acredita na pandemia? Coitadinho...n\u00e3o saia de casa, ok? Leve sempre m\u00e1scara at\u00e9 no carro sozinho...ah, ah,ah vejo alguns assim, farto-me de rir. Fa\u00e7a tudo o k o governo quer.", "Governo pede \u00faltimo esfor\u00e7o para abertura de postos CTT nas Juntas de Freguesia ", "Que mentalidade t\u00e3o est\u00fapida e s\u00f3 me custa acreditar que alguns dos maiores l\u00edderes q este pa\u00eds teve e a maioria dos partidos com participa\u00e7\u00e3o na assembleia incluindo o atual governo alinham numa situa\u00e7\u00e3o deste g\u00e9nero...", "@camandro O secret\u00e1rio de Estado dos Assuntos Fiscais, Ant\u00f3nio Mendon\u00e7a Mendes, j\u00e1 tinha dito para n\u00e3o estarmos \u00e0 espera de reembolsos r\u00e1pidos este ano. ", "@aimariamelia @casa_rei @Politriks1 @edgarxfg @susoliveir @filipagpinto Eu disse que nunca existiu um governo fascista. Podes me dizer a defini\u00e7\u00e3o de fascismo e um governo que o tenha seguido? Porque eu aposto contigo que n\u00e3o encontras.", "Assembleia Geral da empresa est\u00e1 marcada para sexta-feira. A administra\u00e7\u00e3o quer distribuir aos acionistas 318 milh\u00f5es de euros. Estado controla 7,48% do capital da Galp, atrav\u00e9s da Parp\u00fablica. ", "E este chefe, que foi para a televis\u00e3o pedir tomates ao governo, mas vamos a dia 20 de Abril e ainda n\u00e3o pagou o sal\u00e1rio de Mar\u00e7o aos seus empregados? Se calhar \u00e9 melhor eles tamb\u00e9m fazerem uma t-shirt. ", "@iwontjump Governo estadual", "@kardashapobre @lftofoli Aqui a gente fechou com apenas 1 morte e cerca de 300 casos. Portugal j\u00e1 testou 2,5% da popula\u00e7\u00e3o. A gente testa TODOS os pacientes internados, n\u00e3o importa a causa. O governo tem todas as cadeias de transmiss\u00e3o identificadas. A nossa curva achatou mas est\u00e1 caindo lentamente.", "A Alemanha faz este ano \u201ccomemora\u00e7\u00f5es virtuais\u201d pela liberta\u00e7\u00e3o dos campos de concentra\u00e7\u00e3o nazis, h\u00e1 75 anos. O que foi bem aceite no pa\u00eds (sem discuss\u00e3o) e at\u00e9 internacionalmente, por exemplo em Israel. O que chamariam c\u00e1 ao Governo de Merkel?\ud83d\udc4f\ud83c\udde9\ud83c\uddea ", "@anasantiagolx O + engra\u00e7ado disto tudo s\u00e3o as pessoas pensarem que vivem numa democracia!J\u00e1 algu\u00e9m parou para ver as centenas de casos de corrup\u00e7\u00e3o,etc em que os \"grandes\" s\u00e3o favorecidos com a coniv\u00eancia dos governos?E n\u00e3o vale dizer que o governo e a justi\u00e7a s\u00e3o aut\u00f3nomos pois isso \u00e9 treta", "Se o Parlamento celebrar o dia da Liberdade com um um Deputado por cada Partido, um pelo Governo e o PR, para mim \u00e9 suficiente numa sess\u00e3o simb\u00f3lica e estaremos todos l\u00e1 representados. \u00c9 o meu ponto de vista", "@Nuno_C_Paulino mano, o governo n\u00e3o tem m\u00e3o no que eles querem fazer da vida, porra ainda h\u00e1 bocado disse isso. Liberta-los agora ou quando a pena acabasse era igual, se eles j\u00e1 pensam em cometer crimes quando tiverem livres.", "Ok agr percebo a import\u00e2ncia da Comiss\u00e3o Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados entre o governo espiar nos a todos e o t\u00e9cnico espiar me em casa j\u00e1 percebi", "Provavelmente, nunca foi admitido de jeito tam expl\u00edcito em tempos de democracia formal o papel dumha organiza\u00e7om militar na localiza\u00e7om e repressom da opiniom p\u00fablica, anunciando que a sua fun\u00e7om \u00e9 \"minimizar o clima de cr\u00edtica \u00e0 gestom de crise por parte do Governo\" (sic). ", "Isto vai dar merda e das grandes.\nSei que \u00e9 mau mas sinceramente acho que a quarentena devia durar mais um pouco pra isto ficar mais controlado pra n\u00e3o voltarmos a estar na merda como j\u00e1 tivemos mas se o governo acha....\nAgora rezar que nos portugueses sejamos comportados ", "@allantercalivre E a\u00ed \n@RTPNoticias \n@SICNoticias \n@RTP2 \nDe Portugal.\nVoc\u00eas entendem ingl\u00eas, j\u00e1 que portugu\u00eas n\u00e3o resolve?\nParem de falar mal e s\u00f3 mostrar coisa ruim do presidente do Brasil ok?\nVoc\u00eas enganam os portugueses, colocando-os contra o governo brasileiro.\n\u00c9 muito triste isso!", "Governo: *manda as pessoas para casa*\n\nTVs: Vejam estas imagens incr\u00edveis das ruas de Lisboa e do Porto completamente vazias. Impressionante.", "@eduardo_esteve3 Eu meti \"bloco central\", mas \u00e9 um bcd estranho mesmo assim porque acabamos por colocar, por exemplo, um governo maiorit\u00e1rio do PS em p\u00e9 de igualdade com uma maioria PSD/CDS", "Segunda-Feira, no canal oficial do Governo ", "Expliquem-me l\u00e1 como \u00e9 que h\u00e1 aqui pessoas que passam o dia todo no Twitter a dizer mal do governo, do SNS, da DGS, do 25 de Abril, dos xuxas, do Costa, de tudo? Eles ganham dinheiro com isto, certo? \u00c9 que tb me fazia jeito ganhar algum, \u00e9 s\u00f3 por isso que pergunto. Obrigado.", "Se o Parlamento celebrar o dia da Liberdade com um um Deputado por cada Partido, um pelo Governo e o PR, para mim \u00e9 suficiente numa sess\u00e3o simb\u00f3lica e estaremos todos l\u00e1 representados. \u00c9 o meu ponto de vista", "Ae voc\u00eas, que como eu, criticam o governo Bolsonaro, n\u00e3o precisa cham\u00e1-lo de Nazista, isso \u00e9 errado e criminoso.\nO cara tem muito erro verdadeiro pra ser apontado, n\u00e3o precisa for\u00e7ar. Isso enfraquece o debate tamb\u00e9m.", "Se o Parlamento celebrar o dia da Liberdade com um um Deputado por cada Partido, um pelo Governo e o PR, para mim \u00e9 suficiente numa sess\u00e3o simb\u00f3lica e estaremos todos l\u00e1 representados. \u00c9 o meu ponto de vista", "@Nuno_C_Paulino @filipecruzalmas ah mas isso j\u00e1 \u00e9 outra quest\u00e3o. Tamb\u00e9m n\u00e3o acho certo serem libertados antes do tempo, mas tu puseste em quest\u00e3o o governo por causa dos roubos, eles n\u00e3o t\u00eam culpa destes gajos sa\u00edrem e ir logo roubar de novo.", "@1963Cor O q eu espero, a bem da nossa democracia e do respeito pelo Governo, \u00e9 q ningu\u00e9m fique infetado com o SARS-Covid-2 durante a comemora\u00e7\u00e3o, pq se ficar, consumar-se-\u00e1 o grande desrespeito pela popula\u00e7\u00e3o portuguesa. H\u00e1 muitas formas de se honrar a democracia, esta n\u00e3o \u00e9 a correta.", "@__nokas__ Rapaziada vcs perderam a linha legal... Brasil t\u00e1 uma merda pq o governo que tava l\u00e1 faz 20 anos conseguiu deixar o pa\u00eds uma bosta, povo brasileiro \u00e9 incr\u00edvel n\u00e3o tem igual, a gente veio pra c\u00e1 pra n\u00e3o tomar tiro de bala perdida indo pra escola", "S\u00e1nchez est\u00e1 em maus len\u00e7\u00f3is depois de um general da Guardia Civil dizer que est\u00e1 a lutar para \"minimizar o clima contr\u00e1rio \u00e0 gest\u00e3o da crise\u201d feita pelo Governo. E por c\u00e1? Criticar Ant\u00f3nio Costa \u00e9 quase considerado crime de lesa-p\u00e1tria...\ud83d\udd34\ud83d\ude37\n@el_pais ", "\u201cMinimizar todo ese clima contrario a la gesti\u00f3n de crisis por parte del Gobierno\u201d\n\nEsta frase demonstra muito bem duas coisas:\n- a m\u00e1 gest\u00e3o da crise pelo governo espanhol\n- que um quadro institucional onde esta frase possa ser proferida assim n\u00e3o \u00e9 culpa de *um* s\u00f3 governo", "@DiarioPE Esses n\u00fameros s\u00e3o distorcidos da verdade, est\u00e3o falsificando atestados de \u00f3bito para aumentar os casos de corona e justificar as a\u00e7\u00f5es fraudulentas do governo estadual . Que j\u00e1 a algum tempo virou Ca\u00e7a n\u00edquel do pt , quero saber da casa de farinha !! Cad\u00ea as contas Renata ??", "Governo Portugu\u00eas , 9 milh\u00f5es para ventiladores , 15 milh\u00f5es para a Comunica\u00e7\u00e3o Social...\n\nDepois o Ministro Holand\u00eas, \u00e9 que \u00e9 o mau da fita!!!!", "Oposi\u00e7\u00e3o exige esclarecimentos\n\nEm Espanha n\u00e3o \u00e9 anti-patrim\u00f3nio criticar o governo! L\u00e1 pelo memos a oposi\u00e7\u00e3o faz o que deve\n\nEspanha. General diz que Guarda Civil trabalha para minimizar clima contr\u00e1rio ao Governo ", "S\u00e1nchez est\u00e1 em maus len\u00e7\u00f3is depois de um general da Guardia Civil dizer que est\u00e1 a lutar para \"minimizar o clima contr\u00e1rio \u00e0 gest\u00e3o da crise\u201d feita pelo Governo. E por c\u00e1? Criticar Ant\u00f3nio Costa \u00e9 quase considerado crime de lesa-p\u00e1tria...\ud83d\udd34\ud83d\ude37\n@el_pais ", "@AiltonBenedito \u00c9 o primeiro de muitos. Espero que a PF possa investigar o governo de SP e do Rj.", "@AiltonBenedito \u00c9 o primeiro de muitos. Espero que a PF possa investigar o governo de SP e do Rj.", "@mlopes Calma, ent\u00e3o este governo n\u00e3o vai dar 15k aos M\u00e9dia?! \u00c0 que lhes dar colinho!", "@Nuno_C_Paulino @filipecruzalmas acredito mais numa fonte ligada \u00e0 pr\u00f3pria psp do que esta not\u00edcia, sim.\nali\u00e1s, culpar o governo n\u00e3o faz sentido, mm se fossem ex reclusos, nada vai impedir um gajo de querer assaltar ou roubar alguma cena ", "Se o Parlamento celebrar o dia da Liberdade com um um Deputado por cada Partido, um pelo Governo e o PR, para mim \u00e9 suficiente numa sess\u00e3o simb\u00f3lica e estaremos todos l\u00e1 representados. \u00c9 o meu ponto de vista", "O governo portugu\u00eas vai implementar isto? ", "no Reino Unido o governo acabou por aceitar a imposi\u00e7\u00e3o de medidas restritivas, mas agora discutem se as levantam. ", "@Solange94360709 @roxmo @AgoraNoticiasBr E a OMS foi contra ..... O governo anunciou emerg\u00eancia dia 4 de fevereiro, a MERDA da OMS CHINESA disse que o governo brasileiro estava errado....\n\n", "at\u00e9 \u00e0 sua chegada em Lisboa onde que para desespero do governo republicano n\u00e3o encontra nenhuma resist\u00eancia por parte de nenhum sector militar, desta maneira o mesmo dissolve a primeira republica e d\u00e1 inicio a um governo militar de cariz nacionalista,ao contrario do que se possa+", "28 de Maio de 1926 inicio do Governo Militar Nacional.\n\nResultante do golpe de 28 de maio de 1926 onde o marechal Gomes da costa sai de Braga a cavalo acompanhado por um regimento local e vai de cidade em cidade obtendo em todas as cidades que passava apoio miliatar e popular+", "Ana Gomes acredita que Governo vai ter de aumentar os impostos ", "@ojeconomico Erro...com este governo e seus \u201caliados\u201d n\u00e3o h\u00e1 disso!", "@__itsyagal Se ele acha que o governo tem influ\u00eancia direta na corrup\u00e7\u00e3o desportiva. N\u00e3o sei se \u00e9 uma pergunta criativa mas ou se o teu pai j\u00e1 abordou o tema, mas tenho curiosidade em ouvi lo sobre isso", "@marcoantoniodsm @rodrascap A\u00ed tens um ponto relevante. Se eles n\u00e3o forem para as galerias e ficarem naquela pequena meia lua entre a bancada do governo e as dos partidos, como habitual, ser\u00e1 incompreens\u00edvel, para dizer o m\u00ednimo. Mas sobre isso, s\u00f3 escreverei no s\u00e1bado, depois de ver.", "Se o Parlamento celebrar o dia da Liberdade com um um Deputado por cada Partido, um pelo Governo e o PR, para mim \u00e9 suficiente numa sess\u00e3o simb\u00f3lica e estaremos todos l\u00e1 representados. \u00c9 o meu ponto de vista", "@allantercalivre E a\u00ed \n@RTPNoticias \n@SICNoticias \n@RTP2 \nDe Portugal.\nVoc\u00eas entendem ingl\u00eas, j\u00e1 que portugu\u00eas n\u00e3o resolve?\nParem de falar mal e s\u00f3 mostrar coisa ruim do presidente do Brasil ok?\nVoc\u00eas enganam os portugueses, colocando-os contra o governo brasileiro.\n\u00c9 muito triste isso!", "O que eu penso quando vejo que o governo que abrir escolas ap\u00f3s estado de emerg\u00eancia ", "@ElGrandeMister @BrunoD75 Nos testes estamos bem, se bem q mto a custa das autarquias( q t\u00eam estado extraordin\u00e1rias) de iniciativas d organiza\u00e7\u00f5es e instituicoes privadas ( Galp, TVi,Edp, etc) e menos p DGS e governo.\nMas sim em testes somos o 4 da UE.\nO resto \u00e9 mto fraco.\nEm curados p ex \u00e9 mau.", "O milagre \u00e9 vendido pelo governo a jornais tipo guardian ", "O governo da Rep\u00fablica Checa. Ser\u00e1 milagre? ", "Na Venezuela? Na Hungria? Nao, mesmo aqui ao lado pela mao dos Socialistas e Podemitas ", "@o_antagonista Dar liberdade todos os amigos bandidos e estar em conluio com governadores, ex-presidentes, deputados e senadores corruptos para mudar o regime de governo tamb\u00e9m tem nome, canalha!", "adorava, mas era preciso que houvesse mais apoio do governo na cultura portuguesa, infelizmente n\u00e3o h\u00e1 e torna-se dif\u00edcil haver esse tipo de produ\u00e7\u00f5es ", "O governo portugu\u00eas vai implementar isto? ", "@roxmo @AgoraNoticiasBr E a OMS foi contra o governo brasileiro...... O governo anunciou emerg\u00eancia dia 4 de fevereiro, a MERDA da OMS CHINESA disse que o governo brasileiro estava errado....\n\n", "\u00c9 uma completa falta de respeito o governo querer celebrar o 25 de Abril quando neste momento ningu\u00e9m \u00e9 livre !", "A Alemanha faz este ano \u201ccomemora\u00e7\u00f5es virtuais\u201d pela liberta\u00e7\u00e3o dos campos de concentra\u00e7\u00e3o nazis, h\u00e1 75 anos. O que foi bem aceite no pa\u00eds (sem discuss\u00e3o) e at\u00e9 internacionalmente, por exemplo em Israel. O que chamariam c\u00e1 ao Governo de Merkel?\ud83d\udc4f\ud83c\udde9\ud83c\uddea ", "O merecido sofrimento do paranaense:\n- Tem na presid\u00eancia da rep\u00fablica um miliciano safado querendo auto-golpe.\n- Tem no governo do estado um cagalh\u00e3o que foi um dos poucos a n\u00e3o assinar a carta aberta dos governadores contra o ato golpista de hoje.", "Erro ou n\u00e3o gostava de dizer que estou surpreendido. N\u00e3o estou. \n\nPedro S\u00e1nchez sob fogo depois de general da Guardia Civil dizer que est\u00e1 a trabalhar para \"minimizar\" cr\u00edticas ao governo: via @observadorpt", "Querem saber o que \u00e9 assustador para quem defende a liberdade? Isto \ud83d\udc47\n\n\u00ab\u201cUm dos objetivos \u00e9 minimizar o clima contr\u00e1rio \u00e0 gest\u00e3o da crise por parte do governo\u201d, disse Jos\u00e9 Manuel Santiago.\u00bb ", "Enquanto isso, aqui ao lado... ", "O merecido sofrimento do paranaense:\n- Tem na presid\u00eancia da rep\u00fablica um miliciano safado querendo auto-golpe.\n- Tem no governo do estado um cagalh\u00e3o que foi um dos poucos a n\u00e3o assinar a carta aberta dos governadores contra o ato golpista de hoje.", "Enquanto isso, aqui ao lado... ", "Se o Parlamento celebrar o dia da Liberdade com um um Deputado por cada Partido, um pelo Governo e o PR, para mim \u00e9 suficiente numa sess\u00e3o simb\u00f3lica e estaremos todos l\u00e1 representados. \u00c9 o meu ponto de vista", "@hugotiago_ Vai ser mais: 70 deputados, PM e ministros, convidados, 20 jornalistas, operadores de c\u00e2mara, auxiliares, assessores da AR, assessores dos Grupos Parlamentares, assessores do Governo, funcion\u00e1rios, seguran\u00e7as e pol\u00edcias. Entre 250 - 300. Mas a quest\u00e3o \u00e9 simb\u00f3lica. Um desastre", "Se o Parlamento celebrar o dia da Liberdade com um um Deputado por cada Partido, um pelo Governo e o PR, para mim \u00e9 suficiente numa sess\u00e3o simb\u00f3lica e estaremos todos l\u00e1 representados. \u00c9 o meu ponto de vista", "@LuizCamargoVlog E a OMS foi contra o governo brasileiro ..... O governo anunciou emerg\u00eancia dia 4 de fevereiro, a MERDA da OMS CHINESA disse que o governo brasileiro estava errado....\n\n", "A Alemanha faz este ano \u201ccomemora\u00e7\u00f5es virtuais\u201d pela liberta\u00e7\u00e3o dos campos de concentra\u00e7\u00e3o nazis, h\u00e1 75 anos. O que foi bem aceite no pa\u00eds (sem discuss\u00e3o) e at\u00e9 internacionalmente, por exemplo em Israel. O que chamariam c\u00e1 ao Governo de Merkel?\ud83d\udc4f\ud83c\udde9\ud83c\uddea ", "A Alemanha faz este ano \u201ccomemora\u00e7\u00f5es virtuais\u201d pela liberta\u00e7\u00e3o dos campos de concentra\u00e7\u00e3o nazis, h\u00e1 75 anos. O que foi bem aceite no pa\u00eds (sem discuss\u00e3o) e at\u00e9 internacionalmente, por exemplo em Israel. O que chamariam c\u00e1 ao Governo de Merkel?\ud83d\udc4f\ud83c\udde9\ud83c\uddea ", "A Alemanha faz este ano \u201ccomemora\u00e7\u00f5es virtuais\u201d pela liberta\u00e7\u00e3o dos campos de concentra\u00e7\u00e3o nazis, h\u00e1 75 anos. O que foi bem aceite no pa\u00eds (sem discuss\u00e3o) e at\u00e9 internacionalmente, por exemplo em Israel. O que chamariam c\u00e1 ao Governo de Merkel?\ud83d\udc4f\ud83c\udde9\ud83c\uddea ", "@bernardoferrao @expresso Ui, queres ser o marques mendes e espalhas teorias antes d governo tomar decis\u00f5es.\nOuvir te faz c\u00e1 uma impress\u00e3o, ent\u00e3o, o jornalismo n\u00e3o \u00e9 divulgar o acontecido? Bruxaria s\u00f3 o prof makumba e esse, tem muita categoria, lan\u00e7a b\u00fazios e tar\u00f4s e n\u00e3o sei que mais.", "Isto vai dar merda e das grandes.\nSei que \u00e9 mau mas sinceramente acho que a quarentena devia durar mais um pouco pra isto ficar mais controlado pra n\u00e3o voltarmos a estar na merda como j\u00e1 tivemos mas se o governo acha....\nAgora rezar que nos portugueses sejamos comportados ", "O minion da Linha hoje resumiu a homilia dizendo que o maior partido da oposi\u00e7\u00e3o aprovar\u00e1 os pr\u00f3ximos or\u00e7amentos e que o partido do Governo n\u00e3o apresenta candidato presidencial porque o actual est\u00e1 alinhado com o executivo. No pr\u00f3ximo s\u00e1bado celebramos mesmo o qu\u00ea?", "O minion da Linha hoje resumiu a homilia dizendo que o maior partido da oposi\u00e7\u00e3o aprovar\u00e1 os pr\u00f3ximos or\u00e7amentos e que o partido do Governo n\u00e3o apresenta candidato presidencial porque o actual est\u00e1 alinhado com o executivo. No pr\u00f3ximo s\u00e1bado celebramos mesmo o qu\u00ea?", "Isto vai dar merda e das grandes.\nSei que \u00e9 mau mas sinceramente acho que a quarentena devia durar mais um pouco pra isto ficar mais controlado pra n\u00e3o voltarmos a estar na merda como j\u00e1 tivemos mas se o governo acha....\nAgora rezar que nos portugueses sejamos comportados ", "@LuizCamargoVlog E a OMS foi contra o governo brasileiro ..... O governo anunciou emerg\u00eancia dia 4 de fevereiro, a MERDA da OMS CHINESA disse que o governo brasileiro estava errado....\n\n", "@LuizCamargoVlog E a OMS foi contra o governo brasileiro ..... O governo anunciou emerg\u00eancia dia 4 de fevereiro, a MERDA da OMS CHINESA disse que o governo brasileiro estava errado....\n\n", "Governo portugu\u00eas e o Covid-19\n\nMais do que duas pessoas dentro de um carro mesmo que sejam da mesma casa: N\u00e3o deves\nIr \u00e0s praias no ver\u00e3o: N\u00e3o me parece\nAbrir as escolas e creches: ", "Em retalia\u00e7\u00e3o a Bolsonaro, Maia vai deixar cinco MPs \u2018caducar\u2019 via @A Gazeta Brasil apresenta as \u00faltimas not\u00edcias sobre governo Bolsonaro, Lava Jato, Planalto, Congresso, Judici\u00e1rio, al\u00e9m de not\u00edcias dos bastidores.", "Governo Federal - Minist\u00e9rio da Economia: Cria\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de apoio econ\u00f4mico ao Cirurgi\u00e3o Dentista brasileiro - Assine a peti\u00e7\u00e3o! via @change_br", "Isto vai dar merda e das grandes.\nSei que \u00e9 mau mas sinceramente acho que a quarentena devia durar mais um pouco pra isto ficar mais controlado pra n\u00e3o voltarmos a estar na merda como j\u00e1 tivemos mas se o governo acha....\nAgora rezar que nos portugueses sejamos comportados ", "Faz falta ao Ferro um bom advogado. Uma das excep\u00e7\u00f5es ao limite de 5 pessoas nos ajuntamentos, s\u00e3o as liga\u00e7\u00f5es familiares. S\u00f3 esta ressalva dava para meter pr'a\u00ed 500 ou 600 deputados e membros do governo na AR.", "Estamos sempre preparados\nUm dos lemas deste governo AC/MRS ", "@Solange94360709 @roxmo @AgoraNoticiasBr E a OMS foi contra ..... O governo anunciou emerg\u00eancia dia 4 de fevereiro, a MERDA da OMS CHINESA disse que o governo brasileiro estava errado....\n\n", "omg rid\u00edculo tomar medidas de prote\u00e7\u00e3o numa pandemia a culpa \u00e9 do governo deixem o Martim ir \u00e0 praia c os amigos omg rid\u00edculo ", "acho uma falta de respeito as pessoas n\u00e3o poderem comparecer aos funerais de entes queridos e o governo achar que pode fazer uma celebra\u00e7\u00e3o do 25 de abril EM CONJUNTO", "Um presidente que sa\u00fada um movimento CONTRA A DEMOCRACIA j\u00e1 n\u00e3o tem mais a legitimidade para Governar o Pa\u00eds!\n\nMal-estar na ala militar do governo com presen\u00e7a de Bolsonaro em ato contra a democracia e que causou aglomera\u00e7\u00e3o | Blog do Gerson Camarotti | G1 ", "O que eu penso quando vejo que o governo que abrir escolas ap\u00f3s estado de emerg\u00eancia ", "Nem sequer me vou chatear com isto. \nS\u00f3 acho de uma incoer\u00eancia tremenda o governo pregar normas de precau\u00e7\u00e3o e de sa\u00fade comunit\u00e1ria e depois querer colocar toda uma selva encarcerada dentro da assembleia. Good job", "O que eu penso quando vejo que o governo que abrir escolas ap\u00f3s estado de emerg\u00eancia ", "@HewerthonAraujo Vc pirou imbecil Sabe o que \u00e9 governo militar!? N\u00e3o aguentam nem isolamento quanto mais ditadura !", "vamos falar sobre o facto do governo querer celebrar o 25 de Abril ou?????", "Se \u00e9 uma coisa t\u00e3o evit\u00e1vel e nada urgente, porqu\u00ea reabrir universidades e polit\u00e9cnicos e por em risco toda a gente novamente? N\u00e3o entendo este governo juro...", "omg rid\u00edculo tomar medidas de prote\u00e7\u00e3o numa pandemia a culpa \u00e9 do governo deixem o Martim ir \u00e0 praia c os amigos omg rid\u00edculo ", " apanhar laranjas sem desconto no irs, quem nunca?", "@Solange94360709 @roxmo @AgoraNoticiasBr E a OMS foi contra ..... O governo anunciou emerg\u00eancia dia 4 de fevereiro, a MERDA da OMS CHINESA disse que o governo brasileiro estava errado....\n\n", "Provavelmente, nunca foi admitido de jeito tam expl\u00edcito em tempos de democracia formal o papel dumha organiza\u00e7om militar na localiza\u00e7om e repressom da opiniom p\u00fablica, anunciando que a sua fun\u00e7om \u00e9 \"minimizar o clima de cr\u00edtica \u00e0 gestom de crise por parte do Governo\" (sic). ", "@roxmo @AgoraNoticiasBr E a OMS foi contra o governo brasileiro...... O governo anunciou emerg\u00eancia dia 4 de fevereiro, a MERDA da OMS CHINESA disse que o governo brasileiro estava errado....\n\n", "Se o Parlamento celebrar o dia da Liberdade com um um Deputado por cada Partido, um pelo Governo e o PR, para mim \u00e9 suficiente numa sess\u00e3o simb\u00f3lica e estaremos todos l\u00e1 representados. \u00c9 o meu ponto de vista", "@UnivBenfiquista Talvez porque estejam a perder os empregos e os rendimentos, n\u00e3o por causa do governo mas de uma tal de pandemia com origem na China: j\u00e1 ouviu falar?", "@jdoriajr Eu repudio o seu governo ditador ! #ForaDoria", "@Solange94360709 @roxmo @AgoraNoticiasBr E a OMS foi contra ..... O governo anunciou emerg\u00eancia dia 4 de fevereiro, a MERDA da OMS CHINESA disse que o governo brasileiro estava errado....\n\n", "Mal-estar na ala militar do governo com presen\u00e7a de Bolsonaro em ato contra a democracia e que causou aglomera\u00e7\u00e3o\nSER\u00c1 ? ", "@Chico_Banza Nojo mesmo: uma pandemia global q provoca uma recess\u00e3o global, sem qqr culpa dos governos nacionais, muito menos do governo portugu\u00eas q at\u00e9 estava a apresentar os melhores resultados econ\u00f3micos em muitos anos e o \u00fanico excedente or\u00e7amental da democracia!", "@Reinald0_Junior @Jorge84rjr @Mab_Dia @Eacamelo1 @OsmarTerra Isso significa que n\u00e3o existe solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e que o governo brasileiro n\u00e3o est\u00e1 planejando absolutamente nada pr\u00f3ximo aos pa\u00edses que voc\u00ea citou. Mas n\u00e3o sou um grande especialista como voc\u00ea. Provavelmente, em algum lugar do mundo, existe algu\u00e9m sendo bem sucedido com suas dicas.", "\u00c9 s\u00f3 uma teoria \u26a0\ufe0f\nEu acho q ela se vai juntar ao professor tal como a raquel se juntou\nLembrem se q ela est\u00e1 em fuga por causa do q fez ao Rio e por culpar o governo naquela confer\u00eancia de imprensa e se for apanhada vai presa portanto vai pedir ajuda ao professor ", "@al_antdp Trump foi enganado como todos n\u00f3s , e em Portugal o Povo foi para casa s\u00f3 depois \u00e9 que o governo tomou medidas, tivemos a nossa ministra da saude a dizer que o virus nem chegava a Portugal, n\u00e3o percebo porque fazem tanto alarido com Trump. a china que se prepare .", "@Reinald0_Junior @Jorge84rjr @Mab_Dia @Eacamelo1 @OsmarTerra Cor\u00e9ia do Sul faz um programa de monitoramento e teste em massa que passa longe de qualquer proposta j\u00e1 pensada pelo governo brasileiro. Jap\u00e3o acaba de voltar pra quarentena. O terceiro exemplo voc\u00ea pode ler aqui: ", "Aulas online:\n\nGoverno: A ades\u00e3o tem sido muito positiva e tem-se atingido os objetivos pretendidos.\n\nAlunos: N\u00e3o consigo estar atento quanto mais aprender alguma coisa.", "E onde est\u00e1 a vossa Amaz\u00f3nia? Ah pois \u00e9, o VOSSO presidente deixou-a queimar. E onde est\u00e1 o museu nacional? Ah desculpa o VOSSO governo abandono-o chegando ao ponto de ele arder!! Por isso n\u00e3o venham dizer que n\u00f3s vos fizemos mal porque voc\u00eas fazem muito pior! Cres\u00e7am por favor! ", "@jpiresf Pois, aparentemente e de momento, a estrat\u00e9gia de combate ao #COVID19PT, e j\u00e1 agora os resultados, n\u00e3o permitem grandes ataques ao governo, aquela rapaziada tem que fazer prova de vida e tentar p\u00f4r os cornos fora de \u00e1gua. Mas como dizes, h\u00e1 sempre algu\u00e9m que cai na esparrela.", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "E onde est\u00e1 a vossa Amaz\u00f3nia? Ah pois \u00e9, o VOSSO presidente deixou-a queimar. E onde est\u00e1 o museu nacional? Ah desculpa o VOSSO governo abandono-o chegando ao ponto de ele arder!! Por isso n\u00e3o venham dizer que n\u00f3s vos fizemos mal porque voc\u00eas fazem muito pior! Cres\u00e7am por favor! ", "E onde est\u00e1 a vossa Amaz\u00f3nia? Ah pois \u00e9, o VOSSO presidente deixou-a queimar. E onde est\u00e1 o museu nacional? Ah desculpa o VOSSO governo abandono-o chegando ao ponto de ele arder!! Por isso n\u00e3o venham dizer que n\u00f3s vos fizemos mal porque voc\u00eas fazem muito pior! Cres\u00e7am por favor! ", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "15 milhoes de apoio do governo aos jornais para publicidade. \nVitor Serpa joga pelo seguro, e continua a apostar no marketing product placement de sempre.\nCom um toque vintage, e algum cheiro a mofo. ", "V\u00e3o gozar com o caralho ", "Com que ent\u00e3o pode celebrar-se o 25 de Abril com 130 pessoas, mas n\u00e3o se pode assistir ao funeral de um familiar...\nClaro, porque os senhores do governo s\u00e3o todos civilizados e muito limpinhos, por isso o v\u00edrus n\u00e3o se mete com eles, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude42", "a mesma malta que acha que a actividade de um org\u00e3o de soberania como a assembleia da rep\u00fablica deve ser suspensa, deve acrescentar na lista os tribunais, a presid\u00eancia e o pr\u00f3prio governo.", "Este governo \u00e9 s\u00f3 propaganda. De onde veio esta puls\u00e3o propagandista? Ser\u00e1 da influ\u00eancia de comunistas e bloquistas? Ou o PS sempre teve este ADN?", "@cardon141 @AnaPaul15678222 @OGloboPolitica @jairbolsonaro Parece que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no RJ que o cidad\u00e3o est\u00e1 pedindo um pouco mais de aten\u00e7\u00e3o ao governo do estado e da cidade.\n\n", "Com que ent\u00e3o pode celebrar-se o 25 de Abril com 130 pessoas, mas n\u00e3o se pode assistir ao funeral de um familiar...\nClaro, porque os senhores do governo s\u00e3o todos civilizados e muito limpinhos, por isso o v\u00edrus n\u00e3o se mete com eles, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude42", "@asnalmeida @1963Cor @JMirandSarmento \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fOra:\n1977 - problemas de balan\u00e7a de pagamentos, PS no Governo h\u00e1 1 ano\n1983 - uma interven\u00e7\u00e3o herdada dos governos da Alian\u00e7a Democr\u00e1tica (PSD + CDS \ud83d\ude31) Mario Soares tem de vir salvar o pa\u00eds.\n2011 - sudden stop varre Gr\u00e9cia, Irlanda, Espanha, \u00cdtalia mas a culpa \u00e9 do PS!! \ud83e\udd2f\ud83e\uddd0\ud83d\ude44", "Com que ent\u00e3o pode celebrar-se o 25 de Abril com 130 pessoas, mas n\u00e3o se pode assistir ao funeral de um familiar...\nClaro, porque os senhores do governo s\u00e3o todos civilizados e muito limpinhos, por isso o v\u00edrus n\u00e3o se mete com eles, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude42", "Com que ent\u00e3o pode celebrar-se o 25 de Abril com 130 pessoas, mas n\u00e3o se pode assistir ao funeral de um familiar...\nClaro, porque os senhores do governo s\u00e3o todos civilizados e muito limpinhos, por isso o v\u00edrus n\u00e3o se mete com eles, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude42", "Demasiado positivismo do governo vai correr mal", "Em entrevista ao Shifter, Rui Tavares Lanceiro, professor auxiliar na Faculdade de Direito na Universidade de Lisboa, fala da situa\u00e7\u00e3o h\u00fangara, do Governo de Viktor Orb\u00e1n e dos desafios que os Estados-Membros v\u00e3o ter de lidar nesta d\u00e9cada. ", "Demasiado positivismo do governo vai correr mal", "Twitteiros t\u00e3o entusiastas do 25 de abril mas t\u00e3o coniventes e fofinhos para com o sistema de governo chin\u00eas: decidam-se. Ou a liberdade ou a ditadura. Defender a nossa liberdade e defender a ditadura dos outros \u00e9 uma coisa muito esquisita...", "Demasiado positivismo do governo vai correr mal", "Demasiado positivismo do governo vai correr mal", "Demasiado positivismo do governo vai correr mal", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "@asnalmeida @1963Cor @JMirandSarmento \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fOra:\n1977 - problemas de balan\u00e7a de pagamentos, PS no Governo h\u00e1 1 ano\n1983 - uma interven\u00e7\u00e3o herdada dos governos da Alian\u00e7a Democr\u00e1tica (PSD + CDS \ud83d\ude31) Mario Soares tem de vir salvar o pa\u00eds.\n2011 - sudden stop varre Gr\u00e9cia, Irlanda, Espanha, \u00cdtalia mas a culpa \u00e9 do PS!! \ud83e\udd2f\ud83e\uddd0\ud83d\ude44", "Secret\u00e1rio de estado do governo que prolongou o Estado de Emerg\u00eancia at\u00e9 2 de Maio.\nEsta malta goza connosco. ", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "@RenatoRGR_CV @LConraria Vou esperar at\u00e9 o governo tabelar o teu lucro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "o governo portugu\u00eas \u00e9 uma piada, s\u00f3 isto", "o governo portugu\u00eas \u00e9 uma piada, s\u00f3 isto", "@inesdlopes4 Quem tomou a decis\u00e3o foi o governo, agora cabe \u00e0s universidades decidirem se efetivamente abrem ou n\u00e3o e se sim como o v\u00e3o fazer. S\u00f3 nos resta esperar", "Os direitos naturais estavam no cora\u00e7\u00e3o humano muito antes de constarem das constitui\u00e7\u00f5es. Nenhum governo os pode alienar, quaisquer que sejam as circunst\u00e2ncias.", "Mete-me impress\u00e3o os vossos tweets desinformados e somente baseados na leitura de letras gordas. N\u00e3o sei o que vos leva a achar que o facto de o governo autorizar a abertura do pequeno com\u00e9rcio vai levar a que toda a gente se junte em esplanadas +", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "O Ps \u00e9 De EsQuErDa. \u00c9 que gosto de ver os direitas a chorar quando se apercebem que afinal o nosso governo n\u00e3o bem de esquerda como eles tanto gostam de dizer e criticar. ", "Secret\u00e1rio de estado do governo que prolongou o Estado de Emerg\u00eancia at\u00e9 2 de Maio.\nEsta malta goza connosco. ", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "@PedroPi90145586 S\u00e3o opini\u00f5es, cada um tem a sua mas considero que o governo vive numa ideia de \u201cdepois logo se tenta resolver\u201d ao inv\u00e9s de prevenir as coisas, tal como aconteceu com o fecho das escolas, o h\u00e1bito de adiar e deixar para depois pode trazer muitas consequ\u00eancias", "Twitteiros t\u00e3o entusiastas do 25 de abril mas t\u00e3o coniventes e fofinhos para com o sistema de governo chin\u00eas: decidam-se. Ou a liberdade ou a ditadura. Defender a nossa liberdade e defender a ditadura dos outros \u00e9 uma coisa muito esquisita...", "@xCUNHAx @lfzenp @xplendidemendax No entanto, n\u00e3o vi nenhum pedido de desculpas do governo. Ali\u00e1s, s\u00f3 se viu uma tentativa de apagar a hist\u00f3ria - apagando tweets e imagens relativas ao apelo da presen\u00e7a no 8M. Algumas mulheres importantes do Governo estavam nas manifesta\u00e7\u00f5es protegidas, p/ ex, com luvas de l\u00e1tex.", "@xCUNHAx @lfzenp @xplendidemendax O VOX esteve muito mal e qualquer pessoa o v\u00ea - inclusive o partido pediu desculpa por ter colocado pessoas em risco. No entanto, o VOX n\u00e3o \u00e9 governo. N\u00e3o \u00e9 o VOX que tem acesso a todos os dados. O VOX seguiu - mal e ingenuamente - orienta\u00e7\u00f5es do governo, q dizia que era seguro.", "@yourcenar1234 @K2_Tudor_Run @Anabela66392672 Olha, filho, n\u00e3o sou o Junex que tens na cozinha, que se acende e apaga. Estou como o lema do Governo, #EstamosOn", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "@paulo_baldaia Se quiseres posso ler-te: \"Bruno Pinto, conhecido como \"Pid\u00e1\", sai com uma licen\u00e7a de sa\u00edda de 45 dias, beneficiando da lei aprovada pelo Governo para aliviar as pris\u00f5es e evitar a propaga\u00e7\u00e3o da Covid-19 nestes estabelecimentos.\"", "@PE_Portugal Excelente trabalho!\nMuitos parab\u00e9ns!\nAgora vamos ver se o nosso governo \"aproveita\"...", "N\u00e3o poderia ser o governo mais 1 representante de cada partido?? \nIsto \u00e9 burrice ou \u00e9 faz\u00edvel?", "Mas que situa\u00e7\u00e3o \u00e9 esta em volta das celebra\u00e7\u00f5es do 25 de abril?! \nClaro que \u00e9 uma data a ser valorizada, e \u00e9 \u00f3bvio que o governo tem de a reconhecer. Mas.. colocar 77 parlamentares + 50 convidados numa sala fechada n\u00e3o me parece a estrat\u00e9gia mais racional...", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "E antes que venham as pessoas 'indignadas' do costume: Neste estado de emerg\u00eancia s\u00f3 s\u00e3o permitidas \"desloca\u00e7\u00f5es de curta dura\u00e7\u00e3o para efeitos de atividade f\u00edsica\", \u00e9 lerem as indica\u00e7\u00f5es do Governo \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f", "@1963Cor N\u00e3o quero doces. N\u00e3o disse que t\u00ednhamos de fazer um boicote econ\u00f3mico \u00e0 China nem nada parecido. Disse que elogiar o seu sistema de governo era prestar um mau servi\u00e7o \u00e0 defesa da liberdade.", "@alvarodias_ O l\u00edder do governo aceitou que fosse retirada na sexta e agora pede apoio. Isso est\u00e1 parecendo aqueles casos em particular fazem conchavos para n\u00e3o votar e publicamente dizem que querem votar a favor.", "Durante duas semanas o governo andou a brincar com os jornais sobre se vai ou n\u00e3o haver 'austeridade'. Fomos de 'isso \u00e9 que n\u00e3o', para 'vamos evitar', para 'n\u00e3o garantimos nada'; quando a pergunta certa n\u00e3o \u00e9 'se' vai haver, mas 'que' austeridade vamos ter. \n\nO resto \u00e9 narrativa.", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "N\u00e3o h\u00e1 palavras que descrevam a incompet\u00eancia deste Governo. Isto j\u00e1 ultrapassa todos os limites do aceit\u00e1vel. ", "@f_s_fernandes qual \u00e9 o problema de elogiar a China? gosto bastante daquela ilha e daquele governo", "Twitteiros t\u00e3o entusiastas do 25 de abril mas t\u00e3o coniventes e fofinhos para com o sistema de governo chin\u00eas: decidam-se. Ou a liberdade ou a ditadura. Defender a nossa liberdade e defender a ditadura dos outros \u00e9 uma coisa muito esquisita...", "Twitteiros t\u00e3o entusiastas do 25 de abril mas t\u00e3o coniventes e fofinhos para com o sistema de governo chin\u00eas: decidam-se. Ou a liberdade ou a ditadura. Defender a nossa liberdade e defender a ditadura dos outros \u00e9 uma coisa muito esquisita...", "at\u00e9 \u00e0 sua chegada em Lisboa onde que para desespero do governo republicano n\u00e3o encontra nenhuma resist\u00eancia por parte de nenhum sector militar, desta maneira o mesmo dissolve a primeira republica e d\u00e1 inicio a um governo militar de cariz nacionalista,ao contrario do que se possa+", "@xCUNHAx @lfzenp @xplendidemendax No entanto, n\u00e3o vi nenhum pedido de desculpas do governo. Ali\u00e1s, s\u00f3 se viu uma tentativa de apagar a hist\u00f3ria - apagando tweets e imagens relativas ao apelo da presen\u00e7a no 8M. Algumas mulheres importantes do Governo estavam nas manifesta\u00e7\u00f5es protegidas, p/ ex, com luvas de l\u00e1tex.", "28 de Maio de 1926 inicio do Governo Militar Nacional.\n\nResultante do golpe de 28 de maio de 1926 onde o marechal Gomes da costa sai de Braga a cavalo acompanhado por um regimento local e vai de cidade em cidade obtendo em todas as cidades que passava apoio miliatar e popular+", "@xCUNHAx @lfzenp @xplendidemendax O VOX esteve muito mal e qualquer pessoa o v\u00ea - inclusive o partido pediu desculpa por ter colocado pessoas em risco. No entanto, o VOX n\u00e3o \u00e9 governo. N\u00e3o \u00e9 o VOX que tem acesso a todos os dados. O VOX seguiu - mal e ingenuamente - orienta\u00e7\u00f5es do governo, q dizia que era seguro.", "@hugotiago_ Este governo \u00e9 uma coisa... sem palavras", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "Twitteiros t\u00e3o entusiastas do 25 de abril mas t\u00e3o coniventes e fofinhos para com o sistema de governo chin\u00eas: decidam-se. Ou a liberdade ou a ditadura. Defender a nossa liberdade e defender a ditadura dos outros \u00e9 uma coisa muito esquisita...", "Twitteiros t\u00e3o entusiastas do 25 de abril mas t\u00e3o coniventes e fofinhos para com o sistema de governo chin\u00eas: decidam-se. Ou a liberdade ou a ditadura. Defender a nossa liberdade e defender a ditadura dos outros \u00e9 uma coisa muito esquisita...", "Ora portanto o governo diz para as faculdades se prepararem para come\u00e7ar as aulas dia 4\nIsto \u00e9, na minha opini\u00e3o, t\u00e3o prematuro que me apetece rir para n\u00e3o chorar", "V\u00e3o gozar com o caralho ", "\u00d3 p\u00e1, camarada @antoniocostapm e que tal, cortar hoje nos membros do governo, secret\u00e1rios de estado e tantos outros...?\nN\u00e3o s\u00e3o despesa avultadas do estado?\n\n #FimdeTachosSocialistas\n \n#IMPOSTOS\n\n\ud83d\udc47 ", "Durante duas semanas o governo andou a brincar com os jornais sobre se vai ou n\u00e3o haver 'austeridade'. Fomos de 'isso \u00e9 que n\u00e3o', para 'vamos evitar', para 'n\u00e3o garantimos nada'; quando a pergunta certa n\u00e3o \u00e9 'se' vai haver, mas 'que' austeridade vamos ter. \n\nO resto \u00e9 narrativa.", "Recebi, h\u00e1 pouco, uma notifica\u00e7\u00e3o da minha cabeleireira a dizer que vai reabrir dia 4 de Maio, respeitando as normas de seguran\u00e7a do Governo.", "\"Se a linha da frente cai, cairemos todos...\"\na @amnistiapt ao lado dos profissionais de sa\u00fade.\nPara pressionar o Governo a garantir, efetivamente, a prote\u00e7\u00e3o de quem nos protege, basta um simples clique e assinar.\n(\u00e9 outra forma de \"batermos palmas\")\n", "Governo saudita vai comprar o Newcastle. Um neg\u00f3cio rodeado de pol\u00e9micas ", "@vicenteazevedoo acho que o governo se esta a dar tntos beneficios aos alunos \u00e9 pq tem motivos e acho que um deles \u00e9 a dificuldade dos exames mas \u00e9 uma posta obv", "E antes que venham as pessoas 'indignadas' do costume: Neste estado de emerg\u00eancia s\u00f3 s\u00e3o permitidas \"desloca\u00e7\u00f5es de curta dura\u00e7\u00e3o para efeitos de atividade f\u00edsica\", \u00e9 lerem as indica\u00e7\u00f5es do Governo \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f", "@Mffanaid L\u00e1 est\u00e1 no e-mail da minha universidade tamb\u00e9m dizia que j\u00e1 n\u00e3o havia at\u00e9 ao fim do ano mas agora o Governo quer que a gente v\u00e1 portanto n\u00e3o sei...", "N\u00e3o sei o que \u00e9 mais absurdo, o governo querer comemorar o 25 de Abril (uma falta de respeito do caralho com todas as fam\u00edlias e pessoas que evitaram comemorar anivers\u00e1rios/p\u00e1scoa) ou a proje\u00e7\u00e3o de volta \u00e0s aulas em Maio. Ficou tudo doido.", "Durante duas semanas o governo andou a brincar com os jornais sobre se vai ou n\u00e3o haver 'austeridade'. Fomos de 'isso \u00e9 que n\u00e3o', para 'vamos evitar', para 'n\u00e3o garantimos nada'; quando a pergunta certa n\u00e3o \u00e9 'se' vai haver, mas 'que' austeridade vamos ter. \n\nO resto \u00e9 narrativa.", "O assunto do 25 de abril \u00e9 complicado, por um lado concordo que a cerim\u00f3nia deve ser reduzida ao m\u00ednimo, mas acho que deve ser assinalada, com menos gente do que o governo est\u00e1 a planear, mas n\u00e3o, o 25 de abril n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 mais um dia", "@cmrjpita Totalmente de acordo. At\u00e9 porque um funeral (s\u00f3 um) pode aglomerar centenas de pessoas. Mas o governo tinha uma quest\u00e3o dif\u00edcil de gerir caso morresse uma figura de estado nesta altura.", "h\u00e1 muita gente a pensar que um dia o governo vai chegar e dizer \u201ca quarentena acabou podem fazer oq quuiserem\u201d mas n\u00e3o vai ser assim\n\nvai ser um processo que secalhar vai levar meses porque o corona n\u00e3o vai desaparecer de um dia para o outro", "No Twitter h\u00e1 bue especialistas sobre o corona v\u00edrus o governo devia ver os vossos tweets para aprender alguma coisa \ud83e\udd21", "N\u00e3o estou de acordo em que a cerim\u00f3nia se realize como o governo o vai fazer, mas n\u00e3o ajuda l\u00e1 muito \u00e0 causa que alguns dos pol\u00edticos que reclamaram se fosse por eles provavelmente suspenderiam as celebra\u00e7\u00f5es para sempre, ou at\u00e9 gostavam que o 25 de abril nunca tivesse acontecido", "E acho muito c\u00f3mico essa do \"n\u00e3o vale comparar princ\u00edpio e fim de quadros europeus\" quando o PS est\u00e1 h\u00e1 quatro anos a comparar um governo sob interven\u00e7\u00e3o externa (herdada, por acaso, do PS) com um governo que viveu em tempo de \"vacas gordas\". ", "O assunto do 25 de abril \u00e9 complicado, por um lado concordo que a cerim\u00f3nia deve ser reduzida ao m\u00ednimo, mas acho que deve ser assinalada, com menos gente do que o governo est\u00e1 a planear, mas n\u00e3o, o 25 de abril n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 mais um dia", "A maneira mais f\u00e1cil do governo injectar liquidez na economia era pagar o que deve a tempo e horas, j\u00e1 nem digo pagar a pronto, mas pagar nos termos contratados. F\u00e1cil.", "@romeu O governo e o presidente da Rep\u00fablica.", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "Demasiado positivismo do governo vai correr mal", "No Twitter h\u00e1 bue especialistas sobre o corona v\u00edrus o governo devia ver os vossos tweets para aprender alguma coisa \ud83e\udd21", "O governo estava a portar-se muito bem, at\u00e9 agora que est\u00e1 tentar voltar demasiado r\u00e1pido \u00e0 normalidade e, obviamente, vai dar merda", "O primeiro-ministro aponta para junho o regresso ao trabalho - e mesmo assim de forma desencontrada em termos de hor\u00e1rios e semanas - e, na cultura, n\u00e3o se compromete com uma data para a realiza\u00e7\u00e3o de grandes festivais ", "Governo fixa pre\u00e7o das botijas de g\u00e1s para as m\u00e3os cria momento inspirador em cerim\u00f3nia de gradua\u00e7\u00e3o da filha", "@albertogonc Espanha est\u00e1 no estado em que est\u00e1 porque o Governo recusou-se, por raz\u00f5es ideol\u00f3gicas, a cancelar o 8M. N\u00e3o tendo a mesma magnitude (120.000 em Madrid vs 130 na AR), o princ\u00edpio \u00e9 o mesmo. A liberdade de Abril traz em si a liberdade de cancelar as celebra\u00e7\u00f5es se Abril...", "O tamanho da irresponsabilidade do governo portugu\u00eas \u00e9 impressionante...\nMais de 100 pessoas juntas numa sala a comemorar o 25 Abril.\nA OMS sugere que o n\u00famero m\u00e1ximo de pessoas numa sala sejam 6 \ud83e\udd21"]